[{"fullname":"safado \ud80c\udd8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OGZg9b5LVY\">pic.twitter.com\/OGZg9b5LVY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35733,"replies":725,"retweet_id":"1195907052671053825","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":12602,"text":"pic.twitter.com\/OGZg9b5LVY","timestamp":1573912453000,"timestamp_epochs":1573912453,"tweet_id":"1195701610212712449","tweet_url":"\/Lovebichinhos\/status\/1195701610212712449","user_id":"1163565920809312261","username":"Lovebichinhos"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O que eu queria estar falando a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luanaaranda\/status\/1195076982112948224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IbYLO4ySGW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luanaaranda\/status\/1195076982112948224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luanaaranda\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195076982112948224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que eu queria estar falando a\u00edhttps:\/\/twitter.com\/luanaaranda\/status\/1195076982112948224\u00a0\u2026","timestamp":1573763699000,"timestamp_epochs":1573763699,"tweet_id":"1195077689901821954","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1195077689901821954","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 deu os parab\u00e9ns pra sua sogra hj @?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 deu os parab\u00e9ns pra sua sogra hj @?","timestamp":1573763475000,"timestamp_epochs":1573763475,"tweet_id":"1195076748783837189","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1195076748783837189","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 normal uma pessoa da minha idade escutar r\u00e1dio nas horas vagas?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 normal uma pessoa da minha idade escutar r\u00e1dio nas horas vagas?","timestamp":1573697341000,"timestamp_epochs":1573697341,"tweet_id":"1194799365761720321","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1194799365761720321","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00d4 LIVRE DE AN\u00c1LISE AN\u00c1LISE, FODASSE O RESTO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00d4 LIVRE DE AN\u00c1LISE AN\u00c1LISE, FODASSE O RESTO","timestamp":1573683388000,"timestamp_epochs":1573683388,"tweet_id":"1194740841677512705","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1194740841677512705","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muito bom estar com a camisa do Galo fora de mg e passar por outro atleticano e ouvir um \"Galo!\" ou ent\u00e3o quando param pra conversar<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 muito bom estar com a camisa do Galo fora de mg e passar por outro atleticano e ouvir um \"Galo!\" ou ent\u00e3o quando param pra conversar","timestamp":1573656002000,"timestamp_epochs":1573656002,"tweet_id":"1194625978250588161","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1194625978250588161","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Porra mas que dificuldade em convencer algu\u00e9m a ir ver o galo s\u00e1bado cmg<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Porra mas que dificuldade em convencer algu\u00e9m a ir ver o galo s\u00e1bado cmg","timestamp":1573519543000,"timestamp_epochs":1573519543,"tweet_id":"1194053625024327684","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1194053625024327684","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gr\u00e1fico de algum jogo de futebol<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ifobscuro\/status\/1193640775868964864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wtbr2k35IZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ifobscuro\/status\/1193640775868964864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ifobscuro\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193640775868964864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gr\u00e1fico de algum jogo de futebolhttps:\/\/twitter.com\/ifobscuro\/status\/1193640775868964864\u00a0\u2026","timestamp":1573464413000,"timestamp_epochs":1573464413,"tweet_id":"1193822394600820736","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1193822394600820736","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E c\u00e1 estou eu escutando Victor e Leo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E c\u00e1 estou eu escutando Victor e Leo","timestamp":1573436136000,"timestamp_epochs":1573436136,"tweet_id":"1193703790404354050","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1193703790404354050","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cansei de estudar, vou ver fant\u00e1stico<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cansei de estudar, vou ver fant\u00e1stico","timestamp":1573431591000,"timestamp_epochs":1573431591,"tweet_id":"1193684729171759104","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1193684729171759104","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"\ud83d\ude80 n\u00e3o tem r\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preferia ter feito o enem do que assistido esse jogo<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1193636579560038401","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2,"text":"Preferia ter feito o enem do que assistido esse jogo","timestamp":1573419726000,"timestamp_epochs":1573419726,"tweet_id":"1193634964094509056","tweet_url":"\/j4nussi10\/status\/1193634964094509056","user_id":"778536146909396992","username":"j4nussi10"},{"fullname":"\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude6c\ud835\ude68.\ud835\ude58\ud835\ude64\ud835\ude62.\ud835\ude57\ud835\ude67","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8X8TOpU7kN\">pic.twitter.com\/8X8TOpU7kN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1591,"replies":60,"retweet_id":"1193629608622604293","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":382,"text":"pic.twitter.com\/8X8TOpU7kN","timestamp":1573417149000,"timestamp_epochs":1573417149,"tweet_id":"1193624153045295104","tweet_url":"\/GaloNews_\/status\/1193624153045295104","user_id":"2416580034","username":"GaloNews_"},{"fullname":"Isabella Magalh\u00e3es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">idolatrar pol\u00edtico \u00e9 idiotice<\/p>","is_retweet":1,"likes":71,"replies":2,"retweet_id":"1193153068826873857","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":38,"text":"idolatrar pol\u00edtico \u00e9 idiotice","timestamp":1573253626000,"timestamp_epochs":1573253626,"tweet_id":"1192938288241352704","tweet_url":"\/bellamqf\/status\/1192938288241352704","user_id":"927179222514356225","username":"bellamqf"},{"fullname":"kakashi sem chakra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O segredo \u00e9 concentrar o chakra nos p\u00e9s<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YTKCXRY0Mn\">pic.twitter.com\/YTKCXRY0Mn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3161,"replies":22,"retweet_id":"1192866196191928320","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1152,"text":"O segredo \u00e9 concentrar o chakra nos p\u00e9spic.twitter.com\/YTKCXRY0Mn","timestamp":1573223666000,"timestamp_epochs":1573223666,"tweet_id":"1192812626646097925","tweet_url":"\/otakuzinh0\/status\/1192812626646097925","user_id":"1109570427448365058","username":"otakuzinh0"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Manifesta\u00e7\u00e3o de lula livre e contra privatiza\u00e7\u00e3o na porta do centro cultural enquanto est\u00e1 tendo palestra com o Guedes kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Manifesta\u00e7\u00e3o de lula livre e contra privatiza\u00e7\u00e3o na porta do centro cultural enquanto est\u00e1 tendo palestra com o Guedes kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","timestamp":1573225088000,"timestamp_epochs":1573225088,"tweet_id":"1192818591953047553","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1192818591953047553","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Enquanto isso o Brasil todo conhece um falador de bosta por transportar coca\u00edna num helic\u00f3ptero<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1192573528224215042\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wUFUdlPKVl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1192573528224215042\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radioitatiaia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1192573528224215042<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Enquanto isso o Brasil todo conhece um falador de bosta por transportar coca\u00edna num helic\u00f3pterohttps:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1192573528224215042\u00a0\u2026","timestamp":1573166802000,"timestamp_epochs":1573166802,"tweet_id":"1192574122884292608","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1192574122884292608","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Rol\u00ea Aleat\u00f3rio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu querendo otimizar meu tempo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fi4iXi2J8W\">pic.twitter.com\/Fi4iXi2J8W<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2919,"replies":22,"retweet_id":"1192135380499341312","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":439,"text":"eu querendo otimizar meu tempopic.twitter.com\/Fi4iXi2J8W","timestamp":1573045748000,"timestamp_epochs":1573045748,"tweet_id":"1192066385888923650","tweet_url":"\/rolealeatorio\/status\/1192066385888923650","user_id":"1036770944168194048","username":"rolealeatorio"},{"fullname":"NUNES \ud83e\udd11","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2010 T\u00f4 correndo de problemas \n\nProblemas \n\n: Eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MARfhB1ZTp\">pic.twitter.com\/MARfhB1ZTp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29028,"replies":177,"retweet_id":"1192135190522531841","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":18172,"text":"\u2010 T\u00f4 correndo de problemas \n\nProblemas \n\n: Eupic.twitter.com\/MARfhB1ZTp","timestamp":1572992332000,"timestamp_epochs":1572992332,"tweet_id":"1191842341994352642","tweet_url":"\/Gabriel_Nunes60\/status\/1191842341994352642","user_id":"1037521648386228224","username":"Gabriel_Nunes60"},{"fullname":"ANDER$ON","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Reclama que t\u00e1 triste mas n\u00e3o namora comigo, quer ser feliz como desgra\u00e7a.<\/p>","is_retweet":1,"likes":516,"replies":5,"retweet_id":"1192133555142496257","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":444,"text":"Reclama que t\u00e1 triste mas n\u00e3o namora comigo, quer ser feliz como desgra\u00e7a.","timestamp":1573007025000,"timestamp_epochs":1573007025,"tweet_id":"1191903967732744193","tweet_url":"\/opss_vieira\/status\/1191903967732744193","user_id":"3744520336","username":"opss_vieira"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem gente que olha pro rid\u00edculo e fala vou ser<\/p>","is_retweet":1,"likes":702,"replies":2,"retweet_id":"1191903908622454784","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":638,"text":"Tem gente que olha pro rid\u00edculo e fala vou ser","timestamp":1573005600000,"timestamp_epochs":1573005600,"tweet_id":"1191897991625527297","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1191897991625527297","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 viciado nessas m\u00fasicas novas do Gusttavo Lima<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 viciado nessas m\u00fasicas novas do Gusttavo Lima","timestamp":1573004854000,"timestamp_epochs":1573004854,"tweet_id":"1191894863987531776","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1191894863987531776","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cerveja 1 por 3 e 3 por 10 em bv<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brusnos\/status\/1191819220499206144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OpnAHvjgbk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brusnos\/status\/1191819220499206144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brusnos\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1191819220499206144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cerveja 1 por 3 e 3 por 10 em bvhttps:\/\/twitter.com\/brusnos\/status\/1191819220499206144\u00a0\u2026","timestamp":1573004056000,"timestamp_epochs":1573004056,"tweet_id":"1191891518296117249","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1191891518296117249","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00f4nia: a\nEu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samirabarrosb\/status\/1191865592422260736\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ARprrvZsMh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samirabarrosb\/status\/1191865592422260736\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samirabarrosb\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1191865592422260736<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f4nia: a\nEu:https:\/\/twitter.com\/samirabarrosb\/status\/1191865592422260736\u00a0\u2026","timestamp":1573000635000,"timestamp_epochs":1573000635,"tweet_id":"1191877167677943808","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1191877167677943808","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei quem \u00e9 esse jornalista que saiu no meio da entrevista, mas considero pakas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Reidecopas_17\/status\/1191395559371919361\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l8seRDiXrd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Reidecopas_17\/status\/1191395559371919361\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Reidecopas_17\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1191395559371919361<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o sei quem \u00e9 esse jornalista que saiu no meio da entrevista, mas considero pakashttps:\/\/twitter.com\/Reidecopas_17\/status\/1191395559371919361\u00a0\u2026","timestamp":1572997220000,"timestamp_epochs":1572997220,"tweet_id":"1191862843894833153","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1191862843894833153","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Naza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no Rio de Janeiro existem 4 esta\u00e7\u00f5es do ano: ver\u00e3o, ouforno, inferno e queima \u00e0 vera<\/p>","is_retweet":1,"likes":859,"replies":12,"retweet_id":"1191854763132039168","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":182,"text":"no Rio de Janeiro existem 4 esta\u00e7\u00f5es do ano: ver\u00e3o, ouforno, inferno e queima \u00e0 vera","timestamp":1572994649000,"timestamp_epochs":1572994649,"tweet_id":"1191852062063108102","tweet_url":"\/NazareAmarga\/status\/1191852062063108102","user_id":"1072573028","username":"NazareAmarga"},{"fullname":"igrejinha\u26ea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Perto do animal mais perigoso do mundo.... Corajosos esses tubar\u00f5es<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/18i30\/status\/1190663173361278977\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3hKvQ643YP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/18i30\/status\/1190663173361278977\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/18i30\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">190663173361278977<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":61618,"replies":48,"retweet_id":"1191536637492256768","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":21757,"text":"Perto do animal mais perigoso do mundo.... Corajosos esses tubar\u00f5eshttps:\/\/twitter.com\/18i30\/status\/1190663173361278977\u00a0\u2026","timestamp":1572785070000,"timestamp_epochs":1572785070,"tweet_id":"1190973020837416961","tweet_url":"\/andreigreja99\/status\/1190973020837416961","user_id":"803908786557751296","username":"andreigreja99"},{"fullname":"Yuri Senna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00f3 de premiere s\u00e3o mais de 1000 reais por ano, por pessoa. Isso \u00e9 pq pagam por um pacote que inclui TODOS os jogos, coisa que ngm \u00e9 capaz de assistir. \n\nSe tivesse um pre\u00e7o mais justo e fosse vendido pacotes por time, seria bem mais f\u00e1cil evitar meios piratas de assistir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1191427561693351938\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/emtHuz5tlq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1191427561693351938\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1191427561693351938<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":159,"replies":5,"retweet_id":"1191528860669677568","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":21,"text":"S\u00f3 de premiere s\u00e3o mais de 1000 reais por ano, por pessoa. Isso \u00e9 pq pagam por um pacote que inclui TODOS os jogos, coisa que ngm \u00e9 capaz de assistir. \n\nSe tivesse um pre\u00e7o mais justo e fosse vendido pacotes por time, seria bem mais f\u00e1cil evitar meios piratas de assistirhttps:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1191427561693351938\u00a0\u2026","timestamp":1572906911000,"timestamp_epochs":1572906911,"tweet_id":"1191484060000047104","tweet_url":"\/sennacec\/status\/1191484060000047104","user_id":"3037147217","username":"sennacec"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda vez que vejo esses posts de \"de rt ou acontece sei l\u00e1 o que de ruim\" fa\u00e7o quest\u00e3o de ir no perfil que publicou bloquear e denunciar, pra ver se um dia para de aparecer essas merdas na minha tl<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Toda vez que vejo esses posts de \"de rt ou acontece sei l\u00e1 o que de ruim\" fa\u00e7o quest\u00e3o de ir no perfil que publicou bloquear e denunciar, pra ver se um dia para de aparecer essas merdas na minha tl","timestamp":1572916453000,"timestamp_epochs":1572916453,"tweet_id":"1191524084477300737","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1191524084477300737","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"VXWZ","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu beijo eh bom demais  se duvida eu te mostro<\/p>","is_retweet":1,"likes":21882,"replies":119,"retweet_id":"1191181334628188160","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":12833,"text":"meu beijo eh bom demais  se duvida eu te mostro","timestamp":1572798657000,"timestamp_epochs":1572798657,"tweet_id":"1191030009525350401","tweet_url":"\/vxwkz\/status\/1191030009525350401","user_id":"1118820890630860801","username":"vxwkz"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mas quando se ofereceu pra voltar ao galo, n\u00e3o era bom o suficiente pra diretoria, bom \u00e9 Bolt <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leonelcerrudo\/status\/1191073028886683648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ViE0jYktp0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leonelcerrudo\/status\/1191073028886683648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leonelcerrudo\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1191073028886683648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas quando se ofereceu pra voltar ao galo, n\u00e3o era bom o suficiente pra diretoria, bom \u00e9 Bolt https:\/\/twitter.com\/leonelcerrudo\/status\/1191073028886683648\u00a0\u2026","timestamp":1572832813000,"timestamp_epochs":1572832813,"tweet_id":"1191173271200452609","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1191173271200452609","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Andr\u00e9 Hernan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chateado com a separa\u00e7\u00e3o do Skank. Samuel Rosa e cia fazem parte da minha adolesc\u00eancia. <img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":892,"replies":33,"retweet_id":"1191043652325388288","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":25,"text":"Chateado com a separa\u00e7\u00e3o do Skank. Samuel Rosa e cia fazem parte da minha adolesc\u00eancia. ","timestamp":1572788385000,"timestamp_epochs":1572788385,"tweet_id":"1190986927186628608","tweet_url":"\/andrehernan\/status\/1190986927186628608","user_id":"19285159","username":"andrehernan"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que tema bosta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/uchihajs\/status\/1191038544137138178\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oPJEEwNRUB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/uchihajs\/status\/1191038544137138178\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/uchihajs\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191038544137138178<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que tema bostahttps:\/\/twitter.com\/uchihajs\/status\/1191038544137138178\u00a0\u2026","timestamp":1572800984000,"timestamp_epochs":1572800984,"tweet_id":"1191039769427533825","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1191039769427533825","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"N\u00e3o sei, t\u00f4 louca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando voc\u00ea t\u00e1 bebado e se deita na sua cama<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FvLUy9rWtc\">pic.twitter.com\/FvLUy9rWtc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18296,"replies":145,"retweet_id":"1191037317303193603","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":6339,"text":"quando voc\u00ea t\u00e1 bebado e se deita na sua camapic.twitter.com\/FvLUy9rWtc","timestamp":1572765267000,"timestamp_epochs":1572765267,"tweet_id":"1190889964025892876","tweet_url":"\/naosejavagaba\/status\/1190889964025892876","user_id":"2948471199","username":"naosejavagaba"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 sonhando, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu t\u00f4 sonhando, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel","timestamp":1572731559000,"timestamp_epochs":1572731559,"tweet_id":"1190748580014907392","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1190748580014907392","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gol de F\u00e1bio Santos (sem p\u00eanalti) e Patric em um jogo s\u00f3?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gol de F\u00e1bio Santos (sem p\u00eanalti) e Patric em um jogo s\u00f3?","timestamp":1572731546000,"timestamp_epochs":1572731546,"tweet_id":"1190748527833550849","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1190748527833550849","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Thiago","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nem todo gato \u00e9 l\u00edquido<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ub0ChngIGB\">pic.twitter.com\/Ub0ChngIGB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":42130,"replies":594,"retweet_id":"1190696540463149061","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":9694,"text":"Nem todo gato \u00e9 l\u00edquidopic.twitter.com\/Ub0ChngIGB","timestamp":1572648211000,"timestamp_epochs":1572648211,"tweet_id":"1190398996373819392","tweet_url":"\/thiagochareti\/status\/1190398996373819392","user_id":"15233266","username":"thiagochareti"},{"fullname":"ExaltaSamba - DVD 2009 Completo - Ilha da Magia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">continua dando like nos meus tweets que a gente vai acabar assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hajfRF6CoP\">pic.twitter.com\/hajfRF6CoP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6910,"replies":101,"retweet_id":"1190073644816437253","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2564,"text":"continua dando like nos meus tweets que a gente vai acabar assimpic.twitter.com\/hajfRF6CoP","timestamp":1572562668000,"timestamp_epochs":1572562668,"tweet_id":"1190040200589783040","tweet_url":"\/esqu1lo\/status\/1190040200589783040","user_id":"498418427","username":"esqu1lo"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Grande Pra\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ArthurWeint\/status\/1189845861817298944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xMhzCyV7XC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ArthurWeint\/status\/1189845861817298944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ArthurWeint\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189845861817298944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Grande Pra\u00e7ahttps:\/\/twitter.com\/ArthurWeint\/status\/1189845861817298944\u00a0\u2026","timestamp":1572521312000,"timestamp_epochs":1572521312,"tweet_id":"1189866740387340289","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1189866740387340289","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"como existe leite de coco se coco nao tem teta?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GrckOApBq3\">pic.twitter.com\/GrckOApBq3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8605,"replies":72,"retweet_id":"1188992527938011136","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2864,"text":"pic.twitter.com\/GrckOApBq3","timestamp":1572285447000,"timestamp_epochs":1572285447,"tweet_id":"1188877453093154818","tweet_url":"\/jxrickjames\/status\/1188877453093154818","user_id":"1153688940987277313","username":"jxrickjames"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Os monlevadenses tinham que fazer um protesto contra isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anavic1501\/status\/1187875264661016576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FdbNuDZrdx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anavic1501\/status\/1187875264661016576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anavic1501\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187875264661016576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os monlevadenses tinham que fazer um protesto contra issohttps:\/\/twitter.com\/anavic1501\/status\/1187875264661016576\u00a0\u2026","timestamp":1572048553000,"timestamp_epochs":1572048553,"tweet_id":"1187883845095510016","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1187883845095510016","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o acredito que vou ir em outro jogo e ter que aturar o patric dnv<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Falagalo13\/status\/1187745723615502338\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fE3G71krXK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Falagalo13\/status\/1187745723615502338\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Falagalo13\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187745723615502338<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o acredito que vou ir em outro jogo e ter que aturar o patric dnvhttps:\/\/twitter.com\/Falagalo13\/status\/1187745723615502338\u00a0\u2026","timestamp":1572020657000,"timestamp_epochs":1572020657,"tweet_id":"1187766840333930497","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1187766840333930497","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"sua piada foi tao boa que at\u00e9 os guitar hero \ud80c\udd8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu chegando nela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NtCedzkQMw\">pic.twitter.com\/NtCedzkQMw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8828,"replies":137,"retweet_id":"1187679677353222145","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2053,"text":"eu chegando nelapic.twitter.com\/NtCedzkQMw","timestamp":1571955774000,"timestamp_epochs":1571955774,"tweet_id":"1187494704188973057","tweet_url":"\/brusnos\/status\/1187494704188973057","user_id":"1015972843","username":"brusnos"},{"fullname":"Cavalinho do Galo\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sexo N\u00c3O sustenta namoro, existem coisas mais importantes. O que \u00e9 realmente necess\u00e1rio \u00e9 as duas pessoas concordarem que o Sette Camara e cia precisam vazar do Atl\u00e9tico<\/p>","is_retweet":1,"likes":777,"replies":8,"retweet_id":"1186605366848774144","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":234,"text":"Sexo N\u00c3O sustenta namoro, existem coisas mais importantes. O que \u00e9 realmente necess\u00e1rio \u00e9 as duas pessoas concordarem que o Sette Camara e cia precisam vazar do Atl\u00e9tico","timestamp":1571714391000,"timestamp_epochs":1571714391,"tweet_id":"1186482269810253829","tweet_url":"\/cavalinhogalo\/status\/1186482269810253829","user_id":"864179906925789188","username":"cavalinhogalo"},{"fullname":"Firpe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 errado eu ter um crush na tabata amaral?<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"1186458648169590794","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"\u00c9 errado eu ter um crush na tabata amaral?","timestamp":1571702541000,"timestamp_epochs":1571702541,"tweet_id":"1186432568192913408","tweet_url":"\/gustavofirpe\/status\/1186432568192913408","user_id":"1187429042","username":"gustavofirpe"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tabata: a\n\nMinha postura:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/iFood\/status\/1136818961738342402\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H0VY7Sy1Bc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/iFood\/status\/1136818961738342402\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/iFood\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">136818961738342402<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tabata: a\n\nMinha postura:https:\/\/twitter.com\/iFood\/status\/1136818961738342402\u00a0\u2026","timestamp":1571699682000,"timestamp_epochs":1571699682,"tweet_id":"1186420574458961925","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1186420574458961925","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"MARK\u26a1\ufe0fN","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 isso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6kWQqSNs0G\">pic.twitter.com\/6kWQqSNs0G<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1757,"replies":20,"retweet_id":"1186034464482308105","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":479,"text":"\u00c9 isso.pic.twitter.com\/6kWQqSNs0G","timestamp":1571605142000,"timestamp_epochs":1571605142,"tweet_id":"1186024046183538690","tweet_url":"\/colemarkin\/status\/1186024046183538690","user_id":"358509084","username":"colemarkin"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PUTA QUE PARIU OTERO \u00c9 O MELHOR JOGADOR DO MUNDO<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PUTA QUE PARIU OTERO \u00c9 O MELHOR JOGADOR DO MUNDO","timestamp":1571604629000,"timestamp_epochs":1571604629,"tweet_id":"1186021895138955265","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1186021895138955265","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Naza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"eu que lute\"\neu lutando:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vCVTikN7Ma\">pic.twitter.com\/vCVTikN7Ma<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4183,"replies":19,"retweet_id":"1185664404307808256","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1994,"text":"\"eu que lute\"\neu lutando:pic.twitter.com\/vCVTikN7Ma","timestamp":1571444445000,"timestamp_epochs":1571444445,"tweet_id":"1185350032008105989","tweet_url":"\/NazareAmarga\/status\/1185350032008105989","user_id":"1072573028","username":"NazareAmarga"},{"fullname":"Cavalinho do Galo\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Direto e reto, sem rodeios. Parab\u00e9ns ao Santos FC, esse sim \u00e9 O recado que os clubes deveriam dar as suas torcidas, nas mais diversas arquibancadas do pa\u00eds N\u00c3O H\u00c1 espe\u00e7o para preconceituosos. <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fe.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fe.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fe.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SantosFC\/status\/1185362022650859521\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xsZPxJTEvS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SantosFC\/status\/1185362022650859521\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SantosFC\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1185362022650859521<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":157,"replies":0,"retweet_id":"1185547025716338688","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":32,"text":"Direto e reto, sem rodeios. Parab\u00e9ns ao Santos FC, esse sim \u00e9 O recado que os clubes deveriam dar as suas torcidas, nas mais diversas arquibancadas do pa\u00eds N\u00c3O H\u00c1 espe\u00e7o para preconceituosos. https:\/\/twitter.com\/SantosFC\/status\/1185362022650859521\u00a0\u2026","timestamp":1571451990000,"timestamp_epochs":1571451990,"tweet_id":"1185381678962884608","tweet_url":"\/cavalinhogalo\/status\/1185381678962884608","user_id":"864179906925789188","username":"cavalinhogalo"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O juiz teve que segura o cara e d\u00e1 s\u00f3 amarelo, \u00e9 bund\u00e3o dms<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1184987770797858817\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UOl72XHfBm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1184987770797858817\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1184987770797858817<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O juiz teve que segura o cara e d\u00e1 s\u00f3 amarelo, \u00e9 bund\u00e3o dmshttps:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1184987770797858817\u00a0\u2026","timestamp":1571391587000,"timestamp_epochs":1571391587,"tweet_id":"1185128331819278337","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1185128331819278337","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"sgt lella's lonely hearts club band","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">1o passo: esteja em Minas Gerais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1184819096896057344\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/li6XwA7tGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1184819096896057344\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1184819096896057344<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7232,"replies":34,"retweet_id":"1184994761616310272","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1859,"text":"1o passo: esteja em Minas Geraishttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1184819096896057344\u00a0\u2026","timestamp":1571317908000,"timestamp_epochs":1571317908,"tweet_id":"1184819298990247936","tweet_url":"\/extuiteradosite\/status\/1184819298990247936","user_id":"3257262460","username":"extuiteradosite"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A sorte do Atl\u00e9tico e do Cruzeiro \u00e9 que os outros times parecem que t\u00e3o querendo muito serem rebaixados<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A sorte do Atl\u00e9tico e do Cruzeiro \u00e9 que os outros times parecem que t\u00e3o querendo muito serem rebaixados","timestamp":1571359734000,"timestamp_epochs":1571359734,"tweet_id":"1184994731429945346","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1184994731429945346","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"SURREAL FLEXIN","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o6rD9CO4QN\">pic.twitter.com\/o6rD9CO4QN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":246,"replies":2,"retweet_id":"1184975187755851776","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":79,"text":"pic.twitter.com\/o6rD9CO4QN","timestamp":1571337710000,"timestamp_epochs":1571337710,"tweet_id":"1184902356279943173","tweet_url":"\/surrealflexin\/status\/1184902356279943173","user_id":"724327871209189377","username":"surrealflexin"},{"fullname":"Rodliguis, n\u00e3o Rodrigues","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria dizer que a pessoa que voc\u00ea gosta vai estar testando beijos em outro na cavalgada, ao som de COBAIA<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"1184764728654127105","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":5,"text":"S\u00f3 queria dizer que a pessoa que voc\u00ea gosta vai estar testando beijos em outro na cavalgada, ao som de COBAIA","timestamp":1571281448000,"timestamp_epochs":1571281448,"tweet_id":"1184666375681433602","tweet_url":"\/MateusRodligues\/status\/1184666375681433602","user_id":"895792467194281984","username":"MateusRodligues"},{"fullname":"diniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Incr\u00edvel como a palavra barato n\u00e3o existe no Rio de Janeiro<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"1184610569304887296","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Incr\u00edvel como a palavra barato n\u00e3o existe no Rio de Janeiro","timestamp":1571260785000,"timestamp_epochs":1571260785,"tweet_id":"1184579709251788800","tweet_url":"\/g_diniz_\/status\/1184579709251788800","user_id":"876118675539066881","username":"g_diniz_"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu tentando puxar assunto com a @<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/trassssh\/status\/1184195652932325377\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eJzSoTWLDx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/trassssh\/status\/1184195652932325377\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/trassssh\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184195652932325377<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu tentando puxar assunto com a @https:\/\/twitter.com\/trassssh\/status\/1184195652932325377\u00a0\u2026","timestamp":1571178576000,"timestamp_epochs":1571178576,"tweet_id":"1184234900309843973","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1184234900309843973","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sertanejo e pagode todo dia*<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/salestaiss\/status\/1184143034822344705\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fVydYHNJ0g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/salestaiss\/status\/1184143034822344705\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/salestaiss\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1184143034822344705<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sertanejo e pagode todo dia*https:\/\/twitter.com\/salestaiss\/status\/1184143034822344705\u00a0\u2026","timestamp":1571157591000,"timestamp_epochs":1571157591,"tweet_id":"1184146880969789441","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1184146880969789441","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Ponciano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o aguento mais esse neg\u00f3cio de \u201cpq vc n\u00e3o faz medicina?\u201d<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1184130226693033984","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":5,"text":"Eu n\u00e3o aguento mais esse neg\u00f3cio de \u201cpq vc n\u00e3o faz medicina?\u201d","timestamp":1571152144000,"timestamp_epochs":1571152144,"tweet_id":"1184124036403601408","tweet_url":"\/juliaponciano_\/status\/1184124036403601408","user_id":"2977949123","username":"juliaponciano_"},{"fullname":"Alexnadre","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tabataamaralsp\/status\/1183474431412310018\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/56Qo6lo5QN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tabataamaralsp\/status\/1183474431412310018\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tabataamaralsp<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1183474431412310018<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sQQLIWsavz\">pic.twitter.com\/sQQLIWsavz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7256,"replies":54,"retweet_id":"1183808621601329153","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2090,"text":"https:\/\/twitter.com\/tabataamaralsp\/status\/1183474431412310018\u00a0\u2026pic.twitter.com\/sQQLIWsavz","timestamp":1570998593000,"timestamp_epochs":1570998593,"tweet_id":"1183479994821033984","tweet_url":"\/alexnadre_ps\/status\/1183479994821033984","user_id":"1132507342682185728","username":"alexnadre_ps"},{"fullname":"\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud83c\udf21","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a gente acha q \u00e9 meme de pag de shit post mas \u00e9 o perfil oficial da ministra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DamaresAlves\/status\/1183102915336167425\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v7WJbbtGVJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DamaresAlves\/status\/1183102915336167425\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DamaresAlves\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1183102915336167425<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56936,"replies":108,"retweet_id":"1183481642423222272","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":15934,"text":"a gente acha q \u00e9 meme de pag de shit post mas \u00e9 o perfil oficial da ministrahttps:\/\/twitter.com\/DamaresAlves\/status\/1183102915336167425\u00a0\u2026","timestamp":1570917835000,"timestamp_epochs":1570917835,"tweet_id":"1183141271281586177","tweet_url":"\/romeutriste\/status\/1183141271281586177","user_id":"980588658339254273","username":"romeutriste"},{"fullname":"BRASILEIR\u00c3O DA DEPRESS\u00c3O","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O narrador da Globo falou que \u00e9 dif\u00edcil passar pela retranca da Nig\u00e9ria, \u00e9 pq ele n\u00e3o viu a do Atl\u00e9tico MG<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R4TbTmB4K7\">pic.twitter.com\/R4TbTmB4K7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1769,"replies":15,"retweet_id":"1183390547202969600","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":367,"text":"O narrador da Globo falou que \u00e9 dif\u00edcil passar pela retranca da Nig\u00e9ria, \u00e9 pq ele n\u00e3o viu a do Atl\u00e9tico MGpic.twitter.com\/R4TbTmB4K7","timestamp":1570975087000,"timestamp_epochs":1570975087,"tweet_id":"1183381404308201473","tweet_url":"\/br_dadepressao\/status\/1183381404308201473","user_id":"2969110905","username":"br_dadepressao"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei morto de viagem hj, fui quase direto pra passeata e tava at\u00e9 agr movido a vodka com energ\u00e9tico, quando o efeito passou, a morte chegou em dobro<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei morto de viagem hj, fui quase direto pra passeata e tava at\u00e9 agr movido a vodka com energ\u00e9tico, quando o efeito passou, a morte chegou em dobro","timestamp":1570933133000,"timestamp_epochs":1570933133,"tweet_id":"1183205437501509632","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1183205437501509632","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Miza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deixo de fazer os trem dms por causa dos outros<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1182988977617489920","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":4,"text":"deixo de fazer os trem dms por causa dos outros","timestamp":1570847926000,"timestamp_epochs":1570847926,"tweet_id":"1182848051024670725","tweet_url":"\/gomesmiza\/status\/1182848051024670725","user_id":"750069564789186560","username":"gomesmiza"},{"fullname":"Torcida Organizada Galoucura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HUHUHUHU <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>\n\u2800\n Fiquem por dentro de todas as Redes Sociais Oficiais da Torcida:\nInstagram: @galoucuratorcida\nTV Galoucura: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1078381634209107968\" dir=\"ltr\" href=\"\/TvGaloucura\"><s>@<\/s><b>tvgaloucura<\/b><\/a>\nTwitter: tog_oficial84\nFacebook: GaloucuraOficial\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/galoucura?src=hash\"><s>#<\/s><b>galoucura<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/atleticomineiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>atleticomineiro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/galo?src=hash\"><s>#<\/s><b>galo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/torcida?src=hash\"><s>#<\/s><b>torcida<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tog1984?src=hash\"><s>#<\/s><b>tog1984<\/b><\/a>\nTORCIDA ORGANIZADA GALOUCURA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oPF7D8wCWg\">pic.twitter.com\/oPF7D8wCWg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":330,"replies":10,"retweet_id":"1182988924983169025","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":46,"text":"HUHUHUHU \n\u2800\n Fiquem por dentro de todas as Redes Sociais Oficiais da Torcida:\nInstagram: @galoucuratorcida\nTV Galoucura: @tvgaloucura\nTwitter: tog_oficial84\nFacebook: GaloucuraOficial\n\n#galoucura #atleticomineiro #galo #torcida #tog1984\nTORCIDA ORGANIZADA GALOUCURApic.twitter.com\/oPF7D8wCWg","timestamp":1570836210000,"timestamp_epochs":1570836210,"tweet_id":"1182798912253517824","tweet_url":"\/tog_oficial84\/status\/1182798912253517824","user_id":"1064501255702282245","username":"tog_oficial84"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora t\u00f4 arrependido de n\u00e3o ter comprado um fone bom antes<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora t\u00f4 arrependido de n\u00e3o ter comprado um fone bom antes","timestamp":1570835136000,"timestamp_epochs":1570835136,"tweet_id":"1182794407029956611","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1182794407029956611","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">-Professor explicando leil\u00e3o\n-Minha cabe\u00e7a:\n\n\"VOU FAZER UM LEIL\u00c3O QUEM DA MAIS PELO MEU CORA\u00c7\u00c3O\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"-Professor explicando leil\u00e3o\n-Minha cabe\u00e7a:\n\n\"VOU FAZER UM LEIL\u00c3O QUEM DA MAIS PELO MEU CORA\u00c7\u00c3O\"","timestamp":1570791303000,"timestamp_epochs":1570791303,"tweet_id":"1182610559499407362","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1182610559499407362","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finalmente hoje \u00e9 dia de voltar pra casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Finalmente hoje \u00e9 dia de voltar pra casa","timestamp":1570786828000,"timestamp_epochs":1570786828,"tweet_id":"1182591789762580486","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1182591789762580486","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria fazer um desabafo:\nVAI TOMAR NO CU PATRIC SOME DO MEU GALO SEU ARROMBADO\nTenham todos uma boa noite<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria fazer um desabafo:\nVAI TOMAR NO CU PATRIC SOME DO MEU GALO SEU ARROMBADO\nTenham todos uma boa noite","timestamp":1570762502000,"timestamp_epochs":1570762502,"tweet_id":"1182489756497858560","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1182489756497858560","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me explica pq pastor \u00e9 titular?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me explica pq pastor \u00e9 titular?","timestamp":1570746642000,"timestamp_epochs":1570746642,"tweet_id":"1182423234848985088","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1182423234848985088","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maracan\u00e3 \u00e9 outro n\u00edvel, c\u00ea t\u00e1 doido<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Maracan\u00e3 \u00e9 outro n\u00edvel, c\u00ea t\u00e1 doido","timestamp":1570745300000,"timestamp_epochs":1570745300,"tweet_id":"1182417607087087617","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1182417607087087617","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nunca aconteceu cmg, ser\u00e1 se as m\u00fasicas que eu gosto s\u00e3o boas dms pras quest\u00f5es de linguagens <img alt=\"\ud83e\uddd0\" aria-label=\"Emoji: Rosto com mon\u00f3culo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9d0.png\" title=\"Rosto com mon\u00f3culo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luanaaranda\/status\/1181737338109665280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5JschJiaWv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luanaaranda\/status\/1181737338109665280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luanaaranda\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1181737338109665280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nunca aconteceu cmg, ser\u00e1 se as m\u00fasicas que eu gosto s\u00e3o boas dms pras quest\u00f5es de linguagens https:\/\/twitter.com\/luanaaranda\/status\/1181737338109665280\u00a0\u2026","timestamp":1570583462000,"timestamp_epochs":1570583462,"tweet_id":"1181738811283443712","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1181738811283443712","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se t\u00e1 ruim torcer pro atl\u00e9tico ou pro cruzeiro, imagina torcer pr\u00f3s dois, esse a\u00ed sofre \u00e9 em dobro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LeoonSG\/status\/1181613752858402816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xdjhYSNWme\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LeoonSG\/status\/1181613752858402816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LeoonSG\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1181613752858402816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se t\u00e1 ruim torcer pro atl\u00e9tico ou pro cruzeiro, imagina torcer pr\u00f3s dois, esse a\u00ed sofre \u00e9 em dobrohttps:\/\/twitter.com\/LeoonSG\/status\/1181613752858402816\u00a0\u2026","timestamp":1570566323000,"timestamp_epochs":1570566323,"tweet_id":"1181666921768468480","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1181666921768468480","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o devia nem ter inventado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brains9\/status\/1181268677662007296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vYS4Eomm3U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brains9\/status\/1181268677662007296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brains9\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1181268677662007296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o devia nem ter inventadohttps:\/\/twitter.com\/brains9\/status\/1181268677662007296\u00a0\u2026","timestamp":1570553184000,"timestamp_epochs":1570553184,"tweet_id":"1181611815240945664","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1181611815240945664","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia pra quem acordou cedo, foi pra faculdade e descobriu que a aula foi cancelada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia pra quem acordou cedo, foi pra faculdade e descobriu que a aula foi cancelada","timestamp":1570531808000,"timestamp_epochs":1570531808,"tweet_id":"1181522155521105921","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1181522155521105921","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse projeto da Mar\u00edlia \u00e9 lindo dms<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1181351130242174977\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pke97fEjWf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1181351130242174977\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/otempo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1181351130242174977<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse projeto da Mar\u00edlia \u00e9 lindo dmshttps:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1181351130242174977\u00a0\u2026","timestamp":1570527361000,"timestamp_epochs":1570527361,"tweet_id":"1181503503476432896","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1181503503476432896","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"s\u1d07\u0280\u026a\u1d07 \u1d00 \u1d07\u1d0d \u0274\u1d1c\u1d0d\u1d07\u0280\u1d0fs","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea sabia? No embalo do \"Caiu no Horto, T\u00e1 Morto\", o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90676816\" dir=\"ltr\" href=\"\/Atletico\"><s>@<\/s><b>Atletico<\/b><\/a> ficou conhecido como um dos mandantes mais temidos do mundo, ao ficar 54 jogos sem perder em casa, o recorde de um time brasileiro at\u00e9 hoje. Foram 44 vit\u00f3rias e 10 empates entre os anos de 2011 e 2013.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LsN4079viN\">pic.twitter.com\/LsN4079viN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3296,"replies":69,"retweet_id":"1181356345620144130","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":858,"text":"Voc\u00ea sabia? No embalo do \"Caiu no Horto, T\u00e1 Morto\", o @Atletico ficou conhecido como um dos mandantes mais temidos do mundo, ao ficar 54 jogos sem perder em casa, o recorde de um time brasileiro at\u00e9 hoje. Foram 44 vit\u00f3rias e 10 empates entre os anos de 2011 e 2013.pic.twitter.com\/LsN4079viN","timestamp":1570489899000,"timestamp_epochs":1570489899,"tweet_id":"1181346377919582208","tweet_url":"\/SerieAemNumeros\/status\/1181346377919582208","user_id":"1002748553566015489","username":"SerieAemNumeros"},{"fullname":"Eduardo Melo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se n\u00e3o for pra pegar do p\u00e9 eu nem pego <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aanaeester\/status\/1180985687954399238\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kCRkZUGqP4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aanaeester\/status\/1180985687954399238\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aanaeester\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1180985687954399238<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1181139044492808197","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Se n\u00e3o for pra pegar do p\u00e9 eu nem pego https:\/\/twitter.com\/aanaeester\/status\/1180985687954399238\u00a0\u2026","timestamp":1570417623000,"timestamp_epochs":1570417623,"tweet_id":"1181043229782925315","tweet_url":"\/eduardomeloo_o\/status\/1181043229782925315","user_id":"842552352246775810","username":"eduardomeloo_o"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava criticando o Santana com 3 zagueiros, mas ele mostrou que pode funcionar. O que n\u00e3o funciona \u00e9 Bolt, pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava criticando o Santana com 3 zagueiros, mas ele mostrou que pode funcionar. O que n\u00e3o funciona \u00e9 Bolt, pqp","timestamp":1570395847000,"timestamp_epochs":1570395847,"tweet_id":"1180951896103817217","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1180951896103817217","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra que existe VAR?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra que existe VAR?","timestamp":1570389647000,"timestamp_epochs":1570389647,"tweet_id":"1180925891918123010","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1180925891918123010","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"braba 8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 quero ir pra minha cidadeeeee, pular pra sexta \u00e9 pedir demais??<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"1180888627603222533","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"eu s\u00f3 quero ir pra minha cidadeeeee, pular pra sexta \u00e9 pedir demais??","timestamp":1570378523000,"timestamp_epochs":1570378523,"tweet_id":"1180879234203623426","tweet_url":"\/anabgalinari\/status\/1180879234203623426","user_id":"1036620743499501568","username":"anabgalinari"},{"fullname":"kenji","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando o veganismo for legalizado, cenas como esta ser\u00e3o comuns.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SWpzIT4YYx\">pic.twitter.com\/SWpzIT4YYx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56786,"replies":688,"retweet_id":"1180851344648871936","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":14783,"text":"Quando o veganismo for legalizado, cenas como esta ser\u00e3o comuns.pic.twitter.com\/SWpzIT4YYx","timestamp":1570279838000,"timestamp_epochs":1570279838,"tweet_id":"1180465318092783616","tweet_url":"\/ElKenjon\/status\/1180465318092783616","user_id":"1088939248319938561","username":"ElKenjon"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei em casa e fui ligar o notebook pra ver The Big Bang Theory, quando assusto j\u00e1 tinha aberto a pasta da faculdade no autom\u00e1tico<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei em casa e fui ligar o notebook pra ver The Big Bang Theory, quando assusto j\u00e1 tinha aberto a pasta da faculdade no autom\u00e1tico","timestamp":1570243478000,"timestamp_epochs":1570243478,"tweet_id":"1180312813962706944","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1180312813962706944","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sonia da aula com rel\u00f3gio parado, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sonia da aula com rel\u00f3gio parado, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel","timestamp":1570202888000,"timestamp_epochs":1570202888,"tweet_id":"1180142565968039937","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1180142565968039937","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fernando &amp; Sorocaba Ac\u00fastico \u00e9 o melhor \u00e1lbum j\u00e1 gravado, vlw, flw<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fernando & Sorocaba Ac\u00fastico \u00e9 o melhor \u00e1lbum j\u00e1 gravado, vlw, flw","timestamp":1570148278000,"timestamp_epochs":1570148278,"tweet_id":"1179913515483697153","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1179913515483697153","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha prima me prometeu quando eu era pequeno que quando ela casasse eu seria porta alian\u00e7a, ela vai casar ano que vem, ser\u00e1 que ainda d\u00e1 tempo de eu ser porta alian\u00e7a?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha prima me prometeu quando eu era pequeno que quando ela casasse eu seria porta alian\u00e7a, ela vai casar ano que vem, ser\u00e1 que ainda d\u00e1 tempo de eu ser porta alian\u00e7a?","timestamp":1570146895000,"timestamp_epochs":1570146895,"tweet_id":"1179907715881193472","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1179907715881193472","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Repensando seriamente se valem msm a pena ir no Maracan\u00e3 ver esse time horroroso enfrentar o Flamengo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Repensando seriamente se valem msm a pena ir no Maracan\u00e3 ver esse time horroroso enfrentar o Flamengo","timestamp":1570061771000,"timestamp_epochs":1570061771,"tweet_id":"1179550677682536448","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1179550677682536448","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Antiga 207 a\u00ed KKKKKKKKKKKKKKKMMMMM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/trouxavcs\/status\/1179041527185715202\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cFRVQbypei\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/trouxavcs\/status\/1179041527185715202\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/trouxavcs\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1179041527185715202<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Antiga 207 a\u00ed KKKKKKKKKKKKKKKMMMMMhttps:\/\/twitter.com\/trouxavcs\/status\/1179041527185715202\u00a0\u2026","timestamp":1569980186000,"timestamp_epochs":1569980186,"tweet_id":"1179208486665760768","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1179208486665760768","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"bruna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 com sono dms pqp<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1179099544451211264","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"t\u00f4 com sono dms pqp","timestamp":1569948845000,"timestamp_epochs":1569948845,"tweet_id":"1179077031751016449","tweet_url":"\/brunamsq\/status\/1179077031751016449","user_id":"1068572574601437184","username":"brunamsq"},{"fullname":"bichos triste fofo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu no celular toda vez que vc posta foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YV3mG4IDMj\">pic.twitter.com\/YV3mG4IDMj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":61248,"replies":2003,"retweet_id":"1178867278311514112","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":20849,"text":"eu no celular toda vez que vc posta fotopic.twitter.com\/YV3mG4IDMj","timestamp":1569882021000,"timestamp_epochs":1569882021,"tweet_id":"1178796754097049600","tweet_url":"\/BichosTriste\/status\/1178796754097049600","user_id":"889881689488596992","username":"BichosTriste"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedra Let\u00edcia \u00e9 bom dms<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pedra Let\u00edcia \u00e9 bom dms","timestamp":1569896857000,"timestamp_epochs":1569896857,"tweet_id":"1178858978526289925","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1178858978526289925","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"t h i a g o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ze ricardo foi o cara que se envolve com mulher que ainda gosta do ex<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/opovoonline\/status\/1177562288104050688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oUuF5dK0VP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/opovoonline\/status\/1177562288104050688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/opovoonline\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1177562288104050688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":375,"replies":2,"retweet_id":"1177923209448116225","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":98,"text":"ze ricardo foi o cara que se envolve com mulher que ainda gosta do exhttps:\/\/twitter.com\/opovoonline\/status\/1177562288104050688\u00a0\u2026","timestamp":1569624276000,"timestamp_epochs":1569624276,"tweet_id":"1177715692067590144","tweet_url":"\/thiagotorresz\/status\/1177715692067590144","user_id":"723883178935615488","username":"thiagotorresz"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que que eu queria ter falado ai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Gtaveira13\/status\/1177318861462544384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8dzmASC8LA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Gtaveira13\/status\/1177318861462544384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Gtaveira13\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1177318861462544384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que que eu queria ter falado aihttps:\/\/twitter.com\/Gtaveira13\/status\/1177318861462544384\u00a0\u2026","timestamp":1569546498000,"timestamp_epochs":1569546498,"tweet_id":"1177389466765398016","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1177389466765398016","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cai no gemid\u00e3o duas vezes s\u00f3 enquanto t\u00f4 estudando c\u00e1lculo, vou ter que trancar o curso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cai no gemid\u00e3o duas vezes s\u00f3 enquanto t\u00f4 estudando c\u00e1lculo, vou ter que trancar o curso","timestamp":1569545302000,"timestamp_epochs":1569545302,"tweet_id":"1177384448821747712","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1177384448821747712","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Sem Clubismo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Premiere: O melhor time \u00e9 o seu\n\nEu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RpC77RtrPg\">pic.twitter.com\/RpC77RtrPg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7028,"replies":35,"retweet_id":"1177051291677274114","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2822,"text":"Premiere: O melhor time \u00e9 o seu\n\nEu:pic.twitter.com\/RpC77RtrPg","timestamp":1569461022000,"timestamp_epochs":1569461022,"tweet_id":"1177030954390577154","tweet_url":"\/SemClubismo_FC\/status\/1177030954390577154","user_id":"4914512181","username":"SemClubismo_FC"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00f4 estudando filosofia pra prova de amanh\u00e3, t\u00f4 vendo at\u00e9 Prot\u00e1goras nisso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anavitoriaterra\/status\/1176498378303246338\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KqV1c5BThi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anavitoriaterra\/status\/1176498378303246338\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anavitoriaterr<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1176498378303246338<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 estudando filosofia pra prova de amanh\u00e3, t\u00f4 vendo at\u00e9 Prot\u00e1goras nissohttps:\/\/twitter.com\/anavitoriaterra\/status\/1176498378303246338\u00a0\u2026","timestamp":1569458540000,"timestamp_epochs":1569458540,"tweet_id":"1177020542962098178","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1177020542962098178","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de descobrir que o coordenador regional da OBMEP \u00e9 comentarista esportivo de futebol de bot\u00e3o kkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de descobrir que o coordenador regional da OBMEP \u00e9 comentarista esportivo de futebol de bot\u00e3o kkkkkkkkkkk","timestamp":1569204534000,"timestamp_epochs":1569204534,"tweet_id":"1175955165188382721","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1175955165188382721","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"isabela rosse","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pl\">status: gado d+<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1175943011743744006","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":4,"text":"status: gado d+","timestamp":1569201413000,"timestamp_epochs":1569201413,"tweet_id":"1175942077252853760","tweet_url":"\/belarosse\/status\/1175942077252853760","user_id":"1037146934157496321","username":"belarosse"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A base vem forte<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MarquimCosta10\/status\/1175521157291958272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VL1dhEajv6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MarquimCosta10\/status\/1175521157291958272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MarquimCosta10<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1175521157291958272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A base vem fortehttps:\/\/twitter.com\/MarquimCosta10\/status\/1175521157291958272\u00a0\u2026","timestamp":1569101573000,"timestamp_epochs":1569101573,"tweet_id":"1175523316435693568","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1175523316435693568","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"geovanni","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as vezes eu fico triste por pensar que a vida muitas vezes de fato funciona assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zKN8OIXjlb\">pic.twitter.com\/zKN8OIXjlb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":61575,"replies":115,"retweet_id":"1175450008130379776","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":28739,"text":"as vezes eu fico triste por pensar que a vida muitas vezes de fato funciona assimpic.twitter.com\/zKN8OIXjlb","timestamp":1569013317000,"timestamp_epochs":1569013317,"tweet_id":"1175153142570323969","tweet_url":"\/geovannimellof\/status\/1175153142570323969","user_id":"1173394517266972672","username":"geovannimellof"},{"fullname":"isa \u262d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vc n\u00e9 fdp <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90676816\" dir=\"ltr\" href=\"\/Atletico\"><s>@<\/s><b>Atletico<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aanaeester\/status\/1174862511067279361\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cPhtE5V1yU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aanaeester\/status\/1174862511067279361\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aanaeester\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1174862511067279361<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1174873585875333120","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"vc n\u00e9 fdp @Atletico https:\/\/twitter.com\/aanaeester\/status\/1174862511067279361\u00a0\u2026","timestamp":1568946334000,"timestamp_epochs":1568946334,"tweet_id":"1174872195128004609","tweet_url":"\/isabella_cotta\/status\/1174872195128004609","user_id":"764629564404428800","username":"isabella_cotta"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DAZN n\u00e3o passa nem entrevista dos jogadores saindo de campo, \u00e9 muito merda msm<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DAZN n\u00e3o passa nem entrevista dos jogadores saindo de campo, \u00e9 muito merda msm","timestamp":1568942685000,"timestamp_epochs":1568942685,"tweet_id":"1174856892469907456","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1174856892469907456","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mas j\u00e1 \u00e9 o melhor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marinamaier__\/status\/1174358308670595073\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xrrS5PJtPU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marinamaier__\/status\/1174358308670595073\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marinamaier__\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1174358308670595073<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Mas j\u00e1 \u00e9 o melhorhttps:\/\/twitter.com\/marinamaier__\/status\/1174358308670595073\u00a0\u2026","timestamp":1568912197000,"timestamp_epochs":1568912197,"tweet_id":"1174729017334947840","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1174729017334947840","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"\u13b7\u13cb\u13c1\u13a7\u13d2 \u13dd\u13a7\u13d2\u13d7\u13d6\u1348\u13c2\u13a7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lollapalooza- $800,00\n\nEu cantando Turma do Pagode no seu ouvido $0,00...\nreflete a\u00ed<\/p>","is_retweet":1,"likes":37570,"replies":480,"retweet_id":"1174139729379581952","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":18721,"text":"Lollapalooza- $800,00\n\nEu cantando Turma do Pagode no seu ouvido $0,00...\nreflete a\u00ed","timestamp":1568605533000,"timestamp_epochs":1568605533,"tweet_id":"1173442774013743105","tweet_url":"\/ClaudioSalido02\/status\/1173442774013743105","user_id":"829133996848193536","username":"ClaudioSalido02"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Prioridades n\u00e9, est\u00e1dio do Galo&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;all<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1174003880012779523\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CMJwprIGKs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1174003880012779523\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radioitatiaia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1174003880012779523<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Prioridades n\u00e9, est\u00e1dio do Galo>>>>>allhttps:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1174003880012779523\u00a0\u2026","timestamp":1568741028000,"timestamp_epochs":1568741028,"tweet_id":"1174011082094125056","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1174011082094125056","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Laura Dias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">-ja estudou no lp ?\n-sim\n- j\u00e1 matou aula de Jair\/Jassana\/Ritinha ?\n- n\u00e3o\n- e estudou no LP???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isabelaacamilaa\/status\/1172714660577124352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S5Dr7JF3RA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isabelaacamilaa\/status\/1172714660577124352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isabelaacamila<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1172714660577124352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1173346304237408257","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2,"text":"-ja estudou no lp ?\n-sim\n- j\u00e1 matou aula de Jair\/Jassana\/Ritinha ?\n- n\u00e3o\n- e estudou no LP???https:\/\/twitter.com\/isabelaacamilaa\/status\/1172714660577124352\u00a0\u2026","timestamp":1568560995000,"timestamp_epochs":1568560995,"tweet_id":"1173255968936910849","tweet_url":"\/Ldvsla\/status\/1173255968936910849","user_id":"1102055864628842496","username":"Ldvsla"},{"fullname":"Hud \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cseu time \u00e9 um lixo\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z3g2WD775V\">pic.twitter.com\/Z3g2WD775V<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4758,"replies":25,"retweet_id":"1173345196542779395","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1617,"text":"\u201cseu time \u00e9 um lixo\u201dpic.twitter.com\/Z3g2WD775V","timestamp":1568564888000,"timestamp_epochs":1568564888,"tweet_id":"1173272295407804422","tweet_url":"\/HudBayz\/status\/1173272295407804422","user_id":"1012051599282376704","username":"HudBayz"},{"fullname":"VERGONH\u00c3O DA MASSA 41\/45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A cada merda que o Cazares fizer eu vou lembrar desse print...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s25USUDWxx\">pic.twitter.com\/s25USUDWxx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":224,"replies":27,"retweet_id":"1172962512423346177","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":35,"text":"A cada merda que o Cazares fizer eu vou lembrar desse print...pic.twitter.com\/s25USUDWxx","timestamp":1568473995000,"timestamp_epochs":1568473995,"tweet_id":"1172891064291778560","tweet_url":"\/biluzaodamassa\/status\/1172891064291778560","user_id":"2940092032","username":"biluzaodamassa"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Falta a humilha\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brusnos\/status\/1172917193354436609\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B4Tr6Er44O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brusnos\/status\/1172917193354436609\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brusnos\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1172917193354436609<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Falta a humilha\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/brusnos\/status\/1172917193354436609\u00a0\u2026","timestamp":1568485907000,"timestamp_epochs":1568485907,"tweet_id":"1172941027218534400","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1172941027218534400","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa festa valeu cada centavo que paguei<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa festa valeu cada centavo que paguei","timestamp":1568468584000,"timestamp_epochs":1568468584,"tweet_id":"1172868367314837506","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1172868367314837506","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"xathiago","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m te pergunta \n- voc\u00ea \u00e9 mineiro? \ne oc responde:\nuai, com\u00e9 que c\u00ea sabe?<\/p>","is_retweet":1,"likes":53,"replies":1,"retweet_id":"1172671499720953857","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":32,"text":"algu\u00e9m te pergunta \n- voc\u00ea \u00e9 mineiro? \ne oc responde:\nuai, com\u00e9 que c\u00ea sabe?","timestamp":1568389296000,"timestamp_epochs":1568389296,"tweet_id":"1172535811692224512","tweet_url":"\/thiagocanto_\/status\/1172535811692224512","user_id":"284775228","username":"thiagocanto_"},{"fullname":"Matheus\u1d9c\u1d43\u1d50","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O erro do Cazares n\u00e3o \u00e9 fazer festa e sim n\u00e3o me convidar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":61,"replies":1,"retweet_id":"1172485710332346368","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":26,"text":"O erro do Cazares n\u00e3o \u00e9 fazer festa e sim n\u00e3o me convidar.","timestamp":1568339207000,"timestamp_epochs":1568339207,"tweet_id":"1172325721420648449","tweet_url":"\/theus1908\/status\/1172325721420648449","user_id":"332404060","username":"theus1908"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sexta s\u00f3 \u00e9 sexta depois que \u00cdcaro posta aquele v\u00eddeo no status<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sexta s\u00f3 \u00e9 sexta depois que \u00cdcaro posta aquele v\u00eddeo no status","timestamp":1568374068000,"timestamp_epochs":1568374068,"tweet_id":"1172471939224543233","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1172471939224543233","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"J\u00f8\u0167\u03b1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Caralho com uma dessa precisa de mais nada n\u00e3o sow, s\u00f3 tocar o barco e ser feliz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anacardososs\/status\/1171944539571073026\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DtHUHPUk2e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anacardososs\/status\/1171944539571073026\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anacardososs\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1171944539571073026<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32,"replies":2,"retweet_id":"1172319386796838912","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":10,"text":"Caralho com uma dessa precisa de mais nada n\u00e3o sow, s\u00f3 tocar o barco e ser felizhttps:\/\/twitter.com\/anacardososs\/status\/1171944539571073026\u00a0\u2026","timestamp":1568293321000,"timestamp_epochs":1568293321,"tweet_id":"1172133262023692288","tweet_url":"\/JotaVe_Silva\/status\/1172133262023692288","user_id":"799064132532064256","username":"JotaVe_Silva"},{"fullname":"leal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">boa madrugada fam\u00edlia t\u00f4 passando aqui pra divulgar meu trampo,quem puder favorita e da rt\ninstagram: ylealx<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iP0DzU6oAW\">pic.twitter.com\/iP0DzU6oAW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49,"replies":1,"retweet_id":"1171859632140279809","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":41,"text":"boa madrugada fam\u00edlia t\u00f4 passando aqui pra divulgar meu trampo,quem puder favorita e da rt\ninstagram: ylealxpic.twitter.com\/iP0DzU6oAW","timestamp":1568183381000,"timestamp_epochs":1568183381,"tweet_id":"1171672139344306176","tweet_url":"\/ileal44\/status\/1171672139344306176","user_id":"2312114275","username":"ileal44"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">Messi Berola<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/goleada_info\/status\/1171603876761546752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LDMpB4JMyX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/goleada_info\/status\/1171603876761546752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/goleada_info\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1171603876761546752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Messi Berolahttps:\/\/twitter.com\/goleada_info\/status\/1171603876761546752\u00a0\u2026","timestamp":1568207140000,"timestamp_epochs":1568207140,"tweet_id":"1171771793151025158","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1171771793151025158","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 confian\u00e7a, o resto \u00e9 bobagem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/goleada_info\/status\/1171226957331275776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8V7LGwFb5Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/goleada_info\/status\/1171226957331275776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/goleada_info\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1171226957331275776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso \u00e9 confian\u00e7a, o resto \u00e9 bobagemhttps:\/\/twitter.com\/goleada_info\/status\/1171226957331275776\u00a0\u2026","timestamp":1568078536000,"timestamp_epochs":1568078536,"tweet_id":"1171232387008749569","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1171232387008749569","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso sim \u00e9 futebol<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SerieB_BR\/status\/1170853952360976384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JKF5i2UvXU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SerieB_BR\/status\/1170853952360976384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SerieB_BR\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1170853952360976384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso sim \u00e9 futebolhttps:\/\/twitter.com\/SerieB_BR\/status\/1170853952360976384\u00a0\u2026","timestamp":1568038044000,"timestamp_epochs":1568038044,"tweet_id":"1171062553025372160","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1171062553025372160","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"fodasse","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda tem orgulho aqui dentro de mim\nVou falar na cara dele depois\nDe tudo que c\u00ea fez \nEu vou te perdoar s\u00f3 mais essa vez - Ze neto e Cristiano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/94cd9OP3k2\">pic.twitter.com\/94cd9OP3k2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1281,"replies":4,"retweet_id":"1170739528950325248","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":477,"text":"Ainda tem orgulho aqui dentro de mim\nVou falar na cara dele depois\nDe tudo que c\u00ea fez \nEu vou te perdoar s\u00f3 mais essa vez - Ze neto e Cristianopic.twitter.com\/94cd9OP3k2","timestamp":1567955282000,"timestamp_epochs":1567955282,"tweet_id":"1170715424968888321","tweet_url":"\/vamos_galo\/status\/1170715424968888321","user_id":"747600689753358337","username":"vamos_galo"},{"fullname":"sua piada foi tao boa que at\u00e9 os guitar hero \ud80c\udd8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as esferas do litr\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lu2243kpaf\">pic.twitter.com\/Lu2243kpaf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11762,"replies":154,"retweet_id":"1170483533766373378","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":3487,"text":"as esferas do litr\u00e3opic.twitter.com\/Lu2243kpaf","timestamp":1567781084000,"timestamp_epochs":1567781084,"tweet_id":"1169984786057879552","tweet_url":"\/brusnos\/status\/1169984786057879552","user_id":"1015972843","username":"brusnos"},{"fullname":"Filosofia Moderna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Foi quando, as margens do rio Ipiranga, em 7 de setembro de 1822, Dom Pedro I subiu em seu cavalo e gritou:\n\nVAI COME\u00c7AR A PUTARIAAAAAAAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/btKGeydzoz\">pic.twitter.com\/btKGeydzoz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26033,"replies":82,"retweet_id":"1170483075429687298","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":8852,"text":"\"Foi quando, as margens do rio Ipiranga, em 7 de setembro de 1822, Dom Pedro I subiu em seu cavalo e gritou:\n\nVAI COME\u00c7AR A PUTARIAAAAAAAAApic.twitter.com\/btKGeydzoz","timestamp":1567863097000,"timestamp_epochs":1567863097,"tweet_id":"1170328773050417155","tweet_url":"\/FilosofiaMderna\/status\/1170328773050417155","user_id":"738082711697563648","username":"FilosofiaMderna"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00ea vai ler um livro dos EUA tem que ficar interpretando a merda toda ao contr\u00e1rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"C\u00ea vai ler um livro dos EUA tem que ficar interpretando a merda toda ao contr\u00e1rio","timestamp":1567888392000,"timestamp_epochs":1567888392,"tweet_id":"1170434867932356609","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1170434867932356609","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brasileiro tem mania de inventar as coisas, ao inves de copiar o resto do mundo, n\u00e3o, tem que ser diferent\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Brasileiro tem mania de inventar as coisas, ao inves de copiar o resto do mundo, n\u00e3o, tem que ser diferent\u00e3o","timestamp":1567888349000,"timestamp_epochs":1567888349,"tweet_id":"1170434684892995589","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1170434684892995589","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E eu vou ganhar na mega sena<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pedrimpeixot\/status\/1169431083827511296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OcLhqcqoV0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pedrimpeixot\/status\/1169431083827511296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pedrimpeixot\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1169431083827511296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu vou ganhar na mega senahttps:\/\/twitter.com\/Pedrimpeixot\/status\/1169431083827511296\u00a0\u2026","timestamp":1567650009000,"timestamp_epochs":1567650009,"tweet_id":"1169435016998412289","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1169435016998412289","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Adilson Lulini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Crl...que gera\u00e7\u00e3o bosta que estou vivendo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":59,"replies":1,"retweet_id":"1169267695814160384","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":5,"text":"Crl...que gera\u00e7\u00e3o bosta que estou vivendo.","timestamp":1567547963000,"timestamp_epochs":1567547963,"tweet_id":"1169007003555041289","tweet_url":"\/adilsonlulinii\/status\/1169007003555041289","user_id":"59265871","username":"adilsonlulinii"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKK <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/el_mago_oficial\/status\/1169219900851785728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GNMvpcCz3Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/el_mago_oficial\/status\/1169219900851785728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/el_mago_oficia<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1169219900851785728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKK https:\/\/twitter.com\/el_mago_oficial\/status\/1169219900851785728\u00a0\u2026","timestamp":1567608219000,"timestamp_epochs":1567608219,"tweet_id":"1169259734232371200","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1169259734232371200","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Bol\u00edvia Zica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qdo eu vejo a morena falando de mim pra amiga dela <img alt=\"\ud83d\ude0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente sarc\u00e1stica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60f.png\" title=\"Cara sorridente sarc\u00e1stica\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mCvNMsUK90\">pic.twitter.com\/mCvNMsUK90<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9417,"replies":57,"retweet_id":"1168304244031721472","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1898,"text":"Qdo eu vejo a morena falando de mim pra amiga dela pic.twitter.com\/mCvNMsUK90","timestamp":1567378341000,"timestamp_epochs":1567378341,"tweet_id":"1168295557523214336","tweet_url":"\/boliviazica\/status\/1168295557523214336","user_id":"2419606566","username":"boliviazica"},{"fullname":"Igor Daniel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Drama n\u00e3o me comove, me irrita<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1167929521162469376","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Drama n\u00e3o me comove, me irrita","timestamp":1567284217000,"timestamp_epochs":1567284217,"tweet_id":"1167900773147009026","tweet_url":"\/igormessi007\/status\/1167900773147009026","user_id":"348701401","username":"igormessi007"},{"fullname":"mano eu to muito pistola","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jk0COsXqST\">pic.twitter.com\/jk0COsXqST<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18667,"replies":242,"retweet_id":"1167842036084613120","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":6786,"text":"pic.twitter.com\/jk0COsXqST","timestamp":1567208667000,"timestamp_epochs":1567208667,"tweet_id":"1167583893958156290","tweet_url":"\/shazamkk\/status\/1167583893958156290","user_id":"949784653514276865","username":"shazamkk"},{"fullname":"\ud83c\udff9 mari \ud83c\udf31","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">THREAD dos universit\u00e1rios\n\nCursos online gratuitos com certificado de horas.\n\nS\u00e3o os sites que estou usando pra conseguir certificados de horas complementares pra faculdade.<\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"1166831593299820546","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":9,"text":"THREAD dos universit\u00e1rios\n\nCursos online gratuitos com certificado de horas.\n\nS\u00e3o os sites que estou usando pra conseguir certificados de horas complementares pra faculdade.","timestamp":1554320767000,"timestamp_epochs":1554320767,"tweet_id":"1113528123356798976","tweet_url":"\/bikedebigode\/status\/1113528123356798976","user_id":"204838830","username":"bikedebigode"},{"fullname":"sua piada foi tao boa que at\u00e9 os guitar hero \ud80c\udd8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">coisas de crian\u00e7as<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NC1tBnYLwy\">pic.twitter.com\/NC1tBnYLwy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33739,"replies":486,"retweet_id":"1166666345087414273","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":11968,"text":"coisas de crian\u00e7aspic.twitter.com\/NC1tBnYLwy","timestamp":1566940355000,"timestamp_epochs":1566940355,"tweet_id":"1166458511968165889","tweet_url":"\/brusnos\/status\/1166458511968165889","user_id":"1015972843","username":"brusnos"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O DAZN ainda \u00e9 muito amador<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O DAZN ainda \u00e9 muito amador","timestamp":1566955801000,"timestamp_epochs":1566955801,"tweet_id":"1166523296210477056","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1166523296210477056","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"adelina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho um abismo enorme entre lembrar de tudo c todos os detalhes e n\u00e3o lembrar de nada<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1166362222605602819","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":3,"text":"Eu tenho um abismo enorme entre lembrar de tudo c todos os detalhes e n\u00e3o lembrar de nada","timestamp":1566833420000,"timestamp_epochs":1566833420,"tweet_id":"1166009991666511872","tweet_url":"\/rafaadelina\/status\/1166009991666511872","user_id":"2907050366","username":"rafaadelina"},{"fullname":"Santi Cazares","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"outro cruzamento, l\u00e1 dentro cabe\u00e7ada do LEONARDOOO PRU GOOOOOOOOOOOOOOOOL\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/shadymamdouh46\/status\/1161835081713049600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ztAFFkrt9g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/shadymamdouh46\/status\/1161835081713049600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/shadymamdouh46<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1161835081713049600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":896,"replies":2,"retweet_id":"1164992343570862080","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":300,"text":"\"outro cruzamento, l\u00e1 dentro cabe\u00e7ada do LEONARDOOO PRU GOOOOOOOOOOOOOOOOL\"https:\/\/twitter.com\/shadymamdouh46\/status\/1161835081713049600\u00a0\u2026","timestamp":1566582132000,"timestamp_epochs":1566582132,"tweet_id":"1164956015617630209","tweet_url":"\/Santi_Cazares\/status\/1164956015617630209","user_id":"807431988793712640","username":"Santi_Cazares"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galo tem o dom de transformar jogo f\u00e1cil em sofrido<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Galo tem o dom de transformar jogo f\u00e1cil em sofrido","timestamp":1566353310000,"timestamp_epochs":1566353310,"tweet_id":"1163996264834486273","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163996264834486273","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conheci ano passado, me pareceu ser muito meiga, \u00e9 bem bonita, divertida e \u00e9 \"da ro\u00e7a\" kkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conheci ano passado, me pareceu ser muito meiga, \u00e9 bem bonita, divertida e \u00e9 \"da ro\u00e7a\" kkkkkkkkkkk","timestamp":1566268853000,"timestamp_epochs":1566268853,"tweet_id":"1163642028590321665","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163642028590321665","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma das pessoas mais incr\u00edveis que conheci, linda, inteligente, simp\u00e1tica (as vezes kkkkkk) e que se preocupa com os outros. Te desejo toda felicidade e sucesso do mundo! E ali\u00e1s, gostei de ver vc comentando sobre Fernando &amp; Sorocaba aqui no tt kkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma das pessoas mais incr\u00edveis que conheci, linda, inteligente, simp\u00e1tica (as vezes kkkkkk) e que se preocupa com os outros. Te desejo toda felicidade e sucesso do mundo! E ali\u00e1s, gostei de ver vc comentando sobre Fernando & Sorocaba aqui no tt kkkkkkkkkkkk","timestamp":1566267383000,"timestamp_epochs":1566267383,"tweet_id":"1163635863290568705","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163635863290568705","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda acho que vc n\u00e3o gosta de mim kkkkkkkkkk lindinha demais, muito divertida, gostava dms de conversar com vc, saudades<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda acho que vc n\u00e3o gosta de mim kkkkkkkkkk lindinha demais, muito divertida, gostava dms de conversar com vc, saudades","timestamp":1566266416000,"timestamp_epochs":1566266416,"tweet_id":"1163631805720858624","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163631805720858624","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente boa dms, umas das primeiras pessoas que me aproximei no hotel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente boa dms, umas das primeiras pessoas que me aproximei no hotel","timestamp":1566266083000,"timestamp_epochs":1566266083,"tweet_id":"1163630409017692160","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163630409017692160","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor dupla do mundo!!! Sou muito grato por ter vc comigo desde o 1\u00b0 ano! Linda, inteligente, um amor de pessoa! Te desejo todo sucesso desse mundo! Te amo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhor dupla do mundo!!! Sou muito grato por ter vc comigo desde o 1\u00b0 ano! Linda, inteligente, um amor de pessoa! Te desejo todo sucesso desse mundo! Te amo!","timestamp":1566258792000,"timestamp_epochs":1566258792,"tweet_id":"1163599829341265920","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163599829341265920","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conheci no lp, gente boa, tenho amigos em comum, desejo todo sucesso l\u00e1 em Vi\u00e7osa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conheci no lp, gente boa, tenho amigos em comum, desejo todo sucesso l\u00e1 em Vi\u00e7osa","timestamp":1566256578000,"timestamp_epochs":1566256578,"tweet_id":"1163590543957512192","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163590543957512192","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lindinha demais, gosto bastante de vc, fiquei feliz quando soube que c\u00ea veio morar aqui no RJ, pena que \u00e9 longe, t\u00f4 com saudades!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lindinha demais, gosto bastante de vc, fiquei feliz quando soube que c\u00ea veio morar aqui no RJ, pena que \u00e9 longe, t\u00f4 com saudades!","timestamp":1566254037000,"timestamp_epochs":1566254037,"tweet_id":"1163579885421506561","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163579885421506561","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah, e manda um beijo pra sua m\u00e3e hahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah, e manda um beijo pra sua m\u00e3e hahaha","timestamp":1566240667000,"timestamp_epochs":1566240667,"tweet_id":"1163523807858044928","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163523807858044928","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"O que \u00e9 dixavar?\" Kkkkkkkkkkkkkkkk sempre lembro disso e come\u00e7o a dar pala sozinho. Voc\u00ea \u00e9 uma das meninas mais lindas que conhe\u00e7o, gosto demais de vc, n\u00e3o esqueci da prome\u00e7a de sairmos pra beber juntos, ok? Ainda quero hahaha saudadesss<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"O que \u00e9 dixavar?\" Kkkkkkkkkkkkkkkk sempre lembro disso e come\u00e7o a dar pala sozinho. Voc\u00ea \u00e9 uma das meninas mais lindas que conhe\u00e7o, gosto demais de vc, n\u00e3o esqueci da prome\u00e7a de sairmos pra beber juntos, ok? Ainda quero hahaha saudadesss","timestamp":1566240638000,"timestamp_epochs":1566240638,"tweet_id":"1163523686441332736","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163523686441332736","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente boa demais, s\u00f3 vejo em festa em caxambu, mas considero demais! Agora t\u00e1 casad\u00e3o. Tamo junto cara! V\u00ea se aparece<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente boa demais, s\u00f3 vejo em festa em caxambu, mas considero demais! Agora t\u00e1 casad\u00e3o. Tamo junto cara! V\u00ea se aparece","timestamp":1566240445000,"timestamp_epochs":1566240445,"tweet_id":"1163522875569123335","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163522875569123335","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conhe\u00e7o s\u00f3 de vista, tava no festival gastron\u00f4mico de bv, apoio com um amigo meu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conhe\u00e7o s\u00f3 de vista, tava no festival gastron\u00f4mico de bv, apoio com um amigo meu","timestamp":1566240378000,"timestamp_epochs":1566240378,"tweet_id":"1163522594479509504","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163522594479509504","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um dos caras mais inteligentes que conhe\u00e7o, muito gente boa, tem um futuro incr\u00edvel pela frente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um dos caras mais inteligentes que conhe\u00e7o, muito gente boa, tem um futuro incr\u00edvel pela frente","timestamp":1566240323000,"timestamp_epochs":1566240323,"tweet_id":"1163522363780206594","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163522363780206594","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imposs\u00edvel prestar aten\u00e7\u00e3o o nessa aula, mds<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Imposs\u00edvel prestar aten\u00e7\u00e3o o nessa aula, mds","timestamp":1566226868000,"timestamp_epochs":1566226868,"tweet_id":"1163465929671479297","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163465929671479297","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Menina mais engraxada que conhe\u00e7o kkkkkkk lindinha demais, tem um sorriso muito lindo, gostei de come\u00e7ar a conversar com vc, mas sumiu, saudades<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Menina mais engraxada que conhe\u00e7o kkkkkkk lindinha demais, tem um sorriso muito lindo, gostei de come\u00e7ar a conversar com vc, mas sumiu, saudades","timestamp":1566225363000,"timestamp_epochs":1566225363,"tweet_id":"1163459618816843776","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163459618816843776","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Grado dms de vc, linda demais, inteligente, muito simp\u00e1tica, mas nunca me avisa quando vai em alvinopolis kkkkkk m\u00e3e sempre pergunta de voc\u00ea, saudades<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Grado dms de vc, linda demais, inteligente, muito simp\u00e1tica, mas nunca me avisa quando vai em alvinopolis kkkkkk m\u00e3e sempre pergunta de voc\u00ea, saudades","timestamp":1566225193000,"timestamp_epochs":1566225193,"tweet_id":"1163458902652006400","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163458902652006400","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 conversei no \u00f4mega, tenho amigos em comum, gente boa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 conversei no \u00f4mega, tenho amigos em comum, gente boa","timestamp":1566224848000,"timestamp_epochs":1566224848,"tweet_id":"1163457457731121152","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163457457731121152","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trocamos ideia um tempo, lindinha e gente boa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Trocamos ideia um tempo, lindinha e gente boa","timestamp":1566220133000,"timestamp_epochs":1566220133,"tweet_id":"1163437680925057024","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163437680925057024","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o conhe\u00e7o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o conhe\u00e7o.","timestamp":1566220014000,"timestamp_epochs":1566220014,"tweet_id":"1163437183111483392","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163437183111483392","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o conhe\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o conhe\u00e7o","timestamp":1566217694000,"timestamp_epochs":1566217694,"tweet_id":"1163427451739021312","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163427451739021312","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00ea sumiu, gostava dms de conversar com vc, fui seu conselheiro amoroso kkkkkkkk saudadess<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"C\u00ea sumiu, gostava dms de conversar com vc, fui seu conselheiro amoroso kkkkkkkk saudadess","timestamp":1566217680000,"timestamp_epochs":1566217680,"tweet_id":"1163427394734186496","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163427394734186496","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito linda, nunca conversei mas sempre vejo no carnalvipa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito linda, nunca conversei mas sempre vejo no carnalvipa","timestamp":1566217491000,"timestamp_epochs":1566217491,"tweet_id":"1163426601843007488","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163426601843007488","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conheci na van pro lp, gente boa dms, te desejo todo sucesso do mundo irm\u00e3o! Tmj<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conheci na van pro lp, gente boa dms, te desejo todo sucesso do mundo irm\u00e3o! Tmj","timestamp":1566212997000,"timestamp_epochs":1566212997,"tweet_id":"1163407752506544129","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163407752506544129","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conheci s\u00f3 no carnaval tamb\u00e9m, j\u00e1 considero demais, muito gente boa, e ano que vem temos que cobrar o \"mais tarde\" hein kkkkkkkkkkk tamo junto cara, e precisamos marcar outro rol\u00ea pra turma<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conheci s\u00f3 no carnaval tamb\u00e9m, j\u00e1 considero demais, muito gente boa, e ano que vem temos que cobrar o \"mais tarde\" hein kkkkkkkkkkk tamo junto cara, e precisamos marcar outro rol\u00ea pra turma","timestamp":1566212943000,"timestamp_epochs":1566212943,"tweet_id":"1163407524550365184","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163407524550365184","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o chora quando ler, ok? Nem mata nenhum animal! Kkkkkkkkkkkkk lindinha demais, divertida, gostei de mais de conhecer ano passado, te desejo todo sucesso do mundo, saudadesss<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o chora quando ler, ok? Nem mata nenhum animal! Kkkkkkkkkkkkk lindinha demais, divertida, gostei de mais de conhecer ano passado, te desejo todo sucesso do mundo, saudadesss","timestamp":1566212882000,"timestamp_epochs":1566212882,"tweet_id":"1163407269582823425","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163407269582823425","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 na cara que eu sem voc\u00ea sou abelha sem mel n\u00e9? Hahahaha saudades demaissssssss! Mais que amigos, friends kkkkkkkkkkk linda demais, canta super bem, um amor de pessoa e me entende como poucos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 na cara que eu sem voc\u00ea sou abelha sem mel n\u00e9? Hahahaha saudades demaissssssss! Mais que amigos, friends kkkkkkkkkkk linda demais, canta super bem, um amor de pessoa e me entende como poucos","timestamp":1566212798000,"timestamp_epochs":1566212798,"tweet_id":"1163406916502138885","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163406916502138885","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conheci por causa de uns amigos meus, lindinha demais, pelo pouco que conversamos \u00e9 gente boa tamb\u00e9m!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conheci por causa de uns amigos meus, lindinha demais, pelo pouco que conversamos \u00e9 gente boa tamb\u00e9m!","timestamp":1566212691000,"timestamp_epochs":1566212691,"tweet_id":"1163406468772708352","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163406468772708352","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu irm\u00e3ozinho de outra m\u00e3e! Quantas hist\u00f3rias do cdg hein mano?! Podemos deixar isso morrer n\u00e3o. Somos p\u00e9 quente hein kkkkkkkkkkk te considero demais? E nas f\u00e9rias tem mais rol\u00eas vindo por a\u00ed! tamo junto irm\u00e3o!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu irm\u00e3ozinho de outra m\u00e3e! Quantas hist\u00f3rias do cdg hein mano?! Podemos deixar isso morrer n\u00e3o. Somos p\u00e9 quente hein kkkkkkkkkkk te considero demais? E nas f\u00e9rias tem mais rol\u00eas vindo por a\u00ed! tamo junto irm\u00e3o!","timestamp":1566212589000,"timestamp_epochs":1566212589,"tweet_id":"1163406039309520897","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163406039309520897","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa \u00e9 das antigas, conhe\u00e7o desde o pr\u00e9 em Caxambu, muito gente boa, engra\u00e7ada, divertida! Te desejo todo sucesso do mundo a\u00ed em Vi\u00e7osa!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa \u00e9 das antigas, conhe\u00e7o desde o pr\u00e9 em Caxambu, muito gente boa, engra\u00e7ada, divertida! Te desejo todo sucesso do mundo a\u00ed em Vi\u00e7osa!","timestamp":1566212463000,"timestamp_epochs":1566212463,"tweet_id":"1163405509371801602","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163405509371801602","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conheci no carnaval, j\u00e1 considero dms, muito gente boa, conseguiu pegar a menina com aquela cantada rid\u00edcula kkkkkkkkkkkkkkk tamo precisando marcar algo com a turma, tmj mano<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conheci no carnaval, j\u00e1 considero dms, muito gente boa, conseguiu pegar a menina com aquela cantada rid\u00edcula kkkkkkkkkkkkkkk tamo precisando marcar algo com a turma, tmj mano","timestamp":1566212396000,"timestamp_epochs":1566212396,"tweet_id":"1163405229905338369","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163405229905338369","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lindinha demais, s\u00f3 torce pro time errado, manda uns memes p\u00e9ssimos kkkkkkkkkkkkkkkkk uma pena s\u00f3 ter te conhecido no fim das f\u00e9rias<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lindinha demais, s\u00f3 torce pro time errado, manda uns memes p\u00e9ssimos kkkkkkkkkkkkkkkkk uma pena s\u00f3 ter te conhecido no fim das f\u00e9rias","timestamp":1566184387000,"timestamp_epochs":1566184387,"tweet_id":"1163287752483508224","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163287752483508224","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 conversei a um tempo atr\u00e1s, gente boa e muito bonita, iludiu um amigo meu kkkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 conversei a um tempo atr\u00e1s, gente boa e muito bonita, iludiu um amigo meu kkkkkkkkkkkkk","timestamp":1566184282000,"timestamp_epochs":1566184282,"tweet_id":"1163287310441623559","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163287310441623559","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lindinha demais, muito talentosa e divertida, um amor de pessoa! N\u00e3o entendi bem pq n\u00f3s afastamos mas desejo todo sucesso do mundo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lindinha demais, muito talentosa e divertida, um amor de pessoa! N\u00e3o entendi bem pq n\u00f3s afastamos mas desejo todo sucesso do mundo!","timestamp":1566183786000,"timestamp_epochs":1566183786,"tweet_id":"1163285230901452801","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163285230901452801","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Menina mais tlouxa que eu conhe\u00e7o! Linda, fofa, inteligente, um amor de pessoa! Saudades demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Menina mais tlouxa que eu conhe\u00e7o! Linda, fofa, inteligente, um amor de pessoa! Saudades demais","timestamp":1566183708000,"timestamp_epochs":1566183708,"tweet_id":"1163284902198095872","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163284902198095872","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente boa, hacker, inteligente dms, mais heterodoxo que economista da Unicamp kkkkkkkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente boa, hacker, inteligente dms, mais heterodoxo que economista da Unicamp kkkkkkkkkkkkkkkkk","timestamp":1566182758000,"timestamp_epochs":1566182758,"tweet_id":"1163280919928684544","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163280919928684544","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que conversei poucas vezes, mas pareceu bem gente boa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que conversei poucas vezes, mas pareceu bem gente boa","timestamp":1566182181000,"timestamp_epochs":1566182181,"tweet_id":"1163278498716377089","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163278498716377089","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Te conheci n\u00f3s rol\u00eas em alvinopolis gente boa e engra\u00e7ada demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Te conheci n\u00f3s rol\u00eas em alvinopolis gente boa e engra\u00e7ada demais","timestamp":1566182145000,"timestamp_epochs":1566182145,"tweet_id":"1163278349910851584","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163278349910851584","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conheci vc por causa das bolsas do cdf\/\u00f4mega, vc tem um jeito muito encantador, muito inteligente, linda demais e pelo pouco que conversamos parece ser muito simp\u00e1tica, tenho um crush gigantesco em vc hahahah<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conheci vc por causa das bolsas do cdf\/\u00f4mega, vc tem um jeito muito encantador, muito inteligente, linda demais e pelo pouco que conversamos parece ser muito simp\u00e1tica, tenho um crush gigantesco em vc hahahah","timestamp":1566181604000,"timestamp_epochs":1566181604,"tweet_id":"1163276080565936128","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163276080565936128","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 conversamos um tempo, gente boa demais e lindinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 conversamos um tempo, gente boa demais e lindinha","timestamp":1566181328000,"timestamp_epochs":1566181328,"tweet_id":"1163274922594111488","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163274922594111488","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lindinha demais, gosto demais de tu, saudades nem<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lindinha demais, gosto demais de tu, saudades nem","timestamp":1566181270000,"timestamp_epochs":1566181270,"tweet_id":"1163274678414336000","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163274678414336000","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi kkkkkkkkkkkkkk pelo pouco que conversamos parece ser simp\u00e1tica, apesar de n\u00e3o responder meu Oi, lindinha demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oi kkkkkkkkkkkkkk pelo pouco que conversamos parece ser simp\u00e1tica, apesar de n\u00e3o responder meu Oi, lindinha demais","timestamp":1566181214000,"timestamp_epochs":1566181214,"tweet_id":"1163274444581851136","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163274444581851136","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conversei uma vez em RP, gente boa e fofinha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conversei uma vez em RP, gente boa e fofinha!","timestamp":1566181141000,"timestamp_epochs":1566181141,"tweet_id":"1163274135415533568","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163274135415533568","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca fui muito pr\u00f3ximo, mas \u00e9 gente boa, inteligente, te desejo todo sucesso!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nunca fui muito pr\u00f3ximo, mas \u00e9 gente boa, inteligente, te desejo todo sucesso!","timestamp":1566181069000,"timestamp_epochs":1566181069,"tweet_id":"1163273834654552069","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163273834654552069","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00ea sabe que n\u00e3o gosto de vc n\u00e9 xuxu? Kkkkkkkkkkk lindinha demais, gente boa e engra\u00e7ada. Conseguiu fazer eu queimar a l\u00edngua sobre bv kkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"C\u00ea sabe que n\u00e3o gosto de vc n\u00e9 xuxu? Kkkkkkkkkkk lindinha demais, gente boa e engra\u00e7ada. Conseguiu fazer eu queimar a l\u00edngua sobre bv kkkkkkkkkkk","timestamp":1566181016000,"timestamp_epochs":1566181016,"tweet_id":"1163273614545825792","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163273614545825792","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Facista, nazista, e tudo mais que tiver com ista kkkkkkkkkkkk gente boa demais e muito inteligente, tamo junto cara!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Facista, nazista, e tudo mais que tiver com ista kkkkkkkkkkkk gente boa demais e muito inteligente, tamo junto cara!","timestamp":1566180876000,"timestamp_epochs":1566180876,"tweet_id":"1163273025418158081","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163273025418158081","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 troquei ideia no tt, me identifico bastante, gente boa dms<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 troquei ideia no tt, me identifico bastante, gente boa dms","timestamp":1566180789000,"timestamp_epochs":1566180789,"tweet_id":"1163272660815679488","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163272660815679488","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Irm\u00e3o de outra m\u00e3e, te desejo toda sorte do mundo nessa nova caminhada, ainda t\u00f4 devendo ir nos seus rocks, mas no pr\u00f3ximo vai falhar n\u00e3o! Tmj<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Irm\u00e3o de outra m\u00e3e, te desejo toda sorte do mundo nessa nova caminhada, ainda t\u00f4 devendo ir nos seus rocks, mas no pr\u00f3ximo vai falhar n\u00e3o! Tmj","timestamp":1566180762000,"timestamp_epochs":1566180762,"tweet_id":"1163272548584497153","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163272548584497153","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca conversei mas j\u00e1 percebi que \u00e9 a torcedora mais fan\u00e1tica do melhor time do mundo, muito bonita e tenho vontade de conversar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nunca conversei mas j\u00e1 percebi que \u00e9 a torcedora mais fan\u00e1tica do melhor time do mundo, muito bonita e tenho vontade de conversar","timestamp":1566180697000,"timestamp_epochs":1566180697,"tweet_id":"1163272273823969281","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163272273823969281","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ahhh que arrependimento de s\u00f3 ter me aproximado de vc depois que mudei da\u00ed, linda demais, engra\u00e7ada e muito gente boa. Se precisar que te ensine hist\u00f3ria dnv, tamo a\u00ed kkkkkkkkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ahhh que arrependimento de s\u00f3 ter me aproximado de vc depois que mudei da\u00ed, linda demais, engra\u00e7ada e muito gente boa. Se precisar que te ensine hist\u00f3ria dnv, tamo a\u00ed kkkkkkkkkkkkkkkkkk","timestamp":1566180586000,"timestamp_epochs":1566180586,"tweet_id":"1163271807845228545","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163271807845228545","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gatinha demais, s\u00f3 vejo na festa de Caxambu hahaha, gostei demais de me aproximar, gosto dms de vc<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gatinha demais, s\u00f3 vejo na festa de Caxambu hahaha, gostei demais de me aproximar, gosto dms de vc","timestamp":1566180498000,"timestamp_epochs":1566180498,"tweet_id":"1163271441309212677","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163271441309212677","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 me fez raiva kkkkkkkkkk gente boa demais, muito inteligente, tor\u00e7o demais por vc<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 me fez raiva kkkkkkkkkk gente boa demais, muito inteligente, tor\u00e7o demais por vc","timestamp":1566180433000,"timestamp_epochs":1566180433,"tweet_id":"1163271169388285953","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163271169388285953","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/>\nfav esse tweet que irei postar uma indireta pra vc, curte qual vc achar que foi p vc \n<img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":48,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\nfav esse tweet que irei postar uma indireta pra vc, curte qual vc achar que foi p vc \n","timestamp":1566179617000,"timestamp_epochs":1566179617,"tweet_id":"1163267746844618752","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1163267746844618752","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vcs que a faculdade n\u00e3o barra, aproveitem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nataliabraganc4\/status\/1161001745163706379\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DWHEVaJVL2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nataliabraganc4\/status\/1161001745163706379\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nataliabraganc<\/span><span class=\"invisible\">4\/status\/1161001745163706379<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vcs que a faculdade n\u00e3o barra, aproveitemhttps:\/\/twitter.com\/nataliabraganc4\/status\/1161001745163706379\u00a0\u2026","timestamp":1565644356000,"timestamp_epochs":1565644356,"tweet_id":"1161022698841092098","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1161022698841092098","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sempre curto sem querer mensagem nas notifica\u00e7\u00f5es do Instagram, a\u00ed vai aquele cora\u00e7\u00e3oz\u00e3o exagerado e s\u00f3 percebo tempos depois<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sempre curto sem querer mensagem nas notifica\u00e7\u00f5es do Instagram, a\u00ed vai aquele cora\u00e7\u00e3oz\u00e3o exagerado e s\u00f3 percebo tempos depois","timestamp":1565574295000,"timestamp_epochs":1565574295,"tweet_id":"1160728841381392391","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1160728841381392391","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"lucas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hobiseaw\/status\/1160330168281567232\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S7jhleMcgg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hobiseaw\/status\/1160330168281567232\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hobiseaw\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1160330168281567232\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> kkkkkkkkkkkkkkkkkk a crian\u00e7a no fundo<\/p>","is_retweet":1,"likes":86262,"replies":1520,"retweet_id":"1160563718079561728","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":29158,"text":"https:\/\/twitter.com\/hobiseaw\/status\/1160330168281567232\/video\/1\u00a0\u2026 kkkkkkkkkkkkkkkkkk a crian\u00e7a no fundo","timestamp":1565480441000,"timestamp_epochs":1565480441,"tweet_id":"1160335186124582912","tweet_url":"\/guccisope\/status\/1160335186124582912","user_id":"927212583144296448","username":"guccisope"},{"fullname":"girafas s\u00e3o hologramas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qLNX4wJeMk\">pic.twitter.com\/qLNX4wJeMk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9216,"replies":28,"retweet_id":"1159948511129034752","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":3972,"text":"pic.twitter.com\/qLNX4wJeMk","timestamp":1565276532000,"timestamp_epochs":1565276532,"tweet_id":"1159479932327776264","tweet_url":"\/mixkkkk\/status\/1159479932327776264","user_id":"4850197355","username":"mixkkkk"},{"fullname":"Sociedade Guilherm\u00edstica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 orou pra n\u00f3s hj? Agradeceu a vida que os guilhermes te proporciona?<\/p>","is_retweet":1,"likes":47,"replies":3,"retweet_id":"1159539844529475584","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":23,"text":"J\u00e1 orou pra n\u00f3s hj? Agradeceu a vida que os guilhermes te proporciona?","timestamp":1564969969000,"timestamp_epochs":1564969969,"tweet_id":"1158194111926734855","tweet_url":"\/guilhermistica\/status\/1158194111926734855","user_id":"1145710665283379201","username":"guilhermistica"},{"fullname":"joao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Krl kkkkkkkkk eu purinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/frepzlol\/status\/1158161979976159237\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TiBNnS1mq5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/frepzlol\/status\/1158161979976159237\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/frepzlol\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1158161979976159237<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17738,"replies":122,"retweet_id":"1159260885124362240","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":8439,"text":"Krl kkkkkkkkk eu purinhohttps:\/\/twitter.com\/frepzlol\/status\/1158161979976159237\u00a0\u2026","timestamp":1565051963000,"timestamp_epochs":1565051963,"tweet_id":"1158538021102399489","tweet_url":"\/JvAguiar0\/status\/1158538021102399489","user_id":"703768295678279680","username":"JvAguiar0"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 indo embora hoje feliz sabendo que essas foram as melhores f\u00e9rias da minha vida, valeu aos envolvidos!<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 indo embora hoje feliz sabendo que essas foram as melhores f\u00e9rias da minha vida, valeu aos envolvidos!","timestamp":1564968061000,"timestamp_epochs":1564968061,"tweet_id":"1158186111644160000","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1158186111644160000","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca vi policial nessa rodovi\u00e1ria, hoje tinha 3 viaturas e todos dentro do bar vendo jogo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nunca vi policial nessa rodovi\u00e1ria, hoje tinha 3 viaturas e todos dentro do bar vendo jogo","timestamp":1564965214000,"timestamp_epochs":1564965214,"tweet_id":"1158174168405483520","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1158174168405483520","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah, eu amo meu time<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah, eu amo meu time","timestamp":1564963117000,"timestamp_epochs":1564963117,"tweet_id":"1158165375554637827","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1158165375554637827","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"VERGONH\u00c3O DA MASSA 41\/45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se contente a\u00ed com seu Daniel Alves!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ChYmSalJYR\">pic.twitter.com\/ChYmSalJYR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1109,"replies":14,"retweet_id":"1157132085032816640","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":313,"text":"Se contente a\u00ed com seu Daniel Alves!!pic.twitter.com\/ChYmSalJYR","timestamp":1564714422000,"timestamp_epochs":1564714422,"tweet_id":"1157122273570164736","tweet_url":"\/biluzaodamassa\/status\/1157122273570164736","user_id":"2940092032","username":"biluzaodamassa"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 horroroso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ileal44\/status\/1156809261411971072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cxn93rbDMZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ileal44\/status\/1156809261411971072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ileal44\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1156809261411971072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 horrorosohttps:\/\/twitter.com\/ileal44\/status\/1156809261411971072\u00a0\u2026","timestamp":1564660926000,"timestamp_epochs":1564660926,"tweet_id":"1156897892621258753","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1156897892621258753","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"HENRIQUE ANDR\u00c9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aconteceu alguma coisa aqui no Horto, do nada... <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z3hhjO4syu\">pic.twitter.com\/z3hhjO4syu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":467,"replies":5,"retweet_id":"1156896330922545152","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":52,"text":"Aconteceu alguma coisa aqui no Horto, do nada... pic.twitter.com\/z3hhjO4syu","timestamp":1564625918000,"timestamp_epochs":1564625918,"tweet_id":"1156751059836133376","tweet_url":"\/ohenriqueandre\/status\/1156751059836133376","user_id":"21318294","username":"ohenriqueandre"},{"fullname":"samira quint\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BOMBA\n\nVictor continua sendo o \u00fanico goleiro em minas que conquistou a libertadores<\/p>","is_retweet":1,"likes":1039,"replies":61,"retweet_id":"1156360426579517445","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":271,"text":"BOMBA\n\nVictor continua sendo o \u00fanico goleiro em minas que conquistou a libertadores","timestamp":1564532629000,"timestamp_epochs":1564532629,"tweet_id":"1156359778144260096","tweet_url":"\/samirabarrosb\/status\/1156359778144260096","user_id":"3244420985","username":"samirabarrosb"},{"fullname":"leal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aquele horto vai ta sinistro amanh\u00e3<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1156311237304758274","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"aquele horto vai ta sinistro amanh\u00e3","timestamp":1564514313000,"timestamp_epochs":1564514313,"tweet_id":"1156282953401548804","tweet_url":"\/ileal44\/status\/1156282953401548804","user_id":"2312114275","username":"ileal44"},{"fullname":"Coelha \ud83d\udc30 TT NOVO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Seria meu sonho?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/belaalvarengaa\/status\/1155924993043132416\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w4z9MFxJBQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/belaalvarengaa\/status\/1155924993043132416\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/belaalvarengaa<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1155924993043132416<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1155946158616743936","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Seria meu sonho?https:\/\/twitter.com\/belaalvarengaa\/status\/1155924993043132416\u00a0\u2026","timestamp":1564433437000,"timestamp_epochs":1564433437,"tweet_id":"1155943733734473728","tweet_url":"\/carolcoelho89\/status\/1155943733734473728","user_id":"1090695507045949441","username":"carolcoelho89"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/colemarkin\/status\/1154380370751741952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w4wXSmD9Ud\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/colemarkin\/status\/1154380370751741952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/colemarkin\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1154380370751741952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/colemarkin\/status\/1154380370751741952\u00a0\u2026","timestamp":1564079540000,"timestamp_epochs":1564079540,"tweet_id":"1154459384745025542","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1154459384745025542","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">De qualquer lugar \u00e9 ruim comparado com o de MG<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/j4nussi10\/status\/1154363508148068353\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a7Wy74AsUa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/j4nussi10\/status\/1154363508148068353\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/j4nussi10\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1154363508148068353<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"De qualquer lugar \u00e9 ruim comparado com o de MGhttps:\/\/twitter.com\/j4nussi10\/status\/1154363508148068353\u00a0\u2026","timestamp":1564059370000,"timestamp_epochs":1564059370,"tweet_id":"1154374785729740800","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1154374785729740800","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Atl\u00e9tico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/> Com esse manto, o Rio de Janeiro continua ainda mais lindo!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Galo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Galo<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83c\udff4\" aria-label=\"Emoji: Bandeira preta agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f4.png\" title=\"Bandeira preta agitando\"\/><img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4VDgbzPkvz\">pic.twitter.com\/4VDgbzPkvz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1582,"replies":108,"retweet_id":"1154154383422185472","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":146,"text":" Com esse manto, o Rio de Janeiro continua ainda mais lindo!\n\n#Galo pic.twitter.com\/4VDgbzPkvz","timestamp":1563987300000,"timestamp_epochs":1563987300,"tweet_id":"1154072499866308608","tweet_url":"\/Atletico\/status\/1154072499866308608","user_id":"90676816","username":"Atletico"},{"fullname":"memes inuteis para salvar sua vida inutil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kZ9MaDXjN7\">pic.twitter.com\/kZ9MaDXjN7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2613,"replies":21,"retweet_id":"1153847273568309248","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1397,"text":"pic.twitter.com\/kZ9MaDXjN7","timestamp":1563933285000,"timestamp_epochs":1563933285,"tweet_id":"1153845945865519104","tweet_url":"\/memeinutil\/status\/1153845945865519104","user_id":"1077197388530544640","username":"memeinutil"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Apenas apreciem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/annacbrezende\/status\/1153087404720513024\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kz2TYrcU0x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/annacbrezende\/status\/1153087404720513024\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/annacbrezende\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1153087404720513024<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Apenas apreciemhttps:\/\/twitter.com\/annacbrezende\/status\/1153087404720513024\u00a0\u2026","timestamp":1563761942000,"timestamp_epochs":1563761942,"tweet_id":"1153127279201083392","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1153127279201083392","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"s\u00e9culo 21 kkkk","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3VAkWHv7G2\">pic.twitter.com\/3VAkWHv7G2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17247,"replies":156,"retweet_id":"1152290307343601666","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":5766,"text":"pic.twitter.com\/3VAkWHv7G2","timestamp":1563500878000,"timestamp_epochs":1563500878,"tweet_id":"1152032300843982848","tweet_url":"\/SeculoK\/status\/1152032300843982848","user_id":"1146569007992119296","username":"SeculoK"},{"fullname":"Ver\u00f4nnica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AHHH O DONIZETE NUMA HORA DESSAS que falta faz<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1151638667351461889","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"AHHH O DONIZETE NUMA HORA DESSAS que falta faz","timestamp":1563406974000,"timestamp_epochs":1563406974,"tweet_id":"1151638438938062848","tweet_url":"\/veronnicacm\/status\/1151638438938062848","user_id":"729038635220226048","username":"veronnicacm"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa torcida \u00e9 incr\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa torcida \u00e9 incr\u00edvel","timestamp":1563404111000,"timestamp_epochs":1563404111,"tweet_id":"1151626430511534086","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1151626430511534086","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E U   A C R E D I T O<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E U   A C R E D I T O","timestamp":1563403862000,"timestamp_epochs":1563403862,"tweet_id":"1151625385655918592","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1151625385655918592","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"s\u00e9culo 21 kkkk","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">cacetada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Re7G7TcED3\">pic.twitter.com\/Re7G7TcED3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13124,"replies":80,"retweet_id":"1151321678565298176","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":3458,"text":"cacetadapic.twitter.com\/Re7G7TcED3","timestamp":1563316033000,"timestamp_epochs":1563316033,"tweet_id":"1151257004758970368","tweet_url":"\/SeculoK\/status\/1151257004758970368","user_id":"1146569007992119296","username":"SeculoK"},{"fullname":"Vit\u00f3ria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falta de educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 personalidade forte <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":49498,"replies":64,"retweet_id":"1150910389397393408","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":39489,"text":"Falta de educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 personalidade forte ","timestamp":1563150100000,"timestamp_epochs":1563150100,"tweet_id":"1150561031246295042","tweet_url":"\/vitoriadtorres\/status\/1150561031246295042","user_id":"289037554","username":"vitoriadtorres"},{"fullname":"s\u00e9culo 21 kkkk","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">haha voce \u00e9 gado!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9KtEmgvMJ7\">pic.twitter.com\/9KtEmgvMJ7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27804,"replies":202,"retweet_id":"1150799078248386560","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":8188,"text":"haha voce \u00e9 gado!pic.twitter.com\/9KtEmgvMJ7","timestamp":1563203656000,"timestamp_epochs":1563203656,"tweet_id":"1150785660913143810","tweet_url":"\/SeculoK\/status\/1150785660913143810","user_id":"1146569007992119296","username":"SeculoK"},{"fullname":"samira quint\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Voc\u00ea muda de mulher\/marido, vc muda de casa, vc muda de emprego, muda de cidade, muda de religi\u00e3o, mas NUNCA muda de time. Mudar de time \u00e9 falta de car\u00e1ter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Jogo_Extra\/status\/1149705585970913280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vDojopuBCg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Jogo_Extra\/status\/1149705585970913280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Jogo_Extra\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1149705585970913280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":76,"replies":1,"retweet_id":"1150564736792170508","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":26,"text":"Voc\u00ea muda de mulher\/marido, vc muda de casa, vc muda de emprego, muda de cidade, muda de religi\u00e3o, mas NUNCA muda de time. Mudar de time \u00e9 falta de car\u00e1terhttps:\/\/twitter.com\/Jogo_Extra\/status\/1149705585970913280\u00a0\u2026","timestamp":1563093542000,"timestamp_epochs":1563093542,"tweet_id":"1150323808080945153","tweet_url":"\/samirabarrosb\/status\/1150323808080945153","user_id":"3244420985","username":"samirabarrosb"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Puta que pariu, se n\u00e3o for sofrido...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Puta que pariu, se n\u00e3o for sofrido...","timestamp":1563148575000,"timestamp_epochs":1563148575,"tweet_id":"1150554632047013889","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1150554632047013889","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"\ud83d\ude80 n\u00e3o tem r\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ruim dms ser o primeiro a acorda na casa dos outros<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1150387941786705920","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2,"text":"Ruim dms ser o primeiro a acorda na casa dos outros","timestamp":1563103554000,"timestamp_epochs":1563103554,"tweet_id":"1150365799695233024","tweet_url":"\/j4nussi10\/status\/1150365799695233024","user_id":"778536146909396992","username":"j4nussi10"},{"fullname":"Cavalinho do Galo\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1w2QjRZaP8\">pic.twitter.com\/1w2QjRZaP8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":314,"replies":1,"retweet_id":"1150364529546670080","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":116,"text":"pic.twitter.com\/1w2QjRZaP8","timestamp":1563073479000,"timestamp_epochs":1563073479,"tweet_id":"1150239657122238465","tweet_url":"\/cavalinhogalo\/status\/1150239657122238465","user_id":"864179906925789188","username":"cavalinhogalo"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se n\u00e3o morri hoje, n\u00e3o morro mais, \u00e9 isto<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se n\u00e3o morri hoje, n\u00e3o morro mais, \u00e9 isto","timestamp":1563074586000,"timestamp_epochs":1563074586,"tweet_id":"1150244302632685568","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1150244302632685568","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Maicon K\u00fcster","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gi3yXIk3KK\">pic.twitter.com\/gi3yXIk3KK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13385,"replies":88,"retweet_id":"1149863509330735106","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":4368,"text":"pic.twitter.com\/gi3yXIk3KK","timestamp":1562946639000,"timestamp_epochs":1562946639,"tweet_id":"1149707654341832704","tweet_url":"\/maiconkusterkkk\/status\/1149707654341832704","user_id":"3120745861","username":"maiconkusterkkk"},{"fullname":"Vit\u00f3ria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">depender dos outros \u00e9 um saco<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1149816582421590016","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"depender dos outros \u00e9 um saco","timestamp":1562964102000,"timestamp_epochs":1562964102,"tweet_id":"1149780895416668160","tweet_url":"\/vitoria_smf\/status\/1149780895416668160","user_id":"4301746695","username":"vitoria_smf"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Triste \u00e9 pouco...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1149657630979215367\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QyksUZl6K6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1149657630979215367\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radioitatiaia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1149657630979215367<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Triste \u00e9 pouco...https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1149657630979215367\u00a0\u2026","timestamp":1562938359000,"timestamp_epochs":1562938359,"tweet_id":"1149672925093666816","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1149672925093666816","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"ExaltaSamba - DVD 2009 Completo - Ilha da Magia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f4k9KzPGYF\">pic.twitter.com\/f4k9KzPGYF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10163,"replies":104,"retweet_id":"1149091052223156224","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":5113,"text":"pic.twitter.com\/f4k9KzPGYF","timestamp":1562718133000,"timestamp_epochs":1562718133,"tweet_id":"1148749228870709249","tweet_url":"\/esqu1lo\/status\/1148749228870709249","user_id":"498418427","username":"esqu1lo"},{"fullname":"julia coutinho\/ICON APOSTA POR AMAR MT O COUTINHO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O richarlison \u00e9 aquele tipo de pessoa que todo mundo quer ser amigo de tao legal que \u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aBONYzGFcS\">pic.twitter.com\/aBONYzGFcS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49815,"replies":283,"retweet_id":"1148963572812308482","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":15754,"text":"O richarlison \u00e9 aquele tipo de pessoa que todo mundo quer ser amigo de tao legal que \u00e9pic.twitter.com\/aBONYzGFcS","timestamp":1562684739000,"timestamp_epochs":1562684739,"tweet_id":"1148609162261217280","tweet_url":"\/philcbennet\/status\/1148609162261217280","user_id":"1029295455178506240","username":"philcbennet"},{"fullname":"coach quantico de club penguim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kCuNLGuYcY\">pic.twitter.com\/kCuNLGuYcY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1148962384750374912","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/kCuNLGuYcY","timestamp":1562762620000,"timestamp_epochs":1562762620,"tweet_id":"1148935821837459456","tweet_url":"\/pedrohmr_\/status\/1148935821837459456","user_id":"2920732895","username":"pedrohmr_"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gui\nGuigui\nGuizinho\nGuizito\nGuiu\nToninho\nCota<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/annacbrezende\/status\/1148713682601484289\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rRg3Ff2o5T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/annacbrezende\/status\/1148713682601484289\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/annacbrezende\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1148713682601484289<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gui\nGuigui\nGuizinho\nGuizito\nGuiu\nToninho\nCotahttps:\/\/twitter.com\/annacbrezende\/status\/1148713682601484289\u00a0\u2026","timestamp":1562717063000,"timestamp_epochs":1562717063,"tweet_id":"1148744741468684288","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1148744741468684288","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fabriciodaorakk\/status\/1148279336396558336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ImLL7j9R6e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fabriciodaorakk\/status\/1148279336396558336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fabriciodaorak<\/span><span class=\"invisible\">k\/status\/1148279336396558336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/fabriciodaorakk\/status\/1148279336396558336\u00a0\u2026","timestamp":1562616006000,"timestamp_epochs":1562616006,"tweet_id":"1148320878343720961","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1148320878343720961","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Brizola Memes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NGM AGUENTA MAIS!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2zykw49C3m\">pic.twitter.com\/2zykw49C3m<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2315,"replies":13,"retweet_id":"1147945335437844481","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":507,"text":"NGM AGUENTA MAIS!!!pic.twitter.com\/2zykw49C3m","timestamp":1562522401000,"timestamp_epochs":1562522401,"tweet_id":"1147928268072542208","tweet_url":"\/BrizolaMemes\/status\/1147928268072542208","user_id":"3293562117","username":"BrizolaMemes"},{"fullname":"Chico Bento \ud83d\udc14","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AAAAAAAI QUI S\u00d4DADES DO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90676816\" dir=\"ltr\" href=\"\/Atletico\"><s>@<\/s><b>Atletico<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6Mjvxi1qGF\">pic.twitter.com\/6Mjvxi1qGF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":128,"replies":1,"retweet_id":"1146977723132338176","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":14,"text":"AAAAAAAI QUI S\u00d4DADES DO @Atleticopic.twitter.com\/6Mjvxi1qGF","timestamp":1562255445000,"timestamp_epochs":1562255445,"tweet_id":"1146808575244865536","tweet_url":"\/ChicoBentoCAM\/status\/1146808575244865536","user_id":"1087057425117691906","username":"ChicoBentoCAM"},{"fullname":"insta: mfutebolisticos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUE VONTADE DAQUILO QUE COME\u00c7A COM S...\n\nSOCAR ARGENTINO\n\n\u00c9 HOJE CARALHOO<\/p>","is_retweet":1,"likes":5737,"replies":24,"retweet_id":"1146064931990597635","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2886,"text":"QUE VONTADE DAQUILO QUE COME\u00c7A COM S...\n\nSOCAR ARGENTINO\n\n\u00c9 HOJE CARALHOO","timestamp":1562051328000,"timestamp_epochs":1562051328,"tweet_id":"1145952446520471552","tweet_url":"\/Mfutebolisticos\/status\/1145952446520471552","user_id":"813386619243941888","username":"Mfutebolisticos"},{"fullname":"leal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o galera eu trampo com Design,se precisarem de artes para sua empresa,festa,loja me chama na DM ou mandem mensagem no whatsapp ou instagram @ylealx<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oc4OtagDqc\">pic.twitter.com\/oc4OtagDqc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"1145873098203381760","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":23,"text":"o galera eu trampo com Design,se precisarem de artes para sua empresa,festa,loja me chama na DM ou mandem mensagem no whatsapp ou instagram @ylealxpic.twitter.com\/oc4OtagDqc","timestamp":1562024750000,"timestamp_epochs":1562024750,"tweet_id":"1145840970707197957","tweet_url":"\/ileal44\/status\/1145840970707197957","user_id":"2312114275","username":"ileal44"},{"fullname":"Marcelo Santos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que sdds do meu galo <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1145813909565247494","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":7,"text":"que sdds do meu galo ","timestamp":1561999122000,"timestamp_epochs":1561999122,"tweet_id":"1145733477754703875","tweet_url":"\/MarceloSntss\/status\/1145733477754703875","user_id":"4318071093","username":"MarceloSntss"},{"fullname":"Igor Daniel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fico no banco de tr\u00e1s s\u00f3 observando meus amigos dirigirem, n\u00e3o tengo confian\u00e7a alguma na br, kkkkkkkkk, unica pessoa que confio no volante sou eu msm<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1145497754669596673","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Eu fico no banco de tr\u00e1s s\u00f3 observando meus amigos dirigirem, n\u00e3o tengo confian\u00e7a alguma na br, kkkkkkkkk, unica pessoa que confio no volante sou eu msm","timestamp":1561942843000,"timestamp_epochs":1561942843,"tweet_id":"1145497426691862528","tweet_url":"\/igormessi007\/status\/1145497426691862528","user_id":"348701401","username":"igormessi007"},{"fullname":"Nanda\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sdd do q a gente n viveu ainda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nandinha_003\/status\/1143296210071171072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QnZJ8C9GpY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nandinha_003\/status\/1143296210071171072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nandinha_003\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1143296210071171072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1143361776161042432","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":9,"text":"Sdd do q a gente n viveu aindahttps:\/\/twitter.com\/nandinha_003\/status\/1143296210071171072\u00a0\u2026","timestamp":1561418198000,"timestamp_epochs":1561418198,"tweet_id":"1143296908145909762","tweet_url":"\/tm_nanda13\/status\/1143296908145909762","user_id":"733822057390215168","username":"tm_nanda13"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">OFICIALMENTE DE   F E R I A S<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"OFICIALMENTE DE   F E R I A S","timestamp":1560985912000,"timestamp_epochs":1560985912,"tweet_id":"1141483767808307202","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1141483767808307202","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Breno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rodovi\u00e1ria pr\u00e9 feriado \u00e9 um trem que te faz perder a no\u00e7\u00e3o se c\u00ea ta nela ou na Disney<\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"1141483111739469824","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Rodovi\u00e1ria pr\u00e9 feriado \u00e9 um trem que te faz perder a no\u00e7\u00e3o se c\u00ea ta nela ou na Disney","timestamp":1560970134000,"timestamp_epochs":1560970134,"tweet_id":"1141417589786259456","tweet_url":"\/Brenolisboa_\/status\/1141417589786259456","user_id":"782321049321017344","username":"Brenolisboa_"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Montei a playlist pra viagem numa felicidade que t\u00f4 indo embora amanh\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Montei a playlist pra viagem numa felicidade que t\u00f4 indo embora amanh\u00e3","timestamp":1560912049000,"timestamp_epochs":1560912049,"tweet_id":"1141173962283671552","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1141173962283671552","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem tive minha \u00faltimas aulas do semestre, felicidade define<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem tive minha \u00faltimas aulas do semestre, felicidade define","timestamp":1560335430000,"timestamp_epochs":1560335430,"tweet_id":"1138755447505195008","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1138755447505195008","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"icretino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu posso gostar pra caralho da pessoa\n\nmas sempre vou fingir que t\u00f4 nem a\u00ed<\/p>","is_retweet":1,"likes":1695,"replies":8,"retweet_id":"1137550508141502464","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":948,"text":"eu posso gostar pra caralho da pessoa\n\nmas sempre vou fingir que t\u00f4 nem a\u00ed","timestamp":1560039827000,"timestamp_epochs":1560039827,"tweet_id":"1137515597103845376","tweet_url":"\/icretinoreal\/status\/1137515597103845376","user_id":"915732862506323971","username":"icretinoreal"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passei o dia estudando c\u00e1lculo ao som Falamansa, se for pra sofrer, vamos sofrer ouvindo m\u00fasica boa<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passei o dia estudando c\u00e1lculo ao som Falamansa, se for pra sofrer, vamos sofrer ouvindo m\u00fasica boa","timestamp":1560045867000,"timestamp_epochs":1560045867,"tweet_id":"1137540934537818112","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1137540934537818112","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O qu\u00e3o eu gosto de cada mat\u00e9ria:\nC\u00e1lculo I: 9\/10\nGeometria Anal\u00edtica: 8\/10\nIntrodu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia: 7\/10\nFundamentos de Microeconomia: 9\/10\nContabilidade Social: 10\/10\nFundamentos Cl\u00e1ssicos das Ci\u00eancias Sociais: 2\/10\nTemas contempor\u00e2neos: 0\/10 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aanaeester\/status\/1137376297179582466\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NAUjhGDhgF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aanaeester\/status\/1137376297179582466\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aanaeester\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1137376297179582466<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O qu\u00e3o eu gosto de cada mat\u00e9ria:\nC\u00e1lculo I: 9\/10\nGeometria Anal\u00edtica: 8\/10\nIntrodu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia: 7\/10\nFundamentos de Microeconomia: 9\/10\nContabilidade Social: 10\/10\nFundamentos Cl\u00e1ssicos das Ci\u00eancias Sociais: 2\/10\nTemas contempor\u00e2neos: 0\/10 https:\/\/twitter.com\/aanaeester\/status\/1137376297179582466\u00a0\u2026","timestamp":1560040724000,"timestamp_epochs":1560040724,"tweet_id":"1137519361978241027","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1137519361978241027","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Top 7 professores do meu cora\u00e7\u00e3o\n1. Karina (LP)\n2. Ana Paula (LP)\n3. Douglas (\u00d4mega)\n4. Verdini (FGV)\n5. \u00canio (LP)\n6. Guin\u00e9 (\u00d4mega)\n7. Thales (\u00d4mega)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isabella_cotta\/status\/1136780623258034176\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b9RckHYY5P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isabella_cotta\/status\/1136780623258034176\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isabella_cotta<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1136780623258034176<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Top 7 professores do meu cora\u00e7\u00e3o\n1. Karina (LP)\n2. Ana Paula (LP)\n3. Douglas (\u00d4mega)\n4. Verdini (FGV)\n5. \u00canio (LP)\n6. Guin\u00e9 (\u00d4mega)\n7. Thales (\u00d4mega)https:\/\/twitter.com\/isabella_cotta\/status\/1136780623258034176\u00a0\u2026","timestamp":1559873749000,"timestamp_epochs":1559873749,"tweet_id":"1136819017077919744","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1136819017077919744","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Atl\u00e9tico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- E a\u00ed, Char\u00e1, curtiu?\n- <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/>\n- Fala, Cazares, deu quantas assist\u00eancias hoje?\n- <img alt=\"\u270c\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c-1f3fe.png\" title=\"V de vit\u00f3ria (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><img alt=\"\ud83c\udff4\" aria-label=\"Emoji: Bandeira preta agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f4.png\" title=\"Bandeira preta agitando\"\/><img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ASsAqUpMbK\">pic.twitter.com\/ASsAqUpMbK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8605,"replies":292,"retweet_id":"1136804575405596674","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2202,"text":"- E a\u00ed, Char\u00e1, curtiu?\n- \n- Fala, Cazares, deu quantas assist\u00eancias hoje?\n- \npic.twitter.com\/ASsAqUpMbK","timestamp":1559869493000,"timestamp_epochs":1559869493,"tweet_id":"1136801166766039041","tweet_url":"\/Atletico\/status\/1136801166766039041","user_id":"90676816","username":"Atletico"},{"fullname":"\ud835\udc73. \u24e5","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dkVnfIR0tA\">pic.twitter.com\/dkVnfIR0tA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1844,"replies":19,"retweet_id":"1136090467093884930","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":353,"text":"pic.twitter.com\/dkVnfIR0tA","timestamp":1559660992000,"timestamp_epochs":1559660992,"tweet_id":"1135926647927054336","tweet_url":"\/lewownardoRECAP\/status\/1135926647927054336","user_id":"2663503314","username":"lewownardoRECAP"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKK parece zoeira, ah n\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/f_delaurentiis\/status\/1136047854936580097\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0fSOgrAT2A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/f_delaurentiis\/status\/1136047854936580097\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/f_delaurentiis<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1136047854936580097<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKK parece zoeira, ah n\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/f_delaurentiis\/status\/1136047854936580097\u00a0\u2026","timestamp":1559695742000,"timestamp_epochs":1559695742,"tweet_id":"1136072401962381312","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1136072401962381312","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Guilherme escreveu essa frase de olho fechado <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/t.co\/bp2AXVzBut\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bp2AXVzBut\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/t.co\/bp2AXVzBut\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.co\/bp2AXVzBut<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Guilherme escreveu essa frase de olho fechado https:\/\/t.co\/bp2AXVzBut\u00a0","timestamp":1559611848000,"timestamp_epochs":1559611848,"tweet_id":"1135720526733873152","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1135720526733873152","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como tem gente que n\u00e3o gosta de sertanejo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como tem gente que n\u00e3o gosta de sertanejo?","timestamp":1559610343000,"timestamp_epochs":1559610343,"tweet_id":"1135714211621941248","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1135714211621941248","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude6c\ud835\ude68.\ud835\ude58\ud835\ude64\ud835\ude62.\ud835\ude57\ud835\ude67","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PATRIC, eu queria te dizer que.........  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GaloOMaiorDeMG\/status\/733148207774105600\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SjnHzIKtdd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GaloOMaiorDeMG\/status\/733148207774105600\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GaloOMaiorDeMG<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/733148207774105600\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":568,"replies":7,"retweet_id":"1135366344898166784","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":237,"text":"PATRIC, eu queria te dizer que.........  https:\/\/twitter.com\/GaloOMaiorDeMG\/status\/733148207774105600\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1559519027000,"timestamp_epochs":1559519027,"tweet_id":"1135331205929414657","tweet_url":"\/GaloNews_\/status\/1135331205929414657","user_id":"2416580034","username":"GaloNews_"},{"fullname":"Pq Klau?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Do dia que roubaram o celular do Neymar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cfhfivrpqJ\">pic.twitter.com\/cfhfivrpqJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15291,"replies":32,"retweet_id":"1135356565370916864","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":4225,"text":"Do dia que roubaram o celular do Neymarpic.twitter.com\/cfhfivrpqJ","timestamp":1559485113000,"timestamp_epochs":1559485113,"tweet_id":"1135188961830363139","tweet_url":"\/pq_klau_\/status\/1135188961830363139","user_id":"1099352709373808640","username":"pq_klau_"},{"fullname":"Ver\u00f4nnica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a\u00ed fake<\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"1135186988997533697","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2,"text":"E a\u00ed fake","timestamp":1559479394000,"timestamp_epochs":1559479394,"tweet_id":"1135164974291214338","tweet_url":"\/veronnicacm\/status\/1135164974291214338","user_id":"729038635220226048","username":"veronnicacm"},{"fullname":"your bff alex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Worst vampire ever. Took him 11 years to turn into a bat<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Variety\/status\/1134511016824496128\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JuuZymL7qK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Variety\/status\/1134511016824496128\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Variety\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1134511016824496128<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":454654,"replies":873,"retweet_id":"1135008352755470336","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":108586,"text":"Worst vampire ever. Took him 11 years to turn into a bathttps:\/\/twitter.com\/Variety\/status\/1134511016824496128\u00a0\u2026","timestamp":1559324819000,"timestamp_epochs":1559324819,"tweet_id":"1134516639414853632","tweet_url":"\/psybermonkey\/status\/1134516639414853632","user_id":"329476662","username":"psybermonkey"},{"fullname":"isabela rosse","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to c sede SEDE DE FESTA JUNINA<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1134995937066201088","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":7,"text":"eu to c sede SEDE DE FESTA JUNINA","timestamp":1559426681000,"timestamp_epochs":1559426681,"tweet_id":"1134943878862245889","tweet_url":"\/belarosse\/status\/1134943878862245889","user_id":"1037146934157496321","username":"belarosse"},{"fullname":"mackeylle","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carinho no cabelo: a\nEu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1lpGHsDdUM\">pic.twitter.com\/1lpGHsDdUM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49454,"replies":837,"retweet_id":"1134787611132944384","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":33400,"text":"Carinho no cabelo: a\nEu:pic.twitter.com\/1lpGHsDdUM","timestamp":1558926051000,"timestamp_epochs":1558926051,"tweet_id":"1132844085772017664","tweet_url":"\/jhon_macke\/status\/1132844085772017664","user_id":"915399921041330176","username":"jhon_macke"},{"fullname":"leal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu maior medo \u00e9 acordar amanh\u00e3 e n\u00e3o ter as pessoas que eu mais amo do meu lado<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1134260898829426688","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":3,"text":"meu maior medo \u00e9 acordar amanh\u00e3 e n\u00e3o ter as pessoas que eu mais amo do meu lado","timestamp":1559263477000,"timestamp_epochs":1559263477,"tweet_id":"1134259350581719040","tweet_url":"\/ileal44\/status\/1134259350581719040","user_id":"2312114275","username":"ileal44"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90676816\" dir=\"ltr\" href=\"\/Atletico\"><s>@<\/s><b>Atletico<\/b><\/a> nunca te pedi nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@Atletico nunca te pedi nada","timestamp":1559255349000,"timestamp_epochs":1559255349,"tweet_id":"1134225260520382465","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1134225260520382465","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A casa dia que passa acho essa camisa preta do galo mais linda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A casa dia que passa acho essa camisa preta do galo mais linda","timestamp":1559255290000,"timestamp_epochs":1559255290,"tweet_id":"1134225010900570112","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1134225010900570112","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Ver\u00f4nnica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">seis anos e eu continuo arrepiando quando vejo como se fosse no dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1134100195082428418\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v6GylfDCb5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1134100195082428418\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1134100195082428418<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"1134223525416505346","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":5,"text":"seis anos e eu continuo arrepiando quando vejo como se fosse no diahttps:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1134100195082428418\u00a0\u2026","timestamp":1559242955000,"timestamp_epochs":1559242955,"tweet_id":"1134173274936610818","tweet_url":"\/veronnicacm\/status\/1134173274936610818","user_id":"729038635220226048","username":"veronnicacm"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fiquei feliz que o jogo vai ser no RJ, fui olhar a data e vai dar nas f\u00e9rias, ah que merda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1133889630842101761\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nKlpYLXn06\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1133889630842101761\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Atletico\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1133889630842101761<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiquei feliz que o jogo vai ser no RJ, fui olhar a data e vai dar nas f\u00e9rias, ah que merdahttps:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1133889630842101761\u00a0\u2026","timestamp":1559180549000,"timestamp_epochs":1559180549,"tweet_id":"1133911526467915777","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1133911526467915777","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ro\">S\u00c3O VIIIIIIIIIIIIIIIIICTOOOOOOOOOOOOOOORRRRRRRRR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1133562718160596993\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xjhVFIor82\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1133562718160596993\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Atletico\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1133562718160596993<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00c3O VIIIIIIIIIIIIIIIIICTOOOOOOOOOOOOOOORRRRRRRRRhttps:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1133562718160596993\u00a0\u2026","timestamp":1559097628000,"timestamp_epochs":1559097628,"tweet_id":"1133563728958562306","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1133563728958562306","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">VIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIICTOOOOOOOOOOOOOOOOIIIIOOOORRRRRRRRRRRRR<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIICTOOOOOOOOOOOOOOOOIIIIOOOORRRRRRRRRRRRR","timestamp":1559097532000,"timestamp_epochs":1559097532,"tweet_id":"1133563326385070085","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1133563326385070085","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"marcellinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no to com vontade de sentar em um barzin, beber, pedir uma por\u00e7\u00e3o e ficar trocando ideia<\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":3,"retweet_id":"1133551275214290946","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":24,"text":"no to com vontade de sentar em um barzin, beber, pedir uma por\u00e7\u00e3o e ficar trocando ideia","timestamp":1559084690000,"timestamp_epochs":1559084690,"tweet_id":"1133509464399712256","tweet_url":"\/M_Romanhol\/status\/1133509464399712256","user_id":"3435376953","username":"M_Romanhol"},{"fullname":"jo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n posso tweetar certas coisas porem saibam q estou pensando essas certas coisas<\/p>","is_retweet":1,"likes":34770,"replies":32,"retweet_id":"1133134053480308737","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":32841,"text":"n posso tweetar certas coisas porem saibam q estou pensando essas certas coisas","timestamp":1558807513000,"timestamp_epochs":1558807513,"tweet_id":"1132346898143227904","tweet_url":"\/jjoanaaaaa\/status\/1132346898143227904","user_id":"1003509008857169920","username":"jjoanaaaaa"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/graficosdePS1\/status\/1132368416386494466\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/toMFFZrku1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/graficosdePS1\/status\/1132368416386494466\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/graficosdePS1\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1132368416386494466<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https:\/\/twitter.com\/graficosdePS1\/status\/1132368416386494466\u00a0\u2026","timestamp":1558954850000,"timestamp_epochs":1558954850,"tweet_id":"1132964877209878529","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1132964877209878529","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brasileiro tem o dom de cagar qualquer manifesta\u00e7\u00e3o, uma pela educa\u00e7\u00e3o colocam bandeira do pt e Lula no meio, outra a favor das reformas e idolatram o Bolsonaro\/medidas autorit\u00e1rias. Ah vai pra pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Brasileiro tem o dom de cagar qualquer manifesta\u00e7\u00e3o, uma pela educa\u00e7\u00e3o colocam bandeira do pt e Lula no meio, outra a favor das reformas e idolatram o Bolsonaro\/medidas autorit\u00e1rias. Ah vai pra pqp","timestamp":1558920563000,"timestamp_epochs":1558920563,"tweet_id":"1132821066299133957","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1132821066299133957","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"adelina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Claramente eu quando fui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/juliaponciano_\/status\/1132353548535119872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R6v2rOg4dg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/juliaponciano_\/status\/1132353548535119872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/juliaponciano_<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1132353548535119872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1132454101843927040","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2,"text":"Claramente eu quando fuihttps:\/\/twitter.com\/juliaponciano_\/status\/1132353548535119872\u00a0\u2026","timestamp":1558815226000,"timestamp_epochs":1558815226,"tweet_id":"1132379249116143619","tweet_url":"\/rafaadelina\/status\/1132379249116143619","user_id":"2907050366","username":"rafaadelina"},{"fullname":"line","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 isto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LaNMOXqXSZ\">pic.twitter.com\/LaNMOXqXSZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5578,"replies":90,"retweet_id":"1131744179208491009","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2205,"text":"\u00e9 istopic.twitter.com\/LaNMOXqXSZ","timestamp":1558637068000,"timestamp_epochs":1558637068,"tweet_id":"1131632002271260674","tweet_url":"\/aalinecastro\/status\/1131632002271260674","user_id":"294131366","username":"aalinecastro"},{"fullname":"Coelha \ud83d\udc30 TT NOVO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esses dias ta t\u00e3o na correria q nem to me atualizando nos memes aqui direito<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1131525420334112768","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Esses dias ta t\u00e3o na correria q nem to me atualizando nos memes aqui direito","timestamp":1558584153000,"timestamp_epochs":1558584153,"tweet_id":"1131410060394020869","tweet_url":"\/carolcoelho89\/status\/1131410060394020869","user_id":"1090695507045949441","username":"carolcoelho89"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Exceto quando t\u00e1 elaborando prova, pq pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Exceto quando t\u00e1 elaborando prova, pq pqp","timestamp":1558389133000,"timestamp_epochs":1558389133,"tweet_id":"1130592088318468099","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1130592088318468099","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bebel \u00e9 a professora de c\u00e1lculo mais fofa do mundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bebel \u00e9 a professora de c\u00e1lculo mais fofa do mundo","timestamp":1558389113000,"timestamp_epochs":1558389113,"tweet_id":"1130592003987857408","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1130592003987857408","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Charles","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu sonho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tm_nanda13\/status\/1130122110955905026\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xk4LlGeZuN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tm_nanda13\/status\/1130122110955905026\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tm_nanda13\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1130122110955905026<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1130169962042146816","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":5,"text":"Meu sonhohttps:\/\/twitter.com\/tm_nanda13\/status\/1130122110955905026\u00a0\u2026","timestamp":1558286995000,"timestamp_epochs":1558286995,"tweet_id":"1130163688617467904","tweet_url":"\/CharlesReis_105\/status\/1130163688617467904","user_id":"718197058176466945","username":"CharlesReis_105"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Amo um time<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1129936994879057921\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9mjejN3TAC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1129936994879057921\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Atletico\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1129936994879057921<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amo um timehttps:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1129936994879057921\u00a0\u2026","timestamp":1558288478000,"timestamp_epochs":1558288478,"tweet_id":"1130169909193916417","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1130169909193916417","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1129186334294196224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rNRFQBcLgn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1129186334294196224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Atletico\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1129186334294196224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1129186334294196224\u00a0\u2026","timestamp":1558054216000,"timestamp_epochs":1558054216,"tweet_id":"1129187342013673474","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1129187342013673474","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Bart","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem gente que eu olho e penso \n\n\"uma camisinha teria evitado\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":96,"replies":1,"retweet_id":"1129149439455715328","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":89,"text":"Tem gente que eu olho e penso \n\n\"uma camisinha teria evitado\"","timestamp":1558042105000,"timestamp_epochs":1558042105,"tweet_id":"1129136544172924929","tweet_url":"\/hmdroga\/status\/1129136544172924929","user_id":"2828218024","username":"hmdroga"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ah vai tomar no cu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Prefeitura_Rio\/status\/1128338252203737089\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vMQpQAonc9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Prefeitura_Rio\/status\/1128338252203737089\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Prefeitura_Rio<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1128338252203737089<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah vai tomar no cuhttps:\/\/twitter.com\/Prefeitura_Rio\/status\/1128338252203737089\u00a0\u2026","timestamp":1557939486000,"timestamp_epochs":1557939486,"tweet_id":"1128706129104723968","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1128706129104723968","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">2013 - Engenharia Civil\/ Administra\u00e7\u00e3o\n2014 -  Engenharia Civil\/ Administra\u00e7\u00e3o\n2015 -  Engenharia Civil\/ Administra\u00e7\u00e3o\n2016 - Matem\u00e1tica\/ Estat\u00edstica\n2017 -  Matem\u00e1tica!!!\n2018 - Matem\u00e1tica\/ Economia\n2019 - Primeiro per\u00edodo de Economia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/morais_linee\/status\/1127628026655707136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oiXgeyghSH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/morais_linee\/status\/1127628026655707136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/morais_linee\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1127628026655707136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2013 - Engenharia Civil\/ Administra\u00e7\u00e3o\n2014 -  Engenharia Civil\/ Administra\u00e7\u00e3o\n2015 -  Engenharia Civil\/ Administra\u00e7\u00e3o\n2016 - Matem\u00e1tica\/ Estat\u00edstica\n2017 -  Matem\u00e1tica!!!\n2018 - Matem\u00e1tica\/ Economia\n2019 - Primeiro per\u00edodo de Economiahttps:\/\/twitter.com\/morais_linee\/status\/1127628026655707136\u00a0\u2026","timestamp":1557703301000,"timestamp_epochs":1557703301,"tweet_id":"1127715496776863749","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1127715496776863749","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Wanderson Lima","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/congadocaxambu?src=hash\"><s>#<\/s><b>congadocaxambu<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/congado?src=hash\"><s>#<\/s><b>congado<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CqX3jmoUxZ\">pic.twitter.com\/CqX3jmoUxZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1127007972557717504","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"#congadocaxambu #congadopic.twitter.com\/CqX3jmoUxZ","timestamp":1557534276000,"timestamp_epochs":1557534276,"tweet_id":"1127006554773958657","tweet_url":"\/wandersonlima\/status\/1127006554773958657","user_id":"24772961","username":"wandersonlima"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ir correr na praia foi a melhor coisa que eu podia ter feito hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ir correr na praia foi a melhor coisa que eu podia ter feito hoje","timestamp":1557534523000,"timestamp_epochs":1557534523,"tweet_id":"1127007592272867333","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1127007592272867333","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude6c\ud835\ude68.\ud835\ude58\ud835\ude64\ud835\ude62.\ud835\ude57\ud835\ude67","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E ESSA OBRA PRIMA DE DEFESA DO CLEITON???? ESPETACULAR O NOSSO GOLEIR\u00c3O <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GrJOUE8PCb\">pic.twitter.com\/GrJOUE8PCb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1103,"replies":43,"retweet_id":"1126054303771316224","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":165,"text":"E ESSA OBRA PRIMA DE DEFESA DO CLEITON???? ESPETACULAR O NOSSO GOLEIR\u00c3O pic.twitter.com\/GrJOUE8PCb","timestamp":1557271600000,"timestamp_epochs":1557271600,"tweet_id":"1125904815131889665","tweet_url":"\/GaloNews_\/status\/1125904815131889665","user_id":"2416580034","username":"GaloNews_"},{"fullname":"Eduardo Melo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quem n\u00e3o  gosta de pudim nem \u00e9  gente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ilovepadarias\/status\/1125153221104812034\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ihdzhk1z5M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ilovepadarias\/status\/1125153221104812034\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ilovepadarias\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1125153221104812034<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1126053588164386816","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Quem n\u00e3o  gosta de pudim nem \u00e9  gentehttps:\/\/twitter.com\/ilovepadarias\/status\/1125153221104812034\u00a0\u2026","timestamp":1557282732000,"timestamp_epochs":1557282732,"tweet_id":"1125951504647696384","tweet_url":"\/eduardomeloo_o\/status\/1125951504647696384","user_id":"842552352246775810","username":"eduardomeloo_o"},{"fullname":"livia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU S\u00d3 QUERIA SABER PORQUE QUE HOJE AINDA N\u00c3O \u00c9 SEXTA FEIRA MERDA<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1125589329705881601","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2,"text":"EU S\u00d3 QUERIA SABER PORQUE QUE HOJE AINDA N\u00c3O \u00c9 SEXTA FEIRA MERDA","timestamp":1557193564000,"timestamp_epochs":1557193564,"tweet_id":"1125577505266700288","tweet_url":"\/livianantess\/status\/1125577505266700288","user_id":"1716127308","username":"livianantess"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Viciei em pagode, \u00e9 isto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Viciei em pagode, \u00e9 isto","timestamp":1557190842000,"timestamp_epochs":1557190842,"tweet_id":"1125566089411342337","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1125566089411342337","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"the rise of \ud835\ude11\ud835\ude36\ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude22\ud83c\udf88","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u26a0\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/>SPOILER<img alt=\"\u26a0\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/>\n.\n.\n.\n.\n.\nPeter Parker lutando com Jesus pra trazer o Sr. Stark de volta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EmDzOTnf1q\">pic.twitter.com\/EmDzOTnf1q<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":62812,"replies":1338,"retweet_id":"1125463739103363073","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":32191,"text":"SPOILER\n.\n.\n.\n.\n.\nPeter Parker lutando com Jesus pra trazer o Sr. Stark de voltapic.twitter.com\/EmDzOTnf1q","timestamp":1557024751000,"timestamp_epochs":1557024751,"tweet_id":"1124869454825951233","tweet_url":"\/pstarkrogers\/status\/1124869454825951233","user_id":"1040666069055229952","username":"pstarkrogers"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mentira, funciona sim, \u00f4 se funciona<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mentira, funciona sim, \u00f4 se funciona","timestamp":1556765058000,"timestamp_epochs":1556765058,"tweet_id":"1123780223978430465","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1123780223978430465","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Um genjutso desse n\u00edvel n\u00e3o funciona em mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1123779007965749248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FbASS1vU8c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1123779007965749248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Atletico\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1123779007965749248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Um genjutso desse n\u00edvel n\u00e3o funciona em mimhttps:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1123779007965749248\u00a0\u2026","timestamp":1556765030000,"timestamp_epochs":1556765030,"tweet_id":"1123780104038100993","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1123780104038100993","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"diniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Papai do c\u00e9u faz Naiara ganhar um concurso pra ela parar de me marcar nessas merdas<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"1123631867830448131","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Papai do c\u00e9u faz Naiara ganhar um concurso pra ela parar de me marcar nessas merdas","timestamp":1556719530000,"timestamp_epochs":1556719530,"tweet_id":"1123589263503843328","tweet_url":"\/g_diniz_\/status\/1123589263503843328","user_id":"876118675539066881","username":"g_diniz_"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca fui muito f\u00e3 de liga\u00e7\u00e3o, mas t\u00f4 amando isso agora. O ruim \u00e9 que a saudade s\u00f3 aumenta :\/<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nunca fui muito f\u00e3 de liga\u00e7\u00e3o, mas t\u00f4 amando isso agora. O ruim \u00e9 que a saudade s\u00f3 aumenta :\/","timestamp":1556684233000,"timestamp_epochs":1556684233,"tweet_id":"1123441218543923202","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1123441218543923202","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Lucas Gusm\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ze drx, sem clubismo nenhum<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/01AvOuXtEP\">pic.twitter.com\/01AvOuXtEP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2483,"replies":485,"retweet_id":"1122987465915154432","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":757,"text":"Ze drx, sem clubismo nenhumpic.twitter.com\/01AvOuXtEP","timestamp":1556504500000,"timestamp_epochs":1556504500,"tweet_id":"1122687361903747073","tweet_url":"\/Lusca_gusmao\/status\/1122687361903747073","user_id":"839190764013879301","username":"Lusca_gusmao"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Show do Gusttavo Lima e festa de Bom Jesus essa semana e eu c\u00e1 no RJ, ah n\u00e3o vei<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Show do Gusttavo Lima e festa de Bom Jesus essa semana e eu c\u00e1 no RJ, ah n\u00e3o vei","timestamp":1556574223000,"timestamp_epochs":1556574223,"tweet_id":"1122979800900165633","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1122979800900165633","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Filosofia Moderna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mqCuOHmMf8\">pic.twitter.com\/mqCuOHmMf8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38525,"replies":44,"retweet_id":"1122517355903500290","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":15306,"text":"pic.twitter.com\/mqCuOHmMf8","timestamp":1556455288000,"timestamp_epochs":1556455288,"tweet_id":"1122480953341947906","tweet_url":"\/FilosofiaMderna\/status\/1122480953341947906","user_id":"738082711697563648","username":"FilosofiaMderna"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Existe uma vers\u00e3o de \"Pais e Filhos\" em pagode, como s\u00f3 fui descobrir isso hoje? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Existe uma vers\u00e3o de \"Pais e Filhos\" em pagode, como s\u00f3 fui descobrir isso hoje? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","timestamp":1556462646000,"timestamp_epochs":1556462646,"tweet_id":"1122511814439448576","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1122511814439448576","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vit\u00f3ria: a\n\neu: o campe\u00e3o voltooooou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1122287764916113408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D6TRa18BzZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1122287764916113408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Atletico\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1122287764916113408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vit\u00f3ria: a\n\neu: o campe\u00e3o voltooooouhttps:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1122287764916113408\u00a0\u2026","timestamp":1556458923000,"timestamp_epochs":1556458923,"tweet_id":"1122496200782041088","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1122496200782041088","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Jo\u00e3o Amo\u00eado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As opini\u00f5es de um pol\u00edtico que foi condenado em tr\u00eas inst\u00e2ncias, cujo partido participou de um grande esquema de corrup\u00e7\u00e3o e que apoiou medidas econ\u00f4micas que colocaram o Brasil em sua maior recess\u00e3o, n\u00e3o t\u00eam credibilidade e n\u00e3o merecem nem ser comentadas.<\/p>","is_retweet":1,"likes":21381,"replies":3069,"retweet_id":"1122302904751280129","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":4222,"text":"As opini\u00f5es de um pol\u00edtico que foi condenado em tr\u00eas inst\u00e2ncias, cujo partido participou de um grande esquema de corrup\u00e7\u00e3o e que apoiou medidas econ\u00f4micas que colocaram o Brasil em sua maior recess\u00e3o, n\u00e3o t\u00eam credibilidade e n\u00e3o merecem nem ser comentadas.","timestamp":1556401986000,"timestamp_epochs":1556401986,"tweet_id":"1122257385953718272","tweet_url":"\/joaoamoedonovo\/status\/1122257385953718272","user_id":"256730310","username":"joaoamoedonovo"},{"fullname":"k.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">- voc\u00ea eh clubista?? \n- n\u00e3o mano q isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/stefanrmcf\/status\/1122187531066462208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0D6uyQuJsY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/stefanrmcf\/status\/1122187531066462208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/stefanrmcf\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1122187531066462208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":65,"replies":3,"retweet_id":"1122217435262869504","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":38,"text":"- voc\u00ea eh clubista?? \n- n\u00e3o mano q issohttps:\/\/twitter.com\/stefanrmcf\/status\/1122187531066462208\u00a0\u2026","timestamp":1556385437000,"timestamp_epochs":1556385437,"tweet_id":"1122187976124055558","tweet_url":"\/indieferentek\/status\/1122187976124055558","user_id":"904853124661338114","username":"indieferentek"},{"fullname":"Maria escura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem galo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/76AavXVuqb\">pic.twitter.com\/76AavXVuqb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1639,"replies":17,"retweet_id":"1122179158489096192","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":691,"text":"Hoje tem galopic.twitter.com\/76AavXVuqb","timestamp":1556368226000,"timestamp_epochs":1556368226,"tweet_id":"1122115787123232774","tweet_url":"\/MariaC_docontra\/status\/1122115787123232774","user_id":"896081140368502784","username":"MariaC_docontra"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Riascos pra bola...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samirabarrosb\/status\/1121840284298567680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AAGi34K4Ff\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samirabarrosb\/status\/1121840284298567680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samirabarrosb\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1121840284298567680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Riascos pra bola...https:\/\/twitter.com\/samirabarrosb\/status\/1121840284298567680\u00a0\u2026","timestamp":1556366577000,"timestamp_epochs":1556366577,"tweet_id":"1122108871462588418","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1122108871462588418","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ultimamente eu to s\u00f3 o chico bento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2LTdAHHqVq\">pic.twitter.com\/2LTdAHHqVq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2930,"replies":6,"retweet_id":"1121973489802653698","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2376,"text":"ultimamente eu to s\u00f3 o chico bentopic.twitter.com\/2LTdAHHqVq","timestamp":1556331581000,"timestamp_epochs":1556331581,"tweet_id":"1121962089516544002","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1121962089516544002","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Anna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Af, depois de uma chamada dessas o cora\u00e7\u00e3o fica at\u00e9 quentinho<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1121966673236582400","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Af, depois de uma chamada dessas o cora\u00e7\u00e3o fica at\u00e9 quentinho","timestamp":1556332368000,"timestamp_epochs":1556332368,"tweet_id":"1121965387220955136","tweet_url":"\/annacbrezende\/status\/1121965387220955136","user_id":"876088341367803906","username":"annacbrezende"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Defina seu gosto musical com 10 artistas\n\n1 - Ze Neto e Cristiano\n2 - Dilsinho\n3 - Gustavo Lima\n4 - Marilia Mendon\u00e7a\n5 - Matheus e Kauan\n6 - Fernando e Sorocaba\n7 - Jorge e Mateus\n8 - Atitude 67\n9 - Bruno e Marrone\n10 - Eduardo Costa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/julianasilva58\/status\/1121943196844662784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vChsUELAHO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/julianasilva58\/status\/1121943196844662784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/julianasilva58<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1121943196844662784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Defina seu gosto musical com 10 artistas\n\n1 - Ze Neto e Cristiano\n2 - Dilsinho\n3 - Gustavo Lima\n4 - Marilia Mendon\u00e7a\n5 - Matheus e Kauan\n6 - Fernando e Sorocaba\n7 - Jorge e Mateus\n8 - Atitude 67\n9 - Bruno e Marrone\n10 - Eduardo Costahttps:\/\/twitter.com\/julianasilva58\/status\/1121943196844662784\u00a0\u2026","timestamp":1556332579000,"timestamp_epochs":1556332579,"tweet_id":"1121966273288654848","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1121966273288654848","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"samira.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vei, n tem sitcom melhor que how i met your mother, pqp\nquem concorda respira<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":4,"retweet_id":"1121705942675009537","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":4,"text":"vei, n tem sitcom melhor que how i met your mother, pqp\nquem concorda respira","timestamp":1556200240000,"timestamp_epochs":1556200240,"tweet_id":"1121411205426483202","tweet_url":"\/samisilva24\/status\/1121411205426483202","user_id":"1022567101666652160","username":"samisilva24"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">10*<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GioDominguees\/status\/1121140551213039616\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zi7IoEbzbL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GioDominguees\/status\/1121140551213039616\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GioDominguees\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1121140551213039616<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"10*https:\/\/twitter.com\/GioDominguees\/status\/1121140551213039616\u00a0\u2026","timestamp":1556140408000,"timestamp_epochs":1556140408,"tweet_id":"1121160249841463297","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1121160249841463297","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cangaceirinha\/status\/1119680489298833409\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/edsEbZaoO0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cangaceirinha\/status\/1119680489298833409\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cangaceirinha\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1119680489298833409<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/cangaceirinha\/status\/1119680489298833409\u00a0\u2026","timestamp":1556023017000,"timestamp_epochs":1556023017,"tweet_id":"1120667877131075584","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1120667877131075584","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu 10 usa a 92<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Santi_Cazares\/status\/1120146912399720449\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XlnLVLgwpm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Santi_Cazares\/status\/1120146912399720449\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Santi_Cazares\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1120146912399720449<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu 10 usa a 92https:\/\/twitter.com\/Santi_Cazares\/status\/1120146912399720449\u00a0\u2026","timestamp":1555903767000,"timestamp_epochs":1555903767,"tweet_id":"1120167705418584064","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1120167705418584064","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Luan Sperandio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00e1 liberado dizer \"Grande dia <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/>\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1politica\/status\/1119025872172978176\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C4yk5pV9pc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1politica\/status\/1119025872172978176\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1politica\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1119025872172978176<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":771,"replies":8,"retweet_id":"1119597419451297792","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":53,"text":"T\u00e1 liberado dizer \"Grande dia \"https:\/\/twitter.com\/g1politica\/status\/1119025872172978176\u00a0\u2026","timestamp":1555673096000,"timestamp_epochs":1555673096,"tweet_id":"1119200200462147587","tweet_url":"\/LuanSperandio\/status\/1119200200462147587","user_id":"2574869106","username":"LuanSperandio"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Medicina\nFilosofia\nBiologia\nLetras\nDireito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LFBossa\/status\/1118900219272466434\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V9s0xSXrWj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LFBossa\/status\/1118900219272466434\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LFBossa\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1118900219272466434<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Medicina\nFilosofia\nBiologia\nLetras\nDireitohttps:\/\/twitter.com\/LFBossa\/status\/1118900219272466434\u00a0\u2026","timestamp":1555626621000,"timestamp_epochs":1555626621,"tweet_id":"1119005273245483008","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1119005273245483008","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">5 cursos que eu faria se n\u00e3o fizesse economia:\n1. Matem\u00e1tica\n2. Matem\u00e1tica Computacional\n3. Engenharia Civil\n4. Engenharia Qu\u00edmica\n5. Engenharia da Computa\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arthurpfm13\/status\/1118857601712783362\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dsuemnpHDZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arthurpfm13\/status\/1118857601712783362\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arthurpfm13\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1118857601712783362<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"5 cursos que eu faria se n\u00e3o fizesse economia:\n1. Matem\u00e1tica\n2. Matem\u00e1tica Computacional\n3. Engenharia Civil\n4. Engenharia Qu\u00edmica\n5. Engenharia da Computa\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/arthurpfm13\/status\/1118857601712783362\u00a0\u2026","timestamp":1555608693000,"timestamp_epochs":1555608693,"tweet_id":"1118930077998301184","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1118930077998301184","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Fullmetal Aiquetriste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Minha geladeira depois de eu estar morando sozinho <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FodaseEuSouALei\/status\/1098624640249942016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cgljeyi2M3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FodaseEuSouALei\/status\/1098624640249942016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FodaseEuSouALe<\/span><span class=\"invisible\">i\/status\/1098624640249942016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5482,"replies":74,"retweet_id":"1118649581137485824","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1922,"text":"Minha geladeira depois de eu estar morando sozinho https:\/\/twitter.com\/FodaseEuSouALei\/status\/1098624640249942016\u00a0\u2026","timestamp":1555421969000,"timestamp_epochs":1555421969,"tweet_id":"1118146899754868739","tweet_url":"\/crei_so\/status\/1118146899754868739","user_id":"704046835896328193","username":"crei_so"},{"fullname":"Anna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Incr\u00edvel minha capacidade de errar tanta bobeirinha em prova<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1118353658121474048","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":8,"text":"Incr\u00edvel minha capacidade de errar tanta bobeirinha em prova","timestamp":1555459593000,"timestamp_epochs":1555459593,"tweet_id":"1118304704872812544","tweet_url":"\/annacbrezende\/status\/1118304704872812544","user_id":"876088341367803906","username":"annacbrezende"},{"fullname":"Leticia barbosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">So de ver essa ft deu vontade de beber<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MariliaMReal\/status\/1117350341467672576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MrMbh9Qn5j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MariliaMReal\/status\/1117350341467672576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MariliaMReal\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1117350341467672576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1117998653845770240","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":4,"text":"So de ver essa ft deu vontade de beberhttps:\/\/twitter.com\/MariliaMReal\/status\/1117350341467672576\u00a0\u2026","timestamp":1555381818000,"timestamp_epochs":1555381818,"tweet_id":"1117978492006748160","tweet_url":"\/Leticia16143323\/status\/1117978492006748160","user_id":"1016050279496724480","username":"Leticia16143323"},{"fullname":"rafael ramos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o mundo inteiro vendo GOT e eu nunca vi nenhum epis\u00f3dio<\/p>","is_retweet":1,"likes":34,"replies":1,"retweet_id":"1117737161837764609","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":21,"text":"o mundo inteiro vendo GOT e eu nunca vi nenhum epis\u00f3dio","timestamp":1555291805000,"timestamp_epochs":1555291805,"tweet_id":"1117600951626543105","tweet_url":"\/Faelramoos\/status\/1117600951626543105","user_id":"771823709522829313","username":"Faelramoos"},{"fullname":"\u03b1n\u03b1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">uma coisa q me estressa MUITO \u00e9 a globo aq do rj passar jogo desses time carioca em vez de mineiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/veronnicacm\/status\/1117496753983492096\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/miOizU8rIT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/veronnicacm\/status\/1117496753983492096\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/veronnicacm\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1117496753983492096<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1117585620057108481","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"uma coisa q me estressa MUITO \u00e9 a globo aq do rj passar jogo desses time carioca em vez de mineirohttps:\/\/twitter.com\/veronnicacm\/status\/1117496753983492096\u00a0\u2026","timestamp":1555275521000,"timestamp_epochs":1555275521,"tweet_id":"1117532650011615233","tweet_url":"\/_anatorresc\/status\/1117532650011615233","user_id":"845673908602880000","username":"_anatorresc"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quando o pudim acaba<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ImagensNadaAve\/status\/1108091080376021000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RySaFv3mgG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ImagensNadaAve\/status\/1108091080376021000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ImagensNadaAve<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1108091080376021000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando o pudim acabahttps:\/\/twitter.com\/ImagensNadaAve\/status\/1108091080376021000\u00a0\u2026","timestamp":1555242711000,"timestamp_epochs":1555242711,"tweet_id":"1117395036516311041","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1117395036516311041","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Jo\u00e3o Amo\u00eado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Romeu Zema est\u00e1 conseguindo aos poucos o que nenhum pol\u00edtico conseguiu: administrar um Estado com mais de 20 milh\u00f5es de habitantes como se fosse uma startup.\"\n\nAlgumas mudan\u00e7as j\u00e1 foram implementadas pelo governador:\n\n<img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.startse.com\/noticia\/ecossistema\/63249\/romeu-zema-explica-em-evento-internacional-acoes-que-fazem-de-minas-gerais-a-maior-startup-do-brasil?fbclid=IwAR0jNkKBNBP7avhORLHb_CpIhxG1aety9QtgcZlpxwKja5pQaj7aosVd4D4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WczxxClP4W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.startse.com\/noticia\/ecossistema\/63249\/romeu-zema-explica-em-evento-internacional-acoes-que-fazem-de-minas-gerais-a-maior-startup-do-brasil?fbclid=IwAR0jNkKBNBP7avhORLHb_CpIhxG1aety9QtgcZlpxwKja5pQaj7aosVd4D4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">startse.com\/noticia\/ecossi<\/span><span class=\"invisible\">stema\/63249\/romeu-zema-explica-em-evento-internacional-acoes-que-fazem-de-minas-gerais-a-maior-startup-do-brasil?fbclid=IwAR0jNkKBNBP7avhORLHb_CpIhxG1aety9QtgcZlpxwKja5pQaj7aosVd4D4<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1124,"replies":32,"retweet_id":"1116456639744360450","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":100,"text":"\"Romeu Zema est\u00e1 conseguindo aos poucos o que nenhum pol\u00edtico conseguiu: administrar um Estado com mais de 20 milh\u00f5es de habitantes como se fosse uma startup.\"\n\nAlgumas mudan\u00e7as j\u00e1 foram implementadas pelo governador:\n\nhttps:\/\/www.startse.com\/noticia\/ecossistema\/63249\/romeu-zema-explica-em-evento-internacional-acoes-que-fazem-de-minas-gerais-a-maior-startup-do-brasil?fbclid=IwAR0jNkKBNBP7avhORLHb_CpIhxG1aety9QtgcZlpxwKja5pQaj7aosVd4D4\u00a0\u2026","timestamp":1554993010000,"timestamp_epochs":1554993010,"tweet_id":"1116347712729952256","tweet_url":"\/joaoamoedonovo\/status\/1116347712729952256","user_id":"256730310","username":"joaoamoedonovo"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Anna cantando Nessas Horas \u00e9 a coisa mais linda, n\u00e3o canso de escutar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Anna cantando Nessas Horas \u00e9 a coisa mais linda, n\u00e3o canso de escutar","timestamp":1554858838000,"timestamp_epochs":1554858838,"tweet_id":"1115784955118936070","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1115784955118936070","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quem era Marcelo e CR7 perto de Guga e Vin\u00edcius?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ELMINEIRO__\/status\/1114994021271777280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aJQDusS5T2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ELMINEIRO__\/status\/1114994021271777280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ELMINEIRO__\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1114994021271777280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem era Marcelo e CR7 perto de Guga e Vin\u00edcius?https:\/\/twitter.com\/ELMINEIRO__\/status\/1114994021271777280\u00a0\u2026","timestamp":1554671155000,"timestamp_epochs":1554671155,"tweet_id":"1114997756945412096","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1114997756945412096","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ficar o ano inteiro aturando essa merda de VAR vai ser dif\u00edcil<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ficar o ano inteiro aturando essa merda de VAR vai ser dif\u00edcil","timestamp":1554665438000,"timestamp_epochs":1554665438,"tweet_id":"1114973777782353924","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1114973777782353924","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou com a emo\u00e7\u00e3o do gol, filho da puta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabou com a emo\u00e7\u00e3o do gol, filho da puta","timestamp":1554665394000,"timestamp_epochs":1554665394,"tweet_id":"1114973591727218689","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1114973591727218689","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que merda de VAR, todo jogo \u00e9 essa lenga lenga<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que merda de VAR, todo jogo \u00e9 essa lenga lenga","timestamp":1554664986000,"timestamp_epochs":1554664986,"tweet_id":"1114971880082038785","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1114971880082038785","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Mari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To doida pra chegar a P\u00e1scoa e eu poder ir em casa ver minha family<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1114578928428036096","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":3,"text":"To doida pra chegar a P\u00e1scoa e eu poder ir em casa ver minha family","timestamp":1554569686000,"timestamp_epochs":1554569686,"tweet_id":"1114572164961841152","tweet_url":"\/maryscaldaferr1\/status\/1114572164961841152","user_id":"3398743947","username":"maryscaldaferr1"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Em meio a tantas merdas, tinha que ter algo sensato<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1114265599897669634\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fDYpMvlXXX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1114265599897669634\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1114265599897669634<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em meio a tantas merdas, tinha que ter algo sensatohttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1114265599897669634\u00a0\u2026","timestamp":1554552914000,"timestamp_epochs":1554552914,"tweet_id":"1114501816643915776","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1114501816643915776","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ir num buteco raiz com os amigos, ficar trocando id\u00e9ia e bebendo uma \u00e9 bom demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ir num buteco raiz com os amigos, ficar trocando id\u00e9ia e bebendo uma \u00e9 bom demais","timestamp":1554524388000,"timestamp_epochs":1554524388,"tweet_id":"1114382169294741504","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1114382169294741504","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Jogando Pelas Beiradas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TESTE PARA CARD\u00cdACO! \n\nFoi dif\u00edcil e no sufoco, mas a torcida do Galo participou durante os 90 minutos e ajudou o time em uma virada hist\u00f3rica.\n\nQue ESPET\u00c1CULO! <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HBuH4X1a2D\">pic.twitter.com\/HBuH4X1a2D<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1523,"replies":13,"retweet_id":"1114094651756163072","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":344,"text":"TESTE PARA CARD\u00cdACO! \n\nFoi dif\u00edcil e no sufoco, mas a torcida do Galo participou durante os 90 minutos e ajudou o time em uma virada hist\u00f3rica.\n\nQue ESPET\u00c1CULO! pic.twitter.com\/HBuH4X1a2D","timestamp":1554393868000,"timestamp_epochs":1554393868,"tweet_id":"1113834728988315652","tweet_url":"\/pelasbeiradas\/status\/1113834728988315652","user_id":"1025129492556201984","username":"pelasbeiradas"},{"fullname":"\u2728 samara \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e \u00e9 mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AdemirJunior0\/status\/876537720625139712\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fhwTAO2YSz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AdemirJunior0\/status\/876537720625139712\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AdemirJunior0\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/876537720625139712<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":57116,"replies":239,"retweet_id":"1113370023530311680","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":24342,"text":"e \u00e9 mesmohttps:\/\/twitter.com\/AdemirJunior0\/status\/876537720625139712\u00a0\u2026","timestamp":1554228791000,"timestamp_epochs":1554228791,"tweet_id":"1113142348685422594","tweet_url":"\/samisoaress\/status\/1113142348685422594","user_id":"2329606856","username":"samisoaress"},{"fullname":"Fabiimm","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Monlevade e suas figuras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pip4karVj0\">pic.twitter.com\/pip4karVj0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":246,"replies":21,"retweet_id":"1113017501594550274","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":58,"text":"Monlevade e suas figuraspic.twitter.com\/pip4karVj0","timestamp":1554125031000,"timestamp_epochs":1554125031,"tweet_id":"1112707144695144448","tweet_url":"\/Fabiimm_\/status\/1112707144695144448","user_id":"1955347064","username":"Fabiimm_"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Os outros enchendo o saco com ctz \u00e9 pior <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anahilgemberg\/status\/1111309417520250882\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PPjlcfKnLT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anahilgemberg\/status\/1111309417520250882\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anahilgemberg\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1111309417520250882<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os outros enchendo o saco com ctz \u00e9 pior https:\/\/twitter.com\/anahilgemberg\/status\/1111309417520250882\u00a0\u2026","timestamp":1553916220000,"timestamp_epochs":1553916220,"tweet_id":"1111831328499122176","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1111831328499122176","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Jo\u00e3o Amo\u00eado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A queda da Bolsa e o aumento do d\u00f3lar deixam claro para onde vai a economia do pa\u00eds quando o presidente prioriza as pol\u00eamica ao inv\u00e9s das reformas.<\/p>","is_retweet":1,"likes":20226,"replies":2866,"retweet_id":"1111068438141853696","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":3234,"text":"A queda da Bolsa e o aumento do d\u00f3lar deixam claro para onde vai a economia do pa\u00eds quando o presidente prioriza as pol\u00eamica ao inv\u00e9s das reformas.","timestamp":1553704229000,"timestamp_epochs":1553704229,"tweet_id":"1110942174873559041","tweet_url":"\/joaoamoedonovo\/status\/1110942174873559041","user_id":"256730310","username":"joaoamoedonovo"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se nada der certo sei que posso virar Youtuber, pelo menos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guilhermecota23\/status\/1110347677852729345\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sqw7Cs3k0n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guilhermecota23\/status\/1110347677852729345\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guilhermecota2<\/span><span class=\"invisible\">3\/status\/1110347677852729345<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se nada der certo sei que posso virar Youtuber, pelo menoshttps:\/\/twitter.com\/guilhermecota23\/status\/1110347677852729345\u00a0\u2026","timestamp":1553562529000,"timestamp_epochs":1553562529,"tweet_id":"1110347842374242304","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1110347842374242304","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00f3s \u00faltimos dias apareceu um povo que nunca vi na vida me pedindo dicas no Instagram sobre vestibulares e OBMEP e pra criar um canal no YouTube de dicas. Mal sabem eles do conex\u00f5es ao saber KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00f3s \u00faltimos dias apareceu um povo que nunca vi na vida me pedindo dicas no Instagram sobre vestibulares e OBMEP e pra criar um canal no YouTube de dicas. Mal sabem eles do conex\u00f5es ao saber KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK","timestamp":1553562490000,"timestamp_epochs":1553562490,"tweet_id":"1110347677852729345","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1110347677852729345","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Atl\u00e9tico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83c\udff4\" aria-label=\"Emoji: Bandeira preta agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f4.png\" title=\"Bandeira preta agitando\"\/><img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Galo111Anos?src=hash\"><s>#<\/s><b>Galo111Anos<\/b><\/a>! Grande <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Paix%C3%A3oDoPovo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Paix\u00e3oDoPovo<\/b><\/a> e maior orgulho do Estado de Minas Gerais, o Clube Atl\u00e9tico Mineiro comemora 111 anos de funda\u00e7\u00e3o nesta segunda-feira, 25 de mar\u00e7o: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2Fu6xxN\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HJNMUuIFWS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2Fu6xxN\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2Fu6xxN<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> \n\nParab\u00e9ns, Massa! \n\nAqui \u00e9 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Galo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Galo<\/b><\/a>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CdXiqqxY06\">pic.twitter.com\/CdXiqqxY06<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5507,"replies":526,"retweet_id":"1110140226272444419","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2251,"text":" #Galo111Anos! Grande #Paix\u00e3oDoPovo e maior orgulho do Estado de Minas Gerais, o Clube Atl\u00e9tico Mineiro comemora 111 anos de funda\u00e7\u00e3o nesta segunda-feira, 25 de mar\u00e7o: http:\/\/bit.ly\/2Fu6xxN\u00a0 \n\nParab\u00e9ns, Massa! \n\nAqui \u00e9 #Galo!pic.twitter.com\/CdXiqqxY06","timestamp":1553482872000,"timestamp_epochs":1553482872,"tweet_id":"1110013738210525185","tweet_url":"\/Atletico\/status\/1110013738210525185","user_id":"90676816","username":"Atletico"},{"fullname":"Est\u00e1dio Mineir\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Torcida fazendo a festa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CAMxTUPY?src=hash\"><s>#<\/s><b>CAMxTUPY<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ehGBB4iLgR\">pic.twitter.com\/ehGBB4iLgR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2282,"replies":57,"retweet_id":"1109958835828076545","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":752,"text":"Torcida fazendo a festa #CAMxTUPYpic.twitter.com\/ehGBB4iLgR","timestamp":1553451858000,"timestamp_epochs":1553451858,"tweet_id":"1109883652987645952","tweet_url":"\/Mineirao\/status\/1109883652987645952","user_id":"357504902","username":"Mineirao"},{"fullname":"samira quint\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mano, vcs sao chatos dmssss pqp <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tuitaguss\/status\/1109232691537424384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5Ghla9W2BI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tuitaguss\/status\/1109232691537424384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tuitaguss\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1109232691537424384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1109844122981093376","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":4,"text":"Mano, vcs sao chatos dmssss pqp https:\/\/twitter.com\/tuitaguss\/status\/1109232691537424384\u00a0\u2026","timestamp":1553363295000,"timestamp_epochs":1553363295,"tweet_id":"1109512192569892864","tweet_url":"\/samirabarrosb\/status\/1109512192569892864","user_id":"3244420985","username":"samirabarrosb"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">M\u00e3e falar que v\u00f3 t\u00e1 s\u00f3 perguntando de mim corta meu cora\u00e7\u00e3o de saudade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"M\u00e3e falar que v\u00f3 t\u00e1 s\u00f3 perguntando de mim corta meu cora\u00e7\u00e3o de saudade","timestamp":1553431503000,"timestamp_epochs":1553431503,"tweet_id":"1109798278458167298","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1109798278458167298","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ir a aula<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ggraviele\/status\/1108887652319805445\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IOhORDsUVl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ggraviele\/status\/1108887652319805445\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ggraviele\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1108887652319805445<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Ir a aulahttps:\/\/twitter.com\/ggraviele\/status\/1108887652319805445\u00a0\u2026","timestamp":1553396884000,"timestamp_epochs":1553396884,"tweet_id":"1109653075332079617","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1109653075332079617","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cada dia um membro do Governo diferente palestrando aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cada dia um membro do Governo diferente palestrando aqui","timestamp":1553274249000,"timestamp_epochs":1553274249,"tweet_id":"1109138707985113088","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1109138707985113088","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Ret","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tbt?src=hash\"><s>#<\/s><b>tbt<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kO4jydKPYp\">pic.twitter.com\/kO4jydKPYp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19435,"replies":26,"retweet_id":"1109018748160262144","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":8280,"text":"#tbtpic.twitter.com\/kO4jydKPYp","timestamp":1553185666000,"timestamp_epochs":1553185666,"tweet_id":"1108767166273327106","tweet_url":"\/FilipeRet\/status\/1108767166273327106","user_id":"44782642","username":"FilipeRet"},{"fullname":"Goku","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vontade de me teletransportar pro lado daquela disgra\u00e7ada linda<\/p>","is_retweet":1,"likes":15793,"replies":150,"retweet_id":"1108305820117360640","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":10197,"text":"vontade de me teletransportar pro lado daquela disgra\u00e7ada linda","timestamp":1553047388000,"timestamp_epochs":1553047388,"tweet_id":"1108187184367132672","tweet_url":"\/eugoku\/status\/1108187184367132672","user_id":"1686153229","username":"eugoku"},{"fullname":"Goku","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1BicQIH6Hv\">pic.twitter.com\/1BicQIH6Hv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":48596,"replies":2396,"retweet_id":"1107942757082038272","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":20787,"text":"?pic.twitter.com\/1BicQIH6Hv","timestamp":1552961372000,"timestamp_epochs":1552961372,"tweet_id":"1107826406027915264","tweet_url":"\/eugoku\/status\/1107826406027915264","user_id":"1686153229","username":"eugoku"},{"fullname":"Pablo R Guimaraes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje Paulo Guedes deu um show na FGV! A Nova Economia Liberal .<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ece6yWFlP5\">pic.twitter.com\/Ece6yWFlP5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1106725747727699968","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Hoje Paulo Guedes deu um show na FGV! A Nova Economia Liberal .pic.twitter.com\/Ece6yWFlP5","timestamp":1552687534000,"timestamp_epochs":1552687534,"tweet_id":"1106677848105017344","tweet_url":"\/PabloRGuimarae1\/status\/1106677848105017344","user_id":"1083803414646132736","username":"PabloRGuimarae1"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Melhor da Am\u00e9rica Latina que fala n\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sbtnointerior\/status\/1106658830270775297\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dElgS9A7Dv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sbtnointerior\/status\/1106658830270775297\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sbtnointerior\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1106658830270775297<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhor da Am\u00e9rica Latina que fala n\u00e9https:\/\/twitter.com\/sbtnointerior\/status\/1106658830270775297\u00a0\u2026","timestamp":1552698940000,"timestamp_epochs":1552698940,"tweet_id":"1106725688638361600","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1106725688638361600","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Anna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ai que sdd <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>NetflixBrasil<\/b><\/a> pq tirou de mim :(<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jennfwraniston\/status\/1106652641801715713\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/guACttWhaT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jennfwraniston\/status\/1106652641801715713\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jennfwraniston<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1106652641801715713<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1106694254401896448","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Ai que sdd @NetflixBrasil pq tirou de mim :(https:\/\/twitter.com\/jennfwraniston\/status\/1106652641801715713\u00a0\u2026","timestamp":1552686089000,"timestamp_epochs":1552686089,"tweet_id":"1106671785477636097","tweet_url":"\/annacbrezende\/status\/1106671785477636097","user_id":"876088341367803906","username":"annacbrezende"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ultimamente 24h t\u00e1 sendo pouco<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1105905640634044416","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":5,"text":"ultimamente 24h t\u00e1 sendo pouco","timestamp":1552445270000,"timestamp_epochs":1552445270,"tweet_id":"1105661719035166720","tweet_url":"\/_carolcassemiro\/status\/1105661719035166720","user_id":"624035622","username":"_carolcassemiro"},{"fullname":"\u00c1drinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa \u00e9 ter\u00e7a ainda \n....<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1105416239164334080","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":4,"text":"Nossa \u00e9 ter\u00e7a ainda \n....","timestamp":1552386138000,"timestamp_epochs":1552386138,"tweet_id":"1105413701476253696","tweet_url":"\/costaadria_\/status\/1105413701476253696","user_id":"1035179052330627072","username":"costaadria_"},{"fullname":"Depress\u00e3o Universit\u00e1ria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">depois do carnaval eu fa\u00e7o \/\/ o depois do carnaval chegou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oaUXrQM13v\">pic.twitter.com\/oaUXrQM13v<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2066,"replies":5,"retweet_id":"1104188595630497793","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1080,"text":"depois do carnaval eu fa\u00e7o \/\/ o depois do carnaval chegoupic.twitter.com\/oaUXrQM13v","timestamp":1552093293000,"timestamp_epochs":1552093293,"tweet_id":"1104185419388911616","tweet_url":"\/universitariaOF\/status\/1104185419388911616","user_id":"857738041208840192","username":"universitariaOF"},{"fullname":"\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando a pessoa que eu gosto me d\u00e1 carinho. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/smolanimals\/status\/1103658408991997954\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LSvkK9mHV2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/smolanimals\/status\/1103658408991997954\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/smolanimals\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1103658408991997954\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":45220,"replies":501,"retweet_id":"1104160359819161601","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":19463,"text":"quando a pessoa que eu gosto me d\u00e1 carinho. https:\/\/twitter.com\/smolanimals\/status\/1103658408991997954\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1551993657000,"timestamp_epochs":1551993657,"tweet_id":"1103767515170250753","tweet_url":"\/cintttix\/status\/1103767515170250753","user_id":"569541871","username":"cintttix"},{"fullname":"isadon\u2019t \u274c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seta n\u00e3o \u00e9 igual cu n\u00e3o, pode dar sem medo<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"1104130300425183237","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"seta n\u00e3o \u00e9 igual cu n\u00e3o, pode dar sem medo","timestamp":1552079116000,"timestamp_epochs":1552079116,"tweet_id":"1104125955566649346","tweet_url":"\/isadoraavilam\/status\/1104125955566649346","user_id":"1137247490","username":"isadoraavilam"},{"fullname":"DIDICO DA MIMOSA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FELIZ DIA DAS MULHERES<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cF9WMju7Z9\">pic.twitter.com\/cF9WMju7Z9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3569,"replies":20,"retweet_id":"1103979555650449409","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2862,"text":"FELIZ DIA DAS MULHERESpic.twitter.com\/cF9WMju7Z9","timestamp":1552014901000,"timestamp_epochs":1552014901,"tweet_id":"1103856621845954561","tweet_url":"\/didicodamimosa\/status\/1103856621845954561","user_id":"875091722828644352","username":"didicodamimosa"},{"fullname":"Dayvison","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KuaSpyhC95\">pic.twitter.com\/KuaSpyhC95<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1667,"replies":19,"retweet_id":"1103822799225917442","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":813,"text":"pic.twitter.com\/KuaSpyhC95","timestamp":1551890028000,"timestamp_epochs":1551890028,"tweet_id":"1103332863754334209","tweet_url":"\/dayvison1908\/status\/1103332863754334209","user_id":"827317844098551808","username":"dayvison1908"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">Pipipi popopo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JennyBlooom\/status\/1103114040988127234\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vZdQ1wTZDR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JennyBlooom\/status\/1103114040988127234\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JennyBlooom\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1103114040988127234<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pipipi popopohttps:\/\/twitter.com\/JennyBlooom\/status\/1103114040988127234\u00a0\u2026","timestamp":1551925986000,"timestamp_epochs":1551925986,"tweet_id":"1103483684022300673","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1103483684022300673","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"barbi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu pai me criticando por caracter\u00edsticas que eu herdei dele e eu criticando meu pai sendo q sou igualzinha a ele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/archillect\/status\/1101243150218289152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fjzi22eRRi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/archillect\/status\/1101243150218289152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/archillect\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1101243150218289152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58451,"replies":158,"retweet_id":"1103146498202705920","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":35718,"text":"Meu pai me criticando por caracter\u00edsticas que eu herdei dele e eu criticando meu pai sendo q sou igualzinha a elehttps:\/\/twitter.com\/archillect\/status\/1101243150218289152\u00a0\u2026","timestamp":1551713571000,"timestamp_epochs":1551713571,"tweet_id":"1102592750233501705","tweet_url":"\/bfurrrlan\/status\/1102592750233501705","user_id":"731661964863213568","username":"bfurrrlan"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra passar no Enem tem que me beijar, viu @?! KKKKKKKKKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Pra passar no Enem tem que me beijar, viu @?! KKKKKKKKKKK","timestamp":1551680122000,"timestamp_epochs":1551680122,"tweet_id":"1102452453944053761","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1102452453944053761","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Piratas nunca decepcionam vei, valeu a todos os envolvidos por fazerem desse dia fodaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Piratas nunca decepcionam vei, valeu a todos os envolvidos por fazerem desse dia fodaaaa","timestamp":1551679974000,"timestamp_epochs":1551679974,"tweet_id":"1102451835447767045","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1102451835447767045","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"valter mario","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">B E M   V I N D O   \n\n          AO \n\n C A R N A V A L\n\n - -  REGRAS - - \n\n\u1d9c\u1d52\u1db0\u1da0\u1da4\u1d49  \u1db0\u1d52   \u02e2\u1d49\u1d58   \u1d56\u1d52\u1d57\u1d49\u1db0\u1d9c\u1da4\u1d43\u02e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9u0Xvd7910\">pic.twitter.com\/9u0Xvd7910<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11094,"replies":153,"retweet_id":"1101622887084158977","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":5953,"text":"B E M   V I N D O   \n\n          AO \n\n C A R N A V A L\n\n - -  REGRAS - - \n\n\u1d9c\u1d52\u1db0\u1da0\u1da4\u1d49  \u1db0\u1d52   \u02e2\u1d49\u1d58   \u1d56\u1d52\u1d57\u1d49\u1db0\u1d9c\u1da4\u1d43\u02e1pic.twitter.com\/9u0Xvd7910","timestamp":1551459583000,"timestamp_epochs":1551459583,"tweet_id":"1101527445692399616","tweet_url":"\/mateosproensa\/status\/1101527445692399616","user_id":"347307874","username":"mateosproensa"},{"fullname":"leal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Coisa linda de se ver <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Igortep\/status\/1100452095755517952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QPgs9RYjn4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Igortep\/status\/1100452095755517952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Igortep\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1100452095755517952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1101057252583190529","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Coisa linda de se ver https:\/\/twitter.com\/Igortep\/status\/1100452095755517952\u00a0\u2026","timestamp":1551239492000,"timestamp_epochs":1551239492,"tweet_id":"1100604320268144640","tweet_url":"\/ileal44\/status\/1100604320268144640","user_id":"2312114275","username":"ileal44"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em pleno 2019 ca\u00ed no gemid\u00e3o no restaurante do hotel<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em pleno 2019 ca\u00ed no gemid\u00e3o no restaurante do hotel","timestamp":1551261211000,"timestamp_epochs":1551261211,"tweet_id":"1100695415635304449","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1100695415635304449","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que bagulho relevante hein<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ySKMFuxjkX\">pic.twitter.com\/ySKMFuxjkX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2578,"replies":144,"retweet_id":"1100684253023604736","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":501,"text":"Que bagulho relevante heinpic.twitter.com\/ySKMFuxjkX","timestamp":1551200609000,"timestamp_epochs":1551200609,"tweet_id":"1100441229735661568","tweet_url":"\/CorrupcaoMemes\/status\/1100441229735661568","user_id":"943231097193852928","username":"CorrupcaoMemes"},{"fullname":"\u00c1drinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa semana bem que podia passar  logo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1100564996470329345","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2,"text":"Essa semana bem que podia passar  logo","timestamp":1551134045000,"timestamp_epochs":1551134045,"tweet_id":"1100162043963940870","tweet_url":"\/costaadria_\/status\/1100162043963940870","user_id":"1035179052330627072","username":"costaadria_"},{"fullname":"Nanda\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A frase mais sensata que eu li hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guilhermecota23\/status\/1100195647880417280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mBq8gWmXrx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guilhermecota23\/status\/1100195647880417280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guilhermecota2<\/span><span class=\"invisible\">3\/status\/1100195647880417280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1100197602157645824","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2,"text":"A frase mais sensata que eu li hojehttps:\/\/twitter.com\/guilhermecota23\/status\/1100195647880417280\u00a0\u2026","timestamp":1551142251000,"timestamp_epochs":1551142251,"tweet_id":"1100196460027674624","tweet_url":"\/tm_nanda13\/status\/1100196460027674624","user_id":"733822057390215168","username":"tm_nanda13"},{"fullname":"Luan Almeida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sexta-feira s\u00f3 come\u00e7a dps que eu vejo o v\u00eddeo do delrey ligado, no status de \u00cdcaro<\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"1099132590156627968","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":14,"text":"Sexta-feira s\u00f3 come\u00e7a dps que eu vejo o v\u00eddeo do delrey ligado, no status de \u00cdcaro","timestamp":1550863534000,"timestamp_epochs":1550863534,"tweet_id":"1099027436493258753","tweet_url":"\/_Luan_A_M_M\/status\/1099027436493258753","user_id":"839848918850678784","username":"_Luan_A_M_M"},{"fullname":"Igor Daniel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho paci\u00eancia pra drama mais n\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"1098916832403222528","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Tenho paci\u00eancia pra drama mais n\u00e3o","timestamp":1550801065000,"timestamp_epochs":1550801065,"tweet_id":"1098765421841444866","tweet_url":"\/igormessi007\/status\/1098765421841444866","user_id":"348701401","username":"igormessi007"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AH QUE SAUDADE QUE EU TAVA DE COMEMORAR UM GOL DO CAPIT\u00c3O<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AH QUE SAUDADE QUE EU TAVA DE COMEMORAR UM GOL DO CAPIT\u00c3O","timestamp":1550710101000,"timestamp_epochs":1550710101,"tweet_id":"1098383893949042688","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1098383893949042688","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Feu\u00b9\u00b3 \ud83d\udc13","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/> DICAS PRO CARNAVAL<img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/>\n\n- Transe em p\u00fablico.\n- N\u00e3o use camisinha. Filho ou HIV s\u00f3 vem se for da vontade de Deus.\n- Use 1 tipo de droga por dia.\n- Se hidrate apenas com vodka.\n- Se algu\u00e9m te olhar torto, parta pra porrada.\n- Saia sem docs.\n\nAcredite no seu potencial e divirta-se!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1878,"replies":25,"retweet_id":"1097619307004157952","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":910,"text":" DICAS PRO CARNAVAL\n\n- Transe em p\u00fablico.\n- N\u00e3o use camisinha. Filho ou HIV s\u00f3 vem se for da vontade de Deus.\n- Use 1 tipo de droga por dia.\n- Se hidrate apenas com vodka.\n- Se algu\u00e9m te olhar torto, parta pra porrada.\n- Saia sem docs.\n\nAcredite no seu potencial e divirta-se!","timestamp":1550345654000,"timestamp_epochs":1550345654,"tweet_id":"1096855291302473728","tweet_url":"\/eaiFeu\/status\/1096855291302473728","user_id":"3378397420","username":"eaiFeu"},{"fullname":"j\u00falia assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sdd j\u00e1 kkkkkkkkkkk @guilhermecota18<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Juliaassis_09\/status\/806275376741752834\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/duMoHV2uvy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Juliaassis_09\/status\/806275376741752834\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Juliaassis_09\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/806275376741752834<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"1097618893810683904","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"sdd j\u00e1 kkkkkkkkkkk @guilhermecota18https:\/\/twitter.com\/Juliaassis_09\/status\/806275376741752834\u00a0\u2026","timestamp":1550527609000,"timestamp_epochs":1550527609,"tweet_id":"1097618464393572354","tweet_url":"\/Juliaassis_09\/status\/1097618464393572354","user_id":"790708183782293504","username":"Juliaassis_09"},{"fullname":"Jo\u00e3o Henrique","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2905656112\" dir=\"ltr\" href=\"\/morais_linee\"><s>@<\/s><b>morais_linee<\/b><\/a> a\u00ed,s\u00f3 que fora d'\u00e1gua<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pedrooliverx\/status\/1096127637016190977\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7hQCirqERL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pedrooliverx\/status\/1096127637016190977\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pedrooliverx\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1096127637016190977<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"1096848520814964736","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"A @morais_linee a\u00ed,s\u00f3 que fora d'\u00e1guahttps:\/\/twitter.com\/pedrooliverx\/status\/1096127637016190977\u00a0\u2026","timestamp":1550323765000,"timestamp_epochs":1550323765,"tweet_id":"1096763483054583808","tweet_url":"\/jaohenrique15\/status\/1096763483054583808","user_id":"792214329223446528","username":"jaohenrique15"},{"fullname":"mineiro \u256c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ultilidade p\u00fablica pra quem n\u00e3o \u00e9 de minas gerais\narreda \u2014 chegar pra l\u00e1\ndi butuca \u2014 espiando\nfica vei\u00e1co \u2014 precaver-se \nlogo ali \u2014 lugar bem, bem distante\nn\u00f3 \u2014 espanto ou pena \nn\u00fa \u2014 admira\u00e7\u00e3o ou satisfa\u00e7\u00e3o\ns\u00f4 \u2014 qualquer pessoa\ntrem \u2014 todas as coisas\nxux\u00e1 \u2014 enfiar \ntro\u00e7o \u2014 objeto<\/p>","is_retweet":1,"likes":5037,"replies":93,"retweet_id":"1094760274626793473","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2590,"text":"ultilidade p\u00fablica pra quem n\u00e3o \u00e9 de minas gerais\narreda \u2014 chegar pra l\u00e1\ndi butuca \u2014 espiando\nfica vei\u00e1co \u2014 precaver-se \nlogo ali \u2014 lugar bem, bem distante\nn\u00f3 \u2014 espanto ou pena \nn\u00fa \u2014 admira\u00e7\u00e3o ou satisfa\u00e7\u00e3o\ns\u00f4 \u2014 qualquer pessoa\ntrem \u2014 todas as coisas\nxux\u00e1 \u2014 enfiar \ntro\u00e7o \u2014 objeto","timestamp":1549730225000,"timestamp_epochs":1549730225,"tweet_id":"1094273992117108736","tweet_url":"\/Gabriel20151968\/status\/1094273992117108736","user_id":"1055895554985725954","username":"Gabriel20151968"},{"fullname":"O Sincero \u00ae  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiro dia de trabalho do Jovem Aprendiz.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aoxW9ET40A\">pic.twitter.com\/aoxW9ET40A<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30869,"replies":861,"retweet_id":"1094754047050043392","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":13970,"text":"Primeiro dia de trabalho do Jovem Aprendiz.pic.twitter.com\/aoxW9ET40A","timestamp":1549710539000,"timestamp_epochs":1549710539,"tweet_id":"1094191425711947778","tweet_url":"\/Osincerorj2\/status\/1094191425711947778","user_id":"103899829","username":"Osincerorj2"},{"fullname":"FGV","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor que estar no top 10 por 3 vezes seguidas \u00e9 subir no ranking a cada ano. Saiba mais: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2sXDtc2\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y0Vn4KSsNC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2sXDtc2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2sXDtc2<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OrgulhoFGV?src=hash\"><s>#<\/s><b>OrgulhoFGV<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p0u21i2m9K\">pic.twitter.com\/p0u21i2m9K<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1093915652165898240","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Melhor que estar no top 10 por 3 vezes seguidas \u00e9 subir no ranking a cada ano. Saiba mais: http:\/\/bit.ly\/2sXDtc2\u00a0 #OrgulhoFGVpic.twitter.com\/p0u21i2m9K","timestamp":1549638122000,"timestamp_epochs":1549638122,"tweet_id":"1093887686161719297","tweet_url":"\/FGV\/status\/1093887686161719297","user_id":"15378611","username":"FGV"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Contanto os dias<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/j4nussi10\/status\/1093856952864727041\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ngN7xuWnTf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/j4nussi10\/status\/1093856952864727041\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/j4nussi10\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1093856952864727041<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Contanto os diashttps:\/\/twitter.com\/j4nussi10\/status\/1093856952864727041\u00a0\u2026","timestamp":1549633422000,"timestamp_epochs":1549633422,"tweet_id":"1093867974367371264","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1093867974367371264","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A toda preta ainda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joaop_06\/status\/1093664137358594049\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a5LQUI0t0j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joaop_06\/status\/1093664137358594049\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joaop_06\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1093664137358594049<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A toda preta aindahttps:\/\/twitter.com\/joaop_06\/status\/1093664137358594049\u00a0\u2026","timestamp":1549586431000,"timestamp_epochs":1549586431,"tweet_id":"1093670878859218944","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1093670878859218944","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"\u043c\u03b1r\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b9\u0442\u00f3r\u03b9\u03b1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai que tempinho bomm <img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Cara babando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f924.png\" title=\"Cara babando\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1093492244210991105","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2,"text":"ai que tempinho bomm ","timestamp":1549542877000,"timestamp_epochs":1549542877,"tweet_id":"1093488199048007680","tweet_url":"\/mv_mariaa\/status\/1093488199048007680","user_id":"3258616823","username":"mv_mariaa"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o medo de zoar o S\u00e3o Paulo e dar ruim pro Galo semana que vem<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E o medo de zoar o S\u00e3o Paulo e dar ruim pro Galo semana que vem","timestamp":1549502662000,"timestamp_epochs":1549502662,"tweet_id":"1093319524563197952","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1093319524563197952","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Nanda\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Zero saudades de ficar o dia todo na escola<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1093310461221789701","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":3,"text":"Zero saudades de ficar o dia todo na escola","timestamp":1549499313000,"timestamp_epochs":1549499313,"tweet_id":"1093305479307108352","tweet_url":"\/tm_nanda13\/status\/1093305479307108352","user_id":"733822057390215168","username":"tm_nanda13"},{"fullname":"lavi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">barulho de chuva \u00e9 t\u00e3o gostoso<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1092925149769289733","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"barulho de chuva \u00e9 t\u00e3o gostoso","timestamp":1549408441000,"timestamp_epochs":1549408441,"tweet_id":"1092924335495565313","tweet_url":"\/hilavis_\/status\/1092924335495565313","user_id":"936662580797562880","username":"hilavis_"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tira o Patric <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"260825653\" dir=\"ltr\" href=\"\/LevirCulpi\"><s>@<\/s><b>LevirCulpi<\/b><\/a> , nunca te pedi nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tira o Patric @LevirCulpi , nunca te pedi nada","timestamp":1549406075000,"timestamp_epochs":1549406075,"tweet_id":"1092914412439113728","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1092914412439113728","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"isa \u262d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sonho mesmo \u00e9 com o dia em que o levir vai parar de insistir nos mesmos erros sempre<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"1092911384399093761","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"eu sonho mesmo \u00e9 com o dia em que o levir vai parar de insistir nos mesmos erros sempre","timestamp":1549405246000,"timestamp_epochs":1549405246,"tweet_id":"1092910934295756800","tweet_url":"\/isabella_cotta\/status\/1092910934295756800","user_id":"764629564404428800","username":"isabella_cotta"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que saudade que eu tava desse clima de libertadores <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ContinenteAtleticano?src=hash\"><s>#<\/s><b>ContinenteAtleticano<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que saudade que eu tava desse clima de libertadores #ContinenteAtleticano","timestamp":1549400873000,"timestamp_epochs":1549400873,"tweet_id":"1092892589764890625","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1092892589764890625","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Atl\u00e9tico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O CAMpe\u00e3o da Libertadores (2013), Copa Conmebol (1992 e 1997) e Recopa Sul-Americana (2014) come\u00e7a a luta por mais uma conquista continental!\n\nMassa, vamos mostrar que a Am\u00e9rica \u00e9 o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ContinenteAtleticano?src=hash\"><s>#<\/s><b>ContinenteAtleticano<\/b><\/a>! Use a tag para enviar suas fotos e v\u00eddeos!\n\nVamos, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Galo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Galo<\/b><\/a>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EuAcredito?src=hash\"><s>#<\/s><b>EuAcredito<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83c\udff4\" aria-label=\"Emoji: Bandeira preta agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f4.png\" title=\"Bandeira preta agitando\"\/><img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RcBfLxzkWM\">pic.twitter.com\/RcBfLxzkWM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3314,"replies":114,"retweet_id":"1092819040802873345","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":701,"text":"O CAMpe\u00e3o da Libertadores (2013), Copa Conmebol (1992 e 1997) e Recopa Sul-Americana (2014) come\u00e7a a luta por mais uma conquista continental!\n\nMassa, vamos mostrar que a Am\u00e9rica \u00e9 o #ContinenteAtleticano! Use a tag para enviar suas fotos e v\u00eddeos!\n\nVamos, #Galo! #EuAcredito pic.twitter.com\/RcBfLxzkWM","timestamp":1549322716000,"timestamp_epochs":1549322716,"tweet_id":"1092564778512510976","tweet_url":"\/Atletico\/status\/1092564778512510976","user_id":"90676816","username":"Atletico"},{"fullname":"xherek","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YYKIpxDBej\">pic.twitter.com\/YYKIpxDBej<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21824,"replies":726,"retweet_id":"1092532701876371456","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":12309,"text":"pic.twitter.com\/YYKIpxDBej","timestamp":1549295133000,"timestamp_epochs":1549295133,"tweet_id":"1092449084626087938","tweet_url":"\/uotafoki\/status\/1092449084626087938","user_id":"920290932758638592","username":"uotafoki"},{"fullname":"Santi Cazares","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">camisa pra dentro do cal\u00e7\u00e3o\n\npai de familia\n\ncamisa 10\n\npouca midia, exacerbado futebol<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EMEapJ8iZH\">pic.twitter.com\/EMEapJ8iZH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1596,"replies":21,"retweet_id":"1092463505691811840","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":368,"text":"camisa pra dentro do cal\u00e7\u00e3o\n\npai de familia\n\ncamisa 10\n\npouca midia, exacerbado futebolpic.twitter.com\/EMEapJ8iZH","timestamp":1549235254000,"timestamp_epochs":1549235254,"tweet_id":"1092197936677769216","tweet_url":"\/Santi_Cazares\/status\/1092197936677769216","user_id":"807431988793712640","username":"Santi_Cazares"},{"fullname":"Anna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed gente, eu t\u00f4 cantando em casamento. Se voc\u00eas souberem de algu\u00e9m que vai casar e tiver precisando de voz para cerimonial, me chama a\u00ed que c\u00eas v\u00e3o me ajudar demais!!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":1,"retweet_id":"1092211075465076736","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":20,"text":"A\u00ed gente, eu t\u00f4 cantando em casamento. Se voc\u00eas souberem de algu\u00e9m que vai casar e tiver precisando de voz para cerimonial, me chama a\u00ed que c\u00eas v\u00e3o me ajudar demais!!!","timestamp":1549223246000,"timestamp_epochs":1549223246,"tweet_id":"1092147568375664640","tweet_url":"\/annacbrezende\/status\/1092147568375664640","user_id":"876088341367803906","username":"annacbrezende"},{"fullname":"Carter","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Explica essa comemora\u00e7\u00e3o a\u00ed Mister M <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QdHfl3H5SA\">pic.twitter.com\/QdHfl3H5SA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14460,"replies":260,"retweet_id":"1091394669924282368","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":4612,"text":"Explica essa comemora\u00e7\u00e3o a\u00ed Mister M pic.twitter.com\/QdHfl3H5SA","timestamp":1549020784000,"timestamp_epochs":1549020784,"tweet_id":"1091298380993781801","tweet_url":"\/essediafoilouco\/status\/1091298380993781801","user_id":"234966034","username":"essediafoilouco"},{"fullname":"zauo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando me oferecem lol\u00f3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QJXKNabual\">pic.twitter.com\/QJXKNabual<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17381,"replies":422,"retweet_id":"1091380276478005249","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":10626,"text":"quando me oferecem lol\u00f3pic.twitter.com\/QJXKNabual","timestamp":1548982314000,"timestamp_epochs":1548982314,"tweet_id":"1091137026764750848","tweet_url":"\/eskireet\/status\/1091137026764750848","user_id":"346814146","username":"eskireet"},{"fullname":"desimpedidos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GCQZ9ebpbH\">pic.twitter.com\/GCQZ9ebpbH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7510,"replies":77,"retweet_id":"1091350586660962305","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2295,"text":"pic.twitter.com\/GCQZ9ebpbH","timestamp":1548982142000,"timestamp_epochs":1548982142,"tweet_id":"1091136307554934785","tweet_url":"\/desimpedidos\/status\/1091136307554934785","user_id":"1524689467","username":"desimpedidos"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ESTOU HABILITADOOO!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ESTOU HABILITADOOO!!!!!","timestamp":1549028430000,"timestamp_epochs":1549028430,"tweet_id":"1091330452848287744","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1091330452848287744","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"narr\u00f4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As vezes eu acho que a UFV e a UFMG tiveram um caso, mas a UFMG largou a UFV\nE at\u00e9 hj a UFV n\u00e3o superou<\/p>","is_retweet":1,"likes":654,"replies":18,"retweet_id":"1091107788091199489","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":120,"text":"As vezes eu acho que a UFV e a UFMG tiveram um caso, mas a UFMG largou a UFV\nE at\u00e9 hj a UFV n\u00e3o superou","timestamp":1548932527000,"timestamp_epochs":1548932527,"tweet_id":"1090928207853953025","tweet_url":"\/_aAnaro\/status\/1090928207853953025","user_id":"2904980121","username":"_aAnaro"},{"fullname":"fodasse","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 digo uma coisa:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JxprPU6Cpq\">pic.twitter.com\/JxprPU6Cpq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":390,"replies":0,"retweet_id":"1090899393811763200","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":199,"text":"S\u00f3 digo uma coisa:pic.twitter.com\/JxprPU6Cpq","timestamp":1548898971000,"timestamp_epochs":1548898971,"tweet_id":"1090787463130505216","tweet_url":"\/vamos_galo\/status\/1090787463130505216","user_id":"747600689753358337","username":"vamos_galo"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ja dizia minha m\u00e3e que n\u00e3o sou todo mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isadoraavilam\/status\/1090757202497978368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h4MGFb6PI9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isadoraavilam\/status\/1090757202497978368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isadoraavilam\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1090757202497978368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ja dizia minha m\u00e3e que n\u00e3o sou todo mundohttps:\/\/twitter.com\/isadoraavilam\/status\/1090757202497978368\u00a0\u2026","timestamp":1548892847000,"timestamp_epochs":1548892847,"tweet_id":"1090761777695084544","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1090761777695084544","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"alice couto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como uma pessoa pode n\u00e3o gostar de pudim \u00e9 bom dmsss<\/p>","is_retweet":1,"likes":31,"replies":1,"retweet_id":"1090755534054133761","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":28,"text":"Como uma pessoa pode n\u00e3o gostar de pudim \u00e9 bom dmsss","timestamp":1548881288000,"timestamp_epochs":1548881288,"tweet_id":"1090713293981958148","tweet_url":"\/Alicecm17\/status\/1090713293981958148","user_id":"4440551913","username":"Alicecm17"},{"fullname":"ETTORCIDA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando t\u00f4 na cozinha e escuto o narrador gritando Gol...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ANymnI1kKY\">pic.twitter.com\/ANymnI1kKY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6475,"replies":50,"retweet_id":"1090707725397491712","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":5183,"text":"Quando t\u00f4 na cozinha e escuto o narrador gritando Gol...pic.twitter.com\/ANymnI1kKY","timestamp":1548814889000,"timestamp_epochs":1548814889,"tweet_id":"1090434797703438336","tweet_url":"\/ettorcidamemo\/status\/1090434797703438336","user_id":"4199208088","username":"ettorcidamemo"},{"fullname":"isa \u262d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o faria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/acmenezes_\/status\/1090240101819580416\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jchdAcNlOO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/acmenezes_\/status\/1090240101819580416\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/acmenezes_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1090240101819580416<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1090649093142138880","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"eu n\u00e3o fariahttps:\/\/twitter.com\/acmenezes_\/status\/1090240101819580416\u00a0\u2026","timestamp":1548865550000,"timestamp_epochs":1548865550,"tweet_id":"1090647285686562816","tweet_url":"\/isabella_cotta\/status\/1090647285686562816","user_id":"764629564404428800","username":"isabella_cotta"},{"fullname":"Jesus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a m\u00e3e do meu amigo pergunta se eu sabia dos rolos q ele era metido e eu finjo n\u00e3o saber de nada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/carO3ejEX9\">pic.twitter.com\/carO3ejEX9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6553,"replies":265,"retweet_id":"1090587442653081602","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":4022,"text":"Quando a m\u00e3e do meu amigo pergunta se eu sabia dos rolos q ele era metido e eu finjo n\u00e3o saber de nadapic.twitter.com\/carO3ejEX9","timestamp":1548719033000,"timestamp_epochs":1548719033,"tweet_id":"1090032747811405824","tweet_url":"\/moissdesouza\/status\/1090032747811405824","user_id":"713402742","username":"moissdesouza"},{"fullname":"doug","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"in\">orochimaru vs jiraya<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/neorlights\/status\/1090115873581469696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yFft4GTasM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/neorlights\/status\/1090115873581469696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/neorlights\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1090115873581469696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21820,"replies":229,"retweet_id":"1090401331691618306","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":7878,"text":"orochimaru vs jirayahttps:\/\/twitter.com\/neorlights\/status\/1090115873581469696\u00a0\u2026","timestamp":1548739026000,"timestamp_epochs":1548739026,"tweet_id":"1090116603411341312","tweet_url":"\/douggouveia\/status\/1090116603411341312","user_id":"497961508","username":"douggouveia"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse p\u00f3 todo \u00e9 sal??? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pornfood18\/status\/1090376636728594434\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wWh7ggk4Ko\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pornfood18\/status\/1090376636728594434\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pornfood18\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1090376636728594434<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse p\u00f3 todo \u00e9 sal??? https:\/\/twitter.com\/Pornfood18\/status\/1090376636728594434\u00a0\u2026","timestamp":1548805821000,"timestamp_epochs":1548805821,"tweet_id":"1090396762546814976","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1090396762546814976","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd8e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aaa feliz pelas pessoas q conseguiram <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83e\uddff\" aria-label=\"Emoji: Olho turco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9ff.png\" title=\"Olho turco\"\/><img alt=\"\ud83e\uddff\" aria-label=\"Emoji: Olho turco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9ff.png\" title=\"Olho turco\"\/><img alt=\"\ud83e\uddff\" aria-label=\"Emoji: Olho turco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9ff.png\" title=\"Olho turco\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"1090245319890272257","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":9,"text":"aaa feliz pelas pessoas q conseguiram ","timestamp":1548689060000,"timestamp_epochs":1548689060,"tweet_id":"1089907032797384704","tweet_url":"\/carinemot4\/status\/1089907032797384704","user_id":"247288298","username":"carinemot4"},{"fullname":"Nikolas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esses torcedor que t\u00e3o disputando quem fez mais por Brumadinho \u00e9 a defini\u00e7\u00e3o de pau no cu, vai se fuder<\/p>","is_retweet":1,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"1090239870155612161","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":6,"text":"Esses torcedor que t\u00e3o disputando quem fez mais por Brumadinho \u00e9 a defini\u00e7\u00e3o de pau no cu, vai se fuder","timestamp":1548678100000,"timestamp_epochs":1548678100,"tweet_id":"1089861060868427778","tweet_url":"\/nikolas_roque\/status\/1089861060868427778","user_id":"731992445538476037","username":"nikolas_roque"},{"fullname":"DOUGRAS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00c1 BEBEU SEUS 2 LITROS DE \u00c1GUA HOJE?????? \nSE N\u00c3O BEBEU VAI AGORA BEBER<\/p>","is_retweet":1,"likes":16287,"replies":439,"retweet_id":"1090176627210887168","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":7084,"text":"J\u00c1 BEBEU SEUS 2 LITROS DE \u00c1GUA HOJE?????? \nSE N\u00c3O BEBEU VAI AGORA BEBER","timestamp":1548717709000,"timestamp_epochs":1548717709,"tweet_id":"1090027193294573569","tweet_url":"\/dougraz\/status\/1090027193294573569","user_id":"751854434360131584","username":"dougraz"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PRIMEIRO NA USP CARALEO<\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PRIMEIRO NA USP CARALEO","timestamp":1548717106000,"timestamp_epochs":1548717106,"tweet_id":"1090024666222206981","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1090024666222206981","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"taispetacular","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o eh poss\u00edvel que as pessoas que fazem o enem n\u00e3o sabem o motivo de a nota de corte do rio grande do norte ter sido 902,5 (e ser sempre a maior de todos os anos)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MeDiskup\/status\/1088548412650344448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GJ1GxT8YHL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MeDiskup\/status\/1088548412650344448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MeDiskup\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1088548412650344448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1089686555218857984","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"n\u00e3o eh poss\u00edvel que as pessoas que fazem o enem n\u00e3o sabem o motivo de a nota de corte do rio grande do norte ter sido 902,5 (e ser sempre a maior de todos os anos)https:\/\/twitter.com\/MeDiskup\/status\/1088548412650344448\u00a0\u2026","timestamp":1548567234000,"timestamp_epochs":1548567234,"tweet_id":"1089396056591343616","tweet_url":"\/salestaiss\/status\/1089396056591343616","user_id":"963825013483802624","username":"salestaiss"},{"fullname":"S \u2206 V I \u00d8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Claro p\u00f4, al\u00e9m do Brasil v\u00e1rios pa\u00edses latino americanos, o Canad\u00e1 e alguns europeus, todos extens\u00e3o dos EUA. \nA solu\u00e7\u00e3o at\u00e9 o momento est\u00e1 sendo pac\u00edfica por parte da popula\u00e7\u00e3o e pa\u00edses que apoiam o Jean, s\u00f3 o Maduro que n\u00e3o \u00e9, n\u00e3o foi e n\u00e3o ser\u00e1 pac\u00edfico com a popula\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GuilhermeBoulos\/status\/1088161162385149954\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u9kDpKxL8d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GuilhermeBoulos\/status\/1088161162385149954\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GuilhermeBoulo<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1088161162385149954<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1088394827736272896","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Claro p\u00f4, al\u00e9m do Brasil v\u00e1rios pa\u00edses latino americanos, o Canad\u00e1 e alguns europeus, todos extens\u00e3o dos EUA. \nA solu\u00e7\u00e3o at\u00e9 o momento est\u00e1 sendo pac\u00edfica por parte da popula\u00e7\u00e3o e pa\u00edses que apoiam o Jean, s\u00f3 o Maduro que n\u00e3o \u00e9, n\u00e3o foi e n\u00e3o ser\u00e1 pac\u00edfico com a popula\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/GuilhermeBoulos\/status\/1088161162385149954\u00a0\u2026","timestamp":1548323266000,"timestamp_epochs":1548323266,"tweet_id":"1088372779244752897","tweet_url":"\/saviomendesmir1\/status\/1088372779244752897","user_id":"3247226953","username":"saviomendesmir1"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O tempo que gasta pra organizar \u00e9 maior que o de estudos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/endtgame\/status\/1087444334763495425\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gd7N5ZnDle\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/endtgame\/status\/1087444334763495425\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/endtgame\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1087444334763495425<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O tempo que gasta pra organizar \u00e9 maior que o de estudoshttps:\/\/twitter.com\/endtgame\/status\/1087444334763495425\u00a0\u2026","timestamp":1548180986000,"timestamp_epochs":1548180986,"tweet_id":"1087776014556692484","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1087776014556692484","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coloca a bosta do sistema contra rob\u00f4s e ele n\u00e3o carrega<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coloca a bosta do sistema contra rob\u00f4s e ele n\u00e3o carrega","timestamp":1548175177000,"timestamp_epochs":1548175177,"tweet_id":"1087751649513349126","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1087751649513349126","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"xathiago","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a lideran\u00e7a do Rever \u00e9 uma coisa surreal, foda\n\n\"ganhar aqui \u00e9 bom pra caralho\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aWHlf5HvOd\">pic.twitter.com\/aWHlf5HvOd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":819,"replies":5,"retweet_id":"1087751356251860994","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":233,"text":"a lideran\u00e7a do Rever \u00e9 uma coisa surreal, foda\n\n\"ganhar aqui \u00e9 bom pra caralho\"pic.twitter.com\/aWHlf5HvOd","timestamp":1548119424000,"timestamp_epochs":1548119424,"tweet_id":"1087517803652042752","tweet_url":"\/thiagocanto_\/status\/1087517803652042752","user_id":"284775228","username":"thiagocanto_"},{"fullname":"B r u n a  G a m a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ainda bem que separou da mulher ne, j\u00e1 pensou se fosse do Mateus..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/portaldaband\/status\/1087381008452931585\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C5IiAKpqYT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/portaldaband\/status\/1087381008452931585\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/portaldaband\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1087381008452931585<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34377,"replies":108,"retweet_id":"1087745421911474176","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":17299,"text":"Ainda bem que separou da mulher ne, j\u00e1 pensou se fosse do Mateus..https:\/\/twitter.com\/portaldaband\/status\/1087381008452931585\u00a0\u2026","timestamp":1548105074000,"timestamp_epochs":1548105074,"tweet_id":"1087457616484319232","tweet_url":"\/bruna_viganor\/status\/1087457616484319232","user_id":"2357836847","username":"bruna_viganor"},{"fullname":"leal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Ricardo \u00e9 meu pastor e gol n\u00e3o me faltar\u00e1<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1087132428278398978","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"O Ricardo \u00e9 meu pastor e gol n\u00e3o me faltar\u00e1","timestamp":1548015003000,"timestamp_epochs":1548015003,"tweet_id":"1087079832607952901","tweet_url":"\/ileal44\/status\/1087079832607952901","user_id":"2312114275","username":"ileal44"},{"fullname":"S \u2206 V I \u00d8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed voc\u00ea para e pensa que ontem foi, provavelmente, o \u00faltimo dia que o seu grupo de amigos se encontrou\n\nBate uma bad<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1087131325637775366","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"A\u00ed voc\u00ea para e pensa que ontem foi, provavelmente, o \u00faltimo dia que o seu grupo de amigos se encontrou\n\nBate uma bad","timestamp":1547987340000,"timestamp_epochs":1547987340,"tweet_id":"1086963803483488256","tweet_url":"\/saviomendesmir1\/status\/1086963803483488256","user_id":"3247226953","username":"saviomendesmir1"},{"fullname":"Ver\u00f4nnica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ufa que hoje tem galo<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1086821950440259585","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":3,"text":"Ufa que hoje tem galo","timestamp":1547950731000,"timestamp_epochs":1547950731,"tweet_id":"1086810254803980288","tweet_url":"\/veronnicacm\/status\/1086810254803980288","user_id":"729038635220226048","username":"veronnicacm"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00eas t\u00e3o ligados que a nota do Enem j\u00e1 saiu n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"C\u00eas t\u00e3o ligados que a nota do Enem j\u00e1 saiu n\u00e9","timestamp":1547806158000,"timestamp_epochs":1547806158,"tweet_id":"1086203871603630082","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1086203871603630082","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha que presidente n\u00f3s perdemos !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EVvri8OV5R\">pic.twitter.com\/EVvri8OV5R<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2048,"replies":44,"retweet_id":"1085703909870428160","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":327,"text":"Olha que presidente n\u00f3s perdemos !pic.twitter.com\/EVvri8OV5R","timestamp":1547662843000,"timestamp_epochs":1547662843,"tweet_id":"1085602763613134855","tweet_url":"\/CorrupcaoMemes\/status\/1085602763613134855","user_id":"943231097193852928","username":"CorrupcaoMemes"},{"fullname":"\u24e3\u24d7\u2618\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">carnaval ta ai baum d+ ja acorda comendo pao com vodka<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"1085510563617214465","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2,"text":"carnaval ta ai baum d+ ja acorda comendo pao com vodka","timestamp":1547597013000,"timestamp_epochs":1547597013,"tweet_id":"1085326653012742144","tweet_url":"\/thalles_afg\/status\/1085326653012742144","user_id":"1515052328","username":"thalles_afg"},{"fullname":"diniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1085319702161907714\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/idID5BxJwk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1085319702161907714\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1085319702161907714<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1085361290472812545","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1085319702161907714\u00a0\u2026","timestamp":1547596466000,"timestamp_epochs":1547596466,"tweet_id":"1085324359760338944","tweet_url":"\/g_diniz_\/status\/1085324359760338944","user_id":"876118675539066881","username":"g_diniz_"},{"fullname":"Zanfa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas poderiam votar neste homem em 2022,  por gentileza?\n\nVia Fernando de S\u00e1 Malucelli<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dJ43m20RhZ\">pic.twitter.com\/dJ43m20RhZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2040,"replies":66,"retweet_id":"1084969586825588737","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":362,"text":"Voc\u00eas poderiam votar neste homem em 2022,  por gentileza?\n\nVia Fernando de S\u00e1 Malucellipic.twitter.com\/dJ43m20RhZ","timestamp":1547500146000,"timestamp_epochs":1547500146,"tweet_id":"1084920363929219075","tweet_url":"\/Zanfa\/status\/1084920363929219075","user_id":"9668212","username":"Zanfa"},{"fullname":"IAGO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tutorial b\u00e1sico:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rxjfa43f4T\">pic.twitter.com\/rxjfa43f4T<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26109,"replies":767,"retweet_id":"1084619018076635136","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":14740,"text":"Tutorial b\u00e1sico:pic.twitter.com\/rxjfa43f4T","timestamp":1547334315000,"timestamp_epochs":1547334315,"tweet_id":"1084224820810780673","tweet_url":"\/iaagohenrique\/status\/1084224820810780673","user_id":"940968767810625536","username":"iaagohenrique"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passo protetor e ainda assim fico queimado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passo protetor e ainda assim fico queimado","timestamp":1547246298000,"timestamp_epochs":1547246298,"tweet_id":"1083855649476395009","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1083855649476395009","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou deixar de ganhar as aulas por causa de UMA quest\u00e3o que eu tinha marcado q certa e mudei pra errada, ah n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou deixar de ganhar as aulas por causa de UMA quest\u00e3o que eu tinha marcado q certa e mudei pra errada, ah n\u00e3o","timestamp":1547209579000,"timestamp_epochs":1547209579,"tweet_id":"1083701637527547904","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1083701637527547904","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Alexandre Garcia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pode C\u00f3digo  Eleitoral e n\u00e3o pode C\u00f3digo Penal? Quem pode eleger presidente aos 16, tamb\u00e9m pede responder no C\u00f3digo Penal e n\u00e3o no ECA.<\/p>","is_retweet":1,"likes":46079,"replies":1341,"retweet_id":"1083329905021075456","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":7753,"text":"Pode C\u00f3digo  Eleitoral e n\u00e3o pode C\u00f3digo Penal? Quem pode eleger presidente aos 16, tamb\u00e9m pede responder no C\u00f3digo Penal e n\u00e3o no ECA.","timestamp":1547083319000,"timestamp_epochs":1547083319,"tweet_id":"1083172065371410434","tweet_url":"\/alexandregarcia\/status\/1083172065371410434","user_id":"727130698021261313","username":"alexandregarcia"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ele tem cara de campe\u00e3o da libertadores 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1081274069872455681\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hHumDA8cw1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1081274069872455681\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Atletico\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1081274069872455681<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ele tem cara de campe\u00e3o da libertadores 2019https:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1081274069872455681\u00a0\u2026","timestamp":1546632048000,"timestamp_epochs":1546632048,"tweet_id":"1081279297413922816","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1081279297413922816","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu que n\u00e3o tenho a conta banc\u00e1ria deles<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/giubsr\/status\/1080295877367992320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XXWtINKwx8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/giubsr\/status\/1080295877367992320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/giubsr\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1080295877367992320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu que n\u00e3o tenho a conta banc\u00e1ria deleshttps:\/\/twitter.com\/giubsr\/status\/1080295877367992320\u00a0\u2026","timestamp":1546526017000,"timestamp_epochs":1546526017,"tweet_id":"1080834571346808833","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1080834571346808833","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Bonner MVP \ud83c\udfc0","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Problematizaram o fato do Neymar ser BRABO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK pqp...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kribshna\/status\/1080105099849027585\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dRy1p5WR4f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kribshna\/status\/1080105099849027585\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kribshna\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1080105099849027585<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3841,"replies":35,"retweet_id":"1080499164054765574","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1647,"text":"Problematizaram o fato do Neymar ser BRABO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK pqp...https:\/\/twitter.com\/kribshna\/status\/1080105099849027585\u00a0\u2026","timestamp":1546374384000,"timestamp_epochs":1546374384,"tweet_id":"1080198578713309184","tweet_url":"\/BonnerMVP_\/status\/1080198578713309184","user_id":"926559781355249666","username":"BonnerMVP_"},{"fullname":"Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Dilma fala portugu\u00eas?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j9TYmv9GWS\">pic.twitter.com\/j9TYmv9GWS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1917,"replies":18,"retweet_id":"1080269660388577280","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":276,"text":"A Dilma fala portugu\u00eas?pic.twitter.com\/j9TYmv9GWS","timestamp":1546389224000,"timestamp_epochs":1546389224,"tweet_id":"1080260822235009027","tweet_url":"\/CorrupcaoMemes\/status\/1080260822235009027","user_id":"943231097193852928","username":"CorrupcaoMemes"},{"fullname":"dellanu \ud83c\udf80","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sorte \u00e9 trucar com menor de 7 e nego correr kkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Danizinhasch\/status\/1078332586118836224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/se3u676lPu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Danizinhasch\/status\/1078332586118836224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Danizinhasch\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1078332586118836224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":408,"replies":5,"retweet_id":"1080245686594080768","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":221,"text":"sorte \u00e9 trucar com menor de 7 e nego correr kkkkkhttps:\/\/twitter.com\/Danizinhasch\/status\/1078332586118836224\u00a0\u2026","timestamp":1546228148000,"timestamp_epochs":1546228148,"tweet_id":"1079585217000681472","tweet_url":"\/vulgoDLN\/status\/1079585217000681472","user_id":"798635671133028353","username":"vulgoDLN"},{"fullname":"KING","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz 2019, meus amigos atleticanos e apaixonados por futebol! Ano que vem \u00e9 nois!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ufJW6pCF6g\">pic.twitter.com\/ufJW6pCF6g<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":304,"replies":1,"retweet_id":"1080233168010178560","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":143,"text":"Feliz 2019, meus amigos atleticanos e apaixonados por futebol! Ano que vem \u00e9 nois!pic.twitter.com\/ufJW6pCF6g","timestamp":1546296158000,"timestamp_epochs":1546296158,"tweet_id":"1079870474086215681","tweet_url":"\/Artu1908\/status\/1079870474086215681","user_id":"1069717922489270272","username":"Artu1908"},{"fullname":"Sessilu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu pulando as retrospectivas da galera<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ehdaora\/status\/1078335976307597312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mVP8ImqFZJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ehdaora\/status\/1078335976307597312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ehdaora\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1078335976307597312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13817,"replies":32,"retweet_id":"1078968507692388352","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":11717,"text":"Eu pulando as retrospectivas da galerahttps:\/\/twitter.com\/ehdaora\/status\/1078335976307597312\u00a0\u2026","timestamp":1545930514000,"timestamp_epochs":1545930514,"tweet_id":"1078336849142300673","tweet_url":"\/paituaba\/status\/1078336849142300673","user_id":"3849861334","username":"paituaba"},{"fullname":"leal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu ano foi foda pra caralho z<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1078729854336540673","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Meu ano foi foda pra caralho z","timestamp":1546017022000,"timestamp_epochs":1546017022,"tweet_id":"1078699692911923201","tweet_url":"\/ileal44\/status\/1078699692911923201","user_id":"2312114275","username":"ileal44"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espero muito que Venom n\u00e3o decepcione, t\u00f4 numa sequ\u00eancia de filmes t\u00e3o ruins<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Espero muito que Venom n\u00e3o decepcione, t\u00f4 numa sequ\u00eancia de filmes t\u00e3o ruins","timestamp":1545954140000,"timestamp_epochs":1545954140,"tweet_id":"1078435946222313472","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1078435946222313472","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Atl\u00e9tico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">R\u00e9ver no Galo! O capit\u00e3o do t\u00edtulo da Libertadores est\u00e1 de volta ao Atl\u00e9tico! O contrato do zagueiro vai at\u00e9 dezembro de 2021: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2rW4Anc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WowWZ7vzKe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2rW4Anc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2rW4Anc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> \n\nAqui \u00e9 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Galo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Galo<\/b><\/a>! <img alt=\"\ud83c\udff4\" aria-label=\"Emoji: Bandeira preta agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f4.png\" title=\"Bandeira preta agitando\"\/><img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ynlOlRBEpU\">pic.twitter.com\/ynlOlRBEpU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6785,"replies":703,"retweet_id":"1078376509591703558","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1599,"text":"R\u00e9ver no Galo! O capit\u00e3o do t\u00edtulo da Libertadores est\u00e1 de volta ao Atl\u00e9tico! O contrato do zagueiro vai at\u00e9 dezembro de 2021: http:\/\/bit.ly\/2rW4Anc\u00a0 \n\nAqui \u00e9 #Galo! pic.twitter.com\/ynlOlRBEpU","timestamp":1545937148000,"timestamp_epochs":1545937148,"tweet_id":"1078364676025655296","tweet_url":"\/Atletico\/status\/1078364676025655296","user_id":"90676816","username":"Atletico"},{"fullname":"Jo\u00e3o Pedro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vcs que conseguem acordar tarde, qual a sensa\u00e7\u00e3o?<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"1077216884683141120","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":15,"text":"vcs que conseguem acordar tarde, qual a sensa\u00e7\u00e3o?","timestamp":1545651560000,"timestamp_epochs":1545651560,"tweet_id":"1077166832153432064","tweet_url":"\/joaop_06\/status\/1077166832153432064","user_id":"786672110009774080","username":"joaop_06"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me sinto t\u00e3o em casa em Nova Era<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me sinto t\u00e3o em casa em Nova Era","timestamp":1545527822000,"timestamp_epochs":1545527822,"tweet_id":"1076647836605997056","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1076647836605997056","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"lavi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano que lua linda<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1076642575841402880","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"mano que lua linda","timestamp":1545515574000,"timestamp_epochs":1545515574,"tweet_id":"1076596467077447681","tweet_url":"\/hilavis_\/status\/1076596467077447681","user_id":"936662580797562880","username":"hilavis_"},{"fullname":"bela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">no que foda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FotosDeFatos\/status\/1075746212412878848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uKmV2i5vsT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FotosDeFatos\/status\/1075746212412878848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FotosDeFatos\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1075746212412878848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1076126700113678336","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"no que fodahttps:\/\/twitter.com\/FotosDeFatos\/status\/1075746212412878848\u00a0\u2026","timestamp":1545402907000,"timestamp_epochs":1545402907,"tweet_id":"1076123905608347654","tweet_url":"\/belaalvarengaa\/status\/1076123905608347654","user_id":"2254275840","username":"belaalvarengaa"},{"fullname":"Falha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homem \u00e9 denunciado ap\u00f3s assediar verbalmente atriz em elevador. \"Bom dia\", teria dito o assediador para K\u00e9fera\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2ztU1er\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lcN9ITJaAC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2ztU1er\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2ztU1er<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v3LxsaE560\">pic.twitter.com\/v3LxsaE560<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17184,"replies":566,"retweet_id":"1075329396737802240","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":3271,"text":"Homem \u00e9 denunciado ap\u00f3s assediar verbalmente atriz em elevador. \"Bom dia\", teria dito o assediador para K\u00e9fera\nhttp:\/\/bit.ly\/2ztU1er\u00a0pic.twitter.com\/v3LxsaE560","timestamp":1545165092000,"timestamp_epochs":1545165092,"tweet_id":"1075126440499269632","tweet_url":"\/foIha_sp\/status\/1075126440499269632","user_id":"474595805","username":"foIha_sp"},{"fullname":"Jo\u00e3o Amo\u00eado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 NOVO.\n\n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>Redu\u00e7\u00e3o de 21 para 11 secretarias\n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>N\u00e3o morar em pal\u00e1cio\n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>Dispensar a frotas de de helic\u00f3pteros e avi\u00f5es\n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>Reduzir a verba de publicidade\n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>Indica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e n\u00e3o pol\u00edticas\n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>N\u00e3o receber sal\u00e1rios enquanto os servidores n\u00e3o receberem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.metropoles.com\/ponto-de-vista\/romeu-zema-esta-levando-a-serio-o-que-prometeu-na-campanha-em-minas\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SvWrPPnuEY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.metropoles.com\/ponto-de-vista\/romeu-zema-esta-levando-a-serio-o-que-prometeu-na-campanha-em-minas\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">metropoles.com\/ponto-de-vista<\/span><span class=\"invisible\">\/romeu-zema-esta-levando-a-serio-o-que-prometeu-na-campanha-em-minas<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11687,"replies":368,"retweet_id":"1075181837658537987","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2184,"text":"Isso \u00e9 NOVO.\n\nRedu\u00e7\u00e3o de 21 para 11 secretarias\nN\u00e3o morar em pal\u00e1cio\nDispensar a frotas de de helic\u00f3pteros e avi\u00f5es\nReduzir a verba de publicidade\nIndica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e n\u00e3o pol\u00edticas\nN\u00e3o receber sal\u00e1rios enquanto os servidores n\u00e3o receberemhttps:\/\/www.metropoles.com\/ponto-de-vista\/romeu-zema-esta-levando-a-serio-o-que-prometeu-na-campanha-em-minas\u00a0\u2026","timestamp":1545149024000,"timestamp_epochs":1545149024,"tweet_id":"1075059045231407104","tweet_url":"\/joaoamoedonovo\/status\/1075059045231407104","user_id":"256730310","username":"joaoamoedonovo"},{"fullname":"Jair M. Bolsonaro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Diferente do que diz o corrupto preso Lula sobre o novo governo ser preconceituoso por retirar m\u00e9dicos cubanos do pa\u00eds, foi Cuba que os retirou por recusar-se a pagar sal\u00e1rio integral a eles... Oferecemos asilo aos que querem ficar. Informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o chegando erradas na cadeia.<\/p>","is_retweet":1,"likes":76111,"replies":5728,"retweet_id":"1074449770557702144","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":13427,"text":"Diferente do que diz o corrupto preso Lula sobre o novo governo ser preconceituoso por retirar m\u00e9dicos cubanos do pa\u00eds, foi Cuba que os retirou por recusar-se a pagar sal\u00e1rio integral a eles... Oferecemos asilo aos que querem ficar. Informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o chegando erradas na cadeia.","timestamp":1544990883000,"timestamp_epochs":1544990883,"tweet_id":"1074395751046963201","tweet_url":"\/jairbolsonaro\/status\/1074395751046963201","user_id":"128372940","username":"jairbolsonaro"},{"fullname":"adelina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2018 eu te amo<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"1074441739501531137","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":3,"text":"2018 eu te amo","timestamp":1544997968000,"timestamp_epochs":1544997968,"tweet_id":"1074425471742472194","tweet_url":"\/rafaadelina\/status\/1074425471742472194","user_id":"2907050366","username":"rafaadelina"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sabia que a K\u00e9fera era bil\u00edngue n\u00e3o, pelo jeito ela fala portugu\u00eas e bosta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Kefera\/status\/1074076341874634752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s8JL8f5Kyq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Kefera\/status\/1074076341874634752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Kefera\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1074076341874634752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Sabia que a K\u00e9fera era bil\u00edngue n\u00e3o, pelo jeito ela fala portugu\u00eas e bostahttps:\/\/twitter.com\/Kefera\/status\/1074076341874634752\u00a0\u2026","timestamp":1544990146000,"timestamp_epochs":1544990146,"tweet_id":"1074392660612386821","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1074392660612386821","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enfim f\u00e9rias<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Enfim f\u00e9rias","timestamp":1544792449000,"timestamp_epochs":1544792449,"tweet_id":"1073563458728325120","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1073563458728325120","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Goku","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1N6aVpGS4T\">pic.twitter.com\/1N6aVpGS4T<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6770,"replies":92,"retweet_id":"1073212556276318213","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":4838,"text":"pic.twitter.com\/1N6aVpGS4T","timestamp":1544664600000,"timestamp_epochs":1544664600,"tweet_id":"1073027221516894210","tweet_url":"\/eugoku\/status\/1073027221516894210","user_id":"1686153229","username":"eugoku"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">RIVEEEEER<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"RIVEEEEER","timestamp":1544392191000,"timestamp_epochs":1544392191,"tweet_id":"1071884658852401153","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1071884658852401153","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Jair M. Bolsonaro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 n\u00e3o concorri com Lula porque ele est\u00e1 preso, condenado por corrup\u00e7\u00e3o! <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0gb4qI0usE\">pic.twitter.com\/0gb4qI0usE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":93136,"replies":5156,"retweet_id":"1070867474604789761","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":17327,"text":"S\u00f3 n\u00e3o concorri com Lula porque ele est\u00e1 preso, condenado por corrup\u00e7\u00e3o! pic.twitter.com\/0gb4qI0usE","timestamp":1544145456000,"timestamp_epochs":1544145456,"tweet_id":"1070849774432210944","tweet_url":"\/jairbolsonaro\/status\/1070849774432210944","user_id":"128372940","username":"jairbolsonaro"},{"fullname":"desenhos putos com a vida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kEZClt0egq\">pic.twitter.com\/kEZClt0egq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17643,"replies":488,"retweet_id":"1068638798358163460","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":8424,"text":"pic.twitter.com\/kEZClt0egq","timestamp":1543415533000,"timestamp_epochs":1543415533,"tweet_id":"1067788257914695682","tweet_url":"\/DesenhosPutos\/status\/1067788257914695682","user_id":"1037818795866443778","username":"DesenhosPutos"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 apaixonado pela potra que nasceu<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 apaixonado pela potra que nasceu","timestamp":1543530873000,"timestamp_epochs":1543530873,"tweet_id":"1068272025863680000","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1068272025863680000","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"bela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu preciso aprender a falar n\u00e3o pros outros<\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"1067190301012430848","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":12,"text":"eu preciso aprender a falar n\u00e3o pros outros","timestamp":1543268897000,"timestamp_epochs":1543268897,"tweet_id":"1067173222049824768","tweet_url":"\/belaalvarengaa\/status\/1067173222049824768","user_id":"2254275840","username":"belaalvarengaa"},{"fullname":"tristeza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq eu sou evang\u00e9lica da assembl\u00e9ia de Deus do pastor Raposo KKKKKKKKKKKKKKKKKKK MINHAAAAAU MINHAUUUU todo arrupiado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ck2jjEMioo\">pic.twitter.com\/Ck2jjEMioo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5289,"replies":213,"retweet_id":"1067153714824261632","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2866,"text":"Pq eu sou evang\u00e9lica da assembl\u00e9ia de Deus do pastor Raposo KKKKKKKKKKKKKKKKKKK MINHAAAAAU MINHAUUUU todo arrupiadopic.twitter.com\/Ck2jjEMioo","timestamp":1543158325000,"timestamp_epochs":1543158325,"tweet_id":"1066709446250774529","tweet_url":"\/Lucaschaoandre\/status\/1066709446250774529","user_id":"2962064481","username":"Lucaschaoandre"},{"fullname":"Falha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro vai criminalizar o envio de nudes. \"\u00c9 uma afronta aos bons costumes, no meu governo t\u00e1 proibido mas se for pra mim pode mandar\", afirma presidente eleito\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2ztU1er\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lcN9ITJaAC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2ztU1er\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2ztU1er<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m8J94iozxL\">pic.twitter.com\/m8J94iozxL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2752,"replies":51,"retweet_id":"1066864172431011840","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":464,"text":"Bolsonaro vai criminalizar o envio de nudes. \"\u00c9 uma afronta aos bons costumes, no meu governo t\u00e1 proibido mas se for pra mim pode mandar\", afirma presidente eleito\nhttp:\/\/bit.ly\/2ztU1er\u00a0pic.twitter.com\/m8J94iozxL","timestamp":1543190154000,"timestamp_epochs":1543190154,"tweet_id":"1066842950020317184","tweet_url":"\/foIha_sp\/status\/1066842950020317184","user_id":"474595805","username":"foIha_sp"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ap\u00f3s confus\u00e3o em final entre River x Boca, times brasileiros s\u00e3o punidos pela Conmebol e est\u00e3o fora da Libertadores 2019.<\/p>","is_retweet":1,"likes":13705,"replies":111,"retweet_id":"1066495549153730561","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":3800,"text":"Ap\u00f3s confus\u00e3o em final entre River x Boca, times brasileiros s\u00e3o punidos pela Conmebol e est\u00e3o fora da Libertadores 2019.","timestamp":1543093765000,"timestamp_epochs":1543093765,"tweet_id":"1066438665486942209","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1066438665486942209","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Goku","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cdHxADdrb1\">pic.twitter.com\/cdHxADdrb1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8266,"replies":100,"retweet_id":"1066380449960857600","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":4043,"text":"pic.twitter.com\/cdHxADdrb1","timestamp":1543070435000,"timestamp_epochs":1543070435,"tweet_id":"1066340812349419521","tweet_url":"\/eugoku\/status\/1066340812349419521","user_id":"1686153229","username":"eugoku"},{"fullname":"iiiirruh","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse momento \u00e9 nosso!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h5V8hoTCWu\">pic.twitter.com\/h5V8hoTCWu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":710,"replies":12,"retweet_id":"1066326054002937858","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":114,"text":"esse momento \u00e9 nosso!pic.twitter.com\/h5V8hoTCWu","timestamp":1543064111000,"timestamp_epochs":1543064111,"tweet_id":"1066314287084392448","tweet_url":"\/pensologoehisto\/status\/1066314287084392448","user_id":"76167907","username":"pensologoehisto"},{"fullname":"teus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aqui n\u00e3o fera<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/zealbertogaucho\/status\/1064276323181449217\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kT5WOjbeqD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/zealbertogaucho\/status\/1064276323181449217\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/zealbertogauch<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1064276323181449217<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1065387030794907649","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2,"text":"Aqui n\u00e3o ferahttps:\/\/twitter.com\/zealbertogaucho\/status\/1064276323181449217\u00a0\u2026","timestamp":1542842837000,"timestamp_epochs":1542842837,"tweet_id":"1065386193083396096","tweet_url":"\/teus_ac\/status\/1065386193083396096","user_id":"2171157475","username":"teus_ac"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jogar essa papelada do cursinho fora \u00e9 uma das melhores sensa\u00e7\u00f5es<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Jogar essa papelada do cursinho fora \u00e9 uma das melhores sensa\u00e7\u00f5es","timestamp":1542278352000,"timestamp_epochs":1542278352,"tweet_id":"1063018571935219713","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1063018571935219713","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"S \u2206 V I \u00d8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele momento que voc\u00ea come\u00e7a a ver pr\u00e9-calculo e acha uma delicinha<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1062622175184642048","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Aquele momento que voc\u00ea come\u00e7a a ver pr\u00e9-calculo e acha uma delicinha","timestamp":1542143524000,"timestamp_epochs":1542143524,"tweet_id":"1062453062873300992","tweet_url":"\/saviomendesmir1\/status\/1062453062873300992","user_id":"3247226953","username":"saviomendesmir1"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ia esperar o gabarito oficial, mas fui vencido pela curiosidade<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ia esperar o gabarito oficial, mas fui vencido pela curiosidade","timestamp":1542047517000,"timestamp_epochs":1542047517,"tweet_id":"1062050383223250945","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1062050383223250945","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"\ud83d\ude80 n\u00e3o tem r\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pior mesmo \u00e9 aqueles q acham que j\u00e1 come\u00e7ou <img alt=\"\ud83e\udd2d\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92d.png\" title=\"M\u00e3o sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2d\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92d.png\" title=\"M\u00e3o sobre a boca\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1061611036258775040","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Pior mesmo \u00e9 aqueles q acham que j\u00e1 come\u00e7ou ","timestamp":1541941117000,"timestamp_epochs":1541941117,"tweet_id":"1061604107641909248","tweet_url":"\/j4nussi10\/status\/1061604107641909248","user_id":"778536146909396992","username":"j4nussi10"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Real, tem gente achando at\u00e9 que dia 01\/01 vamos amanhecer na Alemanha Nazista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/analetisvieira\/status\/1061268029659590656\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fbZ8mB1iK4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/analetisvieira\/status\/1061268029659590656\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/analetisvieira<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1061268029659590656<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Real, tem gente achando at\u00e9 que dia 01\/01 vamos amanhecer na Alemanha Nazistahttps:\/\/twitter.com\/analetisvieira\/status\/1061268029659590656\u00a0\u2026","timestamp":1541893414000,"timestamp_epochs":1541893414,"tweet_id":"1061404028024827905","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1061404028024827905","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"talia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o parou de chover 1 min hj pqp<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1061019691085389832","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2,"text":"N\u00e3o parou de chover 1 min hj pqp","timestamp":1541800170000,"timestamp_epochs":1541800170,"tweet_id":"1061012932836945922","tweet_url":"\/taliasvieira\/status\/1061012932836945922","user_id":"187489227","username":"taliasvieira"},{"fullname":"\ud83d\ude80 n\u00e3o tem r\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Menina postando de aumento salarial de ju\u00edzes\/pol\u00edticos kkkkkkk, se n\u00e3o queria isso pq n\u00e3o votou no amoedo ?<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1060507771903397888","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Menina postando de aumento salarial de ju\u00edzes\/pol\u00edticos kkkkkkk, se n\u00e3o queria isso pq n\u00e3o votou no amoedo ?","timestamp":1541676871000,"timestamp_epochs":1541676871,"tweet_id":"1060495780874805248","tweet_url":"\/j4nussi10\/status\/1060495780874805248","user_id":"778536146909396992","username":"j4nussi10"},{"fullname":"najuju","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho que eu fui a \u00fanica pessoa que n\u00e3o mencionei fake news nessa reda\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":191,"replies":4,"retweet_id":"1059594586908229632","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":150,"text":"acho que eu fui a \u00fanica pessoa que n\u00e3o mencionei fake news nessa reda\u00e7\u00e3o","timestamp":1541372415000,"timestamp_epochs":1541372415,"tweet_id":"1059218797834448897","tweet_url":"\/najucampolina\/status\/1059218797834448897","user_id":"326241642","username":"najucampolina"},{"fullname":"Atl\u00e9tico Goianiense","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o, rapaziada! N\u00e3o se perca no tempo...daqui a pouquinho tem que adiantar o rel\u00f3gio em 1h porque hoje come\u00e7a o hor\u00e1rio de <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OlQQomkiDZ\">pic.twitter.com\/OlQQomkiDZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3080,"replies":78,"retweet_id":"1059205826974568448","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":998,"text":"Aten\u00e7\u00e3o, rapaziada! N\u00e3o se perca no tempo...daqui a pouquinho tem que adiantar o rel\u00f3gio em 1h porque hoje come\u00e7a o hor\u00e1rio de pic.twitter.com\/OlQQomkiDZ","timestamp":1541296801000,"timestamp_epochs":1541296801,"tweet_id":"1058901651296264193","tweet_url":"\/ACGOficial\/status\/1058901651296264193","user_id":"214039240","username":"ACGOficial"},{"fullname":"Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Unica coisa de esquerda que voce pode criticar \u00e9 o nazismo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DuvLSUmTe6\">pic.twitter.com\/DuvLSUmTe6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2315,"replies":23,"retweet_id":"1059067762851614720","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":456,"text":"Unica coisa de esquerda que voce pode criticar \u00e9 o nazismopic.twitter.com\/DuvLSUmTe6","timestamp":1541333244000,"timestamp_epochs":1541333244,"tweet_id":"1059054503205462017","tweet_url":"\/CorrupcaoMemes\/status\/1059054503205462017","user_id":"943231097193852928","username":"CorrupcaoMemes"},{"fullname":"Kelly Matos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olavo de Carvalho: Estudante representa alguma coisa? Estudante t\u00e1 l\u00e1 na universidade s\u00f3 pra fumar maconha e fazer suruba. Movimento social \u00e9 o caralho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sUFrVGqEme\">pic.twitter.com\/sUFrVGqEme<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5611,"replies":659,"retweet_id":"1058356664980684801","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1494,"text":"Olavo de Carvalho: Estudante representa alguma coisa? Estudante t\u00e1 l\u00e1 na universidade s\u00f3 pra fumar maconha e fazer suruba. Movimento social \u00e9 o caralho.pic.twitter.com\/sUFrVGqEme","timestamp":1541078528000,"timestamp_epochs":1541078528,"tweet_id":"1057986146691674112","tweet_url":"\/kellymatos\/status\/1057986146691674112","user_id":"27733656","username":"kellymatos"},{"fullname":"ENEM 2019","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 rezaram pela vida sexual do corretor da reda\u00e7\u00e3o do ENEM de vcs hj?<\/p>","is_retweet":1,"likes":7139,"replies":39,"retweet_id":"1058336096566890496","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2508,"text":"J\u00e1 rezaram pela vida sexual do corretor da reda\u00e7\u00e3o do ENEM de vcs hj?","timestamp":1541016571000,"timestamp_epochs":1541016571,"tweet_id":"1057726282161684483","tweet_url":"\/SigaEnem\/status\/1057726282161684483","user_id":"4098142378","username":"SigaEnem"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Uma das melhores da hist\u00f3ria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/veronnicacm\/status\/1057955577824010240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PBV8pp9TCe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/veronnicacm\/status\/1057955577824010240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/veronnicacm\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1057955577824010240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma das melhores da hist\u00f3riahttps:\/\/twitter.com\/veronnicacm\/status\/1057955577824010240\u00a0\u2026","timestamp":1541113951000,"timestamp_epochs":1541113951,"tweet_id":"1058134723149660160","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1058134723149660160","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ouvi um am\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LeoGomide\/status\/1057323657343705088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n1ykgDlYJ7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LeoGomide\/status\/1057323657343705088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LeoGomide\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1057323657343705088<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ouvi um am\u00e9mhttps:\/\/twitter.com\/LeoGomide\/status\/1057323657343705088\u00a0\u2026","timestamp":1540945986000,"timestamp_epochs":1540945986,"tweet_id":"1057430225552842752","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1057430225552842752","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Brenda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EleN%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>EleN\u00e3o<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JogadoresGalo\/status\/1057089230059552769\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DUi96qzVcV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JogadoresGalo\/status\/1057089230059552769\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JogadoresGalo\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1057089230059552769<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"1057200971078684672","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":5,"text":"#EleN\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/JogadoresGalo\/status\/1057089230059552769\u00a0\u2026","timestamp":1540864868000,"timestamp_epochs":1540864868,"tweet_id":"1057089992403681280","tweet_url":"\/BTangrins\/status\/1057089992403681280","user_id":"290796856","username":"BTangrins"},{"fullname":"kkkkkj","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais uma fraude nas urnas eletr\u00f4nicas. Absurdo! \n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/myrllamarina\/status\/1056555723142938625\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zhq0tdJZOZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/myrllamarina\/status\/1056555723142938625\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/myrllamarina\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1056555723142938625\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33286,"replies":764,"retweet_id":"1056681461460463616","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":20089,"text":"Mais uma fraude nas urnas eletr\u00f4nicas. Absurdo! \n https:\/\/twitter.com\/myrllamarina\/status\/1056555723142938625\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1540739114000,"timestamp_epochs":1540739114,"tweet_id":"1056562541554479106","tweet_url":"\/naosejatrouxa\/status\/1056562541554479106","user_id":"280689114","username":"naosejatrouxa"},{"fullname":"Jo\u00e3o Amo\u00eado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O NOVO, com 3 anos de exist\u00eancia, sem coliga\u00e7\u00e3o e sem utilizar dinheiro p\u00fablico elege em Minas, segundo maior col\u00e9gio eleitoral, o seu primeiro governador.\n\nUma pessoa s\u00e9ria, comprometida, que saiu da zona de conforto. Uma vit\u00f3ria para todos que desejam renova\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kan7bbCslK\">pic.twitter.com\/kan7bbCslK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22838,"replies":707,"retweet_id":"1056681264139382784","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":3212,"text":"O NOVO, com 3 anos de exist\u00eancia, sem coliga\u00e7\u00e3o e sem utilizar dinheiro p\u00fablico elege em Minas, segundo maior col\u00e9gio eleitoral, o seu primeiro governador.\n\nUma pessoa s\u00e9ria, comprometida, que saiu da zona de conforto. Uma vit\u00f3ria para todos que desejam renova\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica.pic.twitter.com\/kan7bbCslK","timestamp":1540765420000,"timestamp_epochs":1540765420,"tweet_id":"1056672878693941248","tweet_url":"\/joaoamoedonovo\/status\/1056672878693941248","user_id":"256730310","username":"joaoamoedonovo"},{"fullname":"taispetacular","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa mt complicado\n \n1 (a favor)- minoria representativa, carga hist\u00f3rica etc\n \n2 (contra)- cota a partir da condi\u00e7\u00e3o financeira, seria melhor tanto p escola p\u00fablica quanto pros negros<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"1055848805906726913","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"nossa mt complicado\n \n1 (a favor)- minoria representativa, carga hist\u00f3rica etc\n \n2 (contra)- cota a partir da condi\u00e7\u00e3o financeira, seria melhor tanto p escola p\u00fablica quanto pros negros","timestamp":1540506598000,"timestamp_epochs":1540506598,"tweet_id":"1055587299164069888","tweet_url":"\/salestaiss\/status\/1055587299164069888","user_id":"963825013483802624","username":"salestaiss"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">P\u00e9rolas 301 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/t.co\/dG1VEdy5Ix\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dG1VEdy5Ix\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/t.co\/dG1VEdy5Ix\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.co\/dG1VEdy5Ix<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"P\u00e9rolas 301 https:\/\/t.co\/dG1VEdy5Ix\u00a0","timestamp":1540567235000,"timestamp_epochs":1540567235,"tweet_id":"1055841630656364544","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1055841630656364544","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"luana \ud83e\udd8b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nada melhor que dormir com barulho de chuva<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1055631937740726272","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"nada melhor que dormir com barulho de chuva","timestamp":1540516821000,"timestamp_epochs":1540516821,"tweet_id":"1055630175004692482","tweet_url":"\/luacesnof\/status\/1055630175004692482","user_id":"923707439349891073","username":"luacesnof"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei a conclus\u00e3o que Whey faz o c\u00e9rebro diminuir<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Cheguei a conclus\u00e3o que Whey faz o c\u00e9rebro diminuir","timestamp":1540516564000,"timestamp_epochs":1540516564,"tweet_id":"1055629098108764161","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1055629098108764161","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quando os professores de hist\u00f3ria\/filosofia dizem que a sociedade \u00e9 alienada, n\u00e3o \u00e9 brincadeira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1055090533104791555\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nIRwlq34Kr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1055090533104791555\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">055090533104791555<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Quando os professores de hist\u00f3ria\/filosofia dizem que a sociedade \u00e9 alienada, n\u00e3o \u00e9 brincadeirahttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1055090533104791555\u00a0\u2026","timestamp":1540395605000,"timestamp_epochs":1540395605,"tweet_id":"1055121760973144068","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1055121760973144068","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Ver\u00f4nnica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acaba logo terceiro ano puta q pariu n\u00e3o aguento mais<\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"1055119681705705472","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":39,"text":"acaba logo terceiro ano puta q pariu n\u00e3o aguento mais","timestamp":1540160675000,"timestamp_epochs":1540160675,"tweet_id":"1054136391251230720","tweet_url":"\/veronnicacm\/status\/1054136391251230720","user_id":"729038635220226048","username":"veronnicacm"},{"fullname":"antes de da merda CAM","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Th86lfkCNj\">pic.twitter.com\/Th86lfkCNj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":119,"replies":0,"retweet_id":"1054665098994876417","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":64,"text":"pic.twitter.com\/Th86lfkCNj","timestamp":1540163969000,"timestamp_epochs":1540163969,"tweet_id":"1054150208408510465","tweet_url":"\/antesdamerdacam\/status\/1054150208408510465","user_id":"1054115639751831553","username":"antesdamerdacam"},{"fullname":"S \u2206 V I \u00d8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o existe quem n\u00e3o gosta de caf\u00e9, existe quem n\u00e3o gosta de caf\u00e9 AINDA<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1054662491521855488","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"N\u00e3o existe quem n\u00e3o gosta de caf\u00e9, existe quem n\u00e3o gosta de caf\u00e9 AINDA","timestamp":1540258169000,"timestamp_epochs":1540258169,"tweet_id":"1054545311534891008","tweet_url":"\/saviomendesmir1\/status\/1054545311534891008","user_id":"3247226953","username":"saviomendesmir1"},{"fullname":"\ud835\udd78\ud835\udd70","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando c\u00ea \u00e9 do goi\u00e1s mas curte eletr\u00f4nica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I37uyWpIHl\">pic.twitter.com\/I37uyWpIHl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29741,"replies":818,"retweet_id":"1054531009151225857","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":9026,"text":"quando c\u00ea \u00e9 do goi\u00e1s mas curte eletr\u00f4nicapic.twitter.com\/I37uyWpIHl","timestamp":1540173624000,"timestamp_epochs":1540173624,"tweet_id":"1054190704929456128","tweet_url":"\/_mariaesterr\/status\/1054190704929456128","user_id":"3479187141","username":"_mariaesterr"},{"fullname":"Goku","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dD6IG3VNkY\">pic.twitter.com\/dD6IG3VNkY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4329,"replies":71,"retweet_id":"1054300412298358784","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1527,"text":"pic.twitter.com\/dD6IG3VNkY","timestamp":1540161947000,"timestamp_epochs":1540161947,"tweet_id":"1054141729258070021","tweet_url":"\/eugoku\/status\/1054141729258070021","user_id":"1686153229","username":"eugoku"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece que t\u00f4 num mundo paralelo, sem preocupa\u00e7\u00f5es sem nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parece que t\u00f4 num mundo paralelo, sem preocupa\u00e7\u00f5es sem nada","timestamp":1540173893000,"timestamp_epochs":1540173893,"tweet_id":"1054191833008480256","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1054191833008480256","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quem defende esse cara com unhas e dentes \u00e9 t\u00e3o idiota quanto quem id\u00f3latra Bolsonaro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha_poder\/status\/1052792901678260225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PQu8wdJmtc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha_poder\/status\/1052792901678260225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha_poder\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1052792901678260225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Quem defende esse cara com unhas e dentes \u00e9 t\u00e3o idiota quanto quem id\u00f3latra Bolsonarohttps:\/\/twitter.com\/folha_poder\/status\/1052792901678260225\u00a0\u2026","timestamp":1539941582000,"timestamp_epochs":1539941582,"tweet_id":"1053217450794336256","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1053217450794336256","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"\u00c1drinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gra\u00e7as a Deus o Enem est\u00e1 chegando<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1052727058248462336","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Gra\u00e7as a Deus o Enem est\u00e1 chegando","timestamp":1539823321000,"timestamp_epochs":1539823321,"tweet_id":"1052721427202363393","tweet_url":"\/costaadria_\/status\/1052721427202363393","user_id":"1035179052330627072","username":"costaadria_"},{"fullname":"\ud83d\udc80 Paulo dos Reis \ud83d\udc80","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">OH YEAH.... ARMAS.... FUCK!!!!!!!!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TlCO6RS2Xu\">pic.twitter.com\/TlCO6RS2Xu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":767,"replies":9,"retweet_id":"1052667370811088897","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":196,"text":"OH YEAH.... ARMAS.... FUCK!!!!!!!!!!!!pic.twitter.com\/TlCO6RS2Xu","timestamp":1539721019000,"timestamp_epochs":1539721019,"tweet_id":"1052292340386271232","tweet_url":"\/meua_migo\/status\/1052292340386271232","user_id":"124010424","username":"meua_migo"},{"fullname":"Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estamos vendendo uma, camisa para quem n\u00e3o quer ser responsabilizado pelo desastre de algum dos futuros governos!\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/montink.camisadimona.com.br\/a-culpa-nao-e-minha-eu-votei-no-daciolo?store=CBM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KKOoi89x1b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/montink.camisadimona.com.br\/a-culpa-nao-e-minha-eu-votei-no-daciolo?store=CBM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">montink.camisadimona.com.br\/a-culpa-nao-e-<\/span><span class=\"invisible\">minha-eu-votei-no-daciolo?store=CBM<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BbKjjoEZBJ\">pic.twitter.com\/BbKjjoEZBJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":498,"replies":22,"retweet_id":"1052012368669171712","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":90,"text":"Estamos vendendo uma, camisa para quem n\u00e3o quer ser responsabilizado pelo desastre de algum dos futuros governos!\nhttp:\/\/montink.camisadimona.com.br\/a-culpa-nao-e-minha-eu-votei-no-daciolo?store=CBM\u00a0\u2026pic.twitter.com\/BbKjjoEZBJ","timestamp":1539653421000,"timestamp_epochs":1539653421,"tweet_id":"1052008813262503936","tweet_url":"\/CorrupcaoMemes\/status\/1052008813262503936","user_id":"943231097193852928","username":"CorrupcaoMemes"},{"fullname":".","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O dia \u00e9 28 de Outubro de 2018<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RoROeUbNm9\">pic.twitter.com\/RoROeUbNm9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1432,"replies":19,"retweet_id":"1049843734261719042","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":574,"text":"O dia \u00e9 28 de Outubro de 2018pic.twitter.com\/RoROeUbNm9","timestamp":1539029925000,"timestamp_epochs":1539029925,"tweet_id":"1049393682879787022","tweet_url":"\/claudiodisner\/status\/1049393682879787022","user_id":"705177869576740864","username":"claudiodisner"},{"fullname":"\u043c\u03b1r\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b9\u0442\u00f3r\u03b9\u03b1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas que sono \u00e9 esse, miseric\u00f3rdia<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1049224560380469248","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":4,"text":"mas que sono \u00e9 esse, miseric\u00f3rdia","timestamp":1538989342000,"timestamp_epochs":1538989342,"tweet_id":"1049223467403550720","tweet_url":"\/mv_mariaa\/status\/1049223467403550720","user_id":"3258616823","username":"mv_mariaa"},{"fullname":"Vin\u00edcius de Freitas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Orgulho em ser mineiro!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lfxfSk79oS\">pic.twitter.com\/lfxfSk79oS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"1049092490937212928","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":8,"text":"Orgulho em ser mineiro!pic.twitter.com\/lfxfSk79oS","timestamp":1538954322000,"timestamp_epochs":1538954322,"tweet_id":"1049076582038556677","tweet_url":"\/Vinicin_Freitas\/status\/1049076582038556677","user_id":"60310256","username":"Vinicin_Freitas"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marina teve menos votos que Daciolo, na moral que eu desistia de pol\u00edtica<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Marina teve menos votos que Daciolo, na moral que eu desistia de pol\u00edtica","timestamp":1538956608000,"timestamp_epochs":1538956608,"tweet_id":"1049086169793945600","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1049086169793945600","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"JV","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo meu pa\u00eds, Minas Gerais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OEh2ifDwSh\">pic.twitter.com\/OEh2ifDwSh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":51,"replies":1,"retweet_id":"1049058438171545601","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":10,"text":"Eu amo meu pa\u00eds, Minas Geraispic.twitter.com\/OEh2ifDwSh","timestamp":1538943474000,"timestamp_epochs":1538943474,"tweet_id":"1049031082539200512","tweet_url":"\/joaovicentebm\/status\/1049031082539200512","user_id":"801812534726692864","username":"joaovicentebm"},{"fullname":"Jo\u00e3o Pedro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Elei\u00e7\u00e3o mais doida essa<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1049058343585832972","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Elei\u00e7\u00e3o mais doida essa","timestamp":1538940540000,"timestamp_epochs":1538940540,"tweet_id":"1049018776434479104","tweet_url":"\/joaop_06\/status\/1049018776434479104","user_id":"786672110009774080","username":"joaop_06"},{"fullname":"th","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu cabelo cresce r\u00e1pido dms tnc<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1048044051730259968","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2,"text":"meu cabelo cresce r\u00e1pido dms tnc","timestamp":1538669579000,"timestamp_epochs":1538669579,"tweet_id":"1047882283817029633","tweet_url":"\/Thuzin_10\/status\/1047882283817029633","user_id":"350325092","username":"Thuzin_10"},{"fullname":"samira quint\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Na quinta usamos azul\" is the new \"quarta feira tem mais\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1048043949850578945","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":3,"text":"\"Na quinta usamos azul\" is the new \"quarta feira tem mais\"","timestamp":1538707863000,"timestamp_epochs":1538707863,"tweet_id":"1048042858048118784","tweet_url":"\/samirabarrosb\/status\/1048042858048118784","user_id":"3244420985","username":"samirabarrosb"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Trabalhar pra voc\u00ea pode parecer  estranho\" Meireles \u00e9 um mito KKKKKKKKKKKKKKKKKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Trabalhar pra voc\u00ea pode parecer  estranho\" Meireles \u00e9 um mito KKKKKKKKKKKKKKKKKKK","timestamp":1538707153000,"timestamp_epochs":1538707153,"tweet_id":"1048039878339055616","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1048039878339055616","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"O senhor n\u00e3o respeita o tempo do Debate \"\n Disse o candidato do partido que n\u00e3o respeita nem a constitui\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/07lL4OmwK4\">pic.twitter.com\/07lL4OmwK4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":988,"replies":8,"retweet_id":"1048034312300453888","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":290,"text":"\"O senhor n\u00e3o respeita o tempo do Debate \"\n Disse o candidato do partido que n\u00e3o respeita nem a constitui\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/07lL4OmwK4","timestamp":1538704951000,"timestamp_epochs":1538704951,"tweet_id":"1048030643198857217","tweet_url":"\/CorrupcaoMemes\/status\/1048030643198857217","user_id":"943231097193852928","username":"CorrupcaoMemes"},{"fullname":"Babaca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e9oY299Qwp\">pic.twitter.com\/e9oY299Qwp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16344,"replies":58,"retweet_id":"1046556015095943168","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":8500,"text":"pic.twitter.com\/e9oY299Qwp","timestamp":1538330845000,"timestamp_epochs":1538330845,"tweet_id":"1046461527958654978","tweet_url":"\/oobabaquinha\/status\/1046461527958654978","user_id":"897552566288080896","username":"oobabaquinha"},{"fullname":"Th\u00ea\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq acordei cedo que merda<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"1043453138072690688","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2,"text":"Pq acordei cedo que merda","timestamp":1537613270000,"timestamp_epochs":1537613270,"tweet_id":"1043451801314439169","tweet_url":"\/mariathereza019\/status\/1043451801314439169","user_id":"4481911834","username":"mariathereza019"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sou n\u00e3o, s\u00f3 acho paia ficar atacando outros candidato ao inv\u00e9s de fazer propaganda do seu <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/>\nAli\u00e1s, sou eleitor do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"256730310\" dir=\"ltr\" href=\"\/joaoamoedonovo\"><s>@<\/s><b>joaoamoedonovo<\/b><\/a> , se voc\u00ea n\u00e3o conhece ele, aconselho a pesquisar as propostas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ileal44\/status\/1043124196681936896\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9ssbEN9nW8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ileal44\/status\/1043124196681936896\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ileal44\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1043124196681936896<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sou n\u00e3o, s\u00f3 acho paia ficar atacando outros candidato ao inv\u00e9s de fazer propaganda do seu \nAli\u00e1s, sou eleitor do @joaoamoedonovo , se voc\u00ea n\u00e3o conhece ele, aconselho a pesquisar as propostashttps:\/\/twitter.com\/ileal44\/status\/1043124196681936896\u00a0\u2026","timestamp":1537567373000,"timestamp_epochs":1537567373,"tweet_id":"1043259296723726337","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1043259296723726337","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"solteiro sim, sozinho sempre","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W86V2Iv3bE\">pic.twitter.com\/W86V2Iv3bE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56172,"replies":367,"retweet_id":"1042237705789362176","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":27885,"text":"pic.twitter.com\/W86V2Iv3bE","timestamp":1537224767000,"timestamp_epochs":1537224767,"tweet_id":"1041822299907915777","tweet_url":"\/borntidar\/status\/1041822299907915777","user_id":"152373743","username":"borntidar"},{"fullname":"S111las Gouveia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cMaria, eu sei que voc\u00ea treme, sempre que o Galo vai jogar!\u201d\n\nNa minha adolesc\u00eancia, no Mineir\u00e3o, a gente gritava \u201cbicha\u201d eles respondiam \u201ccachorrada\u201d! E quando a Massa enchia seu espa\u00e7o, era \u201cEmpurra as Bichas\u201d!\n\nIsso \u00e9 zoeira. S\u00f3 isto. Sempre foi assim. Que chatice do caralho!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1041511728805232645\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dChztuYr0f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1041511728805232645\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1041511728805232645<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":623,"replies":38,"retweet_id":"1042083269335023616","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":176,"text":"\u201cMaria, eu sei que voc\u00ea treme, sempre que o Galo vai jogar!\u201d\n\nNa minha adolesc\u00eancia, no Mineir\u00e3o, a gente gritava \u201cbicha\u201d eles respondiam \u201ccachorrada\u201d! E quando a Massa enchia seu espa\u00e7o, era \u201cEmpurra as Bichas\u201d!\n\nIsso \u00e9 zoeira. S\u00f3 isto. Sempre foi assim. Que chatice do caralho!https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1041511728805232645\u00a0\u2026","timestamp":1537151307000,"timestamp_epochs":1537151307,"tweet_id":"1041514186713522176","tweet_url":"\/silasgouveia17\/status\/1041514186713522176","user_id":"742512511111561216","username":"silasgouveia17"},{"fullname":"Jo\u00e3o Amo\u00eado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A mudan\u00e7a do Brasil est\u00e1 nas nossas m\u00e3os. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/N%C3%A3oReelejaNingu%C3%A9m?src=hash\"><s>#<\/s><b>N\u00e3oReelejaNingu\u00e9m<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2018\/09\/pelo-menos-19-reus-e-12-acusados-na-operacao-lava-jato-disputam-eleicao.shtml?loggedpaywall\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LlEgVXDsmV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2018\/09\/pelo-menos-19-reus-e-12-acusados-na-operacao-lava-jato-disputam-eleicao.shtml?loggedpaywall\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/poder\/2018\/09\/<\/span><span class=\"invisible\">pelo-menos-19-reus-e-12-acusados-na-operacao-lava-jato-disputam-eleicao.shtml?loggedpaywall<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2131,"replies":48,"retweet_id":"1039808018727268353","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":672,"text":"A mudan\u00e7a do Brasil est\u00e1 nas nossas m\u00e3os. #N\u00e3oReelejaNingu\u00e9mhttps:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2018\/09\/pelo-menos-19-reus-e-12-acusados-na-operacao-lava-jato-disputam-eleicao.shtml?loggedpaywall\u00a0\u2026","timestamp":1536682613000,"timestamp_epochs":1536682613,"tweet_id":"1039548343163256833","tweet_url":"\/joaoamoedonovo\/status\/1039548343163256833","user_id":"256730310","username":"joaoamoedonovo"},{"fullname":"hamad\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estamos em setembro de 2018 e eu ca\u00ed no gemid\u00e3o 2 vezes em menos de 5 minutos KKKKKK<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1037838864637980674","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":12,"text":"Estamos em setembro de 2018 e eu ca\u00ed no gemid\u00e3o 2 vezes em menos de 5 minutos KKKKKK","timestamp":1536273148000,"timestamp_epochs":1536273148,"tweet_id":"1037830920454254592","tweet_url":"\/thaishamade\/status\/1037830920454254592","user_id":"1060741279","username":"thaishamade"},{"fullname":"jp \u2720","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se vc odeia o Bolsonaro por propagar \u00f3dio mas comemora e fala que ele deveria ter morrido hoje, vc n\u00e3o tem nada de diferente dele<\/p>","is_retweet":1,"likes":33180,"replies":193,"retweet_id":"1037830620754452480","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":16852,"text":"se vc odeia o Bolsonaro por propagar \u00f3dio mas comemora e fala que ele deveria ter morrido hoje, vc n\u00e3o tem nada de diferente dele","timestamp":1536264500000,"timestamp_epochs":1536264500,"tweet_id":"1037794648436162560","tweet_url":"\/pablodograu\/status\/1037794648436162560","user_id":"4873085092","username":"pablodograu"},{"fullname":"diniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pro Bolsonaro n\u00e3o ganhar voc\u00eas v\u00e3o ter que dar um tiro de 12 na Dilma<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"1037829127787700226","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2,"text":"Pro Bolsonaro n\u00e3o ganhar voc\u00eas v\u00e3o ter que dar um tiro de 12 na Dilma","timestamp":1536270251000,"timestamp_epochs":1536270251,"tweet_id":"1037818772273487872","tweet_url":"\/g_diniz_\/status\/1037818772273487872","user_id":"876118675539066881","username":"g_diniz_"},{"fullname":"Cesar Henrique","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mar\u00edlia Mendon\u00e7a - Ei saudade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BlogBeaGalo\/status\/1035871652658257921\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vKkamRFnxe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BlogBeaGalo\/status\/1035871652658257921\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BlogBeaGalo\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1035871652658257921<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"1035983145252937728","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2,"text":"Mar\u00edlia Mendon\u00e7a - Ei saudadehttps:\/\/twitter.com\/BlogBeaGalo\/status\/1035871652658257921\u00a0\u2026","timestamp":1535812695000,"timestamp_epochs":1535812695,"tweet_id":"1035899641290731521","tweet_url":"\/cesarhenriquef_\/status\/1035899641290731521","user_id":"2795154809","username":"cesarhenriquef_"},{"fullname":"Julia Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no essa chuva agr, que del\u00edcia<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1034732177488076805","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2,"text":"no essa chuva agr, que del\u00edcia","timestamp":1535506441000,"timestamp_epochs":1535506441,"tweet_id":"1034615118733168640","tweet_url":"\/JuuliaCota\/status\/1034615118733168640","user_id":"2413261574","username":"JuuliaCota"},{"fullname":"Marina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a todos que disseram que o show ia ficar ruim, dessa vez voc\u00eas falharam<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1030828665834221568","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2,"text":"a todos que disseram que o show ia ficar ruim, dessa vez voc\u00eas falharam","timestamp":1534595397000,"timestamp_epochs":1534595397,"tweet_id":"1030793925844520960","tweet_url":"\/mariinarauj_\/status\/1030793925844520960","user_id":"218977875","username":"mariinarauj_"},{"fullname":"Nand\u262e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Grupo: a\nEu: silenciar por 1 ano<\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"1030270992856305664","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":22,"text":"Grupo: a\nEu: silenciar por 1 ano","timestamp":1534469131000,"timestamp_epochs":1534469131,"tweet_id":"1030264324584026112","tweet_url":"\/_LucasFB_\/status\/1030264324584026112","user_id":"1370602536","username":"_LucasFB_"},{"fullname":"bela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu\nn\u00e3o\naguento\nmais\no\nterceiro\nano<\/p>","is_retweet":1,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"1030270939634827264","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":28,"text":"eu\nn\u00e3o\naguento\nmais\no\nterceiro\nano","timestamp":1534460957000,"timestamp_epochs":1534460957,"tweet_id":"1030230041265876992","tweet_url":"\/belaalvarengaa\/status\/1030230041265876992","user_id":"2254275840","username":"belaalvarengaa"},{"fullname":"Me erra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CANSADA DE M\u00c9DICO BOSTA QUE FAZ MEDICINA S\u00d3 PRA GANHAR DINHEIRO E PELO PREST\u00cdGIO SOCIAL MAS N\u00c3O TEM UM PINGO DE EMPATIA E CARINHO COM AS PESSOAS VOC\u00caS S\u00c3O LIXO VOC\u00caS TRAZEM SOFRIMENTO ATOA PRA UM TANTO DO GENTE<\/p>","is_retweet":1,"likes":28,"replies":3,"retweet_id":"1030019746916442112","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":4,"text":"CANSADA DE M\u00c9DICO BOSTA QUE FAZ MEDICINA S\u00d3 PRA GANHAR DINHEIRO E PELO PREST\u00cdGIO SOCIAL MAS N\u00c3O TEM UM PINGO DE EMPATIA E CARINHO COM AS PESSOAS VOC\u00caS S\u00c3O LIXO VOC\u00caS TRAZEM SOFRIMENTO ATOA PRA UM TANTO DO GENTE","timestamp":1534345710000,"timestamp_epochs":1534345710,"tweet_id":"1029746660811915265","tweet_url":"\/fIawlizz\/status\/1029746660811915265","user_id":"2745697364","username":"fIawlizz"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Libertadores 2019.\nFinal com jogo \u00fanico.\nEm Santiago.\n\nMataram a Liberta.<\/p>","is_retweet":1,"likes":7559,"replies":121,"retweet_id":"1029764152447909889","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":2060,"text":"Libertadores 2019.\nFinal com jogo \u00fanico.\nEm Santiago.\n\nMataram a Liberta.","timestamp":1534282239000,"timestamp_epochs":1534282239,"tweet_id":"1029480445837225984","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1029480445837225984","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"vt","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoa:voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o lindo \n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dAk8BJWh03\">pic.twitter.com\/dAk8BJWh03<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31340,"replies":131,"retweet_id":"1029659159086739456","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":27845,"text":"pessoa:voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o lindo \n\neu:pic.twitter.com\/dAk8BJWh03","timestamp":1534118181000,"timestamp_epochs":1534118181,"tweet_id":"1028792334148878336","tweet_url":"\/vtnarizin\/status\/1028792334148878336","user_id":"859056193452601344","username":"vtnarizin"},{"fullname":"bela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra um bom entendedor meia aus\u00eancia basta<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1029658759117897728","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":5,"text":"pra um bom entendedor meia aus\u00eancia basta","timestamp":1534299334000,"timestamp_epochs":1534299334,"tweet_id":"1029552144666517507","tweet_url":"\/belaalvarengaa\/status\/1029552144666517507","user_id":"2254275840","username":"belaalvarengaa"},{"fullname":"boy with homesickness\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo visto o c\u00e9rebro t\u00e1 de enfeite a\u00ed n\u00e9...com todo respeito..<\/p>","is_retweet":1,"likes":8640,"replies":61,"retweet_id":"1029187419210436616","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":7446,"text":"pelo visto o c\u00e9rebro t\u00e1 de enfeite a\u00ed n\u00e9...com todo respeito..","timestamp":1534081510000,"timestamp_epochs":1534081510,"tweet_id":"1028638524436881409","tweet_url":"\/Saradocinzas\/status\/1028638524436881409","user_id":"3007109176","username":"Saradocinzas"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu for universit\u00e1rio quero ter uma vida igual a desses que moram em frente daqui de casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando eu for universit\u00e1rio quero ter uma vida igual a desses que moram em frente daqui de casa","timestamp":1534100473000,"timestamp_epochs":1534100473,"tweet_id":"1028718062198038531","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1028718062198038531","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tirei 98869678 fotos l\u00e1 em Nova Era, fui gostar logo da que eu nem vi que tava tirando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tirei 98869678 fotos l\u00e1 em Nova Era, fui gostar logo da que eu nem vi que tava tirando","timestamp":1533852996000,"timestamp_epochs":1533852996,"tweet_id":"1027680067076415499","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1027680067076415499","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Versos do Galo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O c\u00e9u desabou na cidade inteira.\nE as estrelas ca\u00edram na arquibancada do horto. Que festa linda!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lw8WOWrmqC\">pic.twitter.com\/lw8WOWrmqC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1051,"replies":8,"retweet_id":"1026647411626790914","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":399,"text":"O c\u00e9u desabou na cidade inteira.\nE as estrelas ca\u00edram na arquibancada do horto. Que festa linda!pic.twitter.com\/lw8WOWrmqC","timestamp":1533601796000,"timestamp_epochs":1533601796,"tweet_id":"1026626459128016902","tweet_url":"\/VersosdoGalo\/status\/1026626459128016902","user_id":"3096682522","username":"VersosdoGalo"},{"fullname":"isa \u262d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">deus aben\u00e7oou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AtIeticoMG\/status\/1026581345655578629\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/52XlNQgSbO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AtIeticoMG\/status\/1026581345655578629\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AtIeticoMG\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1026581345655578629<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1026592111712292864","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"deus aben\u00e7oouhttps:\/\/twitter.com\/AtIeticoMG\/status\/1026581345655578629\u00a0\u2026","timestamp":1533592982000,"timestamp_epochs":1533592982,"tweet_id":"1026589490637352961","tweet_url":"\/isabella_cotta\/status\/1026589490637352961","user_id":"764629564404428800","username":"isabella_cotta"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje acordei num sono fora do normal<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hoje acordei num sono fora do normal","timestamp":1533547194000,"timestamp_epochs":1533547194,"tweet_id":"1026397443594825728","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1026397443594825728","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKKK MT EU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lorena_gomesO\/status\/1025194053477064704\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ePuWu4keRq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lorena_gomesO\/status\/1025194053477064704\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lorena_gomesO\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1025194053477064704<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKK MT EUhttps:\/\/twitter.com\/lorena_gomesO\/status\/1025194053477064704\u00a0\u2026","timestamp":1533260365000,"timestamp_epochs":1533260365,"tweet_id":"1025194396348760070","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1025194396348760070","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"cebolinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem queria namorar com vc     queria casar s\u00f3<\/p>","is_retweet":1,"likes":23475,"replies":215,"retweet_id":"1025192765158842368","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":15352,"text":"nem queria namorar com vc     queria casar s\u00f3","timestamp":1533255766000,"timestamp_epochs":1533255766,"tweet_id":"1025175106866368513","tweet_url":"\/eicebolinha\/status\/1025175106866368513","user_id":"939228786201186305","username":"eicebolinha"},{"fullname":"\u0618","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">UTILIDADE P\u00daBLICA\n\nvoc\u00eas que tem entre 15 e 29 anos e quer dar um pulinho na casa do bf virtual e N\u00c3O pode pq ele mora no quinto dos infernos e te falta um money, pode fazer tuas malinhas rs. o ID jovem \u00e9 um direito que voc\u00ea tem de viajar DE GRA\u00c7A pelo &gt;Brasil&lt;<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a9liLVG25m\">pic.twitter.com\/a9liLVG25m<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22873,"replies":1220,"retweet_id":"1024948125763547136","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":9263,"text":"UTILIDADE P\u00daBLICA\n\nvoc\u00eas que tem entre 15 e 29 anos e quer dar um pulinho na casa do bf virtual e N\u00c3O pode pq ele mora no quinto dos infernos e te falta um money, pode fazer tuas malinhas rs. o ID jovem \u00e9 um direito que voc\u00ea tem de viajar DE GRA\u00c7A pelo >Brasil<pic.twitter.com\/a9liLVG25m","timestamp":1533069665000,"timestamp_epochs":1533069665,"tweet_id":"1024394538952081409","tweet_url":"\/satwrny\/status\/1024394538952081409","user_id":"933283254760804352","username":"satwrny"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando vou fazer uma brincadeira com algu\u00e9m penso 1000x antes pra n\u00e3o ser aquele cara chato que acha que tem intimidade mas n\u00e3o tem<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando vou fazer uma brincadeira com algu\u00e9m penso 1000x antes pra n\u00e3o ser aquele cara chato que acha que tem intimidade mas n\u00e3o tem","timestamp":1532995241000,"timestamp_epochs":1532995241,"tweet_id":"1024082384600354816","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1024082384600354816","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"bianca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pregui\u00e7a de ir a aula amanh\u00e3 mas n\u00e3o posso faltar<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1023734164183506944","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Pregui\u00e7a de ir a aula amanh\u00e3 mas n\u00e3o posso faltar","timestamp":1532912059000,"timestamp_epochs":1532912059,"tweet_id":"1023733493266833408","tweet_url":"\/biancacontarini\/status\/1023733493266833408","user_id":"2407780885","username":"biancacontarini"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/wordlay\/status\/1022124901543632896\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oCZ9tHmI8u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/wordlay\/status\/1022124901543632896\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/wordlay\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1022124901543632896<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/wordlay\/status\/1022124901543632896\u00a0\u2026","timestamp":1532698339000,"timestamp_epochs":1532698339,"tweet_id":"1022837085970079745","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1022837085970079745","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pas?src=hash\"><s>#<\/s><b>pas<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#pas","timestamp":1532657953000,"timestamp_epochs":1532657953,"tweet_id":"1022667696322826240","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1022667696322826240","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem n\u00e3o gosta de Bolsonaro faz mais propaganda dele que os pr\u00f3prios eleitores dele que tem vergonha de assumir que compactuam com o que ele fala<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Quem n\u00e3o gosta de Bolsonaro faz mais propaganda dele que os pr\u00f3prios eleitores dele que tem vergonha de assumir que compactuam com o que ele fala","timestamp":1532657713000,"timestamp_epochs":1532657713,"tweet_id":"1022666690730119169","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1022666690730119169","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que especial  I N C R \u00cd V E L  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvgaloaovivo?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvgaloaovivo<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que especial  I N C R \u00cd V E L  #tvgaloaovivo","timestamp":1532476690000,"timestamp_epochs":1532476690,"tweet_id":"1021907425237118976","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1021907425237118976","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Renato Parizzi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que time! Que disputas! Um bruxo, um santo, muitos \u00eddolos e a maior epopeia futebol\u00edstica da hist\u00f3ria do futebol brasileiro! Parab\u00e9ns <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90676816\" dir=\"ltr\" href=\"\/Atletico\"><s>@<\/s><b>atletico<\/b><\/a> pelos 5 anos da conquista da <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/libertadores?src=hash\"><s>#<\/s><b>libertadores<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/libertadores?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Libertadores_2019\/Libertadores_2019.png\"\/><\/a><\/span>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/galo?src=hash\"><s>#<\/s><b>galo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LibertadoresdoGalo?src=hash\"><s>#<\/s><b>LibertadoresdoGalo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Libertadores2013?src=hash\"><s>#<\/s><b>Libertadores2013<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CAM?src=hash\"><s>#<\/s><b>CAM<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Atletico?src=hash\"><s>#<\/s><b>Atletico<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29479000\" dir=\"ltr\" href=\"\/10Ronaldinho\"><s>@<\/s><b>10Ronaldinho<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2528470909\" dir=\"ltr\" href=\"\/victor1\"><s>@<\/s><b>victor1<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"239558623\" dir=\"ltr\" href=\"\/tardelli9\"><s>@<\/s><b>tardelli9<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CVVUVfGinq\">pic.twitter.com\/CVVUVfGinq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1021902125834665984","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Que time! Que disputas! Um bruxo, um santo, muitos \u00eddolos e a maior epopeia futebol\u00edstica da hist\u00f3ria do futebol brasileiro! Parab\u00e9ns @atletico pelos 5 anos da conquista da #libertadores! #galo #LibertadoresdoGalo #Libertadores2013 #CAM #Atletico @10Ronaldinho @victor1 @tardelli9pic.twitter.com\/CVVUVfGinq","timestamp":1532463021000,"timestamp_epochs":1532463021,"tweet_id":"1021850091395670024","tweet_url":"\/renatoparizzi\/status\/1021850091395670024","user_id":"128455440","username":"renatoparizzi"},{"fullname":"M\u00e1rio Henrique Caixa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galo Campe\u00e3o! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Libertadores2013?src=hash\"><s>#<\/s><b>Libertadores2013<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/5Anos?src=hash\"><s>#<\/s><b>5Anos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ODiaDoGalo?src=hash\"><s>#<\/s><b>ODiaDoGalo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EwaUJEDq25\">pic.twitter.com\/EwaUJEDq25<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":940,"replies":42,"retweet_id":"1021790510275588097","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":248,"text":"Galo Campe\u00e3o! #Libertadores2013 #5Anos #ODiaDoGalopic.twitter.com\/EwaUJEDq25","timestamp":1532440912000,"timestamp_epochs":1532440912,"tweet_id":"1021757358073163776","tweet_url":"\/mariocaixa\/status\/1021757358073163776","user_id":"61196446","username":"mariocaixa"},{"fullname":"dalilatss","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o vou postar foto gente, mas feliz dia do amigo, \u00e9 noiss<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1020459969832013826","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":11,"text":"N\u00e3o vou postar foto gente, mas feliz dia do amigo, \u00e9 noiss","timestamp":1532106121000,"timestamp_epochs":1532106121,"tweet_id":"1020353145019543553","tweet_url":"\/DalilaBuenot\/status\/1020353145019543553","user_id":"3975421815","username":"DalilaBuenot"},{"fullname":"nat \u25df\u033d\u25de\u033d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando a pessoa q eu gosto me faz um carinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lkT4oVYebj\">pic.twitter.com\/lkT4oVYebj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":67,"replies":0,"retweet_id":"1020284731571793921","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":35,"text":"quando a pessoa q eu gosto me faz um carinhopic.twitter.com\/lkT4oVYebj","timestamp":1532056110000,"timestamp_epochs":1532056110,"tweet_id":"1020143383522799616","tweet_url":"\/nataliagatti\/status\/1020143383522799616","user_id":"1567093014","username":"nataliagatti"},{"fullname":"\u00c1tila","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu msm<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EvNujpg51b\">pic.twitter.com\/EvNujpg51b<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4566,"replies":51,"retweet_id":"1020284495763820544","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":3270,"text":"eu msmpic.twitter.com\/EvNujpg51b","timestamp":1532055169000,"timestamp_epochs":1532055169,"tweet_id":"1020139434245861376","tweet_url":"\/transavel\/status\/1020139434245861376","user_id":"953779680297062400","username":"transavel"},{"fullname":"ana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n consigo chamar as pessoas de amor<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"1020052368539508741","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Eu n consigo chamar as pessoas de amor","timestamp":1532030395000,"timestamp_epochs":1532030395,"tweet_id":"1020035525825257472","tweet_url":"\/anavic1501\/status\/1020035525825257472","user_id":"751941049015304197","username":"anavic1501"},{"fullname":"pedriti\u00f1o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">novamente o ronaldinho em lugares aleatorios provando que a vida dele eh muito mais legal que a nossa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YjJ9mXkUAY\">pic.twitter.com\/YjJ9mXkUAY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53537,"replies":144,"retweet_id":"1018600142092619777","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":29102,"text":"novamente o ronaldinho em lugares aleatorios provando que a vida dele eh muito mais legal que a nossapic.twitter.com\/YjJ9mXkUAY","timestamp":1531666255000,"timestamp_epochs":1531666255,"tweet_id":"1018508214227427328","tweet_url":"\/pedorwave\/status\/1018508214227427328","user_id":"844800157","username":"pedorwave"},{"fullname":"Maria Laura Gasparini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem final da copa e eu nem to animada,Brasil n\u00e3o vai jogar mesmo<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1018469224249995266","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Hoje tem final da copa e eu nem to animada,Brasil n\u00e3o vai jogar mesmo","timestamp":1531654690000,"timestamp_epochs":1531654690,"tweet_id":"1018459706552209409","tweet_url":"\/Marialgasparini\/status\/1018459706552209409","user_id":"1249792518","username":"Marialgasparini"},{"fullname":"Filosofia Moderna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Plat\u00e3o deve estar orgulhoso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PDe6C1Dvbp\">pic.twitter.com\/PDe6C1Dvbp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41510,"replies":255,"retweet_id":"1016461818057945088","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":15572,"text":"Plat\u00e3o deve estar orgulhosopic.twitter.com\/PDe6C1Dvbp","timestamp":1531148725000,"timestamp_epochs":1531148725,"tweet_id":"1016337534065020928","tweet_url":"\/FilosofiaMderna\/status\/1016337534065020928","user_id":"738082711697563648","username":"FilosofiaMderna"},{"fullname":"malu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"in\">KJJJJKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKJKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FlavioBolsonaro\/status\/1016032009502765067\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YW7vCyXyUl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FlavioBolsonaro\/status\/1016032009502765067\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FlavioBolsonar<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1016032009502765067<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1016107712332140545","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"KJJJJKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKJKKKhttps:\/\/twitter.com\/FlavioBolsonaro\/status\/1016032009502765067\u00a0\u2026","timestamp":1531093072000,"timestamp_epochs":1531093072,"tweet_id":"1016104108988817409","tweet_url":"\/Amaluferreira\/status\/1016104108988817409","user_id":"3392314462","username":"Amaluferreira"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pelo menos vai dar pra ver Fran\u00e7a x Uruguai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Brenodorneles20\/status\/1014282093583589376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uAfMBcueP8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Brenodorneles20\/status\/1014282093583589376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Brenodorneles2<\/span><span class=\"invisible\">0\/status\/1014282093583589376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pelo menos vai dar pra ver Fran\u00e7a x Uruguaihttps:\/\/twitter.com\/Brenodorneles20\/status\/1014282093583589376\u00a0\u2026","timestamp":1530666694000,"timestamp_epochs":1530666694,"tweet_id":"1014315750633476097","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1014315750633476097","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Allan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eita porra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hcRAeYfDem\">pic.twitter.com\/hcRAeYfDem<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29010,"replies":85,"retweet_id":"1014270209295880192","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":11158,"text":"Eita porrapic.twitter.com\/hcRAeYfDem","timestamp":1530561626000,"timestamp_epochs":1530561626,"tweet_id":"1013875063085465600","tweet_url":"\/lansanches\/status\/1013875063085465600","user_id":"76739677","username":"lansanches"},{"fullname":"BRASILEIR\u00c3O DA DEPRESS\u00c3O","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E por falar em saudades...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O6zB4lkiG3\">pic.twitter.com\/O6zB4lkiG3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15443,"replies":17,"retweet_id":"1013929823532716032","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":7393,"text":"E por falar em saudades...pic.twitter.com\/O6zB4lkiG3","timestamp":1530542814000,"timestamp_epochs":1530542814,"tweet_id":"1013796161487073280","tweet_url":"\/br_dadepressao\/status\/1013796161487073280","user_id":"2969110905","username":"br_dadepressao"},{"fullname":"Atl\u00e9tico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIIIIIIIIIIIICTOOOOOOOOOOOOOOOOR! \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GaloNaR%C3%BAssia?src=hash\"><s>#<\/s><b>GaloNaR\u00fassia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Copa2018?src=hash\"><s>#<\/s><b>Copa2018<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eU6lLOXz3R\">pic.twitter.com\/eU6lLOXz3R<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3889,"replies":127,"retweet_id":"1013564928727404545","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1263,"text":"VIIIIIIIIIIIICTOOOOOOOOOOOOOOOOR! \n\n#GaloNaR\u00fassia #Copa2018pic.twitter.com\/eU6lLOXz3R","timestamp":1530464301000,"timestamp_epochs":1530464301,"tweet_id":"1013466852062846977","tweet_url":"\/Atletico\/status\/1013466852062846977","user_id":"90676816","username":"Atletico"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cavalgada de Caxambu sem \u00cdndio do Forr\u00f3 n\u00e3o \u00e9 cavalgada de Caxambu<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Cavalgada de Caxambu sem \u00cdndio do Forr\u00f3 n\u00e3o \u00e9 cavalgada de Caxambu","timestamp":1530485320000,"timestamp_epochs":1530485320,"tweet_id":"1013555014265114624","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1013555014265114624","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quando \u00e9 com seu time \u00e9 sensacional, ali\u00e1s, saudades 2013<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samucamrnd\/status\/1013521040507637761\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aVuPC563C8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samucamrnd\/status\/1013521040507637761\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samucamrnd\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1013521040507637761<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando \u00e9 com seu time \u00e9 sensacional, ali\u00e1s, saudades 2013https:\/\/twitter.com\/samucamrnd\/status\/1013521040507637761\u00a0\u2026","timestamp":1530478208000,"timestamp_epochs":1530478208,"tweet_id":"1013525183892738049","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1013525183892738049","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que disputa de p\u00eanaltis foda<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que disputa de p\u00eanaltis foda","timestamp":1530477985000,"timestamp_epochs":1530477985,"tweet_id":"1013524247942230017","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1013524247942230017","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"samira quint\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o convoca tomas andrade e quer classificar<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1013105755787005952","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"N\u00e3o convoca tomas andrade e quer classificar","timestamp":1530374806000,"timestamp_epochs":1530374806,"tweet_id":"1013091484076257280","tweet_url":"\/samirabarrosb\/status\/1013091484076257280","user_id":"3244420985","username":"samirabarrosb"},{"fullname":"Bia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu na vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lubs_uai\/status\/1011966626282049536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mryTK9sYFI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lubs_uai\/status\/1011966626282049536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lubs_uai\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1011966626282049536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1012699561783988225","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":5,"text":"Eu na vidahttps:\/\/twitter.com\/lubs_uai\/status\/1011966626282049536\u00a0\u2026","timestamp":1530280981000,"timestamp_epochs":1530280981,"tweet_id":"1012697952433762307","tweet_url":"\/Biancabragab\/status\/1012697952433762307","user_id":"502934040","username":"Biancabragab"},{"fullname":"Futmais","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/27G579NpeC\">pic.twitter.com\/27G579NpeC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":251,"replies":1,"retweet_id":"1012145897449447424","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":166,"text":"pic.twitter.com\/27G579NpeC","timestamp":1530148256000,"timestamp_epochs":1530148256,"tweet_id":"1012141263922049026","tweet_url":"\/futtmais\/status\/1012141263922049026","user_id":"887489515501342721","username":"futtmais"},{"fullname":"Guilherme Augusto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Neymar caiu 2 vezes e j\u00e1 acabo os shot...chateado<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1012053422693060610","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":1,"text":"Neymar caiu 2 vezes e j\u00e1 acabo os shot...chateado","timestamp":1530125095000,"timestamp_epochs":1530125095,"tweet_id":"1012044118107852801","tweet_url":"\/gaac1103\/status\/1012044118107852801","user_id":"3255005325","username":"gaac1103"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Felicidade \u00e9 quando Neymar cai<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Felicidade \u00e9 quando Neymar cai","timestamp":1530124114000,"timestamp_epochs":1530124114,"tweet_id":"1012040004800077825","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1012040004800077825","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Logo hoje que ia ser um shot pra cada tombo do Neymar, ele n\u00e3o cai<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Logo hoje que ia ser um shot pra cada tombo do Neymar, ele n\u00e3o cai","timestamp":1530123396000,"timestamp_epochs":1530123396,"tweet_id":"1012036991771467776","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1012036991771467776","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Schweinsteiger","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q8fYQauOf2\">pic.twitter.com\/Q8fYQauOf2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9061,"replies":25,"retweet_id":"1011570247747416064","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":5243,"text":"pic.twitter.com\/Q8fYQauOf2","timestamp":1529892549000,"timestamp_epochs":1529892549,"tweet_id":"1011068749968011265","tweet_url":"\/LeviQueiroz96\/status\/1011068749968011265","user_id":"3288634444","username":"LeviQueiroz96"},{"fullname":"Joao Moraes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como n gostar de matematica<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1011056151205699590","retweeter_userid":"1010467744519786496","retweeter_username":"guilhermecota23","retweets":10,"text":"Como n gostar de matematica","timestamp":1529887168000,"timestamp_epochs":1529887168,"tweet_id":"1011046179973591040","tweet_url":"\/jvmoraes530\/status\/1011046179973591040","user_id":"3310968903","username":"jvmoraes530"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A torcida fazendo \"Ola\" \u00e9 doido dmsss<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A torcida fazendo \"Ola\" \u00e9 doido dmsss","timestamp":1529856946000,"timestamp_epochs":1529856946,"tweet_id":"1010919421009891330","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1010919421009891330","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo os doces que m\u00e3e faz<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo os doces que m\u00e3e faz","timestamp":1529770255000,"timestamp_epochs":1529770255,"tweet_id":"1010555811771371520","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1010555811771371520","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"},{"fullname":"Guilherme Cota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha outra conta foi bloqueada, ent\u00e3o \u00e9 isso...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha outra conta foi bloqueada, ent\u00e3o \u00e9 isso...","timestamp":1529749967000,"timestamp_epochs":1529749967,"tweet_id":"1010470720021942277","tweet_url":"\/guilhermecota23\/status\/1010470720021942277","user_id":"1010467744519786496","username":"guilhermecota23"}]