[{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me manda uma dm a\u00ed que eu vou responder os mais legais at\u00e9 dar sono<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me manda uma dm a\u00ed que eu vou responder os mais legais at\u00e9 dar sono","timestamp":1573976235000,"timestamp_epochs":1573976235,"tweet_id":"1195969131675291648","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195969131675291648","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00faltimo brasileiro acordado<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"\u00faltimo brasileiro acordado","timestamp":1573975881000,"timestamp_epochs":1573975881,"tweet_id":"1195967647927750656","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195967647927750656","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">boca aberta na thumb acaba comigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/utDwQnIPYE\">pic.twitter.com\/utDwQnIPYE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"boca aberta na thumb acaba comigopic.twitter.com\/utDwQnIPYE","timestamp":1573947137000,"timestamp_epochs":1573947137,"tweet_id":"1195847086652248069","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195847086652248069","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 que daqui uns 5 anos os youtubers ainda v\u00e3o continuar usando foto fazendo careta na thumb pq eu j\u00e1 n\u00e3o aguento mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"ser\u00e1 que daqui uns 5 anos os youtubers ainda v\u00e3o continuar usando foto fazendo careta na thumb pq eu j\u00e1 n\u00e3o aguento mais","timestamp":1573947074000,"timestamp_epochs":1573947074,"tweet_id":"1195846818992738304","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195846818992738304","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"lucas \u2693\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu acho mt triste que essas duplas de sertanejo hoje em dia n tem mt futuro se seguir carreira solo\n\nex: se o Chit\u00e3ozinho e Xoror\u00f3 se separassem vc saberia ir num show dois dois s\u00f3 pelo nome\n\nAgora imagina sei l\u00e1 Henrique e Juliano se separam\n\n\u201cHoje show do Juliano\u201d QUE JULIANO?<\/p>","is_retweet":1,"likes":350,"replies":8,"retweet_id":"1195836924088467459","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":31,"text":"eu acho mt triste que essas duplas de sertanejo hoje em dia n tem mt futuro se seguir carreira solo\n\nex: se o Chit\u00e3ozinho e Xoror\u00f3 se separassem vc saberia ir num show dois dois s\u00f3 pelo nome\n\nAgora imagina sei l\u00e1 Henrique e Juliano se separam\n\n\u201cHoje show do Juliano\u201d QUE JULIANO?","timestamp":1573944578000,"timestamp_epochs":1573944578,"tweet_id":"1195836350802644992","tweet_url":"\/luquinha\/status\/1195836350802644992","user_id":"106957547","username":"luquinha"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu time ta brabo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PokemonSwordShield?src=hash\"><s>#<\/s><b>PokemonSwordShield<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NRtoVxWCBU\">pic.twitter.com\/NRtoVxWCBU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu time ta brabo #PokemonSwordShield #NintendoSwitchpic.twitter.com\/NRtoVxWCBU","timestamp":1573930880000,"timestamp_epochs":1573930880,"tweet_id":"1195778896798437376","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195778896798437376","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acredite nos seus sonhos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K2Y6Ppjjxm\">pic.twitter.com\/K2Y6Ppjjxm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acredite nos seus sonhospic.twitter.com\/K2Y6Ppjjxm","timestamp":1573922801000,"timestamp_epochs":1573922801,"tweet_id":"1195745011863838721","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195745011863838721","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu capturei cerca de 30 farfetchds (sem exagero) e o item n\u00e3o vinha\n\ndai depois de quase 2 horas nisso eu descobri que o golpe que eu tava dando tinha como efeito quebrar o item de pokemons selvagens\n\n<img alt=\"\ud83d\ude2c\" aria-label=\"Emoji: Fazendo careta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62c.png\" title=\"Fazendo careta\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu capturei cerca de 30 farfetchds (sem exagero) e o item n\u00e3o vinha\n\ndai depois de quase 2 horas nisso eu descobri que o golpe que eu tava dando tinha como efeito quebrar o item de pokemons selvagens\n\n","timestamp":1573922745000,"timestamp_epochs":1573922745,"tweet_id":"1195744777964265472","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195744777964265472","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e essa madrugada que inventei de evoluir meu galarian farfetch\u2019d e descobri que pra isso tinha que dar 3 criticos na mesma luta\n\npra ele dar mais golpes criticos precisa de um item chamado \u201cleek\u201d que tem 50% de chance de vir equipado num farfetchd selvagem\n\ndai fui atras<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e essa madrugada que inventei de evoluir meu galarian farfetch\u2019d e descobri que pra isso tinha que dar 3 criticos na mesma luta\n\npra ele dar mais golpes criticos precisa de um item chamado \u201cleek\u201d que tem 50% de chance de vir equipado num farfetchd selvagem\n\ndai fui atras","timestamp":1573922664000,"timestamp_epochs":1573922664,"tweet_id":"1195744439710425093","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195744439710425093","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">disparado melhor dia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PokemonSwordShield?src=hash\"><s>#<\/s><b>PokemonSwordShield<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dOf7g7rPjI\">pic.twitter.com\/dOf7g7rPjI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"disparado melhor dia #PokemonSwordShield #NintendoSwitchpic.twitter.com\/dOf7g7rPjI","timestamp":1573891848000,"timestamp_epochs":1573891848,"tweet_id":"1195615184452124672","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195615184452124672","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">melhor dia da minha vida <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PokemonSwordShield?src=hash\"><s>#<\/s><b>PokemonSwordShield<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tV6VenOGgW\">pic.twitter.com\/tV6VenOGgW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"melhor dia da minha vida #PokemonSwordShield #NintendoSwitchpic.twitter.com\/tV6VenOGgW","timestamp":1573891793000,"timestamp_epochs":1573891793,"tweet_id":"1195614955229171712","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195614955229171712","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o design nacional pode sobreviver 1 m\u00eas sem mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1195524984220860418\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/shZF6Z0J69\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1195524984220860418\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195524984220860418<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o design nacional pode sobreviver 1 m\u00eas sem mimhttps:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1195524984220860418\u00a0\u2026","timestamp":1573870406000,"timestamp_epochs":1573870406,"tweet_id":"1195525251939143681","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195525251939143681","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que loucura o mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sOCoyGoD5c\">pic.twitter.com\/sOCoyGoD5c<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"que loucura o mundopic.twitter.com\/sOCoyGoD5c","timestamp":1573861546000,"timestamp_epochs":1573861546,"tweet_id":"1195488090284011520","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195488090284011520","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lugares pra comer uma sobremesa e tomar caf\u00e9 em curitiba aberto essa hora<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lugares pra comer uma sobremesa e tomar caf\u00e9 em curitiba aberto essa hora","timestamp":1573856430000,"timestamp_epochs":1573856430,"tweet_id":"1195466633474646018","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195466633474646018","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">grand\u00edssimo dia <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u78wONJpPl\">pic.twitter.com\/u78wONJpPl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"grand\u00edssimo dia pic.twitter.com\/u78wONJpPl","timestamp":1573855351000,"timestamp_epochs":1573855351,"tweet_id":"1195462105547395078","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195462105547395078","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pronto ja opinei tudo o que me perguntaram nos \u00faltimos dois dias e j\u00e1 posso voltar a aproveitar meu feriado jogando pok\u00e9mon<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pronto ja opinei tudo o que me perguntaram nos \u00faltimos dois dias e j\u00e1 posso voltar a aproveitar meu feriado jogando pok\u00e9mon","timestamp":1573855114000,"timestamp_epochs":1573855114,"tweet_id":"1195461110830436356","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195461110830436356","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sobre o novo logo da warner em propor\u00e7\u00e3o \u00e1urea: s\u00f3 tem uma curva do ret\u00e2ngulo \u00e1ureo na marca mas n\u00e3o tem mais nenhuma medida proporcional usando phi \n\n\u00e9 uma propor\u00e7\u00e3o \u00e1urea bem pregui\u00e7osa \n\nmas eu n\u00e3o parei pra pesquisar e analisar tudo, posso estar falando besteira<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sobre o novo logo da warner em propor\u00e7\u00e3o \u00e1urea: s\u00f3 tem uma curva do ret\u00e2ngulo \u00e1ureo na marca mas n\u00e3o tem mais nenhuma medida proporcional usando phi \n\n\u00e9 uma propor\u00e7\u00e3o \u00e1urea bem pregui\u00e7osa \n\nmas eu n\u00e3o parei pra pesquisar e analisar tudo, posso estar falando besteira","timestamp":1573855084000,"timestamp_epochs":1573855084,"tweet_id":"1195460986515402752","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195460986515402752","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 queria um auto chess do pokemon\n\npode pegar o teamfight tatics e trocar os bonecos do lol por pokemon<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu s\u00f3 queria um auto chess do pokemon\n\npode pegar o teamfight tatics e trocar os bonecos do lol por pokemon","timestamp":1573854561000,"timestamp_epochs":1573854561,"tweet_id":"1195458794114949120","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195458794114949120","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2 dias jogando o pokemon novo\n\n&gt; n\u00e3o \u00e9 ruim igual o reddit ficou tentando pintar o m\u00eas todo\n&gt; \u00e9 igual os jogos antigos do 3ds s\u00f3 que com gr\u00e1fico bom do switch\n&gt; \u00e9 flu\u00eddo e otimizado na medida do poss\u00edvel\n&gt; \u00f3timo pra quem nunca jogou o rpg principal\n&gt; bom pra f\u00e3 antigo\n&gt; nota 8\/10<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2 dias jogando o pokemon novo\n\n> n\u00e3o \u00e9 ruim igual o reddit ficou tentando pintar o m\u00eas todo\n> \u00e9 igual os jogos antigos do 3ds s\u00f3 que com gr\u00e1fico bom do switch\n> \u00e9 flu\u00eddo e otimizado na medida do poss\u00edvel\n> \u00f3timo pra quem nunca jogou o rpg principal\n> bom pra f\u00e3 antigo\n> nota 8\/10","timestamp":1573854484000,"timestamp_epochs":1573854484,"tweet_id":"1195458468163063810","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195458468163063810","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ENTURESPEI SIASTONOSSOS RESPONDADEEXCE SABILIL\u00caN DADECIA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MrrNjdYcic\">pic.twitter.com\/MrrNjdYcic<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":386,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":98,"text":"ENTURESPEI SIASTONOSSOS RESPONDADEEXCE SABILIL\u00caN DADECIApic.twitter.com\/MrrNjdYcic","timestamp":1573854336000,"timestamp_epochs":1573854336,"tweet_id":"1195457849700339712","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195457849700339712","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">era fake news, o jogo t\u00e1 maravilhoso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tujurass\/status\/1195177500911063040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VPdlAt4jtp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tujurass\/status\/1195177500911063040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tujurass\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1195177500911063040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"era fake news, o jogo t\u00e1 maravilhosohttps:\/\/twitter.com\/tujurass\/status\/1195177500911063040\u00a0\u2026","timestamp":1573787635000,"timestamp_epochs":1573787635,"tweet_id":"1195178085018148866","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195178085018148866","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">melhor dia da minha vida <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PokemonSwordShield?src=hash\"><s>#<\/s><b>PokemonSwordShield<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SM9792cZiY\">pic.twitter.com\/SM9792cZiY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"melhor dia da minha vida #PokemonSwordShield #NintendoSwitchpic.twitter.com\/SM9792cZiY","timestamp":1573787446000,"timestamp_epochs":1573787446,"tweet_id":"1195177293301157889","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195177293301157889","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a midform do scorbunny \u00e9 o pokemon mais legal de todos os tempos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PokemonSwordShield?src=hash\"><s>#<\/s><b>PokemonSwordShield<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xyO2ftfmAk\">pic.twitter.com\/xyO2ftfmAk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a midform do scorbunny \u00e9 o pokemon mais legal de todos os tempos #PokemonSwordShield #NintendoSwitchpic.twitter.com\/xyO2ftfmAk","timestamp":1573787085000,"timestamp_epochs":1573787085,"tweet_id":"1195175780289900544","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195175780289900544","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/>  n fala comigo hj  <img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"\n\n\n\n\n  n fala comigo hj  \n\n\n\n\n","timestamp":1573770851000,"timestamp_epochs":1573770851,"tweet_id":"1195107688126058497","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195107688126058497","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o pokemon mais feio dessa gera\u00e7\u00e3o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PokemonSwordShield?src=hash\"><s>#<\/s><b>PokemonSwordShield<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ETBtyODsm4\">pic.twitter.com\/ETBtyODsm4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o pokemon mais feio dessa gera\u00e7\u00e3o #PokemonSwordShield #NintendoSwitchpic.twitter.com\/ETBtyODsm4","timestamp":1573754342000,"timestamp_epochs":1573754342,"tweet_id":"1195038442507255808","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195038442507255808","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o melhor <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PokemonSwordShield?src=hash\"><s>#<\/s><b>PokemonSwordShield<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B8EkBPfbSY\">pic.twitter.com\/B8EkBPfbSY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o melhor #PokemonSwordShield #NintendoSwitchpic.twitter.com\/B8EkBPfbSY","timestamp":1573754016000,"timestamp_epochs":1573754016,"tweet_id":"1195037075138990080","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195037075138990080","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">boa tarde <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PokemonSwordShield?src=hash\"><s>#<\/s><b>PokemonSwordShield<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NQXSPxORwg\">pic.twitter.com\/NQXSPxORwg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"boa tarde #PokemonSwordShield #NintendoSwitchpic.twitter.com\/NQXSPxORwg","timestamp":1573751077000,"timestamp_epochs":1573751077,"tweet_id":"1195024749161664512","tweet_url":"\/berriel\/status\/1195024749161664512","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">empatou<\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"empatou","timestamp":1573698272000,"timestamp_epochs":1573698272,"tweet_id":"1194803270327377920","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194803270327377920","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acr\u00e9scimos at\u00e9 o vasco empatar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vFnpHZLetz\">pic.twitter.com\/vFnpHZLetz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":121,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"acr\u00e9scimos at\u00e9 o vasco empatarpic.twitter.com\/vFnpHZLetz","timestamp":1573698264000,"timestamp_epochs":1573698264,"tweet_id":"1194803236319969280","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194803236319969280","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a jogada do vitinho jogador que eu jamais havia criticado na minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"a jogada do vitinho jogador que eu jamais havia criticado na minha vida","timestamp":1573697561000,"timestamp_epochs":1573697561,"tweet_id":"1194800285681631232","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194800285681631232","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bruno henrique pra presidente do brasil<\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":62,"text":"bruno henrique pra presidente do brasil","timestamp":1573697514000,"timestamp_epochs":1573697514,"tweet_id":"1194800089623126016","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194800089623126016","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus vitinho n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"meu deus vitinho n\u00e3o","timestamp":1573697363000,"timestamp_epochs":1573697363,"tweet_id":"1194799457319165953","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194799457319165953","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">juiz malucasso<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"juiz malucasso","timestamp":1573696815000,"timestamp_epochs":1573696815,"tweet_id":"1194797156856737792","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194797156856737792","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bruno henrique futuro pai dos meus filhos<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"bruno henrique futuro pai dos meus filhos","timestamp":1573696617000,"timestamp_epochs":1573696617,"tweet_id":"1194796328460734467","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194796328460734467","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 ligando pro JJ aqui pedindo pra tirar o ar\u00e3o e botar o lincoln<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00f4 ligando pro JJ aqui pedindo pra tirar o ar\u00e3o e botar o lincoln","timestamp":1573695896000,"timestamp_epochs":1573695896,"tweet_id":"1194793304518516736","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194793304518516736","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">*5x3<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"*5x3","timestamp":1573695795000,"timestamp_epochs":1573695795,"tweet_id":"1194792878360465408","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194792878360465408","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">como me sinto usando o tweetdeck<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kaliel\/status\/1194791730027147264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UJSkrKymIG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kaliel\/status\/1194791730027147264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kaliel\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1194791730027147264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"como me sinto usando o tweetdeckhttps:\/\/twitter.com\/kaliel\/status\/1194791730027147264\u00a0\u2026","timestamp":1573695584000,"timestamp_epochs":1573695584,"tweet_id":"1194791996436729857","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194791996436729857","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">jorge jesus perdeu a paci\u00eancia e botou o time titular pro segundo tempo\n\ns\u00f3 comemoro de 5x2 pra cima<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"jorge jesus perdeu a paci\u00eancia e botou o time titular pro segundo tempo\n\ns\u00f3 comemoro de 5x2 pra cima","timestamp":1573695489000,"timestamp_epochs":1573695489,"tweet_id":"1194791597965225985","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194791597965225985","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o flamengo nunca joga bem contra time pequeno, \u00e9 incr\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":109,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"o flamengo nunca joga bem contra time pequeno, \u00e9 incr\u00edvel","timestamp":1573694338000,"timestamp_epochs":1573694338,"tweet_id":"1194786767456612352","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194786767456612352","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">crise no flamengo<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"crise no flamengo","timestamp":1573693898000,"timestamp_epochs":1573693898,"tweet_id":"1194784924324249600","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194784924324249600","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">menos de 5x0 eu nem comemoro<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"menos de 5x0 eu nem comemoro","timestamp":1573691787000,"timestamp_epochs":1573691787,"tweet_id":"1194776069389344768","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194776069389344768","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">postei um neg\u00f3cio no instagram que pode interessar alguns de voc\u00eas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B40o1KoHN_8\/?igshid=1gyuqh2b01qny\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WYe6myml0H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B40o1KoHN_8\/?igshid=1gyuqh2b01qny\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B40o1KoHN_8\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1gyuqh2b01qny<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eEfI4IRKTg\">pic.twitter.com\/eEfI4IRKTg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"postei um neg\u00f3cio no instagram que pode interessar alguns de voc\u00eas https:\/\/www.instagram.com\/p\/B40o1KoHN_8\/?igshid=1gyuqh2b01qny\u00a0\u2026pic.twitter.com\/eEfI4IRKTg","timestamp":1573684452000,"timestamp_epochs":1573684452,"tweet_id":"1194745305398427649","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194745305398427649","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BATEU O MONSTER TO COM O DEDINHO TREMENDO MAIS QUE AS JANELAS DA LINHA 386 MARI\u00d3POLIS-CARIOCA<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"BATEU O MONSTER TO COM O DEDINHO TREMENDO MAIS QUE AS JANELAS DA LINHA 386 MARI\u00d3POLIS-CARIOCA","timestamp":1573675029000,"timestamp_epochs":1573675029,"tweet_id":"1194705780529942530","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194705780529942530","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Douglas Conte","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lq9EzI04BH\">pic.twitter.com\/lq9EzI04BH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1194705576766398464","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/lq9EzI04BH","timestamp":1573674948000,"timestamp_epochs":1573674948,"tweet_id":"1194705443085574144","tweet_url":"\/DougConte\/status\/1194705443085574144","user_id":"2953298470","username":"DougConte"},{"fullname":"Blanski","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei atrasado pra festa do monster ou ainda da tempo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4aUx4vwwuF\">pic.twitter.com\/4aUx4vwwuF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1194705563101409281","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"Cheguei atrasado pra festa do monster ou ainda da tempo?pic.twitter.com\/4aUx4vwwuF","timestamp":1573674872000,"timestamp_epochs":1573674872,"tweet_id":"1194705120803602433","tweet_url":"\/_blanski\/status\/1194705120803602433","user_id":"153116357","username":"_blanski"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o monster me deixa com muita vontade de trabalhar\n\neu sei que \u00e9 psicol\u00f3gico mas gosto demais irm\u00e3ozinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o monster me deixa com muita vontade de trabalhar\n\neu sei que \u00e9 psicol\u00f3gico mas gosto demais irm\u00e3ozinho","timestamp":1573674371000,"timestamp_epochs":1573674371,"tweet_id":"1194703023400013832","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194703023400013832","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse aqui \u00e9 o melhor disco musical de todos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/26C32Vtn7j\">pic.twitter.com\/26C32Vtn7j<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse aqui \u00e9 o melhor disco musical de todospic.twitter.com\/26C32Vtn7j","timestamp":1573674241000,"timestamp_epochs":1573674241,"tweet_id":"1194702475422515200","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194702475422515200","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"\ud835\ude2b\ud835\ude30\ud835\ude37\ud835\ude2a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">dale??<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nWv3Qw25np\">pic.twitter.com\/nWv3Qw25np<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1194701644451192839","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"dale??pic.twitter.com\/nWv3Qw25np","timestamp":1573674028000,"timestamp_epochs":1573674028,"tweet_id":"1194701584485298177","tweet_url":"\/jovirto\/status\/1194701584485298177","user_id":"273717223","username":"jovirto"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu conto ou vcs contam<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bbcbrasil\/status\/1194515640243097600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y97shBN7VX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bbcbrasil\/status\/1194515640243097600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bbcbrasil\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194515640243097600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":361,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"eu conto ou vcs contamhttps:\/\/twitter.com\/bbcbrasil\/status\/1194515640243097600\u00a0\u2026","timestamp":1573674008000,"timestamp_epochs":1573674008,"tweet_id":"1194701499848364032","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194701499848364032","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">al\u00f4 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4126775294\" dir=\"ltr\" href=\"\/monsterenergyBR\"><s>@<\/s><b>monsterenergyBR<\/b><\/a> me contrata<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"al\u00f4 @monsterenergyBR me contrata","timestamp":1573673979000,"timestamp_epochs":1573673979,"tweet_id":"1194701378893099009","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194701378893099009","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Guinpim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Let\u2019s<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/57D34OW3yy\">pic.twitter.com\/57D34OW3yy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1194701306100928519","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"Let\u2019spic.twitter.com\/57D34OW3yy","timestamp":1573673951000,"timestamp_epochs":1573673951,"tweet_id":"1194701259443462144","tweet_url":"\/irenepfvrr\/status\/1194701259443462144","user_id":"148401662","username":"irenepfvrr"},{"fullname":"Gii","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vamos!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uwnb8YJzgB\">pic.twitter.com\/uwnb8YJzgB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1194701194737963008","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"Vamos!pic.twitter.com\/uwnb8YJzgB","timestamp":1573673902000,"timestamp_epochs":1573673902,"tweet_id":"1194701054413299717","tweet_url":"\/MamyGi\/status\/1194701054413299717","user_id":"48317631","username":"MamyGi"},{"fullname":"\ud83d\udde3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fDZAurobXs\">pic.twitter.com\/fDZAurobXs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1194700238453428225","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"borapic.twitter.com\/fDZAurobXs","timestamp":1573673608000,"timestamp_epochs":1573673608,"tweet_id":"1194699820386148352","tweet_url":"\/BEBOMASNAOKAYO\/status\/1194699820386148352","user_id":"180498618","username":"BEBOMASNAOKAYO"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">SEGUIDOR DO M\u00caS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Relouin\/status\/1194699398770544640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8L5fRpDrMh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Relouin\/status\/1194699398770544640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Relouin\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1194699398770544640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SEGUIDOR DO M\u00caShttps:\/\/twitter.com\/Relouin\/status\/1194699398770544640\u00a0\u2026","timestamp":1573673528000,"timestamp_epochs":1573673528,"tweet_id":"1194699484606926861","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194699484606926861","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">dale <img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sm12PIrwEw\">pic.twitter.com\/Sm12PIrwEw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dale pic.twitter.com\/Sm12PIrwEw","timestamp":1573673467000,"timestamp_epochs":1573673467,"tweet_id":"1194699231522623488","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194699231522623488","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">opa meu amigo espere 1s<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fergracianoo\/status\/1194698831822295045\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M5LpEEExkJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fergracianoo\/status\/1194698831822295045\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fergracianoo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194698831822295045<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"opa meu amigo espere 1shttps:\/\/twitter.com\/fergracianoo\/status\/1194698831822295045\u00a0\u2026","timestamp":1573673388000,"timestamp_epochs":1573673388,"tweet_id":"1194698896687161344","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194698896687161344","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se algu\u00e9m abrir um monster comigo eu abro tamb\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se algu\u00e9m abrir um monster comigo eu abro tamb\u00e9m","timestamp":1573673282000,"timestamp_epochs":1573673282,"tweet_id":"1194698454070693888","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194698454070693888","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Legends of Runeterra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/> Expeditions mode \n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/> 40+ card updates\n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/> A bunch of technical improvements\n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/> Servers online tomorrow, ~8:00 AM PT\n\nVisit <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/playruneterra.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/euJZaizleT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/playruneterra.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">playruneterra.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> and pre-register for a chance to play in this preview patch and future events.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GMDS4YRzRR\">pic.twitter.com\/GMDS4YRzRR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3012,"replies":100,"retweet_id":"1194696499621515269","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":447,"text":" Expeditions mode \n 40+ card updates\n A bunch of technical improvements\n Servers online tomorrow, ~8:00 AM PT\n\nVisit https:\/\/playruneterra.com\u00a0 and pre-register for a chance to play in this preview patch and future events.pic.twitter.com\/GMDS4YRzRR","timestamp":1573672684000,"timestamp_epochs":1573672684,"tweet_id":"1194695947365666816","tweet_url":"\/PlayRuneterra\/status\/1194695947365666816","user_id":"1052681244910092288","username":"PlayRuneterra"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria comentar v\u00e1rias coisas hoje aqui com vcs mas to com muita pregui\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria comentar v\u00e1rias coisas hoje aqui com vcs mas to com muita pregui\u00e7a","timestamp":1573668892000,"timestamp_epochs":1573668892,"tweet_id":"1194680042682560512","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194680042682560512","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o pai que foi citado como refer\u00eancia nesse post aqui <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4z24iOgGrS\/?igshid=1whtmfsdmtqy\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5YxIe2N5Wa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4z24iOgGrS\/?igshid=1whtmfsdmtqy\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B4z24iOgGrS\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1whtmfsdmtqy<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e o pai que foi citado como refer\u00eancia nesse post aqui https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4z24iOgGrS\/?igshid=1whtmfsdmtqy\u00a0\u2026","timestamp":1573666574000,"timestamp_epochs":1573666574,"tweet_id":"1194670320147415040","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194670320147415040","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me segue no instagram e manda um oi por direct pra eu stalkear seu perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/berriel\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qtg1xyRgj3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/berriel\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/berriel<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me segue no instagram e manda um oi por direct pra eu stalkear seu perfil http:\/\/instagram.com\/berriel\u00a0","timestamp":1573613024000,"timestamp_epochs":1573613024,"tweet_id":"1194445712710389760","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194445712710389760","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Bluebell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">ART<img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/>IS<img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/>A<img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/>PROFESSION\nPAY YOUR DESIGNERS or get clowned on like <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"862708050116976640\" dir=\"ltr\" href=\"\/BucksGG\"><s>@<\/s><b>BucksGG<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O3itVE4cyq\">pic.twitter.com\/O3itVE4cyq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2755,"replies":54,"retweet_id":"1194401663068622849","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1095,"text":"ARTISAPROFESSION\nPAY YOUR DESIGNERS or get clowned on like @BucksGG pic.twitter.com\/O3itVE4cyq","timestamp":1573600733000,"timestamp_epochs":1573600733,"tweet_id":"1194394160465371136","tweet_url":"\/SGBluebell\/status\/1194394160465371136","user_id":"1489986193","username":"SGBluebell"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu gosto que todo logo feio que lan\u00e7am a galera vem me cobrar satisfa\u00e7\u00f5es sobre O PORQUE N\u00c3O FUI EU QUE FIZ\n\n\u00e9 s\u00f3 me contratarem que eu fa\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":88,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu gosto que todo logo feio que lan\u00e7am a galera vem me cobrar satisfa\u00e7\u00f5es sobre O PORQUE N\u00c3O FUI EU QUE FIZ\n\n\u00e9 s\u00f3 me contratarem que eu fa\u00e7o","timestamp":1573596724000,"timestamp_epochs":1573596724,"tweet_id":"1194377347098710017","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194377347098710017","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Renata Pacheco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18677569\" dir=\"ltr\" href=\"\/berriel\"><s>@<\/s><b>berriel<\/b><\/a>, corre aqui rapid\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"1194377129238155264","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"Al\u00f4 @berriel, corre aqui rapid\u00e3o","timestamp":1573595929000,"timestamp_epochs":1573595929,"tweet_id":"1194374012064931842","tweet_url":"\/renatapacheco\/status\/1194374012064931842","user_id":"26057965","username":"renatapacheco"},{"fullname":"Edu Dias \u30c4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18677569\" dir=\"ltr\" href=\"\/berriel\"><s>@<\/s><b>berriel<\/b><\/a> n faz nd...<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1194377089639694336","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"E o @berriel n faz nd...","timestamp":1573596326000,"timestamp_epochs":1573596326,"tweet_id":"1194375677765726210","tweet_url":"\/edudiasz\/status\/1194375677765726210","user_id":"775837973384466432","username":"edudiasz"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"da\">designer sofre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/uolnoticias\/status\/1194371888832827394\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vfY4SM5z47\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/uolnoticias\/status\/1194371888832827394\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/uolnoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194371888832827394<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":495,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":95,"text":"designer sofrehttps:\/\/twitter.com\/uolnoticias\/status\/1194371888832827394\u00a0\u2026","timestamp":1573596177000,"timestamp_epochs":1573596177,"tweet_id":"1194375052067835904","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194375052067835904","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ideia milion\u00e1ria:\n\numa esp\u00e9cie de auto chess com pok\u00e9mon<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"ideia milion\u00e1ria:\n\numa esp\u00e9cie de auto chess com pok\u00e9mon","timestamp":1573588775000,"timestamp_epochs":1573588775,"tweet_id":"1194344004705378304","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194344004705378304","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todos esses vazamentos s\u00e3o de um cara que conseguiu montar uma build com o pr\u00e9-download que disponibilizaram do jogo que vai lan\u00e7ar sexta feira\n\nminha esperan\u00e7a \u00e9 que esse pr\u00e9-download esteja faltando alguns arquivos de \u00faltima hora que v\u00e3o chegar no dia do lan\u00e7amento<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"todos esses vazamentos s\u00e3o de um cara que conseguiu montar uma build com o pr\u00e9-download que disponibilizaram do jogo que vai lan\u00e7ar sexta feira\n\nminha esperan\u00e7a \u00e9 que esse pr\u00e9-download esteja faltando alguns arquivos de \u00faltima hora que v\u00e3o chegar no dia do lan\u00e7amento","timestamp":1573587842000,"timestamp_epochs":1573587842,"tweet_id":"1194340092527226880","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194340092527226880","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Ronnie Pedra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pok\u00e9mon Sword\/Shield confirmado oficialmente como lavagem de dinheiro. N\u00e3o tem como um jogo que vende TANTO ser t\u00e3o mal feito assim n\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":42,"replies":5,"retweet_id":"1194339679061106690","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":8,"text":"Pok\u00e9mon Sword\/Shield confirmado oficialmente como lavagem de dinheiro. N\u00e3o tem como um jogo que vende TANTO ser t\u00e3o mal feito assim n\u00e3o","timestamp":1573587705000,"timestamp_epochs":1573587705,"tweet_id":"1194339518394044416","tweet_url":"\/RonniePedra\/status\/1194339518394044416","user_id":"62309464","username":"RonniePedra"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m no reddit montou uma imagem com todos os problemas do jogo novo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/s5.gifyu.com\/images\/2113cfeb75e56b45f.jpg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JYEyKDPD7B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/s5.gifyu.com\/images\/2113cfeb75e56b45f.jpg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">s5.gifyu.com\/images\/2113cfe<\/span><span class=\"invisible\">b75e56b45f.jpg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"algu\u00e9m no reddit montou uma imagem com todos os problemas do jogo novo https:\/\/s5.gifyu.com\/images\/2113cfeb75e56b45f.jpg\u00a0\u2026","timestamp":1573587605000,"timestamp_epochs":1573587605,"tweet_id":"1194339099144019968","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194339099144019968","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os caras cortaram o mais legal dos jogos que \u00e9 a possibilidade de capturar 1 bilh\u00e3o de pok\u00e9mon (s\u00e3o uns 900 no total mas no jogo s\u00f3 tem 400) com a desculpa que iam ter gr\u00e1ficos e din\u00e2micas melhores\n\nos gr\u00e1ficos t\u00e3o piores e n\u00e3o tem din\u00e2mica nova nenhuma a n\u00e3o ser os gigantamax<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"os caras cortaram o mais legal dos jogos que \u00e9 a possibilidade de capturar 1 bilh\u00e3o de pok\u00e9mon (s\u00e3o uns 900 no total mas no jogo s\u00f3 tem 400) com a desculpa que iam ter gr\u00e1ficos e din\u00e2micas melhores\n\nos gr\u00e1ficos t\u00e3o piores e n\u00e3o tem din\u00e2mica nova nenhuma a n\u00e3o ser os gigantamax","timestamp":1573587418000,"timestamp_epochs":1573587418,"tweet_id":"1194338315102801921","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194338315102801921","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pok\u00e9mon lets go era t\u00e3o bonito e as batalhas tinham gr\u00e1ficos m\u00f3 daora\n\no que aconteceu com o sword\/shield?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2t4JabSdaH\">pic.twitter.com\/2t4JabSdaH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pok\u00e9mon lets go era t\u00e3o bonito e as batalhas tinham gr\u00e1ficos m\u00f3 daora\n\no que aconteceu com o sword\/shield?pic.twitter.com\/2t4JabSdaH","timestamp":1573587294000,"timestamp_epochs":1573587294,"tweet_id":"1194337793499107330","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194337793499107330","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e as batalhas que eles simplesmente desistiram de desenhar os backgrounds?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t9mtPC9Zf4\">pic.twitter.com\/t9mtPC9Zf4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"e as batalhas que eles simplesmente desistiram de desenhar os backgrounds?pic.twitter.com\/t9mtPC9Zf4","timestamp":1573587176000,"timestamp_epochs":1573587176,"tweet_id":"1194337300626493441","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194337300626493441","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ansioso pra ver a nota do game no metacritic<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ansioso pra ver a nota do game no metacritic","timestamp":1573586972000,"timestamp_epochs":1573586972,"tweet_id":"1194336442555629573","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194336442555629573","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">OLHA ESTE GAME<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cnt_games\/status\/1194262191043751937\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FMWuUw6jiX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cnt_games\/status\/1194262191043751937\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cnt_games\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194262191043751937<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"OLHA ESTE GAMEhttps:\/\/twitter.com\/cnt_games\/status\/1194262191043751937\u00a0\u2026","timestamp":1573586924000,"timestamp_epochs":1573586924,"tweet_id":"1194336241237540864","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194336241237540864","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cvamos cortar 60% dos pok\u00e9mon do game pra focar em anima\u00e7\u00f5es de qualidade\u201d eles disseram \n\nas anima\u00e7\u00f5es do jogo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E0Q7BXViaj\">pic.twitter.com\/E0Q7BXViaj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":169,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"\u201cvamos cortar 60% dos pok\u00e9mon do game pra focar em anima\u00e7\u00f5es de qualidade\u201d eles disseram \n\nas anima\u00e7\u00f5es do jogo:pic.twitter.com\/E0Q7BXViaj","timestamp":1573586824000,"timestamp_epochs":1573586824,"tweet_id":"1194335821001830400","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194335821001830400","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">game freak is the new bethesda<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"game freak is the new bethesda","timestamp":1573586662000,"timestamp_epochs":1573586662,"tweet_id":"1194335143000977416","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194335143000977416","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"de\">a escala da wailord em pok\u00e9mon sword\/shield??????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9hp3QBKx52\">pic.twitter.com\/9hp3QBKx52<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"a escala da wailord em pok\u00e9mon sword\/shield??????pic.twitter.com\/9hp3QBKx52","timestamp":1573586645000,"timestamp_epochs":1573586645,"tweet_id":"1194335070061875203","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194335070061875203","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">job pra ontem \/ job que o designer teve tempo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rZl7E6gY60\">pic.twitter.com\/rZl7E6gY60<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1159,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":185,"text":"job pra ontem \/ job que o designer teve tempopic.twitter.com\/rZl7E6gY60","timestamp":1573582385000,"timestamp_epochs":1573582385,"tweet_id":"1194317205112012802","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194317205112012802","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o sonic reformado que lindo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paramountbrasil\/status\/1194210640296128517\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LitgzgsaB2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paramountbrasil\/status\/1194210640296128517\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paramountbrasi<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1194210640296128517<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":161,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"o sonic reformado que lindohttps:\/\/twitter.com\/paramountbrasil\/status\/1194210640296128517\u00a0\u2026","timestamp":1573565057000,"timestamp_epochs":1573565057,"tweet_id":"1194244525826478085","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194244525826478085","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o fur\u00e3o sou eu e o cesto \u00e9 dormir cedo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kBJwE4DAaQ\">pic.twitter.com\/kBJwE4DAaQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":447,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":74,"text":"o fur\u00e3o sou eu e o cesto \u00e9 dormir cedopic.twitter.com\/kBJwE4DAaQ","timestamp":1573542746000,"timestamp_epochs":1573542746,"tweet_id":"1194150947976560641","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194150947976560641","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Agda Barbosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gra\u00e7as ao <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18677569\" dir=\"ltr\" href=\"\/berriel\"><s>@<\/s><b>berriel<\/b><\/a> to observando o behance\/portif\u00f3lio de cada louco que faz curso online ensinando design e n\u00e3o tem arte pra mostrar , tipo arte nova ..depois de 2017 \n\nHj mesmo vi um de um guri que deve t\u00e1 no primeiro semestre se considerando o revolucion\u00e1rio<\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"1194081534342520832","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"Gra\u00e7as ao @berriel to observando o behance\/portif\u00f3lio de cada louco que faz curso online ensinando design e n\u00e3o tem arte pra mostrar , tipo arte nova ..depois de 2017 \n\nHj mesmo vi um de um guri que deve t\u00e1 no primeiro semestre se considerando o revolucion\u00e1rio","timestamp":1573526049000,"timestamp_epochs":1573526049,"tweet_id":"1194080915355516930","tweet_url":"\/barbosagda\/status\/1194080915355516930","user_id":"229501694","username":"barbosagda"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o cara que faz poison glacial no tft \u00e9 corno<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o cara que faz poison glacial no tft \u00e9 corno","timestamp":1573525835000,"timestamp_epochs":1573525835,"tweet_id":"1194080016524619776","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194080016524619776","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">naicimento<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"naicimento","timestamp":1573520503000,"timestamp_epochs":1573520503,"tweet_id":"1194057652302761985","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194057652302761985","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estou triste algu\u00e9m me d\u00e1 uma skin de csgo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/steamcommunity.com\/tradeoffer\/new\/?partner=41957849&amp;token=w7V6RgUn\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IcOUt80u3V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/steamcommunity.com\/tradeoffer\/new\/?partner=41957849&amp;token=w7V6RgUn\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">steamcommunity.com\/tradeoffer\/new<\/span><span class=\"invisible\">\/?partner=41957849&amp;token=w7V6RgUn<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"estou triste algu\u00e9m me d\u00e1 uma skin de csgo?https:\/\/steamcommunity.com\/tradeoffer\/new\/?partner=41957849&token=w7V6RgUn\u00a0\u2026","timestamp":1573517419000,"timestamp_epochs":1573517419,"tweet_id":"1194044715601190912","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194044715601190912","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 o tipo do dia que eu t\u00f4 completamente por fora de todo e qualquer assunto falado na internet<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"hoje \u00e9 o tipo do dia que eu t\u00f4 completamente por fora de todo e qualquer assunto falado na internet","timestamp":1573510500000,"timestamp_epochs":1573510500,"tweet_id":"1194015694918172674","tweet_url":"\/berriel\/status\/1194015694918172674","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">por favor @ faz uma cirurgia dessas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1193932652304359427\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DEtGPMQWjQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1193932652304359427\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1193<\/span><span class=\"invisible\">932652304359427<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"por favor @ faz uma cirurgia dessashttps:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1193932652304359427\u00a0\u2026","timestamp":1573491946000,"timestamp_epochs":1573491946,"tweet_id":"1193937874196017153","tweet_url":"\/berriel\/status\/1193937874196017153","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando sai essa dlc?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g0hnK3LyGy\">pic.twitter.com\/g0hnK3LyGy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":731,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":155,"text":"quando sai essa dlc?pic.twitter.com\/g0hnK3LyGy","timestamp":1573486940000,"timestamp_epochs":1573486940,"tweet_id":"1193916879066279938","tweet_url":"\/berriel\/status\/1193916879066279938","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o vitinho tem que ser vendido na primeira oportunidade ano que vem\n\nou empresta ele pra esses times mediano tipo gremio, palmeiras etc<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lucasgcarneiro\/status\/1193674788910387201\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VE0dSNtdVt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lucasgcarneiro\/status\/1193674788910387201\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lucasgcarneiro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1193674788910387201<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o vitinho tem que ser vendido na primeira oportunidade ano que vem\n\nou empresta ele pra esses times mediano tipo gremio, palmeiras etchttps:\/\/twitter.com\/lucasgcarneiro\/status\/1193674788910387201\u00a0\u2026","timestamp":1573429457000,"timestamp_epochs":1573429457,"tweet_id":"1193675778757681153","tweet_url":"\/berriel\/status\/1193675778757681153","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagina que triste n\u00e3o ser flamengo<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"imagina que triste n\u00e3o ser flamengo","timestamp":1573429024000,"timestamp_epochs":1573429024,"tweet_id":"1193673960208117761","tweet_url":"\/berriel\/status\/1193673960208117761","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cheguei como foi o jogo do flamengo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cheguei como foi o jogo do flamengo?","timestamp":1573428787000,"timestamp_epochs":1573428787,"tweet_id":"1193672968724983808","tweet_url":"\/berriel\/status\/1193672968724983808","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meia noite e meia e eu resolvi pedir um cachorro quente aqui achei importante avisar<\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meia noite e meia e eu resolvi pedir um cachorro quente aqui achei importante avisar","timestamp":1573356832000,"timestamp_epochs":1573356832,"tweet_id":"1193371164967686144","tweet_url":"\/berriel\/status\/1193371164967686144","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem a\u00ed tem overwatch pra pc e caiu de prata pra baixo na \u00faltima ranked que jogou?<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem a\u00ed tem overwatch pra pc e caiu de prata pra baixo na \u00faltima ranked que jogou?","timestamp":1573346143000,"timestamp_epochs":1573346143,"tweet_id":"1193326331800498177","tweet_url":"\/berriel\/status\/1193326331800498177","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem comprou comprou\nquem n\u00e3o comprou s\u00f3 quando a loja reabrir sabe-l\u00e1 deus quando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yGIeSlmO2G\">pic.twitter.com\/yGIeSlmO2G<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem comprou comprou\nquem n\u00e3o comprou s\u00f3 quando a loja reabrir sabe-l\u00e1 deus quandopic.twitter.com\/yGIeSlmO2G","timestamp":1573335522000,"timestamp_epochs":1573335522,"tweet_id":"1193281784575864833","tweet_url":"\/berriel\/status\/1193281784575864833","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como eu disse, design \u00e9 caro. ele n\u00e3o quer jogar dinheiro fora e \u00e9 normal ficar com medo tendo um monte de gente meia boca no mercado<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como eu disse, design \u00e9 caro. ele n\u00e3o quer jogar dinheiro fora e \u00e9 normal ficar com medo tendo um monte de gente meia boca no mercado","timestamp":1573335023000,"timestamp_epochs":1573335023,"tweet_id":"1193279694420029441","tweet_url":"\/berriel\/status\/1193279694420029441","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">cliente vem desconfiado porque todo o entorno dele o obrigou a ser assim, eu n\u00e3o julgo\n\no melhor \u00e9 antes de fechar conversar direitinho explicando como voc\u00ea trabalha e ditando as regras (se poss\u00edvel com contrato)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UrubuCartoon\/status\/1193279068189470722\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cK6vsNA2Bp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UrubuCartoon\/status\/1193279068189470722\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UrubuCartoon\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1193279068189470722<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cliente vem desconfiado porque todo o entorno dele o obrigou a ser assim, eu n\u00e3o julgo\n\no melhor \u00e9 antes de fechar conversar direitinho explicando como voc\u00ea trabalha e ditando as regras (se poss\u00edvel com contrato)https:\/\/twitter.com\/UrubuCartoon\/status\/1193279068189470722\u00a0\u2026","timestamp":1573335016000,"timestamp_epochs":1573335016,"tweet_id":"1193279664317509632","tweet_url":"\/berriel\/status\/1193279664317509632","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cliente tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 burro\n\nele n\u00e3o vai pagar 5 mil num trabalho que claramente n\u00e3o vale 5 mil\n\ndesign \u00e9 um servi\u00e7o caro, ele vai querer gastar o suado dinheirinho com o designer que oferecer menos risco pro neg\u00f3cio dele<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cliente tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 burro\n\nele n\u00e3o vai pagar 5 mil num trabalho que claramente n\u00e3o vale 5 mil\n\ndesign \u00e9 um servi\u00e7o caro, ele vai querer gastar o suado dinheirinho com o designer que oferecer menos risco pro neg\u00f3cio dele","timestamp":1573334889000,"timestamp_epochs":1573334889,"tweet_id":"1193279129778569216","tweet_url":"\/berriel\/status\/1193279129778569216","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o certo \u00e9 cobrar o equivalente a qualidade do seu trampo\n\nn\u00e3o adianta voc\u00ea ver num artigo que designer de marca ganha 8k por projeto sendo que voc\u00ea t\u00e1 come\u00e7ando agora e seu trabalho n\u00e3o vale 8k\n\ncome\u00e7a de baixo, vai aumentando de pouquinho em pouquinho, melhora suas entregas<\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"o certo \u00e9 cobrar o equivalente a qualidade do seu trampo\n\nn\u00e3o adianta voc\u00ea ver num artigo que designer de marca ganha 8k por projeto sendo que voc\u00ea t\u00e1 come\u00e7ando agora e seu trabalho n\u00e3o vale 8k\n\ncome\u00e7a de baixo, vai aumentando de pouquinho em pouquinho, melhora suas entregas","timestamp":1573334813000,"timestamp_epochs":1573334813,"tweet_id":"1193278813251219457","tweet_url":"\/berriel\/status\/1193278813251219457","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">no in\u00edcio eu tamb\u00e9m tinha essa neura mas saber dizer n\u00e3o \u00e9 bom a longo prazo\n\nclaro que cada um sabe quando precisa de dinheiro e saber balancear isso \u00e9 importante\n\nmas pra quem \u00e9 bom sempre vai ter trabalho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ANYAHTHAY\/status\/1193278168423120896\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SKcWGVkRRT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ANYAHTHAY\/status\/1193278168423120896\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ANYAHTHAY\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193278168423120896<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"no in\u00edcio eu tamb\u00e9m tinha essa neura mas saber dizer n\u00e3o \u00e9 bom a longo prazo\n\nclaro que cada um sabe quando precisa de dinheiro e saber balancear isso \u00e9 importante\n\nmas pra quem \u00e9 bom sempre vai ter trabalhohttps:\/\/twitter.com\/ANYAHTHAY\/status\/1193278168423120896\u00a0\u2026","timestamp":1573334740000,"timestamp_epochs":1573334740,"tweet_id":"1193278507926904832","tweet_url":"\/berriel\/status\/1193278507926904832","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu tenho um post sobre isso no instagram bem aqui <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3DxCDLH9e3\/?igshid=zb9wza6616fm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mfzrWWxjLC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3DxCDLH9e3\/?igshid=zb9wza6616fm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B3DxCDLH9e3\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=zb9wza6616fm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/shangraf\/status\/1193277922515312640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ocbca2I77y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/shangraf\/status\/1193277922515312640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/shangraf\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1193277922515312640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu tenho um post sobre isso no instagram bem aqui https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3DxCDLH9e3\/?igshid=zb9wza6616fm\u00a0\u2026https:\/\/twitter.com\/shangraf\/status\/1193277922515312640\u00a0\u2026","timestamp":1573334671000,"timestamp_epochs":1573334671,"tweet_id":"1193278216494092288","tweet_url":"\/berriel\/status\/1193278216494092288","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pior que o mercado \u00e9 uma merda com gente que t\u00e1 come\u00e7ando justamente por causa disso\n\nas pessoas tem medo de se posicionar e acaba aceitando qualquer valor de qualquer pessoa\n\nsaber dizer n\u00e3o \u00e9 seu melhor amigo pra valorizar seu trabalho<\/p>","is_retweet":0,"likes":88,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"pior que o mercado \u00e9 uma merda com gente que t\u00e1 come\u00e7ando justamente por causa disso\n\nas pessoas tem medo de se posicionar e acaba aceitando qualquer valor de qualquer pessoa\n\nsaber dizer n\u00e3o \u00e9 seu melhor amigo pra valorizar seu trabalho","timestamp":1573334443000,"timestamp_epochs":1573334443,"tweet_id":"1193277259609718784","tweet_url":"\/berriel\/status\/1193277259609718784","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">cliente que se acha o lobo de wallstreet eu descarto\n\ns\u00f3 quero fazer meu trabalho, ser pago com um valor equivalente ao meu trampo, entregar tudo e ir embora\n\no cara quando \u00e9 assim NO EMAIL DE OR\u00c7AMENTO eu j\u00e1 sei que vai dar problema no decorrer do projeto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PecinatoK\/status\/1193276553565749249\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qGHzIr2IV1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PecinatoK\/status\/1193276553565749249\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PecinatoK\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193276553565749249<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"cliente que se acha o lobo de wallstreet eu descarto\n\ns\u00f3 quero fazer meu trabalho, ser pago com um valor equivalente ao meu trampo, entregar tudo e ir embora\n\no cara quando \u00e9 assim NO EMAIL DE OR\u00c7AMENTO eu j\u00e1 sei que vai dar problema no decorrer do projetohttps:\/\/twitter.com\/PecinatoK\/status\/1193276553565749249\u00a0\u2026","timestamp":1573334354000,"timestamp_epochs":1573334354,"tweet_id":"1193276885708525568","tweet_url":"\/berriel\/status\/1193276885708525568","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passou dois dias e ele mandou email de novo falando que prefere o meu estilo e que n\u00e3o acha trabalhos com a qualidade do meu por a\u00ed\n\nmas quer pela metade do pre\u00e7o\n\nmeu amigo... ent\u00e3o...<\/p>","is_retweet":0,"likes":180,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"passou dois dias e ele mandou email de novo falando que prefere o meu estilo e que n\u00e3o acha trabalhos com a qualidade do meu por a\u00ed\n\nmas quer pela metade do pre\u00e7o\n\nmeu amigo... ent\u00e3o...","timestamp":1573334260000,"timestamp_epochs":1573334260,"tweet_id":"1193276491439710213","tweet_url":"\/berriel\/status\/1193276491439710213","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mandei or\u00e7amento pra cliente e ele reclamou que o valor t\u00e1 acima da m\u00e9dia da cidade dele\n\nnem insisti, falei que beleza, que podia procurar outro profissional\n\nele entrou em choque<\/p>","is_retweet":0,"likes":282,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"mandei or\u00e7amento pra cliente e ele reclamou que o valor t\u00e1 acima da m\u00e9dia da cidade dele\n\nnem insisti, falei que beleza, que podia procurar outro profissional\n\nele entrou em choque","timestamp":1573334220000,"timestamp_epochs":1573334220,"tweet_id":"1193276325848584192","tweet_url":"\/berriel\/status\/1193276325848584192","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00faltimos minutos da loja aberta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/shop.berriel.co\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kBhB73Tg6M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/shop.berriel.co\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shop.berriel.co<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nprovavelmente a \u00faltima chance de comprar meus sketchbooks no ano<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00faltimos minutos da loja aberta http:\/\/shop.berriel.co\u00a0\n\nprovavelmente a \u00faltima chance de comprar meus sketchbooks no ano","timestamp":1573320323000,"timestamp_epochs":1573320323,"tweet_id":"1193218036800602113","tweet_url":"\/berriel\/status\/1193218036800602113","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00faltimo brasileiro acordado<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\u00faltimo brasileiro acordado","timestamp":1573283744000,"timestamp_epochs":1573283744,"tweet_id":"1193064614910681088","tweet_url":"\/berriel\/status\/1193064614910681088","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pelo menos teve uma morte legal imagina ele contando depois e a galera achando que \u00e9 mentira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1192928532130861056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L6FZ0a5fNz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1192928532130861056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1192<\/span><span class=\"invisible\">928532130861056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"pelo menos teve uma morte legal imagina ele contando depois e a galera achando que \u00e9 mentirahttps:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1192928532130861056\u00a0\u2026","timestamp":1573251796000,"timestamp_epochs":1573251796,"tweet_id":"1192930615177490433","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192930615177490433","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quanto tempo at\u00e9 algu\u00e9m fazer uma ilustra\u00e7\u00e3o do link acordando pra salvar a zelda do ganondorf sendo o link o lula a zelda o brasil e o ganondorf o bolsonaro<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"quanto tempo at\u00e9 algu\u00e9m fazer uma ilustra\u00e7\u00e3o do link acordando pra salvar a zelda do ganondorf sendo o link o lula a zelda o brasil e o ganondorf o bolsonaro","timestamp":1573248809000,"timestamp_epochs":1573248809,"tweet_id":"1192918085856092161","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192918085856092161","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lula faz sexo por 3 horas e precisa de descanso para m\u00fasculos, diz estudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/glo.bo\/Pn7GI2\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/bxJRnKdP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/glo.bo\/Pn7GI2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/Pn7GI2<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19942,"replies":855,"retweet_id":"1192916592885194764","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":20831,"text":"Lula faz sexo por 3 horas e precisa de descanso para m\u00fasculos, diz estudohttp:\/\/glo.bo\/Pn7GI2\u00a0","timestamp":1342726983000,"timestamp_epochs":1342726983,"tweet_id":"226039469864792064","tweet_url":"\/g1\/status\/226039469864792064","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se o brasil fosse um seriado teria um baita roteiro daora ningu\u00e9m pode negar<\/p>","is_retweet":0,"likes":370,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":104,"text":"se o brasil fosse um seriado teria um baita roteiro daora ningu\u00e9m pode negar","timestamp":1573248047000,"timestamp_epochs":1573248047,"tweet_id":"1192914890442313730","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192914890442313730","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma tatuagem escrito \"a cl\u00e1usula \u00e9 p\u00e9trea e eu sou \u00e9 doido\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"uma tatuagem escrito \"a cl\u00e1usula \u00e9 p\u00e9trea e eu sou \u00e9 doido\"","timestamp":1573247709000,"timestamp_epochs":1573247709,"tweet_id":"1192913469646999552","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192913469646999552","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">governo bolsolula eu acredito<\/p>","is_retweet":0,"likes":143,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"governo bolsolula eu acredito","timestamp":1573247462000,"timestamp_epochs":1573247462,"tweet_id":"1192912435876966401","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192912435876966401","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o lula falou que o bolsonaro se juntou com a globo pra sujar o pa\u00eds\n\nsemana passada o bolsonaro tava falando que a globo se juntou com o pt pra contar mentira\n\nos dois precisam sentar e trocar uma ideia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1181,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":315,"text":"o lula falou que o bolsonaro se juntou com a globo pra sujar o pa\u00eds\n\nsemana passada o bolsonaro tava falando que a globo se juntou com o pt pra contar mentira\n\nos dois precisam sentar e trocar uma ideia","timestamp":1573247321000,"timestamp_epochs":1573247321,"tweet_id":"1192911842076774406","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192911842076774406","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Patr\u00edcia dos Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Parece uma Ocarina<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HYPEBEAST\/status\/1192871265176104963\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oOOJRA9WFv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HYPEBEAST\/status\/1192871265176104963\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HYPEBEAST\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1192871265176104963<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":212,"replies":14,"retweet_id":"1192896927752507392","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":16,"text":"Parece uma Ocarinahttps:\/\/twitter.com\/HYPEBEAST\/status\/1192871265176104963\u00a0\u2026","timestamp":1573243712000,"timestamp_epochs":1573243712,"tweet_id":"1192896705030701058","tweet_url":"\/pathy\/status\/1192896705030701058","user_id":"158000884","username":"pathy"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o lula vai sair bem no hor\u00e1rio de tr\u00e2nsito aqui em curitiba tadinho vai ficar preso na silva jardim m\u00f3 hora<\/p>","is_retweet":0,"likes":168,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"o lula vai sair bem no hor\u00e1rio de tr\u00e2nsito aqui em curitiba tadinho vai ficar preso na silva jardim m\u00f3 hora","timestamp":1573242935000,"timestamp_epochs":1573242935,"tweet_id":"1192893448485031938","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192893448485031938","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"HIDEO_KOJIMA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\"PT\" go home!<\/p>","is_retweet":1,"likes":3052,"replies":112,"retweet_id":"1192893057852678149","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":2229,"text":"\"PT\" go home!","timestamp":1407914108000,"timestamp_epochs":1407914108,"tweet_id":"499454086530347008","tweet_url":"\/HIDEO_KOJIMA_EN\/status\/499454086530347008","user_id":"117652722","username":"HIDEO_KOJIMA_EN"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de ver o lula passando aqui na rua com dois engradado de corote sabores e um saco de carv\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":877,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":297,"text":"acabei de ver o lula passando aqui na rua com dois engradado de corote sabores e um saco de carv\u00e3o","timestamp":1573241765000,"timestamp_epochs":1573241765,"tweet_id":"1192888540658618368","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192888540658618368","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">l\u00f3gico, n\u00e3o d\u00e1 pra ligar no chromecast<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1192875868160479235\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/makWea6yK5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1192875868160479235\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/omelete\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1192875868160479235<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"l\u00f3gico, n\u00e3o d\u00e1 pra ligar no chromecasthttps:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1192875868160479235\u00a0\u2026","timestamp":1573238939000,"timestamp_epochs":1573238939,"tweet_id":"1192876687735894020","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192876687735894020","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a identidade visual do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1187879625176674305\" dir=\"ltr\" href=\"\/SEXTOUgg\"><s>@<\/s><b>SEXTOUgg<\/b><\/a> \u00e9 incr\u00edvel \n\nparab\u00e9ns ao designer respons\u00e1vel<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a identidade visual do @SEXTOUgg \u00e9 incr\u00edvel \n\nparab\u00e9ns ao designer respons\u00e1vel","timestamp":1573226792000,"timestamp_epochs":1573226792,"tweet_id":"1192825739206430728","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192825739206430728","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lula livre bem na sexta feira que sortudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":115,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"lula livre bem na sexta feira que sortudo","timestamp":1573226257000,"timestamp_epochs":1573226257,"tweet_id":"1192823493584445440","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192823493584445440","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Caalf","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un hombre y una beluga jugando con una pelota de rugby<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OzW9bMLpIl\">pic.twitter.com\/OzW9bMLpIl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":349297,"replies":2066,"retweet_id":"1192680397919997953","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":105418,"text":"Un hombre y una beluga jugando con una pelota de rugbypic.twitter.com\/OzW9bMLpIl","timestamp":1573139421000,"timestamp_epochs":1573139421,"tweet_id":"1192459279183351810","tweet_url":"\/Caalf1\/status\/1192459279183351810","user_id":"1040410419393961985","username":"Caalf1"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aten\u00e7\u00e3o: saiu o epis\u00f3dio 4 de morning show<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aten\u00e7\u00e3o: saiu o epis\u00f3dio 4 de morning show","timestamp":1573191403000,"timestamp_epochs":1573191403,"tweet_id":"1192677306554294274","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192677306554294274","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oficialmente classe m\u00e9dia acabei de contratar um jardineiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oficialmente classe m\u00e9dia acabei de contratar um jardineiro","timestamp":1573183866000,"timestamp_epochs":1573183866,"tweet_id":"1192645695938977796","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192645695938977796","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amo um homem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lCBZ2fTtsr\">pic.twitter.com\/lCBZ2fTtsr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":118,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"eu amo um homempic.twitter.com\/lCBZ2fTtsr","timestamp":1573180003000,"timestamp_epochs":1573180003,"tweet_id":"1192629491232919552","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192629491232919552","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o vou comprar death stranding porque pok\u00e9mon sai semana que vem e tamb\u00e9m porque eu n\u00e3o sou rico mas vou acompanhar o jogo por algum youtuber\n\nquem que t\u00e1 fazendo s\u00e9rie de v\u00eddeos?<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o vou comprar death stranding porque pok\u00e9mon sai semana que vem e tamb\u00e9m porque eu n\u00e3o sou rico mas vou acompanhar o jogo por algum youtuber\n\nquem que t\u00e1 fazendo s\u00e9rie de v\u00eddeos?","timestamp":1573179272000,"timestamp_epochs":1573179272,"tweet_id":"1192626423959359488","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192626423959359488","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">melhor dia da minha vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Fandango\/status\/1192532351999283200\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Bj7vy8vYbQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Fandango\/status\/1192532351999283200\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Fandango\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192532351999283200<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"melhor dia da minha vidahttps:\/\/twitter.com\/Fandango\/status\/1192532351999283200\u00a0\u2026","timestamp":1573177481000,"timestamp_epochs":1573177481,"tweet_id":"1192618911793111040","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192618911793111040","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">botaram 5 jogadores pra marcar o coitado do rafinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"botaram 5 jogadores pra marcar o coitado do rafinha","timestamp":1573174911000,"timestamp_epochs":1573174911,"tweet_id":"1192608133513916417","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192608133513916417","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o petkovic reclamando que o jesus botou o lincoln e n\u00e3o o diego<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"e o petkovic reclamando que o jesus botou o lincoln e n\u00e3o o diego","timestamp":1573174636000,"timestamp_epochs":1573174636,"tweet_id":"1192606979589427201","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192606979589427201","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tem estrela o menino<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1192606652798767104\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YuQRBYTsyQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1192606652798767104\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Flamengo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192606652798767104<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"tem estrela o meninohttps:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1192606652798767104\u00a0\u2026","timestamp":1573174576000,"timestamp_epochs":1573174576,"tweet_id":"1192606729583939589","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192606729583939589","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">semana que vem vai ser dif\u00edcil o jogo contra o botafogo porque o flamengo s\u00f3 d\u00e1 show contra time grande<\/p>","is_retweet":1,"likes":75,"replies":4,"retweet_id":"1192603989780652032","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":11,"text":"semana que vem vai ser dif\u00edcil o jogo contra o botafogo porque o flamengo s\u00f3 d\u00e1 show contra time grande","timestamp":1572815026000,"timestamp_epochs":1572815026,"tweet_id":"1191098667433971712","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191098667433971712","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais uma vez no ano o flamengo tendo dificuldade contra time pequeno<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"mais uma vez no ano o flamengo tendo dificuldade contra time pequeno","timestamp":1573172705000,"timestamp_epochs":1573172705,"tweet_id":"1192598881915330567","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192598881915330567","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Leandro mesmo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Botafogo n\u00e3o vai descansar enquanto n\u00e3o lesionar algum jogador do Flamengo<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"1192586083630014464","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":3,"text":"Botafogo n\u00e3o vai descansar enquanto n\u00e3o lesionar algum jogador do Flamengo","timestamp":1573169472000,"timestamp_epochs":1573169472,"tweet_id":"1192585322586083328","tweet_url":"\/oleandrera\/status\/1192585322586083328","user_id":"75952818","username":"oleandrera"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vai vendo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1192585153798905857\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DqvRuQO4Ts\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1192585153798905857\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Flamengo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192585153798905857<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vai vendohttps:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1192585153798905857\u00a0\u2026","timestamp":1573169483000,"timestamp_epochs":1573169483,"tweet_id":"1192585369121894401","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192585369121894401","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse \u00e1rbitro a\u00ed n\u00e3o vai dar falta nenhuma pro flamengo enquanto n\u00e3o sair algum jogador machucado, vai vendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BOTxFLA?src=hash\"><s>#<\/s><b>BOTxFLA<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"esse \u00e1rbitro a\u00ed n\u00e3o vai dar falta nenhuma pro flamengo enquanto n\u00e3o sair algum jogador machucado, vai vendo #BOTxFLA","timestamp":1573169074000,"timestamp_epochs":1573169074,"tweet_id":"1192583651143438336","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192583651143438336","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">hoje eu quero ganhar com 2 gols irregulares<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/flamengo\/status\/1192562403554320384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e0PAqNV2Nl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/flamengo\/status\/1192562403554320384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/flamengo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192562403554320384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"hoje eu quero ganhar com 2 gols irregulareshttps:\/\/twitter.com\/flamengo\/status\/1192562403554320384\u00a0\u2026","timestamp":1573165565000,"timestamp_epochs":1573165565,"tweet_id":"1192568936488951816","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192568936488951816","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O: LOJA NOVAMENTE ONLINE POR APENAS 48 HORAS\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/shop.berriel.co\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kBhB73Tg6M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/shop.berriel.co\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shop.berriel.co<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lZWs8DgzdG\">pic.twitter.com\/lZWs8DgzdG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":9,"retweet_id":"1192568272052457478","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":5,"text":"ATEN\u00c7\u00c3O: LOJA NOVAMENTE ONLINE POR APENAS 48 HORAS\n\nhttp:\/\/shop.berriel.co\u00a0pic.twitter.com\/lZWs8DgzdG","timestamp":1573145326000,"timestamp_epochs":1573145326,"tweet_id":"1192484045889908737","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192484045889908737","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu lendo os trending topics de hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BxGY06HubU\">pic.twitter.com\/BxGY06HubU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":676,"replies":2,"retweet_id":"1192554852720795649","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":151,"text":"Eu lendo os trending topics de hojepic.twitter.com\/BxGY06HubU","timestamp":1573162060000,"timestamp_epochs":1573162060,"tweet_id":"1192554232911736855","tweet_url":"\/babi\/status\/1192554232911736855","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eita <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/edsonguidoni\/status\/1192535061888937985\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2csWbxzTAe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/edsonguidoni\/status\/1192535061888937985\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/edsonguidoni\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192535061888937985<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eita https:\/\/twitter.com\/edsonguidoni\/status\/1192535061888937985\u00a0\u2026","timestamp":1573161227000,"timestamp_epochs":1573161227,"tweet_id":"1192550741484937216","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192550741484937216","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">toda empreendedora fuma hero\u00edna<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TiVIIZtzbe\">pic.twitter.com\/TiVIIZtzbe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1501,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":304,"text":"toda empreendedora fuma hero\u00ednapic.twitter.com\/TiVIIZtzbe","timestamp":1573157052000,"timestamp_epochs":1573157052,"tweet_id":"1192533228785143809","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192533228785143809","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu acho que os jogos estimulam a viol\u00eancia sim\n\nolha por exemplo nesta fotografia como era o mundo antes do counter strike<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yj99xwnlin\">pic.twitter.com\/Yj99xwnlin<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":115,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"eu acho que os jogos estimulam a viol\u00eancia sim\n\nolha por exemplo nesta fotografia como era o mundo antes do counter strikepic.twitter.com\/Yj99xwnlin","timestamp":1573153716000,"timestamp_epochs":1573153716,"tweet_id":"1192519236184399873","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192519236184399873","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que vontade de jogar um contra strike<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dBqggUzhfd\">pic.twitter.com\/dBqggUzhfd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":99,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"que vontade de jogar um contra strikepic.twitter.com\/dBqggUzhfd","timestamp":1573153080000,"timestamp_epochs":1573153080,"tweet_id":"1192516570439921670","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192516570439921670","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Gabriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18677569\" dir=\"ltr\" href=\"\/berriel\"><s>@<\/s><b>berriel<\/b><\/a> comprei *-*<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j0flwxp0qg\">pic.twitter.com\/j0flwxp0qg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1192494288631926784","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"@berriel comprei *-*pic.twitter.com\/j0flwxp0qg","timestamp":1573147386000,"timestamp_epochs":1573147386,"tweet_id":"1192492687515144192","tweet_url":"\/BigBieel\/status\/1192492687515144192","user_id":"338068758","username":"BigBieel"},{"fullname":"barbudinho falando merda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1oBIHYBqA3\">pic.twitter.com\/1oBIHYBqA3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"1192488418602815488","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/1oBIHYBqA3","timestamp":1573146167000,"timestamp_epochs":1573146167,"tweet_id":"1192487571768692736","tweet_url":"\/pedrogeriio\/status\/1192487571768692736","user_id":"1102715539","username":"pedrogeriio"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando voc\u00ea for comprar presta aten\u00e7\u00e3o na janela de frete porque tem frete econ\u00f4mico fixo pra todo o brasil por R$ 8,35<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando voc\u00ea for comprar presta aten\u00e7\u00e3o na janela de frete porque tem frete econ\u00f4mico fixo pra todo o brasil por R$ 8,35","timestamp":1573146237000,"timestamp_epochs":1573146237,"tweet_id":"1192487868712792064","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192487868712792064","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"fezani","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu ja tenho o meu e recomendo demais pra quem \u00e9 das cria\u00e7ao da vida \n\nCOMPRE COMPRE COMPRE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1192484045889908737\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mwF86jf3al\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1192484045889908737\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/berriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1192484045889908737<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1192486580025475073","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":3,"text":"eu ja tenho o meu e recomendo demais pra quem \u00e9 das cria\u00e7ao da vida \n\nCOMPRE COMPRE COMPREhttps:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1192484045889908737\u00a0\u2026","timestamp":1573145439000,"timestamp_epochs":1573145439,"tweet_id":"1192484521997950981","tweet_url":"\/fezani\/status\/1192484521997950981","user_id":"52379439","username":"fezani"},{"fullname":"Luiz Rios","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Compra efetuada meu amigo! Sucesso para voc\u00ea! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18677569\" dir=\"ltr\" href=\"\/berriel\"><s>@<\/s><b>berriel<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1192484045889908737\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NV1zNC3lA4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1192484045889908737\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/berriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1192484045889908737<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1192486547699970048","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"Compra efetuada meu amigo! Sucesso para voc\u00ea! @berrielhttps:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1192484045889908737\u00a0\u2026","timestamp":1573145388000,"timestamp_epochs":1573145388,"tweet_id":"1192484305727041536","tweet_url":"\/luizriosdesign\/status\/1192484305727041536","user_id":"800319636759683072","username":"luizriosdesign"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O: LOJA NOVAMENTE ONLINE POR APENAS 48 HORAS\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/shop.berriel.co\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kBhB73Tg6M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/shop.berriel.co\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shop.berriel.co<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lZWs8DgzdG\">pic.twitter.com\/lZWs8DgzdG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"ATEN\u00c7\u00c3O: LOJA NOVAMENTE ONLINE POR APENAS 48 HORAS\n\nhttp:\/\/shop.berriel.co\u00a0pic.twitter.com\/lZWs8DgzdG","timestamp":1573145326000,"timestamp_epochs":1573145326,"tweet_id":"1192484045889908737","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192484045889908737","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o brasil como obra de fic\u00e7\u00e3o \u00e9 maravilhoso de acompanhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"o brasil como obra de fic\u00e7\u00e3o \u00e9 maravilhoso de acompanhar","timestamp":1573144532000,"timestamp_epochs":1573144532,"tweet_id":"1192480715520315392","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192480715520315392","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 daqui a pouquinho. t\u00f4 resolvendo os \u00faltimos tr\u00e2mites<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luizriosdesign\/status\/1192460772175208449\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6IuYm0v6Gq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luizriosdesign\/status\/1192460772175208449\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luizriosdesign<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192460772175208449<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00e9 daqui a pouquinho. t\u00f4 resolvendo os \u00faltimos tr\u00e2miteshttps:\/\/twitter.com\/luizriosdesign\/status\/1192460772175208449\u00a0\u2026","timestamp":1573141841000,"timestamp_epochs":1573141841,"tweet_id":"1192469427813531648","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192469427813531648","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to triste algu\u00e9m me d\u00e1 uma skin de csgo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/steamcommunity.com\/tradeoffer\/new\/?partner=41957849&amp;token=w7V6RgUn\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IcOUt80u3V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/steamcommunity.com\/tradeoffer\/new\/?partner=41957849&amp;token=w7V6RgUn\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">steamcommunity.com\/tradeoffer\/new<\/span><span class=\"invisible\">\/?partner=41957849&amp;token=w7V6RgUn<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to triste algu\u00e9m me d\u00e1 uma skin de csgohttps:\/\/steamcommunity.com\/tradeoffer\/new\/?partner=41957849&token=w7V6RgUn\u00a0\u2026","timestamp":1573100235000,"timestamp_epochs":1573100235,"tweet_id":"1192294921056718848","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192294921056718848","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eitaaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VictorL93547000\/status\/1192275613123596289\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aKKBYVipy1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VictorL93547000\/status\/1192275613123596289\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VictorL9354700<\/span><span class=\"invisible\">0\/status\/1192275613123596289<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eitaaaaahttps:\/\/twitter.com\/VictorL93547000\/status\/1192275613123596289\u00a0\u2026","timestamp":1573095722000,"timestamp_epochs":1573095722,"tweet_id":"1192275990610882560","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192275990610882560","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um neg\u00f3cio que eu aprendi com o tempo \u00e9 que quem t\u00e1 errado responde sendo agressivo \n\nquem tem a raz\u00e3o a seu favor n\u00e3o precisa se alterar\n\nfala pra um palmeirense a\u00ed que o time dele s\u00f3 ganhou por causa do VAR pra ver a rea\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":178,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"um neg\u00f3cio que eu aprendi com o tempo \u00e9 que quem t\u00e1 errado responde sendo agressivo \n\nquem tem a raz\u00e3o a seu favor n\u00e3o precisa se alterar\n\nfala pra um palmeirense a\u00ed que o time dele s\u00f3 ganhou por causa do VAR pra ver a rea\u00e7\u00e3o","timestamp":1573095252000,"timestamp_epochs":1573095252,"tweet_id":"1192274018981859328","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192274018981859328","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mas que surpresa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1192270506172530688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3n0fiaPKac\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1192270506172530688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1192270506172530688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"mas que surpresahttps:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1192270506172530688\u00a0\u2026","timestamp":1573094925000,"timestamp_epochs":1573094925,"tweet_id":"1192272650221039617","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192272650221039617","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse time do vasco \u00e9 o titular?<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"esse time do vasco \u00e9 o titular?","timestamp":1573093670000,"timestamp_epochs":1573093670,"tweet_id":"1192267385237053440","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192267385237053440","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 podemos afirmar com propriedade que o \u00e1rbitro de v\u00eddeo n\u00e3o serve pro brasil?<\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"j\u00e1 podemos afirmar com propriedade que o \u00e1rbitro de v\u00eddeo n\u00e3o serve pro brasil?","timestamp":1573093205000,"timestamp_epochs":1573093205,"tweet_id":"1192265433140940800","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192265433140940800","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">falta s\u00f3 o vasco empatar pra ter 8 minutos de acr\u00e9scimo<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"falta s\u00f3 o vasco empatar pra ter 8 minutos de acr\u00e9scimo","timestamp":1573092809000,"timestamp_epochs":1573092809,"tweet_id":"1192263775195475969","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192263775195475969","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">adivinha?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q8lTejwlPt\">pic.twitter.com\/q8lTejwlPt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"adivinha?pic.twitter.com\/q8lTejwlPt","timestamp":1573092649000,"timestamp_epochs":1573092649,"tweet_id":"1192263101577617408","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192263101577617408","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">palmeiras empatando com o gigante vasco da gama\n\nvamos ver quanto vai ter de acr\u00e9scimo ou se vai ter alguma interfer\u00eancia do var hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"palmeiras empatando com o gigante vasco da gama\n\nvamos ver quanto vai ter de acr\u00e9scimo ou se vai ter alguma interfer\u00eancia do var hoje","timestamp":1573090727000,"timestamp_epochs":1573090727,"tweet_id":"1192255041744359425","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192255041744359425","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a bauducco mudou a f\u00f3rmula do chocotone? na minha cabe\u00e7a era melhor a pelo menos uns 2 anos<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a bauducco mudou a f\u00f3rmula do chocotone? na minha cabe\u00e7a era melhor a pelo menos uns 2 anos","timestamp":1573089058000,"timestamp_epochs":1573089058,"tweet_id":"1192248040901562370","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192248040901562370","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">240 reais o red dead redemption 2 pra computador\n\ntenho quase certeza que com esse dinheiro eu consigo comprar um cavalo usado na vida real<\/p>","is_retweet":0,"likes":221,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"240 reais o red dead redemption 2 pra computador\n\ntenho quase certeza que com esse dinheiro eu consigo comprar um cavalo usado na vida real","timestamp":1573085620000,"timestamp_epochs":1573085620,"tweet_id":"1192233621819707393","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192233621819707393","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria morar dentro do video de shake it bololo\n\neu sinto que ali dentro estaria protegido de qualquer mal do mundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":97,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"queria morar dentro do video de shake it bololo\n\neu sinto que ali dentro estaria protegido de qualquer mal do mundo","timestamp":1573084596000,"timestamp_epochs":1573084596,"tweet_id":"1192229325501808640","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192229325501808640","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como perder clientes com victor berriel<\/p>","is_retweet":0,"likes":135,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"como perder clientes com victor berriel","timestamp":1573075355000,"timestamp_epochs":1573075355,"tweet_id":"1192190565745602563","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192190565745602563","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os dois n\u00e3o tem twitter mas eu sei que algum aluno vai printar e mandar \n\noi prof aproveita essa oportunidade pra pensar um pouco sobre como \u00e9 feio isso que voc\u00ea t\u00e1 fazendo\n\nmisturar profissional com intriguinha \u00e9 um baita tiro no p\u00e9\n\nt\u00e1 todo mundo rindo de vc nos outros grupos<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"os dois n\u00e3o tem twitter mas eu sei que algum aluno vai printar e mandar \n\noi prof aproveita essa oportunidade pra pensar um pouco sobre como \u00e9 feio isso que voc\u00ea t\u00e1 fazendo\n\nmisturar profissional com intriguinha \u00e9 um baita tiro no p\u00e9\n\nt\u00e1 todo mundo rindo de vc nos outros grupos","timestamp":1573075159000,"timestamp_epochs":1573075159,"tweet_id":"1192189742479282176","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192189742479282176","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem t\u00e1 inserido no contexto sabe de quem eu to falando e provavelmente tamb\u00e9m t\u00e1 achando legal igual novela<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem t\u00e1 inserido no contexto sabe de quem eu to falando e provavelmente tamb\u00e9m t\u00e1 achando legal igual novela","timestamp":1573074839000,"timestamp_epochs":1573074839,"tweet_id":"1192188401694445570","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192188401694445570","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a diferen\u00e7a entre os dois \u00e9 que um leva essa picuinha pessoal pro grupo dos alunos e fica incentivando eles a criar apelidinho quinta s\u00e9rie pro outro\n\no outro s\u00f3 fica de boa sem entrar nas pol\u00eamicas \n\na impress\u00e3o que d\u00e1 \u00e9 que um tem ci\u00fames do outro pq vende mais curso<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a diferen\u00e7a entre os dois \u00e9 que um leva essa picuinha pessoal pro grupo dos alunos e fica incentivando eles a criar apelidinho quinta s\u00e9rie pro outro\n\no outro s\u00f3 fica de boa sem entrar nas pol\u00eamicas \n\na impress\u00e3o que d\u00e1 \u00e9 que um tem ci\u00fames do outro pq vende mais curso","timestamp":1573074748000,"timestamp_epochs":1573074748,"tweet_id":"1192188019874418688","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192188019874418688","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o cen\u00e1rio do design de marcas nacional \u00e9 igual todo nicho que me meti na internet\n\nsempre tem picuinha e gente emocionada\n\nt\u00e1 rolando agora nos bastidores uma briga entre dois professores onde um manda indireta pro outro o dia inteiro no instagram que t\u00e1 muito legal de acompanhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":94,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"o cen\u00e1rio do design de marcas nacional \u00e9 igual todo nicho que me meti na internet\n\nsempre tem picuinha e gente emocionada\n\nt\u00e1 rolando agora nos bastidores uma briga entre dois professores onde um manda indireta pro outro o dia inteiro no instagram que t\u00e1 muito legal de acompanhar","timestamp":1573074636000,"timestamp_epochs":1573074636,"tweet_id":"1192187551748149248","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192187551748149248","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Ronnie Pedra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">Azar o dele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Nerdbunker\/status\/1192130784183889922\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2lzPt1UAYd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Nerdbunker\/status\/1192130784183889922\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Nerdbunker\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192130784183889922<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":140,"replies":0,"retweet_id":"1192164959645552640","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":22,"text":"Azar o delehttps:\/\/twitter.com\/Nerdbunker\/status\/1192130784183889922\u00a0\u2026","timestamp":1573069032000,"timestamp_epochs":1573069032,"tweet_id":"1192164047237591041","tweet_url":"\/RonniePedra\/status\/1192164047237591041","user_id":"62309464","username":"RonniePedra"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o twitter \u00e9 a melhor rede social do mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.theverge.com\/2019\/11\/6\/20948547\/twitter-topics-launch-sports-gaming-entertainment-test\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6N8ffZWVw5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.theverge.com\/2019\/11\/6\/20948547\/twitter-topics-launch-sports-gaming-entertainment-test\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">theverge.com\/2019\/11\/6\/2094<\/span><span class=\"invisible\">8547\/twitter-topics-launch-sports-gaming-entertainment-test<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o twitter \u00e9 a melhor rede social do mundohttps:\/\/www.theverge.com\/2019\/11\/6\/20948547\/twitter-topics-launch-sports-gaming-entertainment-test\u00a0\u2026","timestamp":1573068040000,"timestamp_epochs":1573068040,"tweet_id":"1192159883744948231","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192159883744948231","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a juventus ta tomando press\u00e3o do time daquele site que as menina faz video dan\u00e7ando?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fi4kTV2M0F\">pic.twitter.com\/fi4kTV2M0F<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"a juventus ta tomando press\u00e3o do time daquele site que as menina faz video dan\u00e7ando?pic.twitter.com\/fi4kTV2M0F","timestamp":1573067971000,"timestamp_epochs":1573067971,"tweet_id":"1192159596800086016","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192159596800086016","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">falando em pok\u00e9mon, os jogos lan\u00e7am na eshop brasileira dia 15 de novembro mas se voc\u00ea comprar na eshop australiana vai ser liberado dia 14 ao meio dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"falando em pok\u00e9mon, os jogos lan\u00e7am na eshop brasileira dia 15 de novembro mas se voc\u00ea comprar na eshop australiana vai ser liberado dia 14 ao meio dia","timestamp":1573067589000,"timestamp_epochs":1573067589,"tweet_id":"1192157994257125383","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192157994257125383","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo menos n\u00e3o vai ter mais zubat nas rotas iniciais<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pelo menos n\u00e3o vai ter mais zubat nas rotas iniciais","timestamp":1573067337000,"timestamp_epochs":1573067337,"tweet_id":"1192156937183539202","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192156937183539202","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pois \u00e9\n\na desculpa deles \u00e9 que seria muito pok\u00e9mon pra animar e n\u00e3o caberia no jogo\n\nbem ou mal s\u00e3o 900 bicho \u00e9 muito bicho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pontes_igor\/status\/1192156216572743680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bmxPv1gTYL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pontes_igor\/status\/1192156216572743680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pontes_igor\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192156216572743680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pois \u00e9\n\na desculpa deles \u00e9 que seria muito pok\u00e9mon pra animar e n\u00e3o caberia no jogo\n\nbem ou mal s\u00e3o 900 bicho \u00e9 muito bichohttps:\/\/twitter.com\/pontes_igor\/status\/1192156216572743680\u00a0\u2026","timestamp":1573067246000,"timestamp_epochs":1573067246,"tweet_id":"1192156553274691584","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192156553274691584","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ent\u00e3o \u00e9 adeus bulbasauro mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BoiadeiroVirto\/status\/1192155766171537410\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qNFlfwNhHZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BoiadeiroVirto\/status\/1192155766171537410\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BoiadeiroVirto<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192155766171537410<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ent\u00e3o \u00e9 adeus bulbasauro mesmohttps:\/\/twitter.com\/BoiadeiroVirto\/status\/1192155766171537410\u00a0\u2026","timestamp":1573067088000,"timestamp_epochs":1573067088,"tweet_id":"1192155891849670656","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192155891849670656","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"klebinho dos tecl\u00e3dos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ei mo\u00e7a nossa bola caiu a\u00ed, pode devolver por favor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VvmZg422Mo\">pic.twitter.com\/VvmZg422Mo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":777,"replies":7,"retweet_id":"1192155686123245568","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":184,"text":"ei mo\u00e7a nossa bola caiu a\u00ed, pode devolver por favorpic.twitter.com\/VvmZg422Mo","timestamp":1573067011000,"timestamp_epochs":1573067011,"tweet_id":"1192155570490499074","tweet_url":"\/kaliel\/status\/1192155570490499074","user_id":"168743241","username":"kaliel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sei se a game freak t\u00e1 pensando em lan\u00e7ar DLCs com o tempo incluindo mais pok\u00e9mon\n\nnem sei o que \u00e9 pior, se \u00e9 n\u00e3o ter todos os VENDER OS QUE FALTAM SEPARADAMENTE<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o sei se a game freak t\u00e1 pensando em lan\u00e7ar DLCs com o tempo incluindo mais pok\u00e9mon\n\nnem sei o que \u00e9 pior, se \u00e9 n\u00e3o ter todos os VENDER OS QUE FALTAM SEPARADAMENTE","timestamp":1573067012000,"timestamp_epochs":1573067012,"tweet_id":"1192155572864507905","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192155572864507905","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tipo, n\u00e3o vai ter squirtle\n\nn\u00e3o vai ter psyduck\n\nn\u00e3o vai ter um monte de outros pok\u00e9mons das outras gera\u00e7\u00f5es que muita gente gosta<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tipo, n\u00e3o vai ter squirtle\n\nn\u00e3o vai ter psyduck\n\nn\u00e3o vai ter um monte de outros pok\u00e9mons das outras gera\u00e7\u00f5es que muita gente gosta","timestamp":1573066935000,"timestamp_epochs":1573066935,"tweet_id":"1192155248741224448","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192155248741224448","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 rolando uma pol\u00eamica na comunidade de pok\u00e9mon pq os jogos dessa gera\u00e7\u00e3o s\u00f3 v\u00e3o ter 400 pok\u00e9mons (o n\u00famero total \u00e9 cerca de 900) \n\nal\u00e9m dos cortes, os iniciais de todas as outras gera\u00e7\u00f5es n\u00e3o v\u00e3o estar no jogo, s\u00f3 a linha evolutiva do charmander\n\nainda n\u00e3o sei o que pensar<\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e1 rolando uma pol\u00eamica na comunidade de pok\u00e9mon pq os jogos dessa gera\u00e7\u00e3o s\u00f3 v\u00e3o ter 400 pok\u00e9mons (o n\u00famero total \u00e9 cerca de 900) \n\nal\u00e9m dos cortes, os iniciais de todas as outras gera\u00e7\u00f5es n\u00e3o v\u00e3o estar no jogo, s\u00f3 a linha evolutiva do charmander\n\nainda n\u00e3o sei o que pensar","timestamp":1573066898000,"timestamp_epochs":1573066898,"tweet_id":"1192155096450240513","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192155096450240513","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">beleza mas ser\u00e1 que ele j\u00e1 tinha zerado dark souls<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hotgirIroxy\/status\/1190783759051718656\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eKMhMjdOZt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hotgirIroxy\/status\/1190783759051718656\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hotgirIroxy\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190783759051718656<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"beleza mas ser\u00e1 que ele j\u00e1 tinha zerado dark soulshttps:\/\/twitter.com\/hotgirIroxy\/status\/1190783759051718656\u00a0\u2026","timestamp":1573066588000,"timestamp_epochs":1573066588,"tweet_id":"1192153796140552193","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192153796140552193","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tamanho bolso\n\nesse tem 40 p\u00e1ginas mas tem uma vers\u00e3o em papel kraft com 48<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mowlusco\/status\/1192139161647628288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nOcsLrvyYm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mowlusco\/status\/1192139161647628288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mowlusco\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192139161647628288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tamanho bolso\n\nesse tem 40 p\u00e1ginas mas tem uma vers\u00e3o em papel kraft com 48https:\/\/twitter.com\/mowlusco\/status\/1192139161647628288\u00a0\u2026","timestamp":1573063496000,"timestamp_epochs":1573063496,"tweet_id":"1192140826069086209","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192140826069086209","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 AMANH\u00c3 \n\na loja de sketchbooks volta nessa quinta-feira dia 07\/11 e vai ficar aberta por 48h\n\nR$ 36,90 esse kit com 3 sketchbooks (com op\u00e7\u00f5es de miolo quadriculado, pontado, liso ou os tr\u00eas juntos) \n\nfrete FIXO pra TODO O BRASIL por 8 reais\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/berriel.shop\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YdiBKIIjg4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/berriel.shop\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">berriel.shop<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JXIBsIVn6r\">pic.twitter.com\/JXIBsIVn6r<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\u00c9 AMANH\u00c3 \n\na loja de sketchbooks volta nessa quinta-feira dia 07\/11 e vai ficar aberta por 48h\n\nR$ 36,90 esse kit com 3 sketchbooks (com op\u00e7\u00f5es de miolo quadriculado, pontado, liso ou os tr\u00eas juntos) \n\nfrete FIXO pra TODO O BRASIL por 8 reais\n\nhttp:\/\/berriel.shop\u00a0pic.twitter.com\/JXIBsIVn6r","timestamp":1573062960000,"timestamp_epochs":1573062960,"tweet_id":"1192138576840024067","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192138576840024067","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"klebinho dos tecl\u00e3dos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">respeitar sua opini\u00e3o eu respeito, o que eu n\u00e3o consigo aguentar \u00e9 sua recusa em admitir que eu to certo<\/p>","is_retweet":1,"likes":93,"replies":1,"retweet_id":"1191960697686638593","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":38,"text":"respeitar sua opini\u00e3o eu respeito, o que eu n\u00e3o consigo aguentar \u00e9 sua recusa em admitir que eu to certo","timestamp":1573019311000,"timestamp_epochs":1573019311,"tweet_id":"1191955499517988864","tweet_url":"\/kaliel\/status\/1191955499517988864","user_id":"168743241","username":"kaliel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00faltimo brasileiro acordado<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\u00faltimo brasileiro acordado","timestamp":1573018988000,"timestamp_epochs":1573018988,"tweet_id":"1191954146896830465","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191954146896830465","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">beleza mas e o sujeito da frase<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"beleza mas e o sujeito da frase","timestamp":1573018021000,"timestamp_epochs":1573018021,"tweet_id":"1191950090967113729","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191950090967113729","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu queria fazer um quadro com essa foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LxqaFKdZy8\">pic.twitter.com\/LxqaFKdZy8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu queria fazer um quadro com essa fotopic.twitter.com\/LxqaFKdZy8","timestamp":1573011834000,"timestamp_epochs":1573011834,"tweet_id":"1191924141135400961","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191924141135400961","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BREAKING: menos de 3 dias pra loja reabrir e voc\u00ea poder ter um sketchbook desses\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/berriel.shop\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YdiBKIIjg4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/berriel.shop\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">berriel.shop<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yyXaIftRfa\">pic.twitter.com\/yyXaIftRfa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":7,"retweet_id":"1191892098393485313","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"BREAKING: menos de 3 dias pra loja reabrir e voc\u00ea poder ter um sketchbook desses\n\nhttp:\/\/berriel.shop\u00a0pic.twitter.com\/yyXaIftRfa","timestamp":1572975516000,"timestamp_epochs":1572975516,"tweet_id":"1191771811375173632","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191771811375173632","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 queria saber quem \u00e9 o sujeito da frase<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu s\u00f3 queria saber quem \u00e9 o sujeito da frase","timestamp":1572997408000,"timestamp_epochs":1572997408,"tweet_id":"1191863633841704961","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191863633841704961","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to triste algu\u00e9m me d\u00e1 red dead redemption 2 de presente pra pc<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"to triste algu\u00e9m me d\u00e1 red dead redemption 2 de presente pra pc","timestamp":1572992815000,"timestamp_epochs":1572992815,"tweet_id":"1191844369843867653","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191844369843867653","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m avisa pro alexandre frota tirar o twitter do modo noturno pra n\u00e3o gastar tanta tinta na hora da impress\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":307,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"algu\u00e9m avisa pro alexandre frota tirar o twitter do modo noturno pra n\u00e3o gastar tanta tinta na hora da impress\u00e3o","timestamp":1572985201000,"timestamp_epochs":1572985201,"tweet_id":"1191812433825980416","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191812433825980416","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fui tentar fazer uma imagem feia de feliz dia do designer pra postar nos stories a\u00ed o photoshop novo travou \n\nprintei a tela toda cagada e ficou melhor do que se eu tentasse\n\nparab\u00e9ns a\u00ed pra quem baixa software da adobe no primeiro dia de atualiza\u00e7\u00e3o\n\nfeliz dia do designer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HBGfigfTNC\">pic.twitter.com\/HBGfigfTNC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":362,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"fui tentar fazer uma imagem feia de feliz dia do designer pra postar nos stories a\u00ed o photoshop novo travou \n\nprintei a tela toda cagada e ficou melhor do que se eu tentasse\n\nparab\u00e9ns a\u00ed pra quem baixa software da adobe no primeiro dia de atualiza\u00e7\u00e3o\n\nfeliz dia do designerpic.twitter.com\/HBGfigfTNC","timestamp":1572976782000,"timestamp_epochs":1572976782,"tweet_id":"1191777119304658945","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191777119304658945","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BREAKING: menos de 3 dias pra loja reabrir e voc\u00ea poder ter um sketchbook desses\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/berriel.shop\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YdiBKIIjg4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/berriel.shop\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">berriel.shop<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yyXaIftRfa\">pic.twitter.com\/yyXaIftRfa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"BREAKING: menos de 3 dias pra loja reabrir e voc\u00ea poder ter um sketchbook desses\n\nhttp:\/\/berriel.shop\u00a0pic.twitter.com\/yyXaIftRfa","timestamp":1572975516000,"timestamp_epochs":1572975516,"tweet_id":"1191771811375173632","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191771811375173632","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 o ipad pro de 11\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dudzback\/status\/1191769253558534146\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hGJDlpiwE7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dudzback\/status\/1191769253558534146\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dudzback\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191769253558534146<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 o ipad pro de 11\"https:\/\/twitter.com\/dudzback\/status\/1191769253558534146\u00a0\u2026","timestamp":1572975138000,"timestamp_epochs":1572975138,"tweet_id":"1191770224359596033","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191770224359596033","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">habemus photoshop pra ipad <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"184792707\" dir=\"ltr\" href=\"\/AdobeBra\"><s>@<\/s><b>AdobeBra<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Op1o376xog\">pic.twitter.com\/Op1o376xog<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"habemus photoshop pra ipad @AdobeBrapic.twitter.com\/Op1o376xog","timestamp":1572974847000,"timestamp_epochs":1572974847,"tweet_id":"1191769003661942784","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191769003661942784","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e a loud que agora \u00e9 a org com os melhores designers do e-sports<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rxngeel\/status\/1191727208928296960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aCO78GV6x3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rxngeel\/status\/1191727208928296960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rxngeel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1191727208928296960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e a loud que agora \u00e9 a org com os melhores designers do e-sportshttps:\/\/twitter.com\/rxngeel\/status\/1191727208928296960\u00a0\u2026","timestamp":1572966411000,"timestamp_epochs":1572966411,"tweet_id":"1191733621159321600","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191733621159321600","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra quem n\u00e3o conhece esse projeto tem mais informa\u00e7\u00f5es l\u00e1 no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9313022\" dir=\"ltr\" href=\"\/Behance\"><s>@<\/s><b>Behance<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/86203227\/Sherwa\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u1M1FxKcjb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/86203227\/Sherwa\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/gallery\/862032<\/span><span class=\"invisible\">27\/Sherwa<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pra quem n\u00e3o conhece esse projeto tem mais informa\u00e7\u00f5es l\u00e1 no @Behancehttps:\/\/www.behance.net\/gallery\/86203227\/Sherwa\u00a0\u2026","timestamp":1572966219000,"timestamp_epochs":1572966219,"tweet_id":"1191732817501310984","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191732817501310984","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha meu cliente lindo no web summit em portugal <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60a.png\" title=\"Cara sorridente com olhos sorridentes\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aoe6lEkIMF\">pic.twitter.com\/aoe6lEkIMF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":209,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"olha meu cliente lindo no web summit em portugal pic.twitter.com\/aoe6lEkIMF","timestamp":1572965864000,"timestamp_epochs":1572965864,"tweet_id":"1191731327479025664","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191731327479025664","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria dormir agora e acordar dia 15 pra jogar o pokemon novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria dormir agora e acordar dia 15 pra jogar o pokemon novo","timestamp":1572937606000,"timestamp_epochs":1572937606,"tweet_id":"1191612803142041601","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191612803142041601","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"SQ\u00d8\u00d8F.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">google when you log into your gmail on another device<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S13CAsGj4s\">pic.twitter.com\/S13CAsGj4s<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":991349,"replies":1768,"retweet_id":"1191555150147661824","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":264037,"text":"google when you log into your gmail on another devicepic.twitter.com\/S13CAsGj4s","timestamp":1572631181000,"timestamp_epochs":1572631181,"tweet_id":"1190327567343063040","tweet_url":"\/xsqoof\/status\/1190327567343063040","user_id":"825811162381967360","username":"xsqoof"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">postei um negocinho legal pra voc\u00eas l\u00e1 no instagram <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4dvQJxnjdm\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ODhQPU8Qww\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4dvQJxnjdm\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B4dvQJxnjdm\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SDzXagUn1c\">pic.twitter.com\/SDzXagUn1c<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"postei um negocinho legal pra voc\u00eas l\u00e1 no instagram https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4dvQJxnjdm\/\u00a0pic.twitter.com\/SDzXagUn1c","timestamp":1572916043000,"timestamp_epochs":1572916043,"tweet_id":"1191522362312798209","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191522362312798209","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00faltima pessoa do hemisf\u00e9rio a comprar fontes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/weas4wYCCv\">pic.twitter.com\/weas4wYCCv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00faltima pessoa do hemisf\u00e9rio a comprar fontespic.twitter.com\/weas4wYCCv","timestamp":1572904562000,"timestamp_epochs":1572904562,"tweet_id":"1191474209958121473","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191474209958121473","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o photoshop e o illustrator atualizaram pra vers\u00e3o 2020 mas os \u00edcones s\u00e3o diferentes que pesadelo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5XwIwawfSD\">pic.twitter.com\/5XwIwawfSD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":211,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"o photoshop e o illustrator atualizaram pra vers\u00e3o 2020 mas os \u00edcones s\u00e3o diferentes que pesadelopic.twitter.com\/5XwIwawfSD","timestamp":1572902359000,"timestamp_epochs":1572902359,"tweet_id":"1191464967947591680","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191464967947591680","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e meu photoshop que n\u00e3o abre mais agora que eu acabei de atualizar pra vers\u00e3o que saiu HOJE \n\nsocorro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"184792707\" dir=\"ltr\" href=\"\/AdobeBra\"><s>@<\/s><b>AdobeBra<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63786611\" dir=\"ltr\" href=\"\/Adobe\"><s>@<\/s><b>Adobe<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e meu photoshop que n\u00e3o abre mais agora que eu acabei de atualizar pra vers\u00e3o que saiu HOJE \n\nsocorro @AdobeBra @Adobe","timestamp":1572901261000,"timestamp_epochs":1572901261,"tweet_id":"1191460364220850179","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191460364220850179","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AdobeStudents\/status\/1191439693289668608\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/olKpX9tmjC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AdobeStudents\/status\/1191439693289668608\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AdobeStudents\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1191439693289668608<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tut70Tg0LD\">pic.twitter.com\/tut70Tg0LD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"https:\/\/twitter.com\/AdobeStudents\/status\/1191439693289668608\u00a0\u2026pic.twitter.com\/tut70Tg0LD","timestamp":1572898176000,"timestamp_epochs":1572898176,"tweet_id":"1191447422620356608","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191447422620356608","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">lan\u00e7a o que estad\u00e3o?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1191445007015858177\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cJkKMLrssd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1191445007015858177\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1191445007015858177<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":352,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":45,"text":"lan\u00e7a o que estad\u00e3o?https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1191445007015858177\u00a0\u2026","timestamp":1572898005000,"timestamp_epochs":1572898005,"tweet_id":"1191446708544258048","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191446708544258048","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dropbox lancou servi\u00e7o pra concorrer com o (leia-se MATAR O) wetransfer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.dropbox.com\/transfer\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xpoQ03N1Q7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.dropbox.com\/transfer\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">dropbox.com\/transfer<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"dropbox lancou servi\u00e7o pra concorrer com o (leia-se MATAR O) wetransferhttps:\/\/www.dropbox.com\/transfer\u00a0","timestamp":1572895401000,"timestamp_epochs":1572895401,"tweet_id":"1191435784374693889","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191435784374693889","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu tento odiar a adobe mas n\u00e3o d\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Illustrator\/status\/1191417683763351552\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lEQVveSqVz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Illustrator\/status\/1191417683763351552\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Illustrator\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191417683763351552<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":239,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"eu tento odiar a adobe mas n\u00e3o d\u00e1https:\/\/twitter.com\/Illustrator\/status\/1191417683763351552\u00a0\u2026","timestamp":1572894297000,"timestamp_epochs":1572894297,"tweet_id":"1191431155482079234","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191431155482079234","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o aguento mais as pessoas me marcando na imagem do letreiro na frente da escola julio verne porque isso j\u00e1 foi pauta no twitter em abril<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu n\u00e3o aguento mais as pessoas me marcando na imagem do letreiro na frente da escola julio verne porque isso j\u00e1 foi pauta no twitter em abril","timestamp":1572893405000,"timestamp_epochs":1572893405,"tweet_id":"1191427410882912256","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191427410882912256","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o tem ningu\u00e9m que eu conhe\u00e7a que t\u00e1 de boa hoje\n\nacho que \u00e9 a segunda feira que mais gente ficou jururu o ano inteiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":219,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"n\u00e3o tem ningu\u00e9m que eu conhe\u00e7a que t\u00e1 de boa hoje\n\nacho que \u00e9 a segunda feira que mais gente ficou jururu o ano inteiro","timestamp":1572891358000,"timestamp_epochs":1572891358,"tweet_id":"1191418828716171264","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191418828716171264","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">300% eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kahnvictor\/status\/1191403960374087681\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wEF8BB1GLq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kahnvictor\/status\/1191403960374087681\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kahnvictor\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191403960374087681<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"300% euhttps:\/\/twitter.com\/kahnvictor\/status\/1191403960374087681\u00a0\u2026","timestamp":1572887885000,"timestamp_epochs":1572887885,"tweet_id":"1191404258362580993","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191404258362580993","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 s\u00f3 aqui ou hoje t\u00e1 literalmente complicado?<\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"\u00e9 s\u00f3 aqui ou hoje t\u00e1 literalmente complicado?","timestamp":1572887263000,"timestamp_epochs":1572887263,"tweet_id":"1191401652605083651","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191401652605083651","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive cada vez mais tem aparecido gente que nunca deu aten\u00e7\u00e3o pra design e agora notou a import\u00e2ncia que uma marca boa  d\u00e1 pra empresa dela\n\nesse ano o mercado t\u00e1 mudando demais e as pessoas t\u00e3o com mais cuidado com a marca delas<\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"inclusive cada vez mais tem aparecido gente que nunca deu aten\u00e7\u00e3o pra design e agora notou a import\u00e2ncia que uma marca boa  d\u00e1 pra empresa dela\n\nesse ano o mercado t\u00e1 mudando demais e as pessoas t\u00e3o com mais cuidado com a marca delas","timestamp":1572886075000,"timestamp_epochs":1572886075,"tweet_id":"1191396667360190464","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191396667360190464","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 muito engra\u00e7ado quando aparece cliente novo pedindo or\u00e7amento e o cara nunca trabalhou com um designer antes\n\npe\u00e7o refer\u00eancia de logo e sempre mandam carrefour, coca-cola e apple\n\nacho muito bonitinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\u00e9 muito engra\u00e7ado quando aparece cliente novo pedindo or\u00e7amento e o cara nunca trabalhou com um designer antes\n\npe\u00e7o refer\u00eancia de logo e sempre mandam carrefour, coca-cola e apple\n\nacho muito bonitinho","timestamp":1572885996000,"timestamp_epochs":1572885996,"tweet_id":"1191396337620783104","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191396337620783104","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o logo novo do facebook (empresa e n\u00e3o o site)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.theverge.com\/2019\/11\/4\/20947854\/facebook-new-logo-design-change-parent-company-instagram-whatsapp\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ppxekk9tqV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.theverge.com\/2019\/11\/4\/20947854\/facebook-new-logo-design-change-parent-company-instagram-whatsapp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">theverge.com\/2019\/11\/4\/2094<\/span><span class=\"invisible\">7854\/facebook-new-logo-design-change-parent-company-instagram-whatsapp<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o logo novo do facebook (empresa e n\u00e3o o site)https:\/\/www.theverge.com\/2019\/11\/4\/20947854\/facebook-new-logo-design-change-parent-company-instagram-whatsapp\u00a0\u2026","timestamp":1572885268000,"timestamp_epochs":1572885268,"tweet_id":"1191393281776791552","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191393281776791552","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">the morning show da apple tv+ nota 9\/10 por enquanto\n\nmesma vibe boa do in\u00edcio de house of cards\n\nputa drama bom\n\njennifer aniston carregando<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"the morning show da apple tv+ nota 9\/10 por enquanto\n\nmesma vibe boa do in\u00edcio de house of cards\n\nputa drama bom\n\njennifer aniston carregando","timestamp":1572884429000,"timestamp_epochs":1572884429,"tweet_id":"1191389762629730304","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191389762629730304","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tipo\n\na ideia \u00e9 abrir a loja por 48h mas os estoques s\u00e3o limitad\u00edssimos e vai acabar antes\n\nse prepara a\u00ed que vai ser r\u00e1pido<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tipo\n\na ideia \u00e9 abrir a loja por 48h mas os estoques s\u00e3o limitad\u00edssimos e vai acabar antes\n\nse prepara a\u00ed que vai ser r\u00e1pido","timestamp":1572878416000,"timestamp_epochs":1572878416,"tweet_id":"1191364545601818624","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191364545601818624","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">36 reais o kit com 3 sketchbooks tamanho bolso com 48 p\u00e1ginas cada <img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/danielsixel\/status\/1191362557900181505\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aKod1Wzt0X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/danielsixel\/status\/1191362557900181505\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/danielsixel\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191362557900181505<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"36 reais o kit com 3 sketchbooks tamanho bolso com 48 p\u00e1ginas cada https:\/\/twitter.com\/danielsixel\/status\/1191362557900181505\u00a0\u2026","timestamp":1572878312000,"timestamp_epochs":1572878312,"tweet_id":"1191364106261008384","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191364106261008384","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O: minha loja de sketchbooks volta na quinta feira por apenas 48h (ou at\u00e9 acabar os estoques)\n\nfica ligadinho e avisa pros amigos \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/shop.berriel.co\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kBhB73Tg6M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/shop.berriel.co\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shop.berriel.co<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oijVENIS8Z\">pic.twitter.com\/oijVENIS8Z<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"ATEN\u00c7\u00c3O: minha loja de sketchbooks volta na quinta feira por apenas 48h (ou at\u00e9 acabar os estoques)\n\nfica ligadinho e avisa pros amigos \n\nhttp:\/\/shop.berriel.co\u00a0pic.twitter.com\/oijVENIS8Z","timestamp":1572877844000,"timestamp_epochs":1572877844,"tweet_id":"1191362146011172870","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191362146011172870","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">wilco \u00e9 uma baita banda gostosinha n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"wilco \u00e9 uma baita banda gostosinha n\u00e9","timestamp":1572845196000,"timestamp_epochs":1572845196,"tweet_id":"1191225209120022528","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191225209120022528","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vamo ver no que d\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fIKQs8HD8z\">pic.twitter.com\/fIKQs8HD8z<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vamo ver no que d\u00e1pic.twitter.com\/fIKQs8HD8z","timestamp":1572839378000,"timestamp_epochs":1572839378,"tweet_id":"1191200805724049408","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191200805724049408","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e a vontade de tomar um cafezinho essas hora fala tu<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"e a vontade de tomar um cafezinho essas hora fala tu","timestamp":1572838966000,"timestamp_epochs":1572838966,"tweet_id":"1191199077788274688","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191199077788274688","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vazou quase todos os pokemon do sword\/shield mas vou parar de correr atr\u00e1s pra n\u00e3o estragar a surpresa quando lan\u00e7ar o jogo dia 15<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vazou quase todos os pokemon do sword\/shield mas vou parar de correr atr\u00e1s pra n\u00e3o estragar a surpresa quando lan\u00e7ar o jogo dia 15","timestamp":1572837963000,"timestamp_epochs":1572837963,"tweet_id":"1191194871417180167","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191194871417180167","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu av\u00f4 \u00e9 muito moderno<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8EqKlPjd5f\">pic.twitter.com\/8EqKlPjd5f<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":146,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu av\u00f4 \u00e9 muito modernopic.twitter.com\/8EqKlPjd5f","timestamp":1572823657000,"timestamp_epochs":1572823657,"tweet_id":"1191134867620270080","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191134867620270080","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu av\u00f4 tem 80 anos mas ele \u00e9 uma pessoa muito a frente do pr\u00f3prio tempo \n\nele joga video game no meu mega drive antigo e tem internet no s\u00edtio onde mora\n\na\u00ed minha m\u00e3e veio no zap contar o que ele fez num momento de raiva porque a internet n\u00e3o voltou\n\nolha que bonitinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4dKn0O9n91\">pic.twitter.com\/4dKn0O9n91<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":310,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"meu av\u00f4 tem 80 anos mas ele \u00e9 uma pessoa muito a frente do pr\u00f3prio tempo \n\nele joga video game no meu mega drive antigo e tem internet no s\u00edtio onde mora\n\na\u00ed minha m\u00e3e veio no zap contar o que ele fez num momento de raiva porque a internet n\u00e3o voltou\n\nolha que bonitinhopic.twitter.com\/4dKn0O9n91","timestamp":1572823530000,"timestamp_epochs":1572823530,"tweet_id":"1191134334306177024","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191134334306177024","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o por quest\u00f5es de licenciamento\n\neu comprei no mercado livre, a\u00ed o cara me mandou o jogo na steam<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marlonmorari\/status\/1191128982902779911\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QH6JC1ZijU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marlonmorari\/status\/1191128982902779911\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marlonmorari\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1191128982902779911<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o por quest\u00f5es de licenciamento\n\neu comprei no mercado livre, a\u00ed o cara me mandou o jogo na steamhttps:\/\/twitter.com\/marlonmorari\/status\/1191128982902779911\u00a0\u2026","timestamp":1572822421000,"timestamp_epochs":1572822421,"tweet_id":"1191129683737403392","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191129683737403392","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tem que fazer um cambalacho deletando uns arquivos da pasta do jogo a\u00ed funciona direito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cirilinnn\/status\/1191127070908321793\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/emsvafslT9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cirilinnn\/status\/1191127070908321793\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cirilinnn\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1191127070908321793<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem que fazer um cambalacho deletando uns arquivos da pasta do jogo a\u00ed funciona direitohttps:\/\/twitter.com\/cirilinnn\/status\/1191127070908321793\u00a0\u2026","timestamp":1572821945000,"timestamp_epochs":1572821945,"tweet_id":"1191127687479386114","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191127687479386114","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quem comprou na pr\u00e9-venda pode jogar o beta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thnaylor\/status\/1191126991401095170\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TZDP5YRLu1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thnaylor\/status\/1191126991401095170\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thnaylor\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191126991401095170<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem comprou na pr\u00e9-venda pode jogar o betahttps:\/\/twitter.com\/thnaylor\/status\/1191126991401095170\u00a0\u2026","timestamp":1572821817000,"timestamp_epochs":1572821817,"tweet_id":"1191127151526985728","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191127151526985728","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">porque portugu\u00eas de portugal me irrita 1 cadinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Eduardo17626179\/status\/1191126399425425411\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a2bgdakfBo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Eduardo17626179\/status\/1191126399425425411\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Eduardo1762617<\/span><span class=\"invisible\">9\/status\/1191126399425425411<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"porque portugu\u00eas de portugal me irrita 1 cadinhohttps:\/\/twitter.com\/Eduardo17626179\/status\/1191126399425425411\u00a0\u2026","timestamp":1572821673000,"timestamp_epochs":1572821673,"tweet_id":"1191126545282277378","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191126545282277378","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o renato ga\u00facho do jogo me dando bm \u00e9 mole<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T9DJFNTFra\">pic.twitter.com\/T9DJFNTFra<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o renato ga\u00facho do jogo me dando bm \u00e9 molepic.twitter.com\/T9DJFNTFra","timestamp":1572821649000,"timestamp_epochs":1572821649,"tweet_id":"1191126448289046533","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191126448289046533","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a tabela do campeonato 2019 no jogo t\u00e1 bem parecida com a da vida real<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gnkRJ9Itxn\">pic.twitter.com\/gnkRJ9Itxn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a tabela do campeonato 2019 no jogo t\u00e1 bem parecida com a da vida realpic.twitter.com\/gnkRJ9Itxn","timestamp":1572821531000,"timestamp_epochs":1572821531,"tweet_id":"1191125952144773121","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191125952144773121","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no football manager 2020 eu acabei de ser campe\u00e3o brasileiro com o flamengo e vou disputar a final da libertadores com o gr\u00eamio <img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ovTyiOdZSi\">pic.twitter.com\/ovTyiOdZSi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"no football manager 2020 eu acabei de ser campe\u00e3o brasileiro com o flamengo e vou disputar a final da libertadores com o gr\u00eamio pic.twitter.com\/ovTyiOdZSi","timestamp":1572821424000,"timestamp_epochs":1572821424,"tweet_id":"1191125500560904199","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191125500560904199","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deve ser insuport\u00e1vel torcer pra um time diferente do meu eu sou muito chato desculpa a\u00ed galera <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/paz?src=hash\"><s>#<\/s><b>paz<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"deve ser insuport\u00e1vel torcer pra um time diferente do meu eu sou muito chato desculpa a\u00ed galera #paz","timestamp":1572815110000,"timestamp_epochs":1572815110,"tweet_id":"1191099018618773504","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191099018618773504","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">semana que vem vai ser dif\u00edcil o jogo contra o botafogo porque o flamengo s\u00f3 d\u00e1 show contra time grande<\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"semana que vem vai ser dif\u00edcil o jogo contra o botafogo porque o flamengo s\u00f3 d\u00e1 show contra time grande","timestamp":1572815026000,"timestamp_epochs":1572815026,"tweet_id":"1191098667433971712","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191098667433971712","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">lalalalalalaaaiaa tchururururu<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"lalalalalalaaaiaa tchururururu","timestamp":1572814792000,"timestamp_epochs":1572814792,"tweet_id":"1191097684385513478","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191097684385513478","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gzXY3gMUZ4\">pic.twitter.com\/gzXY3gMUZ4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":354,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":108,"text":"pic.twitter.com\/gzXY3gMUZ4","timestamp":1572814427000,"timestamp_epochs":1572814427,"tweet_id":"1191096155112976390","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191096155112976390","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">literalmente n\u00e3o teve nenhuma interven\u00e7\u00e3o do var hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guisibuta\/status\/1191094897014714368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ngWl7mOdXw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guisibuta\/status\/1191094897014714368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guisibuta\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1191094897014714368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"literalmente n\u00e3o teve nenhuma interven\u00e7\u00e3o do var hojehttps:\/\/twitter.com\/guisibuta\/status\/1191094897014714368\u00a0\u2026","timestamp":1572814200000,"timestamp_epochs":1572814200,"tweet_id":"1191095203043725315","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191095203043725315","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">torcedor de um certo time a\u00ed deve t\u00e1 olhando e pensando \"que doidera o time deles ganha na bola e n\u00e3o precisa de VAR\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":112,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"torcedor de um certo time a\u00ed deve t\u00e1 olhando e pensando \"que doidera o time deles ganha na bola e n\u00e3o precisa de VAR\"","timestamp":1572813999000,"timestamp_epochs":1572813999,"tweet_id":"1191094358331801602","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191094358331801602","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o jogo de hoje n\u00e3o teve 1 pedra que eu cantei errado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jonhzinho\/status\/1191093389032378369\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kUsFQXwb6g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jonhzinho\/status\/1191093389032378369\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jonhzinho\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1191093389032378369<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o jogo de hoje n\u00e3o teve 1 pedra que eu cantei erradohttps:\/\/twitter.com\/jonhzinho\/status\/1191093389032378369\u00a0\u2026","timestamp":1572813845000,"timestamp_epochs":1572813845,"tweet_id":"1191093713092653056","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191093713092653056","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">tamo junto<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tamo junto","timestamp":1572813638000,"timestamp_epochs":1572813638,"tweet_id":"1191092845811306501","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191092845811306501","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to ligando pro JJ aqui falando que t\u00e1 f\u00e1cil sim pode tirar o arrascaeta e botar o diego<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"to ligando pro JJ aqui falando que t\u00e1 f\u00e1cil sim pode tirar o arrascaeta e botar o diego","timestamp":1572813183000,"timestamp_epochs":1572813183,"tweet_id":"1191090937700765696","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191090937700765696","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">falta um golzinho do gerson<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"falta um golzinho do gerson","timestamp":1572813005000,"timestamp_epochs":1572813005,"tweet_id":"1191090189466251264","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191090189466251264","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem faz quatro faz cinco<\/p>","is_retweet":0,"likes":93,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"quem faz quatro faz cinco","timestamp":1572812910000,"timestamp_epochs":1572812910,"tweet_id":"1191089792966156288","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191089792966156288","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vitinho jamais criticado por minha pessoa<\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"vitinho jamais criticado por minha pessoa","timestamp":1572812876000,"timestamp_epochs":1572812876,"tweet_id":"1191089648149422081","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191089648149422081","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">te dizer que com ren\u00ea e vitinho juntos do lado esquerdo esse jogo \u00e9 completamente perd\u00edvel <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FLAxCOR?src=hash\"><s>#<\/s><b>FLAxCOR<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"te dizer que com ren\u00ea e vitinho juntos do lado esquerdo esse jogo \u00e9 completamente perd\u00edvel #FLAxCOR","timestamp":1572812274000,"timestamp_epochs":1572812274,"tweet_id":"1191087126563184640","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191087126563184640","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nunca sei se o goleiro cassio ta com dor ou ta sorrindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"eu nunca sei se o goleiro cassio ta com dor ou ta sorrindo","timestamp":1572812104000,"timestamp_epochs":1572812104,"tweet_id":"1191086413455986689","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191086413455986689","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gra\u00e7as a deus o corinthians fez gol sen\u00e3o o JJ ia botar o diego no lugar do gerson<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"gra\u00e7as a deus o corinthians fez gol sen\u00e3o o JJ ia botar o diego no lugar do gerson","timestamp":1572811997000,"timestamp_epochs":1572811997,"tweet_id":"1191085961347772417","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191085961347772417","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/flamengo\/status\/1191085492579786753\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WvJ89p96mR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/flamengo\/status\/1191085492579786753\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/flamengo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191085492579786753<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/flamengo\/status\/1191085492579786753\u00a0\u2026","timestamp":1572811927000,"timestamp_epochs":1572811927,"tweet_id":"1191085670737035264","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191085670737035264","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Beatriz Nakayone","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq choras pet<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1191085030698881025","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"Pq choras pet","timestamp":1572811615000,"timestamp_epochs":1572811615,"tweet_id":"1191084360855891968","tweet_url":"\/BiaNakayone\/status\/1191084360855891968","user_id":"200754574","username":"BiaNakayone"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais um gol do bruno henrique cortando de fora pra dentro e batendo com a perna invertida\n\nbota a sele\u00e7\u00e3o brasileira na m\u00e3o do pai que a gente ganha tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"mais um gol do bruno henrique cortando de fora pra dentro e batendo com a perna invertida\n\nbota a sele\u00e7\u00e3o brasileira na m\u00e3o do pai que a gente ganha tudo","timestamp":1572811746000,"timestamp_epochs":1572811746,"tweet_id":"1191084908879499264","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191084908879499264","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem faz tr\u00eas faz quatro<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"quem faz tr\u00eas faz quatro","timestamp":1572811677000,"timestamp_epochs":1572811677,"tweet_id":"1191084622102310912","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191084622102310912","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 um saco ser o cara que mais entende de futebol na timeline<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BiaNakayone\/status\/1191084081993408512\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UGQGsj3PZ6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BiaNakayone\/status\/1191084081993408512\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BiaNakayone\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191084081993408512<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 um saco ser o cara que mais entende de futebol na timelinehttps:\/\/twitter.com\/BiaNakayone\/status\/1191084081993408512\u00a0\u2026","timestamp":1572811589000,"timestamp_epochs":1572811589,"tweet_id":"1191084252500299776","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191084252500299776","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">sim mas deixa os cara ajdjskaj<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tarcisiobbraga\/status\/1191083853110292485\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eclXbAgW0A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tarcisiobbraga\/status\/1191083853110292485\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tarcisiobbraga<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1191083853110292485<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sim mas deixa os cara ajdjskajhttps:\/\/twitter.com\/tarcisiobbraga\/status\/1191083853110292485\u00a0\u2026","timestamp":1572811531000,"timestamp_epochs":1572811531,"tweet_id":"1191084009213906952","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191084009213906952","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sim mas \u00e9 muito legal reclamar \n\ns\u00f3 n\u00e3o precisa ofender o amiguinho de forma desproporcional sen\u00e3o voc\u00ea que vira a piada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guisibuta\/status\/1191083650357628929\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n92JTkI19K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guisibuta\/status\/1191083650357628929\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guisibuta\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1191083650357628929<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sim mas \u00e9 muito legal reclamar \n\ns\u00f3 n\u00e3o precisa ofender o amiguinho de forma desproporcional sen\u00e3o voc\u00ea que vira a piadahttps:\/\/twitter.com\/guisibuta\/status\/1191083650357628929\u00a0\u2026","timestamp":1572811510000,"timestamp_epochs":1572811510,"tweet_id":"1191083918847545349","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191083918847545349","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o matheus ta nervoso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/C_Matheus123\/status\/1191083504911757313\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CiT3oorWq9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/C_Matheus123\/status\/1191083504911757313\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/C_Matheus123\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1191083504911757313<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o matheus ta nervoso https:\/\/twitter.com\/C_Matheus123\/status\/1191083504911757313\u00a0\u2026","timestamp":1572811426000,"timestamp_epochs":1572811426,"tweet_id":"1191083565838225417","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191083565838225417","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ele apagou e refez o tweet agora ahheiakahs <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/C_Matheus123\/status\/1191083199872557058\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E5BtyQgj3z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/C_Matheus123\/status\/1191083199872557058\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/C_Matheus123\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1191083199872557058<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ele apagou e refez o tweet agora ahheiakahs https:\/\/twitter.com\/C_Matheus123\/status\/1191083199872557058\u00a0\u2026","timestamp":1572811369000,"timestamp_epochs":1572811369,"tweet_id":"1191083327375204352","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191083327375204352","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">o cara mandou um VIRA GENTE ahejsjajajsj<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o cara mandou um VIRA GENTE ahejsjajajsj","timestamp":1572811337000,"timestamp_epochs":1572811337,"tweet_id":"1191083196173172737","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191083196173172737","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por que torcedor de futebol n\u00e3o consegue discordar falando direitinho?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lfmor8xcki\">pic.twitter.com\/lfmor8xcki<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"por que torcedor de futebol n\u00e3o consegue discordar falando direitinho?pic.twitter.com\/lfmor8xcki","timestamp":1572811307000,"timestamp_epochs":1572811307,"tweet_id":"1191083068234305538","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191083068234305538","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o flamengo s\u00f3 perde esse jogo se o JJ achar que t\u00e1 f\u00e1cil e botar o diego <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FLAxCOR?src=hash\"><s>#<\/s><b>FLAxCOR<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o flamengo s\u00f3 perde esse jogo se o JJ achar que t\u00e1 f\u00e1cil e botar o diego #FLAxCOR","timestamp":1572811123000,"timestamp_epochs":1572811123,"tweet_id":"1191082295211503616","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191082295211503616","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o tem problema n\u00e3o ser, segundo tempo sai mais uns 5 gol e fica de boa <img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_danilogamarra\/status\/1191081120999366656\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dMQ5vy5TTx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_danilogamarra\/status\/1191081120999366656\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_danilogamarra<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1191081120999366656<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"n\u00e3o tem problema n\u00e3o ser, segundo tempo sai mais uns 5 gol e fica de boa https:\/\/twitter.com\/_danilogamarra\/status\/1191081120999366656\u00a0\u2026","timestamp":1572811016000,"timestamp_epochs":1572811016,"tweet_id":"1191081847700238342","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191081847700238342","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">reinier t\u00e1 mal no jogo. n\u00e3o me espanta se o jesus voltar com o vitinho pro segundo tempo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FLAxCOR?src=hash\"><s>#<\/s><b>FLAxCOR<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"reinier t\u00e1 mal no jogo. n\u00e3o me espanta se o jesus voltar com o vitinho pro segundo tempo #FLAxCOR","timestamp":1572810943000,"timestamp_epochs":1572810943,"tweet_id":"1191081544103972864","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191081544103972864","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me contrata no lugar do pet <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12652472\" dir=\"ltr\" href=\"\/SporTV\"><s>@<\/s><b>SporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me contrata no lugar do pet @SporTV","timestamp":1572810791000,"timestamp_epochs":1572810791,"tweet_id":"1191080905550573573","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191080905550573573","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o JJ \u00e9 um g\u00eanio. ele viu que o bruno henrique rende mais na esquerda cortando pra dentro, trocou o everton ribeiro com o reinier e botou o arrascaeta pra frente \n\nno primeiro gol foi penalti no arrascaeta e no segundo o bruno henrique cortou pra dentro e tocou por cima <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FLAxCOR?src=hash\"><s>#<\/s><b>FLAxCOR<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"o JJ \u00e9 um g\u00eanio. ele viu que o bruno henrique rende mais na esquerda cortando pra dentro, trocou o everton ribeiro com o reinier e botou o arrascaeta pra frente \n\nno primeiro gol foi penalti no arrascaeta e no segundo o bruno henrique cortou pra dentro e tocou por cima #FLAxCOR","timestamp":1572810772000,"timestamp_epochs":1572810772,"tweet_id":"1191080823610597376","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191080823610597376","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem faz dois faz tr\u00eas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FLAxCOR?src=hash\"><s>#<\/s><b>FLAxCOR<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"quem faz dois faz tr\u00eas #FLAxCOR","timestamp":1572810568000,"timestamp_epochs":1572810568,"tweet_id":"1191079970807959563","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191079970807959563","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">abriu a porteira <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FLAxCOR?src=hash\"><s>#<\/s><b>FLAxCOR<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"abriu a porteira #FLAxCOR","timestamp":1572810490000,"timestamp_epochs":1572810490,"tweet_id":"1191079643799080965","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191079643799080965","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">AAAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1191079092805914624\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/daZS2rK0R9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1191079092805914624\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Flamengo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191079092805914624<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAAhttps:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1191079092805914624\u00a0\u2026","timestamp":1572810393000,"timestamp_epochs":1572810393,"tweet_id":"1191079236267847680","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191079236267847680","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que deus aben\u00e7oe e traga luz pra esses homens hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vOcpMBwODo\">pic.twitter.com\/vOcpMBwODo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"que deus aben\u00e7oe e traga luz pra esses homens hojepic.twitter.com\/vOcpMBwODo","timestamp":1572807539000,"timestamp_epochs":1572807539,"tweet_id":"1191067262897266689","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191067262897266689","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu queria muito saber usar o twitter igual os jovens fazendo aqueles meme de \n\nninguem:\nabsolutamente ninguem:\na: \n??: \nninguem: a\n\neu nao sei estruturar essa piadinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":354,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":57,"text":"eu queria muito saber usar o twitter igual os jovens fazendo aqueles meme de \n\nninguem:\nabsolutamente ninguem:\na: \n??: \nninguem: a\n\neu nao sei estruturar essa piadinha","timestamp":1572805210000,"timestamp_epochs":1572805210,"tweet_id":"1191057495432843264","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191057495432843264","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vi sim meu amigo vamo que vamo mesmo sem o gabigol em jogo porque foi suspenso <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Cara com a l\u00edngua estendida e piscando o olho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61c.png\" title=\"Cara com a l\u00edngua estendida e piscando o olho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/meudeusmatheus\/status\/1191056920788045827\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NdpTbMe53I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/meudeusmatheus\/status\/1191056920788045827\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/meudeusmatheus<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1191056920788045827<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vi sim meu amigo vamo que vamo mesmo sem o gabigol em jogo porque foi suspenso https:\/\/twitter.com\/meudeusmatheus\/status\/1191056920788045827\u00a0\u2026","timestamp":1572805111000,"timestamp_epochs":1572805111,"tweet_id":"1191057082830721024","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191057082830721024","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 que o anderson de aracaju sabe que por muito menos o coringa fez coisa pior<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser\u00e1 que o anderson de aracaju sabe que por muito menos o coringa fez coisa pior","timestamp":1572805017000,"timestamp_epochs":1572805017,"tweet_id":"1191056684866822146","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191056684866822146","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fala ai galera bom dia meus amigos como vcs estao tudo na paz <img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fala ai galera bom dia meus amigos como vcs estao tudo na paz ","timestamp":1572804961000,"timestamp_epochs":1572804961,"tweet_id":"1191056450803634176","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191056450803634176","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou deletar tudo e dar bom dia de novo fingindo que nada aconteceu perai<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou deletar tudo e dar bom dia de novo fingindo que nada aconteceu perai","timestamp":1572804884000,"timestamp_epochs":1572804884,"tweet_id":"1191056129578688514","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191056129578688514","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se o VAR permitir 3x0 com dois gols do reinier e um do bruno henrique<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1191051557611159552\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GKJlYHRGjE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1191051557611159552\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Flamengo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191051557611159552<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"se o VAR permitir 3x0 com dois gols do reinier e um do bruno henriquehttps:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1191051557611159552\u00a0\u2026","timestamp":1572804033000,"timestamp_epochs":1572804033,"tweet_id":"1191052561169735680","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191052561169735680","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">grande dia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ItoFd9Xjmu\">pic.twitter.com\/ItoFd9Xjmu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"grande dia #NintendoSwitchpic.twitter.com\/ItoFd9Xjmu","timestamp":1572801919000,"timestamp_epochs":1572801919,"tweet_id":"1191043691684581378","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191043691684581378","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o sobble com certeza j\u00e1 \u00e9 meu inicial\n\nolha essa forma final que pokemon legal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KraCLbtCjW\">pic.twitter.com\/KraCLbtCjW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o sobble com certeza j\u00e1 \u00e9 meu inicial\n\nolha essa forma final que pokemon legalpic.twitter.com\/KraCLbtCjW","timestamp":1572800587000,"timestamp_epochs":1572800587,"tweet_id":"1191038105765253120","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191038105765253120","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">come\u00e7ou a vazar os pokemon do jogo novo e o impidimp tem a melhor linha evolutiva da s\u00e9rie inteira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6hwc9pPD2n\">pic.twitter.com\/6hwc9pPD2n<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"come\u00e7ou a vazar os pokemon do jogo novo e o impidimp tem a melhor linha evolutiva da s\u00e9rie inteirapic.twitter.com\/6hwc9pPD2n","timestamp":1572799750000,"timestamp_epochs":1572799750,"tweet_id":"1191034595040473089","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191034595040473089","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saiu da cama no domingo antes do meio dia j\u00e1 pode duvidar do car\u00e1ter<\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"saiu da cama no domingo antes do meio dia j\u00e1 pode duvidar do car\u00e1ter","timestamp":1572796522000,"timestamp_epochs":1572796522,"tweet_id":"1191021056259219458","tweet_url":"\/berriel\/status\/1191021056259219458","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje pedi uma pizza OITO QUEIJOS eu nem sabia que existia tanto queijo assim pra mim s\u00f3 tinha o ralado e o normal de misto quente<\/p>","is_retweet":0,"likes":129,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje pedi uma pizza OITO QUEIJOS eu nem sabia que existia tanto queijo assim pra mim s\u00f3 tinha o ralado e o normal de misto quente","timestamp":1572765372000,"timestamp_epochs":1572765372,"tweet_id":"1190890404373291008","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190890404373291008","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">era meia noite eu tava bocejando a cada 20 segundos\n\nresolvi deitar pra dormir cedo \n\nto rolando na cama at\u00e9 agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"era meia noite eu tava bocejando a cada 20 segundos\n\nresolvi deitar pra dormir cedo \n\nto rolando na cama at\u00e9 agora","timestamp":1572763114000,"timestamp_epochs":1572763114,"tweet_id":"1190880933387345921","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190880933387345921","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu crian\u00e7a com a perna formigando: kkkkk a perna ta formigando eeeita\n\nEu hoje com a perna formigando: \u00e9 isto chegou a minha hora e estou tendo um AVC<\/p>","is_retweet":1,"likes":8568,"replies":40,"retweet_id":"1190839944681533441","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":2378,"text":"Eu crian\u00e7a com a perna formigando: kkkkk a perna ta formigando eeeita\n\nEu hoje com a perna formigando: \u00e9 isto chegou a minha hora e estou tendo um AVC","timestamp":1572753039000,"timestamp_epochs":1572753039,"tweet_id":"1190838676340822017","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190838676340822017","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"41 Strange","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Shy Baby Meerkat by Japanese photographer Mamekoro \n(<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96072161\" dir=\"ltr\" href=\"\/mamekoro51\"><s>@<\/s><b>mamekoro51<\/b><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T8qsuqsOYC\">pic.twitter.com\/T8qsuqsOYC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18777,"replies":73,"retweet_id":"1190839902017069056","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":3481,"text":"Shy Baby Meerkat by Japanese photographer Mamekoro \n(@mamekoro51)pic.twitter.com\/T8qsuqsOYC","timestamp":1572753025000,"timestamp_epochs":1572753025,"tweet_id":"1190838615057657857","tweet_url":"\/41Strange\/status\/1190838615057657857","user_id":"2355808260","username":"41Strange"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bw5T3x7mPv\">pic.twitter.com\/bw5T3x7mPv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/bw5T3x7mPv","timestamp":1572747117000,"timestamp_epochs":1572747117,"tweet_id":"1190813834648440832","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190813834648440832","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o guilherme \u00e9 o atual campe\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guibelous\/status\/1190796079249403905\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CIVWKDFiUf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guibelous\/status\/1190796079249403905\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guibelous\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1190796079249403905<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o guilherme \u00e9 o atual campe\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/guibelous\/status\/1190796079249403905\u00a0\u2026","timestamp":1572743017000,"timestamp_epochs":1572743017,"tweet_id":"1190796641613295617","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190796641613295617","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m \u00e9 capaz de superar a ana luiza<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/analuiza_mira\/status\/1190795555074662403\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jAlKLmdcUz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/analuiza_mira\/status\/1190795555074662403\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/analuiza_mira\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1190795555074662403<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ningu\u00e9m \u00e9 capaz de superar a ana luizahttps:\/\/twitter.com\/analuiza_mira\/status\/1190795555074662403\u00a0\u2026","timestamp":1572742802000,"timestamp_epochs":1572742802,"tweet_id":"1190795736784486401","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190795736784486401","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de descobrir que o iOS 13 tem um widget de tempo de uso e at\u00e9 que eu uso o celular menos do que imaginava<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BXRKxso2UQ\">pic.twitter.com\/BXRKxso2UQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acabei de descobrir que o iOS 13 tem um widget de tempo de uso e at\u00e9 que eu uso o celular menos do que imaginavapic.twitter.com\/BXRKxso2UQ","timestamp":1572742665000,"timestamp_epochs":1572742665,"tweet_id":"1190795161669902336","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190795161669902336","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Bob Nunes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">coicidencias<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RhqdUm7f0x\">pic.twitter.com\/RhqdUm7f0x<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1395,"replies":44,"retweet_id":"1190784982274445313","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":472,"text":"coicidenciaspic.twitter.com\/RhqdUm7f0x","timestamp":1572739573000,"timestamp_epochs":1572739573,"tweet_id":"1190782196149346305","tweet_url":"\/bobdaslabaredas\/status\/1190782196149346305","user_id":"1643678185","username":"bobdaslabaredas"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w3y6P0ITCH\">pic.twitter.com\/w3y6P0ITCH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":226,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":67,"text":"pic.twitter.com\/w3y6P0ITCH","timestamp":1572739989000,"timestamp_epochs":1572739989,"tweet_id":"1190783940187082752","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190783940187082752","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pedi uma pizza a\u00ed pra quem tava se perguntando o que eu vou jantar hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pedi uma pizza a\u00ed pra quem tava se perguntando o que eu vou jantar hoje","timestamp":1572739825000,"timestamp_epochs":1572739825,"tweet_id":"1190783251629191170","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190783251629191170","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">at\u00e9 o felipe neto j\u00e1 percebeu que o VAR sempre favorece o palmeiras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1190779428437217282\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2IhSRSMtXt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1190779428437217282\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/felipeneto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1190779428437217282<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"at\u00e9 o felipe neto j\u00e1 percebeu que o VAR sempre favorece o palmeirashttps:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1190779428437217282\u00a0\u2026","timestamp":1572739655000,"timestamp_epochs":1572739655,"tweet_id":"1190782538043838464","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190782538043838464","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pior que eu nem vi nada do jogo eu to com pregui\u00e7a 100% de gra\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aryldose\/status\/1190761487230476288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/an8zC2EzWk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aryldose\/status\/1190761487230476288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aryldose\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190761487230476288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pior que eu nem vi nada do jogo eu to com pregui\u00e7a 100% de gra\u00e7ahttps:\/\/twitter.com\/aryldose\/status\/1190761487230476288\u00a0\u2026","timestamp":1572734687000,"timestamp_epochs":1572734687,"tweet_id":"1190761700548579329","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190761700548579329","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imposs\u00edvel ter algu\u00e9m no brasil com mais pregui\u00e7a de death stranding do que eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"imposs\u00edvel ter algu\u00e9m no brasil com mais pregui\u00e7a de death stranding do que eu","timestamp":1572734602000,"timestamp_epochs":1572734602,"tweet_id":"1190761345941221376","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190761345941221376","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">obrigado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/verge\/status\/1190710858671939587\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sbmd3Tr5l5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/verge\/status\/1190710858671939587\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/verge\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">190710858671939587<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"obrigadohttps:\/\/twitter.com\/verge\/status\/1190710858671939587\u00a0\u2026","timestamp":1572722921000,"timestamp_epochs":1572722921,"tweet_id":"1190712350480961536","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190712350480961536","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1AGfAljMuv\">pic.twitter.com\/1AGfAljMuv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/1AGfAljMuv","timestamp":1572718778000,"timestamp_epochs":1572718778,"tweet_id":"1190694975417262080","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190694975417262080","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quando crescer eu quero ser igual esse cara<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1190644772920266753\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gcp1bbnkJg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1190644772920266753\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190644772920266753<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":288,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"quando crescer eu quero ser igual esse carahttps:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1190644772920266753\u00a0\u2026","timestamp":1572707119000,"timestamp_epochs":1572707119,"tweet_id":"1190646073544495104","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190646073544495104","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00faltimo brasileiro acordado<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\u00faltimo brasileiro acordado","timestamp":1572677719000,"timestamp_epochs":1572677719,"tweet_id":"1190522760562401280","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190522760562401280","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que fui tirar um cochilinho a tarde e acordei s\u00f3 agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"e eu que fui tirar um cochilinho a tarde e acordei s\u00f3 agora","timestamp":1572657642000,"timestamp_epochs":1572657642,"tweet_id":"1190438549872615426","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190438549872615426","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando dizem economia \u00e9 economia MESMO<\/p>","is_retweet":0,"likes":272,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"quando dizem economia \u00e9 economia MESMO","timestamp":1572645620000,"timestamp_epochs":1572645620,"tweet_id":"1190388127053074432","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190388127053074432","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gostei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tVQbFLPCNr\">pic.twitter.com\/tVQbFLPCNr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1004,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":162,"text":"gosteipic.twitter.com\/tVQbFLPCNr","timestamp":1572645523000,"timestamp_epochs":1572645523,"tweet_id":"1190387718724968450","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190387718724968450","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">olha o pai no the enemy<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TheEnemyBR\/status\/1190385877278773254\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0LybAP3jsD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TheEnemyBR\/status\/1190385877278773254\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TheEnemyBR\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1190385877278773254<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"olha o pai no the enemyhttps:\/\/twitter.com\/TheEnemyBR\/status\/1190385877278773254\u00a0\u2026","timestamp":1572645304000,"timestamp_epochs":1572645304,"tweet_id":"1190386802651279360","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190386802651279360","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">OVERCHAVES<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"OVERCHAVES","timestamp":1572638633000,"timestamp_epochs":1572638633,"tweet_id":"1190358820335296515","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190358820335296515","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai tomar no cu melhor dia da minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"vai tomar no cu melhor dia da minha vida","timestamp":1572638561000,"timestamp_epochs":1572638561,"tweet_id":"1190358519125594112","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190358519125594112","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O TRICICLO E A BOLA<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O TRICICLO E A BOLA","timestamp":1572638548000,"timestamp_epochs":1572638548,"tweet_id":"1190358463722987520","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190358463722987520","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FIZERAM A VILA DO CHAVES NO MAPA DO RIO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y2pCZpBX0f\">pic.twitter.com\/y2pCZpBX0f<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1665,"replies":46,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":413,"text":"FIZERAM A VILA DO CHAVES NO MAPA DO RIOpic.twitter.com\/y2pCZpBX0f","timestamp":1572638513000,"timestamp_epochs":1572638513,"tweet_id":"1190358317077544960","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190358317077544960","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 muito chato ser a pessoa que mais entende de overwatch no site<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 muito chato ser a pessoa que mais entende de overwatch no site","timestamp":1572636294000,"timestamp_epochs":1572636294,"tweet_id":"1190349012840390657","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190349012840390657","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Overwatch","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Stand Together.\n\nWatch the Overwatch 2 Announcement Cinematic: ZERO HOUR!\n\nLearn more: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/PlayOverwatch.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XhKgOJGPNV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/PlayOverwatch.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">PlayOverwatch.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SWtseKYNzf\">pic.twitter.com\/SWtseKYNzf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":111707,"replies":5006,"retweet_id":"1190348473088053249","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":42326,"text":"Stand Together.\n\nWatch the Overwatch 2 Announcement Cinematic: ZERO HOUR!\n\nLearn more: http:\/\/PlayOverwatch.com\u00a0pic.twitter.com\/SWtseKYNzf","timestamp":1572635681000,"timestamp_epochs":1572635681,"tweet_id":"1190346440725295104","tweet_url":"\/PlayOverwatch\/status\/1190346440725295104","user_id":"2420931980","username":"PlayOverwatch"},{"fullname":"Overwatch","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Answer the call.\n\nOverwatch 2 builds on the award-winning foundation of epic competitive play, and challenges the world\u2019s heroes to team up, power up, and take on an overwhelming outbreak of threats around the globe.\n\nLearn more: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/PlayOverwatch.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XhKgOJGPNV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/PlayOverwatch.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">PlayOverwatch.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vdPIDH6UNk\">pic.twitter.com\/vdPIDH6UNk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":62782,"replies":2644,"retweet_id":"1190348443908296705","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":22376,"text":"Answer the call.\n\nOverwatch 2 builds on the award-winning foundation of epic competitive play, and challenges the world\u2019s heroes to team up, power up, and take on an overwhelming outbreak of threats around the globe.\n\nLearn more: http:\/\/PlayOverwatch.com\u00a0pic.twitter.com\/vdPIDH6UNk","timestamp":1572635976000,"timestamp_epochs":1572635976,"tweet_id":"1190347676908310529","tweet_url":"\/PlayOverwatch\/status\/1190347676908310529","user_id":"2420931980","username":"PlayOverwatch"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">OVERWATCH AVENGERS<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"OVERWATCH AVENGERS","timestamp":1572635734000,"timestamp_epochs":1572635734,"tweet_id":"1190346662780264449","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190346662780264449","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 volto pro twitter quando tiver lan\u00e7ado overwatch 2 adeus<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"s\u00f3 volto pro twitter quando tiver lan\u00e7ado overwatch 2 adeus","timestamp":1572635389000,"timestamp_epochs":1572635389,"tweet_id":"1190345216072568832","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190345216072568832","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">OVERWATCH AGORA <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BLIZZCON2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>BLIZZCON2019<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"OVERWATCH AGORA #BLIZZCON2019","timestamp":1572635050000,"timestamp_epochs":1572635050,"tweet_id":"1190343794199351297","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190343794199351297","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"xQc","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">It's coming chat, we're almost there. Brace.<\/p>","is_retweet":1,"likes":5805,"replies":160,"retweet_id":"1190340384867700737","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":184,"text":"It's coming chat, we're almost there. Brace.","timestamp":1572634187000,"timestamp_epochs":1572634187,"tweet_id":"1190340172367323137","tweet_url":"\/xQc\/status\/1190340172367323137","user_id":"785651770697523200","username":"xQc"},{"fullname":"Naeri x \ub098\uc5d0\ub9ac","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">World of Warcraft: Shadowlands Cinematic Trailer <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BlizzCon?src=hash\"><s>#<\/s><b>BlizzCon<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BlizzCon2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>BlizzCon2019<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D2Xx3mEWwv\">pic.twitter.com\/D2Xx3mEWwv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":191,"replies":3,"retweet_id":"1190339654085758976","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":119,"text":"World of Warcraft: Shadowlands Cinematic Trailer #BlizzCon #BlizzCon2019pic.twitter.com\/D2Xx3mEWwv","timestamp":1572633981000,"timestamp_epochs":1572633981,"tweet_id":"1190339311431892993","tweet_url":"\/OverwatchNaeri\/status\/1190339311431892993","user_id":"728365859018661888","username":"OverwatchNaeri"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">beleza blizzard e overwatch 2? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BlizzCon2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>BlizzCon2019<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"beleza blizzard e overwatch 2? #BlizzCon2019","timestamp":1572633682000,"timestamp_epochs":1572633682,"tweet_id":"1190338056341114885","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190338056341114885","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">os caras fizeram um jogo inteiro em 1 ano\n\na blizzard \u00e9 gigante<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Diablo\/status\/1190332608976019456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F3ylYVoAsz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Diablo\/status\/1190332608976019456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Diablo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1190332608976019456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"os caras fizeram um jogo inteiro em 1 ano\n\na blizzard \u00e9 gigantehttps:\/\/twitter.com\/Diablo\/status\/1190332608976019456\u00a0\u2026","timestamp":1572632798000,"timestamp_epochs":1572632798,"tweet_id":"1190334348039512065","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190334348039512065","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Diablo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Diablo IV Announce Cinematic | By Three They Come\n\nWatch: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/9bRWIdOMfro\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1wOWyeK8tS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/9bRWIdOMfro\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/9bRWIdOMfro<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p4To3SscTw\">pic.twitter.com\/p4To3SscTw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43905,"replies":1563,"retweet_id":"1190332634267824129","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":11869,"text":"Diablo IV Announce Cinematic | By Three They Come\n\nWatch: http:\/\/youtu.be\/9bRWIdOMfro\u00a0pic.twitter.com\/p4To3SscTw","timestamp":1572631960000,"timestamp_epochs":1572631960,"tweet_id":"1190330831849410560","tweet_url":"\/Diablo\/status\/1190330831849410560","user_id":"61040833","username":"Diablo"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">100% eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RonniePedra\/status\/1190329669062733838\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vuFzvwvU4Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RonniePedra\/status\/1190329669062733838\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RonniePedra\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190329669062733838<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"100% euhttps:\/\/twitter.com\/RonniePedra\/status\/1190329669062733838\u00a0\u2026","timestamp":1572632203000,"timestamp_epochs":1572632203,"tweet_id":"1190331850062999552","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190331850062999552","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha que design de personagem foda <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BlizzCon2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>BlizzCon2019<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PGwB3oMQvg\">pic.twitter.com\/PGwB3oMQvg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":147,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"olha que design de personagem foda #BlizzCon2019pic.twitter.com\/PGwB3oMQvg","timestamp":1572632145000,"timestamp_epochs":1572632145,"tweet_id":"1190331609578450954","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190331609578450954","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta amarrado em nome de jesus <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BlizzCon2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>BlizzCon2019<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ta amarrado em nome de jesus #BlizzCon2019","timestamp":1572631888000,"timestamp_epochs":1572631888,"tweet_id":"1190330532850257920","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190330532850257920","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DIABLO? MEU DEUS<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DIABLO? MEU DEUS","timestamp":1572631573000,"timestamp_epochs":1572631573,"tweet_id":"1190329208117092353","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190329208117092353","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Nibel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">J.Allen Brack apologizes for Blizzard's decision during the Hearthstone eSports tournament, addressing the fumbled apology and that it took too long\n\n\"I'm sorry and accept the accountability\"\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BlizzCon19?src=hash\"><s>#<\/s><b>BlizzCon19<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZwHqoiztXi\">pic.twitter.com\/ZwHqoiztXi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":817,"replies":56,"retweet_id":"1190328959730360326","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":257,"text":"J.Allen Brack apologizes for Blizzard's decision during the Hearthstone eSports tournament, addressing the fumbled apology and that it took too long\n\n\"I'm sorry and accept the accountability\"\n\n#BlizzCon19pic.twitter.com\/ZwHqoiztXi","timestamp":1572631489000,"timestamp_epochs":1572631489,"tweet_id":"1190328858299523073","tweet_url":"\/Nibellion\/status\/1190328858299523073","user_id":"591672691","username":"Nibellion"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2 minutos pra cerim\u00f4nia de abertura <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BlizzCon2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>BlizzCon2019<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/DDdKaMEii4w\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1m7OcWLmcc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/DDdKaMEii4w\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/DDdKaMEii4w<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2 minutos pra cerim\u00f4nia de abertura #BlizzCon2019https:\/\/youtu.be\/DDdKaMEii4w\u00a0","timestamp":1572631105000,"timestamp_epochs":1572631105,"tweet_id":"1190327248311721992","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190327248311721992","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">j\u00e1 guarda a imagem a\u00ed pra ir marcando as coisas que eu acertei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/mobile.twitter.com\/berriel\/status\/1188515703621668870\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UTfgRsjEyC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/mobile.twitter.com\/berriel\/status\/1188515703621668870\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">mobile.twitter.com\/berriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1188515703621668870<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 guarda a imagem a\u00ed pra ir marcando as coisas que eu acerteihttps:\/\/mobile.twitter.com\/berriel\/status\/1188515703621668870\u00a0\u2026","timestamp":1572630154000,"timestamp_epochs":1572630154,"tweet_id":"1190323256148086785","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190323256148086785","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"alicia grucci","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Come\u00e7ou a transmiss\u00e3o pelo YouTube!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/DDdKaMEii4w\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BppovdGThK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/DDdKaMEii4w\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/DDdKaMEii4w<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"1190323086274498565","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":2,"text":"Come\u00e7ou a transmiss\u00e3o pelo YouTube!https:\/\/youtu.be\/DDdKaMEii4w\u00a0","timestamp":1572629548000,"timestamp_epochs":1572629548,"tweet_id":"1190320716111130624","tweet_url":"\/Mirsthy\/status\/1190320716111130624","user_id":"1609684290","username":"Mirsthy"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">est\u00e1 acontecendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BlizzCon2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>BlizzCon2019<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Mirsthy\/status\/1190320716111130624\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P1b1Y3zcMX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Mirsthy\/status\/1190320716111130624\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Mirsthy\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1190320716111130624<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"est\u00e1 acontecendo #BlizzCon2019https:\/\/twitter.com\/Mirsthy\/status\/1190320716111130624\u00a0\u2026","timestamp":1572629911000,"timestamp_epochs":1572629911,"tweet_id":"1190322240451227648","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190322240451227648","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">jogos que todo mundo fala e eu n\u00e3o tenho ideia como s\u00e3o porque nunca vi 1 video\n\ncyberpunk\ndeath stranding<\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"jogos que todo mundo fala e eu n\u00e3o tenho ideia como s\u00e3o porque nunca vi 1 video\n\ncyberpunk\ndeath stranding","timestamp":1572628981000,"timestamp_epochs":1572628981,"tweet_id":"1190318338142081025","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190318338142081025","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">acho que a cerim\u00f4nia de abertura passa na twitch mas os outros pain\u00e9is s\u00f3 no site da blizzcon pra quem comprou o ticket virtual<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marceloavf\/status\/1190315175037026304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iwHT8UBQiT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marceloavf\/status\/1190315175037026304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marceloavf\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1190315175037026304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho que a cerim\u00f4nia de abertura passa na twitch mas os outros pain\u00e9is s\u00f3 no site da blizzcon pra quem comprou o ticket virtualhttps:\/\/twitter.com\/marceloavf\/status\/1190315175037026304\u00a0\u2026","timestamp":1572628285000,"timestamp_epochs":1572628285,"tweet_id":"1190315417140682754","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190315417140682754","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">menos de 1 hora pra blizzcon e pro overwatch 2\n\nque deus nos aben\u00e7oe e nos proteja\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/blizzcon2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>blizzcon2019<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"menos de 1 hora pra blizzcon e pro overwatch 2\n\nque deus nos aben\u00e7oe e nos proteja\n\n#blizzcon2019","timestamp":1572628105000,"timestamp_epochs":1572628105,"tweet_id":"1190314663113830400","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190314663113830400","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">akon o nosso pantera negra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/11\/01\/akon-diz-que-wakanda-da-vida-real-ja-esta-sendo-construida-no-senegal-comecamos-as-obras.ghtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DSkg0b4ANX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/11\/01\/akon-diz-que-wakanda-da-vida-real-ja-esta-sendo-construida-no-senegal-comecamos-as-obras.ghtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com\/pop-arte\/music<\/span><span class=\"invisible\">a\/noticia\/2019\/11\/01\/akon-diz-que-wakanda-da-vida-real-ja-esta-sendo-construida-no-senegal-comecamos-as-obras.ghtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"akon o nosso pantera negrahttps:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2019\/11\/01\/akon-diz-que-wakanda-da-vida-real-ja-esta-sendo-construida-no-senegal-comecamos-as-obras.ghtml\u00a0\u2026","timestamp":1572626210000,"timestamp_epochs":1572626210,"tweet_id":"1190306716807770119","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190306716807770119","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estou pronto pra blizzcon ser\u00e1 que a blizzcon est\u00e1 pronta pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"estou pronto pra blizzcon ser\u00e1 que a blizzcon est\u00e1 pronta pra mim","timestamp":1572625960000,"timestamp_epochs":1572625960,"tweet_id":"1190305666176634880","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190305666176634880","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">reverendo marcelo nova<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"reverendo marcelo nova","timestamp":1572584624000,"timestamp_epochs":1572584624,"tweet_id":"1190132289851871233","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190132289851871233","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tenho muita inveja de quem consegue parar pra jogar RPG DE MESA e ainda SE DIVERTE\n\no cara tem que ser muito bem de vida, n\u00e3o ter preocupa\u00e7\u00e3o nenhuma na cabe\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"eu tenho muita inveja de quem consegue parar pra jogar RPG DE MESA e ainda SE DIVERTE\n\no cara tem que ser muito bem de vida, n\u00e3o ter preocupa\u00e7\u00e3o nenhuma na cabe\u00e7a","timestamp":1572580348000,"timestamp_epochs":1572580348,"tweet_id":"1190114354659811328","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190114354659811328","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O SITE DA HELVETICA DECORADO DE HALLOWEEN COM OS ESPA\u00c7AMENTOS NAS ENTRELETRA ERRADOS QUE TERROR <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/hellveticafont.com\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M07IUVVdMk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/hellveticafont.com\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">hellveticafont.com<\/span><span class=\"invisible\">\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZyKupHZNLx\">pic.twitter.com\/ZyKupHZNLx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"O SITE DA HELVETICA DECORADO DE HALLOWEEN COM OS ESPA\u00c7AMENTOS NAS ENTRELETRA ERRADOS QUE TERROR https:\/\/hellveticafont.com\/\u00a0pic.twitter.com\/ZyKupHZNLx","timestamp":1572579092000,"timestamp_epochs":1572579092,"tweet_id":"1190109088895717377","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190109088895717377","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">primeiro banho do ano<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"primeiro banho do ano","timestamp":1572577790000,"timestamp_epochs":1572577790,"tweet_id":"1190103628012572672","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190103628012572672","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"alemao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ja tamo em novembro \n\nque porra eh essa<\/p>","is_retweet":1,"likes":133,"replies":1,"retweet_id":"1190101445871390720","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":14,"text":"ja tamo em novembro \n\nque porra eh essa","timestamp":1572577246000,"timestamp_epochs":1572577246,"tweet_id":"1190101346504105984","tweet_url":"\/alemao182\/status\/1190101346504105984","user_id":"791464746260242433","username":"alemao182"},{"fullname":"thateus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando a pessoa me cumprimenta e eu n\u00e3o sei quem eh pq to sem \u00f3culos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RfiUbWsKth\">pic.twitter.com\/RfiUbWsKth<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5177,"replies":24,"retweet_id":"1190078187201536001","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1847,"text":"quando a pessoa me cumprimenta e eu n\u00e3o sei quem eh pq to sem \u00f3culospic.twitter.com\/RfiUbWsKth","timestamp":1572571667000,"timestamp_epochs":1572571667,"tweet_id":"1190077946603683840","tweet_url":"\/thateuss\/status\/1190077946603683840","user_id":"24688200","username":"thateuss"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quais as chances de sair um diablo 4 amanh\u00e3 mesmo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quais as chances de sair um diablo 4 amanh\u00e3 mesmo?","timestamp":1572571354000,"timestamp_epochs":1572571354,"tweet_id":"1190076634784817153","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190076634784817153","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o perigo de n\u00e3o planejar bem a diagrama\u00e7\u00e3o das thumbnails<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cXAUWFyk2S\">pic.twitter.com\/cXAUWFyk2S<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":434,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"o perigo de n\u00e3o planejar bem a diagrama\u00e7\u00e3o das thumbnailspic.twitter.com\/cXAUWFyk2S","timestamp":1572571035000,"timestamp_epochs":1572571035,"tweet_id":"1190075294503358465","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190075294503358465","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o goleiro cesar tinha que amanhecer demitido do flamengo<\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"o goleiro cesar tinha que amanhecer demitido do flamengo","timestamp":1572569708000,"timestamp_epochs":1572569708,"tweet_id":"1190069729895038978","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190069729895038978","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">goleiro cesar doidinho pra entregar o game<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"goleiro cesar doidinho pra entregar o game","timestamp":1572569088000,"timestamp_epochs":1572569088,"tweet_id":"1190067129795719169","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190067129795719169","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CRISE NO FLAMENGO\n\nTOMAMOS UM GOL<\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"CRISE NO FLAMENGO\n\nTOMAMOS UM GOL","timestamp":1572568637000,"timestamp_epochs":1572568637,"tweet_id":"1190065237006966784","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190065237006966784","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">um passarinho me contou que v\u00e3o ser no m\u00ednimo 3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nevesthaue\/status\/1189985679394123777\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ga0o2zisjb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nevesthaue\/status\/1189985679394123777\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nevesthaue\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189985679394123777<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"um passarinho me contou que v\u00e3o ser no m\u00ednimo 3https:\/\/twitter.com\/nevesthaue\/status\/1189985679394123777\u00a0\u2026","timestamp":1572568378000,"timestamp_epochs":1572568378,"tweet_id":"1190064148991877122","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190064148991877122","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">today have goal of gabegoal<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"today have goal of gabegoal","timestamp":1572567342000,"timestamp_epochs":1572567342,"tweet_id":"1190059807031615488","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190059807031615488","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 chique demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7LqdHIySkD\">pic.twitter.com\/7LqdHIySkD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":129,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu t\u00f4 chique demaispic.twitter.com\/7LqdHIySkD","timestamp":1572566715000,"timestamp_epochs":1572566715,"tweet_id":"1190057176678719488","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190057176678719488","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"klebinho dos tecl\u00e3dos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">galera quando voc\u00eas usam a express\u00e3o \u201csomos todos\u201d cuidado porque talvez n\u00e3o sejamos todos. vamos trocar \u201csomos todo\u201d \u201cpor talvez sejamos alguns mas ainda sim somos\u201d que a\u00ed quem n\u00e3o \u00e9 fica fora<\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"1190045866121449472","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":15,"text":"galera quando voc\u00eas usam a express\u00e3o \u201csomos todos\u201d cuidado porque talvez n\u00e3o sejamos todos. vamos trocar \u201csomos todo\u201d \u201cpor talvez sejamos alguns mas ainda sim somos\u201d que a\u00ed quem n\u00e3o \u00e9 fica fora","timestamp":1572564001000,"timestamp_epochs":1572564001,"tweet_id":"1190045792159043584","tweet_url":"\/kaliel\/status\/1190045792159043584","user_id":"168743241","username":"kaliel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">saiu o beta hoje pra quem comprou na pr\u00e9-venda\n\no jogo mesmo sai dia 15, acho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ramonnis\/status\/1190035754510176256\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Ls1TNTulL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ramonnis\/status\/1190035754510176256\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ramonnis\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190035754510176256<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"saiu o beta hoje pra quem comprou na pr\u00e9-venda\n\no jogo mesmo sai dia 15, achohttps:\/\/twitter.com\/ramonnis\/status\/1190035754510176256\u00a0\u2026","timestamp":1572561715000,"timestamp_epochs":1572561715,"tweet_id":"1190036204663775235","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190036204663775235","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o time do flamengo t\u00e1 criminoso nesse jogo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C3LBIxBggp\">pic.twitter.com\/C3LBIxBggp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o time do flamengo t\u00e1 criminoso nesse jogopic.twitter.com\/C3LBIxBggp","timestamp":1572561664000,"timestamp_epochs":1572561664,"tweet_id":"1190035990775320576","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190035990775320576","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parei pra testar o football manager novo e ao que tudo indica o jogo t\u00e1 cada vez mais realista mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gqct4kO1w8\">pic.twitter.com\/gqct4kO1w8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"parei pra testar o football manager novo e ao que tudo indica o jogo t\u00e1 cada vez mais realista mesmopic.twitter.com\/gqct4kO1w8","timestamp":1572561439000,"timestamp_epochs":1572561439,"tweet_id":"1190035046431899648","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190035046431899648","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">baita thread<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luacomacento\/status\/1189920095172210688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/933r1l1GJ8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luacomacento\/status\/1189920095172210688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luacomacento\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1189920095172210688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"baita threadhttps:\/\/twitter.com\/luacomacento\/status\/1189920095172210688\u00a0\u2026","timestamp":1572555013000,"timestamp_epochs":1572555013,"tweet_id":"1190008095101075464","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190008095101075464","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e se eu falar pra voc\u00eas que nos prim\u00f3rdios do twitter em 2010 a gente promoveu uma hashtag <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CAPSLOCKDAY?src=hash\"><s>#<\/s><b>CAPSLOCKDAY<\/b><\/a> onde absolutamente todos deveriam o dia inteiro s\u00f3 postar em mai\u00fasculo<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e se eu falar pra voc\u00eas que nos prim\u00f3rdios do twitter em 2010 a gente promoveu uma hashtag #CAPSLOCKDAY onde absolutamente todos deveriam o dia inteiro s\u00f3 postar em mai\u00fasculo","timestamp":1572554953000,"timestamp_epochs":1572554953,"tweet_id":"1190007841484087296","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190007841484087296","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem gente que eu leio os tweets e fico me perguntando como a pessoa SE AGUENTA<\/p>","is_retweet":0,"likes":149,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"tem gente que eu leio os tweets e fico me perguntando como a pessoa SE AGUENTA","timestamp":1572554182000,"timestamp_epochs":1572554182,"tweet_id":"1190004608216776708","tweet_url":"\/berriel\/status\/1190004608216776708","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">adeus internet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oQyKuva4rB\">pic.twitter.com\/oQyKuva4rB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"adeus internetpic.twitter.com\/oQyKuva4rB","timestamp":1572547728000,"timestamp_epochs":1572547728,"tweet_id":"1189977538023567361","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189977538023567361","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">que pesadelo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mardenjump\/status\/1189975783374237696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2i9u0RcBHT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mardenjump\/status\/1189975783374237696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mardenjump\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189975783374237696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que pesadelohttps:\/\/twitter.com\/mardenjump\/status\/1189975783374237696\u00a0\u2026","timestamp":1572547391000,"timestamp_epochs":1572547391,"tweet_id":"1189976126321569793","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189976126321569793","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por favor futuros clientes\n\nescolham bem o nome do neg\u00f3cio de voc\u00eas porque isso influencia na hora de desenvolver a marca\n\nacabei de fechar um job que a marca s\u00e3o pelo menos 3 palavras \n\ne tem acento\n\nfacilita pro pai que o pai facilita pra voc\u00eas<\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"por favor futuros clientes\n\nescolham bem o nome do neg\u00f3cio de voc\u00eas porque isso influencia na hora de desenvolver a marca\n\nacabei de fechar um job que a marca s\u00e3o pelo menos 3 palavras \n\ne tem acento\n\nfacilita pro pai que o pai facilita pra voc\u00eas","timestamp":1572547117000,"timestamp_epochs":1572547117,"tweet_id":"1189974973580029954","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189974973580029954","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje em dia as pessoas s\u00f3 pensam em dinheiro como se fosse a coisa mais importante do mundo. Esquecem dos momentos bons que a vida nos proporciona.\n\nSe algu\u00e9m chega pra mim HOJE e pergunta se eu prefiro um milh\u00e3o de reais ou PAZ DE ESP\u00cdRITO, eu escolho um milh\u00e3o de reais<\/p>","is_retweet":1,"likes":1736,"replies":25,"retweet_id":"1189974530514665472","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":610,"text":"Hoje em dia as pessoas s\u00f3 pensam em dinheiro como se fosse a coisa mais importante do mundo. Esquecem dos momentos bons que a vida nos proporciona.\n\nSe algu\u00e9m chega pra mim HOJE e pergunta se eu prefiro um milh\u00e3o de reais ou PAZ DE ESP\u00cdRITO, eu escolho um milh\u00e3o de reais","timestamp":1572546937000,"timestamp_epochs":1572546937,"tweet_id":"1189974219674865664","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189974219674865664","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vendo videos de luigis mansion 3 pra matar a vontade de jogar porque t\u00f4 guardando meu dinheiro pro pokemon novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vendo videos de luigis mansion 3 pra matar a vontade de jogar porque t\u00f4 guardando meu dinheiro pro pokemon novo","timestamp":1572543378000,"timestamp_epochs":1572543378,"tweet_id":"1189959291836522498","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189959291836522498","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">toda ponte que passa o doguinho abaixa a cabe\u00e7a olha que precioso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tSRAGFItxl\">pic.twitter.com\/tSRAGFItxl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2215,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":379,"text":"toda ponte que passa o doguinho abaixa a cabe\u00e7a olha que preciosopic.twitter.com\/tSRAGFItxl","timestamp":1572537591000,"timestamp_epochs":1572537591,"tweet_id":"1189935019906785281","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189935019906785281","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">queria: jogar luigi\u00b4s mansion 3\n\nmas: sou pobre<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"queria: jogar luigi\u00b4s mansion 3\n\nmas: sou pobre","timestamp":1572500722000,"timestamp_epochs":1572500722,"tweet_id":"1189780379487612928","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189780379487612928","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">paleta de cores gostosinha passando pela sua timeline<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3vNGJPJy9l\">pic.twitter.com\/3vNGJPJy9l<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"paleta de cores gostosinha passando pela sua timelinepic.twitter.com\/3vNGJPJy9l","timestamp":1572482904000,"timestamp_epochs":1572482904,"tweet_id":"1189705647312392192","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189705647312392192","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">respondendo perguntas sobre design agora mesmo nos stories <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/berriel\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qtg1xyRgj3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/berriel\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/berriel<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"respondendo perguntas sobre design agora mesmo nos stories http:\/\/instagram.com\/berriel\u00a0","timestamp":1572476119000,"timestamp_epochs":1572476119,"tweet_id":"1189677190188851203","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189677190188851203","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa tirinha aqui passa na timeline eu racho instantaneamente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/juROqZMwp2\">pic.twitter.com\/juROqZMwp2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":505,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":120,"text":"essa tirinha aqui passa na timeline eu racho instantaneamentepic.twitter.com\/juROqZMwp2","timestamp":1572465578000,"timestamp_epochs":1572465578,"tweet_id":"1189632977598402565","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189632977598402565","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quem n\u00e3o contribuir eu vou pedir pro kanye west levar o nome pro culto pro pastor lan\u00e7ar uma maldi\u00e7\u00e3o na tua vida\n\nquem fez a dire\u00e7\u00e3o de arte dessa capa fui eu <img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1189584603381731328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gv235P4jxn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1189584603381731328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lorenagiostri\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1189584603381731328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"quem n\u00e3o contribuir eu vou pedir pro kanye west levar o nome pro culto pro pastor lan\u00e7ar uma maldi\u00e7\u00e3o na tua vida\n\nquem fez a dire\u00e7\u00e3o de arte dessa capa fui eu https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1189584603381731328\u00a0\u2026","timestamp":1572465412000,"timestamp_epochs":1572465412,"tweet_id":"1189632278273675266","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189632278273675266","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"natruska","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18677569\" dir=\"ltr\" href=\"\/berriel\"><s>@<\/s><b>berriel<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uwGLOdlsSN\">pic.twitter.com\/uwGLOdlsSN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":59,"replies":0,"retweet_id":"1189631678660186118","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":2,"text":"@berrielpic.twitter.com\/uwGLOdlsSN","timestamp":1572465144000,"timestamp_epochs":1572465144,"tweet_id":"1189631155206836224","tweet_url":"\/natruska\/status\/1189631155206836224","user_id":"11818622","username":"natruska"},{"fullname":"natruska","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 INCONFORMADA que o s\u00edmbolo do Rock in Rio Lisboa \u00e9 o mesmo do daqui s\u00f3 que com um LISBOA em bebas neue com tra\u00e7ado preto de 3px coisa mais feia pqp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q4FaZnUF4F\">pic.twitter.com\/Q4FaZnUF4F<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":135,"replies":8,"retweet_id":"1189631668543467520","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":21,"text":"eu t\u00f4 INCONFORMADA que o s\u00edmbolo do Rock in Rio Lisboa \u00e9 o mesmo do daqui s\u00f3 que com um LISBOA em bebas neue com tra\u00e7ado preto de 3px coisa mais feia pqppic.twitter.com\/Q4FaZnUF4F","timestamp":1572464678000,"timestamp_epochs":1572464678,"tweet_id":"1189629202833776641","tweet_url":"\/natruska\/status\/1189629202833776641","user_id":"11818622","username":"natruska"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de ouvir o novo do kanye west e agora sou oficialmente um servo de deus\n\nhoje mesmo meu caf\u00e9 da tarde vai ser uma h\u00f3stia quentinha com margarina<\/p>","is_retweet":0,"likes":128,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"acabei de ouvir o novo do kanye west e agora sou oficialmente um servo de deus\n\nhoje mesmo meu caf\u00e9 da tarde vai ser uma h\u00f3stia quentinha com margarina","timestamp":1572464590000,"timestamp_epochs":1572464590,"tweet_id":"1189628832627777537","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189628832627777537","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">postei projeto novo no instagram\n\nquem seguir e comentar no \u00faltimo post \u00e9 lindo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/berriel\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qtg1xyRgj3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/berriel\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/berriel<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UxjJMpjtRW\">pic.twitter.com\/UxjJMpjtRW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"postei projeto novo no instagram\n\nquem seguir e comentar no \u00faltimo post \u00e9 lindo http:\/\/instagram.com\/berriel\u00a0pic.twitter.com\/UxjJMpjtRW","timestamp":1572463491000,"timestamp_epochs":1572463491,"tweet_id":"1189624222408151040","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189624222408151040","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 35 graus em curitiba e CHOVENDO AO MESMO TEMPO\n\ncom sol\n\no clima oficialmente crashou<\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"t\u00e1 35 graus em curitiba e CHOVENDO AO MESMO TEMPO\n\ncom sol\n\no clima oficialmente crashou","timestamp":1572463078000,"timestamp_epochs":1572463078,"tweet_id":"1189622488403206144","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189622488403206144","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o gmail podia trocar o termo \"eu\" no cabe\u00e7alho dos emails pra \"mim\"\n\nsempre fica fei\u00e3o\n\nFulano de tal\npara eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"o gmail podia trocar o termo \"eu\" no cabe\u00e7alho dos emails pra \"mim\"\n\nsempre fica fei\u00e3o\n\nFulano de tal\npara eu","timestamp":1572461255000,"timestamp_epochs":1572461255,"tweet_id":"1189614842266738690","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189614842266738690","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">algum advogado online pra me dizer se eu posso processar curitiba<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Curitiba_PMC\/status\/1189602873442738178\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tdupbgYuHT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Curitiba_PMC\/status\/1189602873442738178\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Curitiba_PMC\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1189602873442738178<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"algum advogado online pra me dizer se eu posso processar curitibahttps:\/\/twitter.com\/Curitiba_PMC\/status\/1189602873442738178\u00a0\u2026","timestamp":1572458675000,"timestamp_epochs":1572458675,"tweet_id":"1189604021960663046","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189604021960663046","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 porque design \u00e9 70% t\u00e9cnica e 30% ferramenta (instituto data eu)\n\nprovavelmente eu consigo atingir os mesmos resultados usando o POWER POINT, s\u00f3 vai demorar mais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DoentesPFutebol\/status\/1189601108936798209\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/elsiymvy0e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DoentesPFutebol\/status\/1189601108936798209\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DoentesPFutebo<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1189601108936798209<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 porque design \u00e9 70% t\u00e9cnica e 30% ferramenta (instituto data eu)\n\nprovavelmente eu consigo atingir os mesmos resultados usando o POWER POINT, s\u00f3 vai demorar maishttps:\/\/twitter.com\/DoentesPFutebol\/status\/1189601108936798209\u00a0\u2026","timestamp":1572458210000,"timestamp_epochs":1572458210,"tweet_id":"1189602071043072005","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189602071043072005","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comprei um computador novo que agora aguenta o photoshop falta s\u00f3 comprar um c\u00e9rebro multitarefas novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"comprei um computador novo que agora aguenta o photoshop falta s\u00f3 comprar um c\u00e9rebro multitarefas novo","timestamp":1572457880000,"timestamp_epochs":1572457880,"tweet_id":"1189600687635812352","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189600687635812352","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed agora que s\u00f3 trabalho fazendo marca tem uns 8 meses, eu uso o illustrator pra absolutamente tudo\n\nDAI EU N\u00c3O SEI MAIS MEXER NO PHOTOSHOP<\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a\u00ed agora que s\u00f3 trabalho fazendo marca tem uns 8 meses, eu uso o illustrator pra absolutamente tudo\n\nDAI EU N\u00c3O SEI MAIS MEXER NO PHOTOSHOP","timestamp":1572457831000,"timestamp_epochs":1572457831,"tweet_id":"1189600484627288066","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189600484627288066","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 que meu mac era muito velhinho e come\u00e7ou a n\u00e3o aguentar mais o photoshop\n\nfoi por isso que eu foquei meu trabalho todo em design de marca porque o illustrator \u00e9 muito mais leve\n\nfiz um intensiv\u00e3o sozinho eu e o illustrator pra gente se conhecer melhor e trocar experi\u00eancias<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 que meu mac era muito velhinho e come\u00e7ou a n\u00e3o aguentar mais o photoshop\n\nfoi por isso que eu foquei meu trabalho todo em design de marca porque o illustrator \u00e9 muito mais leve\n\nfiz um intensiv\u00e3o sozinho eu e o illustrator pra gente se conhecer melhor e trocar experi\u00eancias","timestamp":1572457775000,"timestamp_epochs":1572457775,"tweet_id":"1189600247061852161","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189600247061852161","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deixa eu contar uma hist\u00f3ria engra\u00e7ada aqui\n\neu sempre trabalhei s\u00f3 com photoshop e n\u00e3o entendia nada de illustrator n\u00e9\n\no berriel do ano passado fazia layouts e umas marquinhas no photoshop e era impens\u00e1vel abrir o illustrator pra qualquer coisa<\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"deixa eu contar uma hist\u00f3ria engra\u00e7ada aqui\n\neu sempre trabalhei s\u00f3 com photoshop e n\u00e3o entendia nada de illustrator n\u00e9\n\no berriel do ano passado fazia layouts e umas marquinhas no photoshop e era impens\u00e1vel abrir o illustrator pra qualquer coisa","timestamp":1572457712000,"timestamp_epochs":1572457712,"tweet_id":"1189599984573931526","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189599984573931526","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu odeio o photoshop<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vwc0JKgmsv\">pic.twitter.com\/vwc0JKgmsv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu odeio o photoshoppic.twitter.com\/vwc0JKgmsv","timestamp":1572457610000,"timestamp_epochs":1572457610,"tweet_id":"1189599556826259457","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189599556826259457","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">salvei em TIF e deu certo\n\nobrigado a todos os que acreditarem em mim essa conquista vai pra voc\u00eas<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"salvei em TIF e deu certo\n\nobrigado a todos os que acreditarem em mim essa conquista vai pra voc\u00eas","timestamp":1572457154000,"timestamp_epochs":1572457154,"tweet_id":"1189597644185833474","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189597644185833474","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sente meu drama<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2giyIonAty\">pic.twitter.com\/2giyIonAty<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sente meu dramapic.twitter.com\/2giyIonAty","timestamp":1572456987000,"timestamp_epochs":1572456987,"tweet_id":"1189596943162511360","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189596943162511360","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha esse trampo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52379439\" dir=\"ltr\" href=\"\/fezani\"><s>@<\/s><b>fezani<\/b><\/a> que incr\u00edvel <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/87494197\/BRANDING-Zelus-Condos-Hotis\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7tN6kXbdHF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/87494197\/BRANDING-Zelus-Condos-Hotis\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/gallery\/874941<\/span><span class=\"invisible\">97\/BRANDING-Zelus-Condos-Hotis<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tWKkHRNglD\">pic.twitter.com\/tWKkHRNglD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"olha esse trampo do @fezani que incr\u00edvel https:\/\/www.behance.net\/gallery\/87494197\/BRANDING-Zelus-Condos-Hotis\u00a0\u2026pic.twitter.com\/tWKkHRNglD","timestamp":1572456125000,"timestamp_epochs":1572456125,"tweet_id":"1189593327399849985","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189593327399849985","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 muito chato ser o cara que mais entende de video game nesse pa\u00eds<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 muito chato ser o cara que mais entende de video game nesse pa\u00eds","timestamp":1572455528000,"timestamp_epochs":1572455528,"tweet_id":"1189590824826425345","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189590824826425345","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ces t\u00e3o ligados que eu acertei tudo daquela lista n\u00e9?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anna_liass\/status\/1189590509846708225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XF3qXWh1bw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anna_liass\/status\/1189590509846708225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anna_liass\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189590509846708225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ces t\u00e3o ligados que eu acertei tudo daquela lista n\u00e9?https:\/\/twitter.com\/anna_liass\/status\/1189590509846708225\u00a0\u2026","timestamp":1572455515000,"timestamp_epochs":1572455515,"tweet_id":"1189590770216509451","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189590770216509451","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">olha a data desse tweet eu sou um g\u00eanio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1065676844769452032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/esR3KF5U6j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1065676844769452032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/berriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1065676844769452032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"olha a data desse tweet eu sou um g\u00eaniohttps:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1065676844769452032\u00a0\u2026","timestamp":1572455393000,"timestamp_epochs":1572455393,"tweet_id":"1189590256342970371","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189590256342970371","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">durante todo esse tempo de internet quem j\u00e1 teve vontade de me dar um soc\u00e3o na cara favorita esse tweet aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":229,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"durante todo esse tempo de internet quem j\u00e1 teve vontade de me dar um soc\u00e3o na cara favorita esse tweet aqui","timestamp":1572454595000,"timestamp_epochs":1572454595,"tweet_id":"1189586910861246471","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189586910861246471","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">conheci a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"747996240797917184\" dir=\"ltr\" href=\"\/chuubichuu\"><s>@<\/s><b>chuubichuu<\/b><\/a> semana passada e no primeiro debate sobre design que tivemos ela j\u00e1 quer me agredir\n\nacho que consigo contar nos dedos quem N\u00c3O TEM vontade de me bater<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"conheci a @chuubichuu semana passada e no primeiro debate sobre design que tivemos ela j\u00e1 quer me agredir\n\nacho que consigo contar nos dedos quem N\u00c3O TEM vontade de me bater","timestamp":1572454458000,"timestamp_epochs":1572454458,"tweet_id":"1189586337202147330","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189586337202147330","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"\ud83e\udd86\ud83d\udd76\ufe0f\ud83d\udc4d lanso a braba fdp - 4K HDR Dolby Atmos 7.1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Kanye West - Treacherous Nights ft. Padre Marcelo Rossi<\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"1189580164679774208","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":3,"text":"Kanye West - Treacherous Nights ft. Padre Marcelo Rossi","timestamp":1572452902000,"timestamp_epochs":1572452902,"tweet_id":"1189579808549822464","tweet_url":"\/MateusGustavo_2\/status\/1189579808549822464","user_id":"2829044323","username":"MateusGustavo_2"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">kanye west live at aprecida do norte<\/p>","is_retweet":0,"likes":308,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":77,"text":"kanye west live at aprecida do norte","timestamp":1572452801000,"timestamp_epochs":1572452801,"tweet_id":"1189579387395547136","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189579387395547136","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">que tipo de tend\u00eancia \u00e9 essa adorei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kelvindules\/status\/1189571869898358797\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lraBO0h8QM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kelvindules\/status\/1189571869898358797\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kelvindules\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189571869898358797<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que tipo de tend\u00eancia \u00e9 essa adoreihttps:\/\/twitter.com\/kelvindules\/status\/1189571869898358797\u00a0\u2026","timestamp":1572451084000,"timestamp_epochs":1572451084,"tweet_id":"1189572182562803712","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189572182562803712","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pior que parece ser intencional\n\nessa est\u00e9tica do microsoft word 97 tamb\u00e9m t\u00e1 no site oficial <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/shop.kanyewest.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s0xfh4MAT2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/shop.kanyewest.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shop.kanyewest.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nse for intencional \u00e9 g\u00eanio<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"pior que parece ser intencional\n\nessa est\u00e9tica do microsoft word 97 tamb\u00e9m t\u00e1 no site oficial http:\/\/shop.kanyewest.com\u00a0\n\nse for intencional \u00e9 g\u00eanio","timestamp":1572450602000,"timestamp_epochs":1572450602,"tweet_id":"1189570161214398465","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189570161214398465","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">grandes feitos do design<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kanyewestBR\/status\/1189530856672677888\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HG77MPY7Km\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kanyewestBR\/status\/1189530856672677888\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kanyewestBR\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189530856672677888<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":145,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"grandes feitos do designhttps:\/\/twitter.com\/kanyewestBR\/status\/1189530856672677888\u00a0\u2026","timestamp":1572450267000,"timestamp_epochs":1572450267,"tweet_id":"1189568756227477504","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189568756227477504","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">2020 vai ser um baita ano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1189219251166547970\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3JRUjKyyc5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1189219251166547970\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ESPNagora\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1189219251166547970<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2020 vai ser um baita anohttps:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1189219251166547970\u00a0\u2026","timestamp":1572446880000,"timestamp_epochs":1572446880,"tweet_id":"1189554551944368128","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189554551944368128","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que doidera o brasil<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"que doidera o brasil","timestamp":1572446850000,"timestamp_epochs":1572446850,"tweet_id":"1189554425737744385","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189554425737744385","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">o que eu queria pro overwatch 2:\n\n- fila por mapa\n- hero ban\n- sistema de ping igual apex\/fortnite\n- reset de SR\n- vote pause<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o que eu queria pro overwatch 2:\n\n- fila por mapa\n- hero ban\n- sistema de ping igual apex\/fortnite\n- reset de SR\n- vote pause","timestamp":1572419972000,"timestamp_epochs":1572419972,"tweet_id":"1189441692702777344","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189441692702777344","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como ainda n\u00e3o tem um canal no youtube com um designer fazendo review e unboxing de fonte paga<\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"como ainda n\u00e3o tem um canal no youtube com um designer fazendo review e unboxing de fonte paga","timestamp":1572419474000,"timestamp_epochs":1572419474,"tweet_id":"1189439601842241537","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189439601842241537","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria ter um time de fortnite s\u00f3 pra chamar de RELAXA QUE \u00c9 BOT<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria ter um time de fortnite s\u00f3 pra chamar de RELAXA QUE \u00c9 BOT","timestamp":1572411268000,"timestamp_epochs":1572411268,"tweet_id":"1189405183266177025","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189405183266177025","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">que legal que supergirl t\u00e1 sendo produzido pela record viva a produ\u00e7\u00e3o audiovisual brasileira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TheCWSupergirl\/status\/1188696936372670465\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vR0nwCndjO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TheCWSupergirl\/status\/1188696936372670465\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TheCWSupergirl<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1188696936372670465<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":383,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"que legal que supergirl t\u00e1 sendo produzido pela record viva a produ\u00e7\u00e3o audiovisual brasileirahttps:\/\/twitter.com\/TheCWSupergirl\/status\/1188696936372670465\u00a0\u2026","timestamp":1572404033000,"timestamp_epochs":1572404033,"tweet_id":"1189374835778084865","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189374835778084865","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"106957547\" dir=\"ltr\" href=\"\/luquinha\"><s>@<\/s><b>luquinha<\/b><\/a> quando eu picko sona pra ajudar ele de adc<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GElk22vcvS\">pic.twitter.com\/GElk22vcvS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o @luquinha quando eu picko sona pra ajudar ele de adcpic.twitter.com\/GElk22vcvS","timestamp":1572403275000,"timestamp_epochs":1572403275,"tweet_id":"1189371657590321152","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189371657590321152","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma hist\u00f3ria do stephen king sobre um espirito que atende telefonemas aleat\u00f3rios assombrando a vida dos outros chamado A CASA 58<\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"uma hist\u00f3ria do stephen king sobre um espirito que atende telefonemas aleat\u00f3rios assombrando a vida dos outros chamado A CASA 58","timestamp":1572402588000,"timestamp_epochs":1572402588,"tweet_id":"1189368778737508352","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189368778737508352","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando o cliente pede mais de uma op\u00e7\u00e3o pra poder escolher qual gosta mais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NOuHS5k6Ir\">pic.twitter.com\/NOuHS5k6Ir<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":215,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"quando o cliente pede mais de uma op\u00e7\u00e3o pra poder escolher qual gosta maispic.twitter.com\/NOuHS5k6Ir","timestamp":1572402455000,"timestamp_epochs":1572402455,"tweet_id":"1189368219062226944","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189368219062226944","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que loucura o brasil<\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"que loucura o brasil","timestamp":1572401303000,"timestamp_epochs":1572401303,"tweet_id":"1189363387840552960","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189363387840552960","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje n\u00e3o vazou nada sobre o overwatch 2?<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje n\u00e3o vazou nada sobre o overwatch 2?","timestamp":1572392178000,"timestamp_epochs":1572392178,"tweet_id":"1189325112987783168","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189325112987783168","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 esse aqui <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.amazon.com.br\/dp\/8581051669\/ref=cm_sw_r_cp_api_i_IAlUDb7K9E0T7\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YSUJKiiVqp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.amazon.com.br\/dp\/8581051669\/ref=cm_sw_r_cp_api_i_IAlUDb7K9E0T7\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">amazon.com.br\/dp\/8581051669\/<\/span><span class=\"invisible\">ref=cm_sw_r_cp_api_i_IAlUDb7K9E0T7<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 esse aqui https:\/\/www.amazon.com.br\/dp\/8581051669\/ref=cm_sw_r_cp_api_i_IAlUDb7K9E0T7\u00a0\u2026","timestamp":1572386495000,"timestamp_epochs":1572386495,"tweet_id":"1189301276321955841","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189301276321955841","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se um dia voc\u00eas acharem pela internet o box de livros da torre negra do stephen king em promo\u00e7\u00e3o me manda o link na moral?<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se um dia voc\u00eas acharem pela internet o box de livros da torre negra do stephen king em promo\u00e7\u00e3o me manda o link na moral?","timestamp":1572386442000,"timestamp_epochs":1572386442,"tweet_id":"1189301054116155392","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189301054116155392","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Ana Maria Braga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ameeei!! N\u00e3o sei quem fez porque recebi no celular, quem souber avisa!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3cQUStCI7k\">pic.twitter.com\/3cQUStCI7k<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":145153,"replies":2277,"retweet_id":"1189300638456406027","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":33501,"text":"Ameeei!! N\u00e3o sei quem fez porque recebi no celular, quem souber avisa!!pic.twitter.com\/3cQUStCI7k","timestamp":1572275848000,"timestamp_epochs":1572275848,"tweet_id":"1188837190719152129","tweet_url":"\/ANAMARIABRAGA\/status\/1188837190719152129","user_id":"36679967","username":"ANAMARIABRAGA"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quais seus 3 top melhores livros da vida?\n\nos meus:\n\n1) os sofrimentos do jovem werther - goethe\n2) misto quente - bukowski\n3) o iluminado - stephen king<\/p>","is_retweet":0,"likes":260,"replies":67,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"quais seus 3 top melhores livros da vida?\n\nos meus:\n\n1) os sofrimentos do jovem werther - goethe\n2) misto quente - bukowski\n3) o iluminado - stephen king","timestamp":1572385282000,"timestamp_epochs":1572385282,"tweet_id":"1189296188916404224","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189296188916404224","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">1. death proof\n2. jackie brown\n3. sociedade dos poetas mortos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kaliel\/status\/1189283415268483074\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SuMUdtswPr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kaliel\/status\/1189283415268483074\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kaliel\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1189283415268483074<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1. death proof\n2. jackie brown\n3. sociedade dos poetas mortoshttps:\/\/twitter.com\/kaliel\/status\/1189283415268483074\u00a0\u2026","timestamp":1572385130000,"timestamp_epochs":1572385130,"tweet_id":"1189295551910764545","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189295551910764545","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">botaram uma crian\u00e7a de 3 anos pra escrever os release notes do twitter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FkgG7tGARP\">pic.twitter.com\/FkgG7tGARP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"botaram uma crian\u00e7a de 3 anos pra escrever os release notes do twitterpic.twitter.com\/FkgG7tGARP","timestamp":1572385076000,"timestamp_epochs":1572385076,"tweet_id":"1189295328341692417","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189295328341692417","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">voc\u00eas que s\u00e3o bonitos N\u00c3O SAIAM NA RUA QUANDO EU TIVER LA OK sociedade t\u00f3xica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/victorhhamdan\/status\/1188577229644746752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nf3ib4qW7h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/victorhhamdan\/status\/1188577229644746752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/victorhhamdan\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188577229644746752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":158,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"voc\u00eas que s\u00e3o bonitos N\u00c3O SAIAM NA RUA QUANDO EU TIVER LA OK sociedade t\u00f3xicahttps:\/\/twitter.com\/victorhhamdan\/status\/1188577229644746752\u00a0\u2026","timestamp":1572384259000,"timestamp_epochs":1572384259,"tweet_id":"1189291899238133761","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189291899238133761","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais da metade dos adolescentes da internet v\u00e3o entrar em choque quando precisarem sair da casa dos pais e se sustentarem sozinho\n\na vida real \u00e9 cruel amigos<\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"mais da metade dos adolescentes da internet v\u00e3o entrar em choque quando precisarem sair da casa dos pais e se sustentarem sozinho\n\na vida real \u00e9 cruel amigos","timestamp":1572384154000,"timestamp_epochs":1572384154,"tweet_id":"1189291459364741120","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189291459364741120","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">abrir pacote de cheetos no meio da prova eu acho arrombado MAS ADOLESCENTE PROBLEMATIZAR BLUSINHA DE CURSO???<\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"abrir pacote de cheetos no meio da prova eu acho arrombado MAS ADOLESCENTE PROBLEMATIZAR BLUSINHA DE CURSO???","timestamp":1572384029000,"timestamp_epochs":1572384029,"tweet_id":"1189290935454175232","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189290935454175232","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">imagina essa galera no mercado de trabalho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/victorhhamdan\/status\/1188577229644746752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nf3ib4qW7h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/victorhhamdan\/status\/1188577229644746752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/victorhhamdan\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188577229644746752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":347,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":91,"text":"imagina essa galera no mercado de trabalhohttps:\/\/twitter.com\/victorhhamdan\/status\/1188577229644746752\u00a0\u2026","timestamp":1572383936000,"timestamp_epochs":1572383936,"tweet_id":"1189290542955487232","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189290542955487232","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">isso \u00e9 2012 e ainda existia fireworks que saudade<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"isso \u00e9 2012 e ainda existia fireworks que saudade","timestamp":1572380135000,"timestamp_epochs":1572380135,"tweet_id":"1189274602842869761","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189274602842869761","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais insuport\u00e1vel que hoje, no caso<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mais insuport\u00e1vel que hoje, no caso","timestamp":1572380014000,"timestamp_epochs":1572380014,"tweet_id":"1189274094749044737","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189274094749044737","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">achei um trecho do unico curriculo que eu fiz assim que sa\u00ed da faculdade quando eu achava que um dia iria conseguir trabalhar em empresas\n\na barrinha de subordina\u00e7\u00e3o e trabalho em equipe pequenininha al\u00e9m da frase malcriada no final\n\no berriel adolescente era insuport\u00e1vel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ICgS9mOGOQ\">pic.twitter.com\/ICgS9mOGOQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":159,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"achei um trecho do unico curriculo que eu fiz assim que sa\u00ed da faculdade quando eu achava que um dia iria conseguir trabalhar em empresas\n\na barrinha de subordina\u00e7\u00e3o e trabalho em equipe pequenininha al\u00e9m da frase malcriada no final\n\no berriel adolescente era insuport\u00e1velpic.twitter.com\/ICgS9mOGOQ","timestamp":1572380000000,"timestamp_epochs":1572380000,"tweet_id":"1189274037475778561","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189274037475778561","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"zakk","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conhece um designer pica?\n\nMarca ele aqui s\u00f3 pra eu testar uma coisa.<\/p>","is_retweet":1,"likes":208,"replies":132,"retweet_id":"1189270902191599616","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":7,"text":"Conhece um designer pica?\n\nMarca ele aqui s\u00f3 pra eu testar uma coisa.","timestamp":1572377618000,"timestamp_epochs":1572377618,"tweet_id":"1189264044047437825","tweet_url":"\/zakkfps\/status\/1189264044047437825","user_id":"733391851051450370","username":"zakkfps"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">motorola v3 feelings<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/verge\/status\/1189254233511649285\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4fJNc7Ve1B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/verge\/status\/1189254233511649285\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/verge\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">189254233511649285<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"motorola v3 feelingshttps:\/\/twitter.com\/verge\/status\/1189254233511649285\u00a0\u2026","timestamp":1572375980000,"timestamp_epochs":1572375980,"tweet_id":"1189257174654038017","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189257174654038017","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essas semanas a rede da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3440528602\" dir=\"ltr\" href=\"\/copeltelecom\"><s>@<\/s><b>copeltelecom<\/b><\/a> caiu no paran\u00e1 inteiro e todo mundo apontou dedos reclamando mas quando voltou ningu\u00e9m foi l\u00e1 perguntar pra copel se eles t\u00e3o bem, se querem um cafezinho e conversar sobre os problemas\n\nachei meio rude da nossa parte<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essas semanas a rede da @copeltelecom caiu no paran\u00e1 inteiro e todo mundo apontou dedos reclamando mas quando voltou ningu\u00e9m foi l\u00e1 perguntar pra copel se eles t\u00e3o bem, se querem um cafezinho e conversar sobre os problemas\n\nachei meio rude da nossa parte","timestamp":1572375446000,"timestamp_epochs":1572375446,"tweet_id":"1189254935440961537","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189254935440961537","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria responder meus emails mas meu computador t\u00e1 atualizando tem cerca de 30 minutos obrigado steve jobs<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria responder meus emails mas meu computador t\u00e1 atualizando tem cerca de 30 minutos obrigado steve jobs","timestamp":1572373705000,"timestamp_epochs":1572373705,"tweet_id":"1189247631396167680","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189247631396167680","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu sempre pe\u00e7o de 30 a 45 dias<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thisabri\/status\/1189244683471523840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pilVNul1Vv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thisabri\/status\/1189244683471523840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thisabri\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1189244683471523840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu sempre pe\u00e7o de 30 a 45 diashttps:\/\/twitter.com\/thisabri\/status\/1189244683471523840\u00a0\u2026","timestamp":1572373439000,"timestamp_epochs":1572373439,"tweet_id":"1189246515262513154","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189246515262513154","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fico muito satisfeito quando meus clientes anteriores v\u00e3o comentar em posts novos no instagram <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yFpQfMdvjW\">pic.twitter.com\/yFpQfMdvjW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"fico muito satisfeito quando meus clientes anteriores v\u00e3o comentar em posts novos no instagram pic.twitter.com\/yFpQfMdvjW","timestamp":1572372774000,"timestamp_epochs":1572372774,"tweet_id":"1189243726268424193","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189243726268424193","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">design \u00e9 muito bonito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UnrA305Xiy\">pic.twitter.com\/UnrA305Xiy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":174,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"design \u00e9 muito bonitopic.twitter.com\/UnrA305Xiy","timestamp":1572371985000,"timestamp_epochs":1572371985,"tweet_id":"1189240419109998592","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189240419109998592","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">obrigado lucasfilm<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1189168758323122177\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E0YZlMQgsd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1189168758323122177\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/omelete\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1189168758323122177<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"obrigado lucasfilmhttps:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1189168758323122177\u00a0\u2026","timestamp":1572369245000,"timestamp_epochs":1572369245,"tweet_id":"1189228924947107843","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189228924947107843","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">postei l\u00e1 no instagram umas dicas de como apresentar projeto de marca pra cliente <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4L-yQvHFTD\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JxiIhCfE8x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4L-yQvHFTD\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B4L-yQvHFTD\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nse n\u00e3o for cair a m\u00e3o deixa seu fav explodindo de gostoso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SrGH1HVicv\">pic.twitter.com\/SrGH1HVicv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":135,"replies":2,"retweet_id":"1189194641578418178","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":7,"text":"postei l\u00e1 no instagram umas dicas de como apresentar projeto de marca pra cliente https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4L-yQvHFTD\/\u00a0\n\nse n\u00e3o for cair a m\u00e3o deixa seu fav explodindo de gostosopic.twitter.com\/SrGH1HVicv","timestamp":1572320298000,"timestamp_epochs":1572320298,"tweet_id":"1189023625833267200","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189023625833267200","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"xeroque gomes\u2615","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YISoA4wrtF\">pic.twitter.com\/YISoA4wrtF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8355,"replies":31,"retweet_id":"1189076917145755649","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":2924,"text":"pic.twitter.com\/YISoA4wrtF","timestamp":1572278544000,"timestamp_epochs":1572278544,"tweet_id":"1188848500559220737","tweet_url":"\/tomamaiscafe\/status\/1188848500559220737","user_id":"68191345","username":"tomamaiscafe"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu durmo cedo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PInWJFModL\">pic.twitter.com\/PInWJFModL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"hoje eu durmo cedopic.twitter.com\/PInWJFModL","timestamp":1572332702000,"timestamp_epochs":1572332702,"tweet_id":"1189075652378542080","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189075652378542080","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">postei l\u00e1 no instagram umas dicas de como apresentar projeto de marca pra cliente <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4L-yQvHFTD\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JxiIhCfE8x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4L-yQvHFTD\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B4L-yQvHFTD\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nse n\u00e3o for cair a m\u00e3o deixa seu fav explodindo de gostoso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SrGH1HVicv\">pic.twitter.com\/SrGH1HVicv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":135,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"postei l\u00e1 no instagram umas dicas de como apresentar projeto de marca pra cliente https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4L-yQvHFTD\/\u00a0\n\nse n\u00e3o for cair a m\u00e3o deixa seu fav explodindo de gostosopic.twitter.com\/SrGH1HVicv","timestamp":1572320298000,"timestamp_epochs":1572320298,"tweet_id":"1189023625833267200","tweet_url":"\/berriel\/status\/1189023625833267200","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha o que eu achei de muito tempo atr\u00e1s \n\numa mat\u00e9ria na mundo estranho, superinteressante, sei l\u00e1\n\nmetade do que t\u00e1 escrito a\u00ed eu nunca falei\n\neu amo o jornalismo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ffEhlB5T5Y\">pic.twitter.com\/ffEhlB5T5Y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":173,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"olha o que eu achei de muito tempo atr\u00e1s \n\numa mat\u00e9ria na mundo estranho, superinteressante, sei l\u00e1\n\nmetade do que t\u00e1 escrito a\u00ed eu nunca falei\n\neu amo o jornalismopic.twitter.com\/ffEhlB5T5Y","timestamp":1572311499000,"timestamp_epochs":1572311499,"tweet_id":"1188986723335856129","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188986723335856129","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">simulei um adesivinho aqui pra fazer minha capa do twitter nova e agora j\u00e1 queria que ele existisse de verdade pra eu sair colando em tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TN4fZwkCcf\">pic.twitter.com\/TN4fZwkCcf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":121,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"simulei um adesivinho aqui pra fazer minha capa do twitter nova e agora j\u00e1 queria que ele existisse de verdade pra eu sair colando em tudopic.twitter.com\/TN4fZwkCcf","timestamp":1572309217000,"timestamp_epochs":1572309217,"tweet_id":"1188977149220413440","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188977149220413440","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">minha cronologia gamer:\n\n- turbo game (ningu\u00e9m lembra disso)\n- mega drive\n- dreamcast\n- ps2\n- ps3\n- ps4\n- nintendo 3ds\n- nintendo switch\n- pc<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GhashStrife\/status\/1188831899114000385\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pB5L9KRnlY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GhashStrife\/status\/1188831899114000385\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GhashStrife\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1188831899114000385<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha cronologia gamer:\n\n- turbo game (ningu\u00e9m lembra disso)\n- mega drive\n- dreamcast\n- ps2\n- ps3\n- ps4\n- nintendo 3ds\n- nintendo switch\n- pchttps:\/\/twitter.com\/GhashStrife\/status\/1188831899114000385\u00a0\u2026","timestamp":1572297640000,"timestamp_epochs":1572297640,"tweet_id":"1188928591624658946","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188928591624658946","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Stevan Mitrovic","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Blizzard Gear HQ at this moment :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SQzP03apTC\">pic.twitter.com\/SQzP03apTC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38,"replies":1,"retweet_id":"1188917582147047424","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":10,"text":"Blizzard Gear HQ at this moment :)pic.twitter.com\/SQzP03apTC","timestamp":1572295004000,"timestamp_epochs":1572295004,"tweet_id":"1188917537544855553","tweet_url":"\/Stiven_SRB\/status\/1188917537544855553","user_id":"78833572","username":"Stiven_SRB"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O\nGENJI\nDE\nCASAQUINHO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IPeY5qRYay\">pic.twitter.com\/IPeY5qRYay<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O\nGENJI\nDE\nCASAQUINHOpic.twitter.com\/IPeY5qRYay","timestamp":1572292817000,"timestamp_epochs":1572292817,"tweet_id":"1188908362223763458","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188908362223763458","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vazou imagem do overwatch 2 na blizzard gear shop\n\nprovavelmente isso \u00e9 um poster\n\nolha o reinhardt sem capacete (tomara que a vers\u00e3o nova dele seja assim no jogo) e a tracer de roupinha nova\n\nA ECHO L\u00c1 ATR\u00c1S MANDANDO BALA\n\nMEU DEUS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wNdsx7lOwh\">pic.twitter.com\/wNdsx7lOwh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"vazou imagem do overwatch 2 na blizzard gear shop\n\nprovavelmente isso \u00e9 um poster\n\nolha o reinhardt sem capacete (tomara que a vers\u00e3o nova dele seja assim no jogo) e a tracer de roupinha nova\n\nA ECHO L\u00c1 ATR\u00c1S MANDANDO BALA\n\nMEU DEUSpic.twitter.com\/wNdsx7lOwh","timestamp":1572292066000,"timestamp_epochs":1572292066,"tweet_id":"1188905215027757056","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188905215027757056","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">desgra\u00e7ado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ErickSpalla\/status\/1188896772246163456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KRKBopvDsb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ErickSpalla\/status\/1188896772246163456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ErickSpalla\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1188896772246163456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"desgra\u00e7adohttps:\/\/twitter.com\/ErickSpalla\/status\/1188896772246163456\u00a0\u2026","timestamp":1572290074000,"timestamp_epochs":1572290074,"tweet_id":"1188896858975936512","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188896858975936512","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fico pessoalmente ofendido com quem posta stories na praia em plena segunda-feira<\/p>","is_retweet":0,"likes":118,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"eu fico pessoalmente ofendido com quem posta stories na praia em plena segunda-feira","timestamp":1572289939000,"timestamp_epochs":1572289939,"tweet_id":"1188896291763478528","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188896291763478528","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">subiu um neg\u00f3cio cinza chumbo aqui na garganta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hescabeyoo\/status\/1188884518134042625\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LhTs2UUZEB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hescabeyoo\/status\/1188884518134042625\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hescabeyoo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1188884518134042625<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"subiu um neg\u00f3cio cinza chumbo aqui na gargantahttps:\/\/twitter.com\/hescabeyoo\/status\/1188884518134042625\u00a0\u2026","timestamp":1572287673000,"timestamp_epochs":1572287673,"tweet_id":"1188886788573728771","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188886788573728771","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu sempre uso a cartada do cirurgi\u00e3o porque ela \u00e9 certeira e indiscut\u00edvel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pwanguestel\/status\/1188881967594512384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3LiHilqTkZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pwanguestel\/status\/1188881967594512384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pwanguestel\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1188881967594512384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu sempre uso a cartada do cirurgi\u00e3o porque ela \u00e9 certeira e indiscut\u00edvelhttps:\/\/twitter.com\/pwanguestel\/status\/1188881967594512384\u00a0\u2026","timestamp":1572287107000,"timestamp_epochs":1572287107,"tweet_id":"1188884413150568451","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188884413150568451","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"TO PERDIDO IGUAL BARATA EM LOJA DE CHINELO\" \u00e9 uma express\u00e3o que to tentando colar ainda em 2019 e minha esperan\u00e7a \u00e9 que ainda falem em alguma novela da globo<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\"TO PERDIDO IGUAL BARATA EM LOJA DE CHINELO\" \u00e9 uma express\u00e3o que to tentando colar ainda em 2019 e minha esperan\u00e7a \u00e9 que ainda falem em alguma novela da globo","timestamp":1572286427000,"timestamp_epochs":1572286427,"tweet_id":"1188881563771195394","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188881563771195394","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">GRUPO DE ZAP COM TODOS OS S\u00d3CIOS \u00c9 UM PESADELO\n\nsociedade geralmente n\u00e3o tem hierarquia e todos ficam opinando em tempo real sem exatamente darem uma palavra final \n\nvc fica perdido igual barata em loja de chinelo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ggrrstavo\/status\/1188881090762760192\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EWwiUfWN5I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ggrrstavo\/status\/1188881090762760192\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ggrrstavo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1188881090762760192<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"GRUPO DE ZAP COM TODOS OS S\u00d3CIOS \u00c9 UM PESADELO\n\nsociedade geralmente n\u00e3o tem hierarquia e todos ficam opinando em tempo real sem exatamente darem uma palavra final \n\nvc fica perdido igual barata em loja de chinelohttps:\/\/twitter.com\/ggrrstavo\/status\/1188881090762760192\u00a0\u2026","timestamp":1572286390000,"timestamp_epochs":1572286390,"tweet_id":"1188881406530899969","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188881406530899969","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um dos coment\u00e1rios de cliente que mais me tilta \u00e9 o TAL COISA N\u00c3O FICARIA MELHOR DE TAL JEITO?\n\nmeu amigo se ficasse melhor eu teria feito assim\n\n\u00e9 tipo chegar pra um cirurgi\u00e3o e falar PO E SE PEGAR ESSE AP\u00caNDICE QUE O SENHOR TIROU E COSTURAR DENTRO DO MEU RIM NAO FICA LEGAL?<\/p>","is_retweet":0,"likes":179,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"um dos coment\u00e1rios de cliente que mais me tilta \u00e9 o TAL COISA N\u00c3O FICARIA MELHOR DE TAL JEITO?\n\nmeu amigo se ficasse melhor eu teria feito assim\n\n\u00e9 tipo chegar pra um cirurgi\u00e3o e falar PO E SE PEGAR ESSE AP\u00caNDICE QUE O SENHOR TIROU E COSTURAR DENTRO DO MEU RIM NAO FICA LEGAL?","timestamp":1572286260000,"timestamp_epochs":1572286260,"tweet_id":"1188880861422379008","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188880861422379008","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">algu\u00e9m faz um v\u00eddeo desse com o le\u00e3o sendo o designer e as hienas em volta com os nomes \n\n\"ALTERA\u00c7\u00c3O\"\n\"UM AMIGO OPINOU AQUI\"\n\"VAMOS FAZER UM GRUPO NO ZAP?\"\n\"FAZ OUTRA OP\u00c7\u00c3O?\"\n\"PODE CALL NO DOMINGO?\"\n\"N\u00c3O FICA MELHOR AZUL?\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1188877520638267393\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eRqIFN5J7n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1188877520638267393\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188877520638267393<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"algu\u00e9m faz um v\u00eddeo desse com o le\u00e3o sendo o designer e as hienas em volta com os nomes \n\n\"ALTERA\u00c7\u00c3O\"\n\"UM AMIGO OPINOU AQUI\"\n\"VAMOS FAZER UM GRUPO NO ZAP?\"\n\"FAZ OUTRA OP\u00c7\u00c3O?\"\n\"PODE CALL NO DOMINGO?\"\n\"N\u00c3O FICA MELHOR AZUL?\" https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1188877520638267393\u00a0\u2026","timestamp":1572286068000,"timestamp_epochs":1572286068,"tweet_id":"1188880058276028417","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188880058276028417","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">do nada e sem motivo aparente algum eu arrepiei sozinho apenas no bra\u00e7o esquerdo\n\ncertamente um esp\u00edrito segurou meu bra\u00e7o\n\nt\u00e1 amarrado em nome de jesus<\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"do nada e sem motivo aparente algum eu arrepiei sozinho apenas no bra\u00e7o esquerdo\n\ncertamente um esp\u00edrito segurou meu bra\u00e7o\n\nt\u00e1 amarrado em nome de jesus","timestamp":1572284675000,"timestamp_epochs":1572284675,"tweet_id":"1188874215384064000","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188874215384064000","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aten\u00e7\u00e3o: saiu o iOS 13.2<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OfstTzHfxG\">pic.twitter.com\/OfstTzHfxG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aten\u00e7\u00e3o: saiu o iOS 13.2pic.twitter.com\/OfstTzHfxG","timestamp":1572284172000,"timestamp_epochs":1572284172,"tweet_id":"1188872102910271489","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188872102910271489","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os airpods novos se pintar de verde e amarelo ficam a cara do bellsprout<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LAvw3zF2v3\">pic.twitter.com\/LAvw3zF2v3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":442,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"os airpods novos se pintar de verde e amarelo ficam a cara do bellsproutpic.twitter.com\/LAvw3zF2v3","timestamp":1572283578000,"timestamp_epochs":1572283578,"tweet_id":"1188869611619405826","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188869611619405826","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nowplaying?src=hash\"><s>#<\/s><b>nowplaying<\/b><\/a>\ndavid byrne - like humans do\n\nmais conhecida como aquela m\u00fasica que ja vinha na mem\u00f3ria do windows media player do windows xp<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"#nowplaying\ndavid byrne - like humans do\n\nmais conhecida como aquela m\u00fasica que ja vinha na mem\u00f3ria do windows media player do windows xp","timestamp":1572283231000,"timestamp_epochs":1572283231,"tweet_id":"1188868156904951812","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188868156904951812","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pre\u00e7o no brasil: oito mil reais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/verge\/status\/1188849719897939968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rwAyGEUcm9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/verge\/status\/1188849719897939968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/verge\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">188849719897939968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pre\u00e7o no brasil: oito mil reaishttps:\/\/twitter.com\/verge\/status\/1188849719897939968\u00a0\u2026","timestamp":1572279210000,"timestamp_epochs":1572279210,"tweet_id":"1188851292598349824","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188851292598349824","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Joleana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a tentativa de socorro\/explica\u00e7\u00e3o na c\u00e2mera<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zbl91ngJTb\">pic.twitter.com\/Zbl91ngJTb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9318,"replies":389,"retweet_id":"1188844384902696961","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1742,"text":"a tentativa de socorro\/explica\u00e7\u00e3o na c\u00e2merapic.twitter.com\/Zbl91ngJTb","timestamp":1572277485000,"timestamp_epochs":1572277485,"tweet_id":"1188844055314227200","tweet_url":"\/juzao\/status\/1188844055314227200","user_id":"7850072","username":"juzao"},{"fullname":"Joleana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NOSSOS PEDIDOS FORAM ATENDIDOS\n\ntadinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NFPTUmkOr1\">pic.twitter.com\/NFPTUmkOr1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12676,"replies":518,"retweet_id":"1188844365772443648","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":2737,"text":"NOSSOS PEDIDOS FORAM ATENDIDOS\n\ntadinhapic.twitter.com\/NFPTUmkOr1","timestamp":1572277333000,"timestamp_epochs":1572277333,"tweet_id":"1188843418765672450","tweet_url":"\/juzao\/status\/1188843418765672450","user_id":"7850072","username":"juzao"},{"fullname":"Joleana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tudo o que eu queria era a continua\u00e7\u00e3o da sinhorinha presa dentro da casa perdida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M7z6SiqMvw\">pic.twitter.com\/M7z6SiqMvw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":62121,"replies":1416,"retweet_id":"1188844344477917184","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":16324,"text":"tudo o que eu queria era a continua\u00e7\u00e3o da sinhorinha presa dentro da casa perdidapic.twitter.com\/M7z6SiqMvw","timestamp":1572228098000,"timestamp_epochs":1572228098,"tweet_id":"1188636912833171456","tweet_url":"\/juzao\/status\/1188636912833171456","user_id":"7850072","username":"juzao"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">12:42h - sol em curitiba<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"12:42h - sol em curitiba","timestamp":1572277363000,"timestamp_epochs":1572277363,"tweet_id":"1188843546331234306","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188843546331234306","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">12:35h - muita chuva em curitiba<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"12:35h - muita chuva em curitiba","timestamp":1572276917000,"timestamp_epochs":1572276917,"tweet_id":"1188841676137218051","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188841676137218051","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"TMM_HH","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"hu\">Demon Slayer-CyberPunk~``\n\nHashibira Inosuke\uff01\uff01<img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/><img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/><img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc37\" aria-label=\"Emoji: Cara de porco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f437.png\" title=\"Cara de porco\"\/><img alt=\"\ud83d\udc37\" aria-label=\"Emoji: Cara de porco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f437.png\" title=\"Cara de porco\"\/><img alt=\"\ud83d\udc37\" aria-label=\"Emoji: Cara de porco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f437.png\" title=\"Cara de porco\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k2ZEeb9bWV\">pic.twitter.com\/k2ZEeb9bWV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2959,"replies":16,"retweet_id":"1188838121280102402","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":889,"text":"Demon Slayer-CyberPunk~``\n\nHashibira Inosuke\uff01\uff01pic.twitter.com\/k2ZEeb9bWV","timestamp":1569141591000,"timestamp_epochs":1569141591,"tweet_id":"1175691163971411968","tweet_url":"\/TMMHH2\/status\/1175691163971411968","user_id":"1174602894030426112","username":"TMMHH2"},{"fullname":"TMM_HH","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ja\">\u9b3c\u6ec5\u306e\u5203-CyberPunk<img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com a boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f603.png\" title=\"Cara sorridente com a boca aberta\"\/><img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/><img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/><img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uUxER7C0PN\">pic.twitter.com\/uUxER7C0PN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22667,"replies":111,"retweet_id":"1188838072693280768","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":8752,"text":"\u9b3c\u6ec5\u306e\u5203-CyberPunkpic.twitter.com\/uUxER7C0PN","timestamp":1568882472000,"timestamp_epochs":1568882472,"tweet_id":"1174604341866446848","tweet_url":"\/TMMHH2\/status\/1174604341866446848","user_id":"1174602894030426112","username":"TMMHH2"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">12:20h - tempo fechando em curitiba<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"12:20h - tempo fechando em curitiba","timestamp":1572275899000,"timestamp_epochs":1572275899,"tweet_id":"1188837404670644226","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188837404670644226","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">literalmente \u00faltimo brasileiro acordado<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"literalmente \u00faltimo brasileiro acordado","timestamp":1572249936000,"timestamp_epochs":1572249936,"tweet_id":"1188728507653902336","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188728507653902336","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">MOITA: Hello!\n[SrMonter]: cicronia\n[SrMonter]: com minha ulti\n[SrMonter]: boa\n[LuMcAllister] stopped playing Overwatch.\nKillua: Thanks!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MOITA: Hello!\n[SrMonter]: cicronia\n[SrMonter]: com minha ulti\n[SrMonter]: boa\n[LuMcAllister] stopped playing Overwatch.\nKillua: Thanks!","timestamp":1572245594000,"timestamp_epochs":1572245594,"tweet_id":"1188710295570735104","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188710295570735104","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">overwatch in a nutshell<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DrP9REVgRH\">pic.twitter.com\/DrP9REVgRH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"overwatch in a nutshellpic.twitter.com\/DrP9REVgRH","timestamp":1572245517000,"timestamp_epochs":1572245517,"tweet_id":"1188709972013649921","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188709972013649921","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saudade quando vinha um sach\u00ea de ketchup dentro da ruffles<\/p>","is_retweet":0,"likes":144,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"saudade quando vinha um sach\u00ea de ketchup dentro da ruffles","timestamp":1572237786000,"timestamp_epochs":1572237786,"tweet_id":"1188677547623665665","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188677547623665665","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagina que do nada voc\u00ea descobre que tem um original do cimabue na cozinha de casa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/noticia\/2019\/10\/27\/obra-rara-encontrada-em-cozinha-e-leiloada-por-24-milhoes-de-euros.ghtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t7a6mnK7fy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/noticia\/2019\/10\/27\/obra-rara-encontrada-em-cozinha-e-leiloada-por-24-milhoes-de-euros.ghtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com\/pop-arte\/notic<\/span><span class=\"invisible\">ia\/2019\/10\/27\/obra-rara-encontrada-em-cozinha-e-leiloada-por-24-milhoes-de-euros.ghtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"imagina que do nada voc\u00ea descobre que tem um original do cimabue na cozinha de casahttps:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/noticia\/2019\/10\/27\/obra-rara-encontrada-em-cozinha-e-leiloada-por-24-milhoes-de-euros.ghtml\u00a0\u2026","timestamp":1572227991000,"timestamp_epochs":1572227991,"tweet_id":"1188636465615556609","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188636465615556609","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Simepar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E as tempestades j\u00e1 ocasionam chuvas e rajadas de vento fortes em v\u00e1rios munic\u00edpios do sul da RMC e logo avan\u00e7am sobre as praias e o norte da RMC, al\u00e9m de Curitiba.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xGCZGo5hy8\">pic.twitter.com\/xGCZGo5hy8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":92,"replies":15,"retweet_id":"1188612805240471552","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":12,"text":"E as tempestades j\u00e1 ocasionam chuvas e rajadas de vento fortes em v\u00e1rios munic\u00edpios do sul da RMC e logo avan\u00e7am sobre as praias e o norte da RMC, al\u00e9m de Curitiba.pic.twitter.com\/xGCZGo5hy8","timestamp":1572220490000,"timestamp_epochs":1572220490,"tweet_id":"1188605001901453313","tweet_url":"\/simeparpr\/status\/1188605001901453313","user_id":"82430099","username":"simeparpr"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">muita chuva em curitiba<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"muita chuva em curitiba","timestamp":1572222125000,"timestamp_epochs":1572222125,"tweet_id":"1188611860175708160","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188611860175708160","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">crise no flamengo hoje n\u00e3o teve gol do gabigol<\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"crise no flamengo hoje n\u00e3o teve gol do gabigol","timestamp":1572220486000,"timestamp_epochs":1572220486,"tweet_id":"1188604987204689922","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188604987204689922","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">at\u00e9 o 4x0 eu n\u00e3o comemoro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FLAxCSA?src=hash\"><s>#<\/s><b>FLAxCSA<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"at\u00e9 o 4x0 eu n\u00e3o comemoro #FLAxCSA","timestamp":1572214300000,"timestamp_epochs":1572214300,"tweet_id":"1188579041844125699","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188579041844125699","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gosto muito do petkovic mas n\u00e3o entendo 1 palavra do que ele diz nas transmiss\u00f5es <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FLAxCSA?src=hash\"><s>#<\/s><b>FLAxCSA<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"gosto muito do petkovic mas n\u00e3o entendo 1 palavra do que ele diz nas transmiss\u00f5es #FLAxCSA","timestamp":1572213226000,"timestamp_epochs":1572213226,"tweet_id":"1188574536628887552","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188574536628887552","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">flamengo x CSA eu s\u00f3 comemoro acima de 4 gols <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FLAxCSA?src=hash\"><s>#<\/s><b>FLAxCSA<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"flamengo x CSA eu s\u00f3 comemoro acima de 4 gols #FLAxCSA","timestamp":1572213055000,"timestamp_epochs":1572213055,"tweet_id":"1188573818434052096","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188573818434052096","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">um monte de papel de parede bonito como resposta desse tweet aqui aproveitem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1188556800930598913\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0Epq0Sg6tu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1188556800930598913\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/berriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1188556800930598913<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"um monte de papel de parede bonito como resposta desse tweet aqui aproveitemhttps:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1188556800930598913\u00a0\u2026","timestamp":1572211480000,"timestamp_epochs":1572211480,"tweet_id":"1188567213613170689","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188567213613170689","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tirar as pessoas do grupo de zap \u00e9 coisa s\u00e9ria!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4lJkbYzqho\">pic.twitter.com\/4lJkbYzqho<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1512,"replies":48,"retweet_id":"1188559928178462721","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":184,"text":"Tirar as pessoas do grupo de zap \u00e9 coisa s\u00e9ria!pic.twitter.com\/4lJkbYzqho","timestamp":1572200020000,"timestamp_epochs":1572200020,"tweet_id":"1188519144637059073","tweet_url":"\/babi\/status\/1188519144637059073","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Wesley S.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dUW8PH47uZ\">pic.twitter.com\/dUW8PH47uZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":46,"replies":3,"retweet_id":"1188557786432638982","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":2,"text":"pic.twitter.com\/dUW8PH47uZ","timestamp":1572209193000,"timestamp_epochs":1572209193,"tweet_id":"1188557618324918272","tweet_url":"\/WeslmZa\/status\/1188557618324918272","user_id":"2263467642","username":"WeslmZa"},{"fullname":"Gabriel Fruet","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ilbwg7ayHk\">pic.twitter.com\/Ilbwg7ayHk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29,"replies":2,"retweet_id":"1188557661165510656","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/Ilbwg7ayHk","timestamp":1572209165000,"timestamp_epochs":1572209165,"tweet_id":"1188557503602274304","tweet_url":"\/gabriel_fruet\/status\/1188557503602274304","user_id":"497062656","username":"gabriel_fruet"},{"fullname":"Arequis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nhYgeLM0US\">pic.twitter.com\/nhYgeLM0US<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":7,"retweet_id":"1188557211347378177","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/nhYgeLM0US","timestamp":1572209073000,"timestamp_epochs":1572209073,"tweet_id":"1188557116501565442","tweet_url":"\/alex_bjr\/status\/1188557116501565442","user_id":"192569768","username":"alex_bjr"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pega os meus dois preferidos atualmente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5mNXb98lYG\">pic.twitter.com\/5mNXb98lYG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"pega os meus dois preferidos atualmentepic.twitter.com\/5mNXb98lYG","timestamp":1572209024000,"timestamp_epochs":1572209024,"tweet_id":"1188556911915995142","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188556911915995142","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qual o wallpaper atual do seu celular? manda como reply aqui pra gente roubar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ko0QXrXipj\">pic.twitter.com\/ko0QXrXipj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":446,"replies":464,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"qual o wallpaper atual do seu celular? manda como reply aqui pra gente roubarpic.twitter.com\/ko0QXrXipj","timestamp":1572208998000,"timestamp_epochs":1572208998,"tweet_id":"1188556800930598913","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188556800930598913","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e o vencedor do trof\u00e9u APC (Aconteceu Pra Caralho) da semana vai para.......<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/revoluciogata\/status\/1188250595293126657\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tSpRuhHwGS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/revoluciogata\/status\/1188250595293126657\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/revoluciogata\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188250595293126657<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":211,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"e o vencedor do trof\u00e9u APC (Aconteceu Pra Caralho) da semana vai para.......https:\/\/twitter.com\/revoluciogata\/status\/1188250595293126657\u00a0\u2026","timestamp":1572208618000,"timestamp_epochs":1572208618,"tweet_id":"1188555209250918400","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188555209250918400","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Corgis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">me at 3am looking for a snack<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/epUlMD96V6\">pic.twitter.com\/epUlMD96V6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34599,"replies":84,"retweet_id":"1188551187219521538","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":9744,"text":"me at 3am looking for a snackpic.twitter.com\/epUlMD96V6","timestamp":1572126582000,"timestamp_epochs":1572126582,"tweet_id":"1188211125848039425","tweet_url":"\/corgo\/status\/1188211125848039425","user_id":"769564195931185153","username":"corgo"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as coisas que j\u00e1 foram \u201cconfirmadas\u201d pelo vazamento tipo o mapa de toronto e a echo como her\u00f3i 32 eu n\u00e3o coloquei porque a\u00ed j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais predict<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"as coisas que j\u00e1 foram \u201cconfirmadas\u201d pelo vazamento tipo o mapa de toronto e a echo como her\u00f3i 32 eu n\u00e3o coloquei porque a\u00ed j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais predict","timestamp":1572199886000,"timestamp_epochs":1572199886,"tweet_id":"1188518581698486272","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188518581698486272","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meus predicts pro overwatch 2 pra quando o jogo lan\u00e7ar eu falar que j\u00e1 tinha avisado literalmente tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2t9Ip91ktK\">pic.twitter.com\/2t9Ip91ktK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"meus predicts pro overwatch 2 pra quando o jogo lan\u00e7ar eu falar que j\u00e1 tinha avisado literalmente tudopic.twitter.com\/2t9Ip91ktK","timestamp":1572199199000,"timestamp_epochs":1572199199,"tweet_id":"1188515703621668870","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188515703621668870","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Stylosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Overwatch 2. THE JUICE. \n\nPlayable at Blizzcon. \n\n<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\"\/>Lucio PvE mission 4 player- Rio de Janeiro. With talents and items. \n<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\"\/>Echo Hero 32. \n<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\"\/>New Push PvP mode - Toronto map. \n\n(<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.espn.com\/esports\/story\/_\/id\/27939436\/overwatch-2-feature-pve-new-map-hero\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dAw5uAIycA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.espn.com\/esports\/story\/_\/id\/27939436\/overwatch-2-feature-pve-new-map-hero\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">espn.com\/esports\/story\/<\/span><span class=\"invisible\">_\/id\/27939436\/overwatch-2-feature-pve-new-map-hero<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hqG12f7qUj\">pic.twitter.com\/hqG12f7qUj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4012,"replies":200,"retweet_id":"1188498648998567938","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":879,"text":"Overwatch 2. THE JUICE. \n\nPlayable at Blizzcon. \n\nLucio PvE mission 4 player- Rio de Janeiro. With talents and items. \nEcho Hero 32. \nNew Push PvP mode - Toronto map. \n\n(https:\/\/www.espn.com\/esports\/story\/_\/id\/27939436\/overwatch-2-feature-pve-new-map-hero\u00a0\u2026)pic.twitter.com\/hqG12f7qUj","timestamp":1572189210000,"timestamp_epochs":1572189210,"tweet_id":"1188473803183132672","tweet_url":"\/Stylosa\/status\/1188473803183132672","user_id":"83617082","username":"Stylosa"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">primeiro brasileiro acordado<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"primeiro brasileiro acordado","timestamp":1572185526000,"timestamp_epochs":1572185526,"tweet_id":"1188458354953392128","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188458354953392128","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">perif\u00e9rico branco &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; qualquer outra cor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcelotoledo23\/status\/1188340735071997952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/57JWPnG0sG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcelotoledo23\/status\/1188340735071997952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcelotoledo2<\/span><span class=\"invisible\">3\/status\/1188340735071997952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"perif\u00e9rico branco >>>>>> qualquer outra corhttps:\/\/twitter.com\/marcelotoledo23\/status\/1188340735071997952\u00a0\u2026","timestamp":1572157585000,"timestamp_epochs":1572157585,"tweet_id":"1188341160814809088","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188341160814809088","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e se eu te disser que sou o ultimo brasileiro acordado<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"e se eu te disser que sou o ultimo brasileiro acordado","timestamp":1572156720000,"timestamp_epochs":1572156720,"tweet_id":"1188337533429669888","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188337533429669888","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caralho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bRP9Hw9VdS\">pic.twitter.com\/bRP9Hw9VdS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":602,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":106,"text":"caralhopic.twitter.com\/bRP9Hw9VdS","timestamp":1572155584000,"timestamp_epochs":1572155584,"tweet_id":"1188332766557069312","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188332766557069312","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando cheguei na pra\u00e7a e os terroristas come\u00e7aram a atirar nos civis eu entrei em choque total e morri porque fiquei parado no meio do fogo cruzado<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando cheguei na pra\u00e7a e os terroristas come\u00e7aram a atirar nos civis eu entrei em choque total e morri porque fiquei parado no meio do fogo cruzado","timestamp":1572145024000,"timestamp_epochs":1572145024,"tweet_id":"1188288477189885952","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188288477189885952","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de descobrir que eu n\u00e3o teria preparo algum pra servir o pa\u00eds numa eventual guerra\n\nentrei em choque em menos de 5 minutos do modo campanha do call of duty novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acabei de descobrir que eu n\u00e3o teria preparo algum pra servir o pa\u00eds numa eventual guerra\n\nentrei em choque em menos de 5 minutos do modo campanha do call of duty novo","timestamp":1572144968000,"timestamp_epochs":1572144968,"tweet_id":"1188288240798879744","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188288240798879744","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Naeri x \ub098\uc5d0\ub9ac","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ko\">The exact source is not yet known, but a screenshot called \"Overwatch 2\" New Image has been uploaded.\n\n<img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/>\ub8e8\uba38: \uc624\ubc84\uc6cc\uce582 \uc2a4\ud06c\ub9b0\uc0f7 \uc720\ucd9c?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gEFiThjJp8\">pic.twitter.com\/gEFiThjJp8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1690,"replies":63,"retweet_id":"1188281355311955968","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":557,"text":"The exact source is not yet known, but a screenshot called \"Overwatch 2\" New Image has been uploaded.\n\n\ub8e8\uba38: \uc624\ubc84\uc6cc\uce582 \uc2a4\ud06c\ub9b0\uc0f7 \uc720\ucd9c?pic.twitter.com\/gEFiThjJp8","timestamp":1572131446000,"timestamp_epochs":1572131446,"tweet_id":"1188231525537476608","tweet_url":"\/OverwatchNaeri\/status\/1188231525537476608","user_id":"728365859018661888","username":"OverwatchNaeri"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo amor de deus algu\u00e9m descobre como faz pra tirar esse quadradinho verde da tela de armas do cod novo\n\neu liberei alguma coisa pra alguma arma que ainda n\u00e3o tenho e esse pontinho nunca mais sumiu e eu sou transtornado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ypsLQq7pKT\">pic.twitter.com\/ypsLQq7pKT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pelo amor de deus algu\u00e9m descobre como faz pra tirar esse quadradinho verde da tela de armas do cod novo\n\neu liberei alguma coisa pra alguma arma que ainda n\u00e3o tenho e esse pontinho nunca mais sumiu e eu sou transtornadopic.twitter.com\/ypsLQq7pKT","timestamp":1572140244000,"timestamp_epochs":1572140244,"tweet_id":"1188268426864791557","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188268426864791557","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um dos meus maiores orgulhos pessoais \u00e9 ter conseguido fazer o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"736586012579745792\" dir=\"ltr\" href=\"\/pOkizGames\"><s>@<\/s><b>pOkizGames<\/b><\/a> tirar do youtube aquele avatar de bobo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ku3oXwryBq\">pic.twitter.com\/Ku3oXwryBq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"um dos meus maiores orgulhos pessoais \u00e9 ter conseguido fazer o @pOkizGames tirar do youtube aquele avatar de bobopic.twitter.com\/Ku3oXwryBq","timestamp":1572139629000,"timestamp_epochs":1572139629,"tweet_id":"1188265845828526085","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188265845828526085","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sswaaashshhuioooooOooooOOOOWSHHHHHHHHHWOOOOOOO \u2022infinit wars\u2022\u2022\u2022\u00a5\u00a5 Actvision shhoiooinnnnnnnnnnnWOOOOUUNNNN\n\nacabei de imitar o v\u00eddeo de abertura do cod novo que me deixa surdo toda vez que eu abro\n\n(s\u00f3 descobri que da pra desativar o video hoje)<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"sswaaashshhuioooooOooooOOOOWSHHHHHHHHHWOOOOOOO \u2022infinit wars\u2022\u2022\u2022\u00a5\u00a5 Actvision shhoiooinnnnnnnnnnnWOOOOUUNNNN\n\nacabei de imitar o v\u00eddeo de abertura do cod novo que me deixa surdo toda vez que eu abro\n\n(s\u00f3 descobri que da pra desativar o video hoje)","timestamp":1572130093000,"timestamp_epochs":1572130093,"tweet_id":"1188225849885167618","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188225849885167618","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">cc <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"214201922\" dir=\"ltr\" href=\"\/Ninja\"><s>@<\/s><b>ninja<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1542453360\" dir=\"ltr\" href=\"\/shroud\"><s>@<\/s><b>shroud<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cc @ninja e @shroud","timestamp":1572106632000,"timestamp_epochs":1572106632,"tweet_id":"1188127449147756545","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188127449147756545","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o consigo assistir nenhum streamer que n\u00e3o seja na twitch\n\nquando acabar os contratos de voc\u00eas com essas plataformas tier 2 por favor voltem pra twitch que l\u00e1 \u00e9 o melhor lugar<\/p>","is_retweet":0,"likes":99,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"eu n\u00e3o consigo assistir nenhum streamer que n\u00e3o seja na twitch\n\nquando acabar os contratos de voc\u00eas com essas plataformas tier 2 por favor voltem pra twitch que l\u00e1 \u00e9 o melhor lugar","timestamp":1572106609000,"timestamp_epochs":1572106609,"tweet_id":"1188127349780439041","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188127349780439041","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais um post com esse job l\u00e1 no instagram \n\nse n\u00e3o for cair a m\u00e3o me segue l\u00e1 <img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OMD8JkUWUd\">pic.twitter.com\/OMD8JkUWUd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mais um post com esse job l\u00e1 no instagram \n\nse n\u00e3o for cair a m\u00e3o me segue l\u00e1 pic.twitter.com\/OMD8JkUWUd","timestamp":1572102794000,"timestamp_epochs":1572102794,"tweet_id":"1188111348296753153","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188111348296753153","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia pra todos os berrilovers \n\n(ningu\u00e9m)<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom dia pra todos os berrilovers \n\n(ningu\u00e9m)","timestamp":1572097934000,"timestamp_epochs":1572097934,"tweet_id":"1188090967481561093","tweet_url":"\/berriel\/status\/1188090967481561093","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o aguento mais as pessoas\n\nse voc\u00ea for uma pessoa desculpa a\u00ed mas tem horas que n\u00e3o d\u00e1 n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"eu n\u00e3o aguento mais as pessoas\n\nse voc\u00ea for uma pessoa desculpa a\u00ed mas tem horas que n\u00e3o d\u00e1 n\u00e3o","timestamp":1572040409000,"timestamp_epochs":1572040409,"tweet_id":"1187849687853875200","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187849687853875200","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"LIONEL TCH\u018eCO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 pq ta escrito BERRIEL CONSULTORIA na sua bio<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1187849474661605376","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"\u00e9 pq ta escrito BERRIEL CONSULTORIA na sua bio","timestamp":1572040135000,"timestamp_epochs":1572040135,"tweet_id":"1187848540061601793","tweet_url":"\/leichtweisgu\/status\/1187848540061601793","user_id":"1006251724766695426","username":"leichtweisgu"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu s\u00f3 reclamei e falei mal de terceiros\n\nmuito tempo que n\u00e3o usava o twitter da forma correta<\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"hoje eu s\u00f3 reclamei e falei mal de terceiros\n\nmuito tempo que n\u00e3o usava o twitter da forma correta","timestamp":1572040237000,"timestamp_epochs":1572040237,"tweet_id":"1187848968149057536","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187848968149057536","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem um perfil que responde literalmente todos os meus stories (inclusive foto de comida) fazendo perguntas gen\u00e9ricas de design como se eu fosse o preparat\u00f3rio pro enem\n\nnunca nem passou pela minha cabe\u00e7a responder. isso faz de mim um ser humano desprez\u00edvel?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jzkey8XuCL\">pic.twitter.com\/jzkey8XuCL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"tem um perfil que responde literalmente todos os meus stories (inclusive foto de comida) fazendo perguntas gen\u00e9ricas de design como se eu fosse o preparat\u00f3rio pro enem\n\nnunca nem passou pela minha cabe\u00e7a responder. isso faz de mim um ser humano desprez\u00edvel?pic.twitter.com\/jzkey8XuCL","timestamp":1572040034000,"timestamp_epochs":1572040034,"tweet_id":"1187848113605742592","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187848113605742592","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">muito tempo que n\u00e3o fazia algo que n\u00e3o seja projeto de marca e provavelmente vou continuar sem pegar job assim. s\u00f3 fiz esse pq o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"736586012579745792\" dir=\"ltr\" href=\"\/pOkizGames\"><s>@<\/s><b>pOkizGames<\/b><\/a> \u00e9 meu amigo e n\u00e3o deixei ele alterar nada\n\nmas se ainda assim voc\u00ea quiser muito um trampo desse \u00e9 s\u00f3 mandar email pra victor@berriel.me <img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ncW8xn0CmK\">pic.twitter.com\/ncW8xn0CmK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"muito tempo que n\u00e3o fazia algo que n\u00e3o seja projeto de marca e provavelmente vou continuar sem pegar job assim. s\u00f3 fiz esse pq o @pOkizGames \u00e9 meu amigo e n\u00e3o deixei ele alterar nada\n\nmas se ainda assim voc\u00ea quiser muito um trampo desse \u00e9 s\u00f3 mandar email pra victor@berriel.me pic.twitter.com\/ncW8xn0CmK","timestamp":1572038850000,"timestamp_epochs":1572038850,"tweet_id":"1187843148506189824","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187843148506189824","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">habemus identidade visual nova pro canal do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"736586012579745792\" dir=\"ltr\" href=\"\/pOkizGames\"><s>@<\/s><b>pOkizGames<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PvEMIOK31j\">pic.twitter.com\/PvEMIOK31j<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"habemus identidade visual nova pro canal do @pOkizGamespic.twitter.com\/PvEMIOK31j","timestamp":1572038577000,"timestamp_epochs":1572038577,"tweet_id":"1187842003473764352","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187842003473764352","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagina eu ter que SAIR DE CASA pra ir tomar caf\u00e9 COM UM DESCONHECIDO porque ele quer fazer NETWORK FALANDO SOBRE NEGOCIOS\n\nque pesadelo<\/p>","is_retweet":0,"likes":111,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"imagina eu ter que SAIR DE CASA pra ir tomar caf\u00e9 COM UM DESCONHECIDO porque ele quer fazer NETWORK FALANDO SOBRE NEGOCIOS\n\nque pesadelo","timestamp":1572036055000,"timestamp_epochs":1572036055,"tweet_id":"1187831427947270146","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187831427947270146","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 a\u00ed algo que eu n\u00e3o consigo estar mais desinteressado pra fazer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j4ODahA1gB\">pic.twitter.com\/j4ODahA1gB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":231,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e1 a\u00ed algo que eu n\u00e3o consigo estar mais desinteressado pra fazerpic.twitter.com\/j4ODahA1gB","timestamp":1572035946000,"timestamp_epochs":1572035946,"tweet_id":"1187830970994565120","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187830970994565120","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"pOkiz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Berriel n\u00e3o \u00e9 arrogante, ele \u00e9 mt profissional qdo se trata de trabalho msm, a gente s\u00f3 \u00e9 zoeira pq somos amigos h\u00e1 um bom tempo\n\nBerriel \u00e9 um lindo<\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"1187797749149945856","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"O Berriel n\u00e3o \u00e9 arrogante, ele \u00e9 mt profissional qdo se trata de trabalho msm, a gente s\u00f3 \u00e9 zoeira pq somos amigos h\u00e1 um bom tempo\n\nBerriel \u00e9 um lindo","timestamp":1572028001000,"timestamp_epochs":1572028001,"tweet_id":"1187797644829179906","tweet_url":"\/pOkizGames\/status\/1187797644829179906","user_id":"736586012579745792","username":"pOkizGames"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">aquele print era com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"736586012579745792\" dir=\"ltr\" href=\"\/pOkizGames\"><s>@<\/s><b>pOkizGames<\/b><\/a> \n\ncliente meu depois de pagar eu dou beijinho e tudo se precisar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fernandolimaa1\/status\/1187796971748319235\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1XvaYVrNmm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fernandolimaa1\/status\/1187796971748319235\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fernandolimaa1<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1187796971748319235<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"aquele print era com o @pOkizGames \n\ncliente meu depois de pagar eu dou beijinho e tudo se precisarhttps:\/\/twitter.com\/fernandolimaa1\/status\/1187796971748319235\u00a0\u2026","timestamp":1572027925000,"timestamp_epochs":1572027925,"tweet_id":"1187797327836319750","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187797327836319750","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma das minhas maiores conquistas em 2019 \u00e9 conseguir pegar s\u00f3 trabalho que eu realmente gosto de fazer\n\nas demandas pontuais e chatas tipo apresenta\u00e7\u00e3o em pdf, post de social media e outras coisas que tiram sua vontade de viver eu nem encosto mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"uma das minhas maiores conquistas em 2019 \u00e9 conseguir pegar s\u00f3 trabalho que eu realmente gosto de fazer\n\nas demandas pontuais e chatas tipo apresenta\u00e7\u00e3o em pdf, post de social media e outras coisas que tiram sua vontade de viver eu nem encosto mais","timestamp":1572027309000,"timestamp_epochs":1572027309,"tweet_id":"1187794741011849216","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187794741011849216","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">al\u00f4 designers\n\nimagens que te trazem um sorriso no rosto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IhSR1gefLk\">pic.twitter.com\/IhSR1gefLk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":127,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"al\u00f4 designers\n\nimagens que te trazem um sorriso no rostopic.twitter.com\/IhSR1gefLk","timestamp":1572027029000,"timestamp_epochs":1572027029,"tweet_id":"1187793568414478336","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187793568414478336","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o cara que em pleno 2019 usa mockup de cd-rom nas apresenta\u00e7\u00f5es do behance \u00e9 um degenerado<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o cara que em pleno 2019 usa mockup de cd-rom nas apresenta\u00e7\u00f5es do behance \u00e9 um degenerado","timestamp":1572026909000,"timestamp_epochs":1572026909,"tweet_id":"1187793064980557825","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187793064980557825","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">100% preparado pra come\u00e7ar a trabalhar sentei no computador alonguei meus dedos \n\ne descobri que o teclado t\u00e1 sem bateria\n\ntem dia que simplesmente deus manda todos os recados<\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"100% preparado pra come\u00e7ar a trabalhar sentei no computador alonguei meus dedos \n\ne descobri que o teclado t\u00e1 sem bateria\n\ntem dia que simplesmente deus manda todos os recados","timestamp":1572026704000,"timestamp_epochs":1572026704,"tweet_id":"1187792204623945731","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187792204623945731","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">bel\u00edssimo crit\u00e9rio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/matheusdaring_\/status\/1187791601139105794\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y0Ay4QMV0T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/matheusdaring_\/status\/1187791601139105794\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/matheusdaring_<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1187791601139105794<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bel\u00edssimo crit\u00e9riohttps:\/\/twitter.com\/matheusdaring_\/status\/1187791601139105794\u00a0\u2026","timestamp":1572026586000,"timestamp_epochs":1572026586,"tweet_id":"1187791709578715142","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187791709578715142","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o novo do kanye west \u00e9 que nota de 0 a 10?<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":59,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o novo do kanye west \u00e9 que nota de 0 a 10?","timestamp":1572026543000,"timestamp_epochs":1572026543,"tweet_id":"1187791530314096642","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187791530314096642","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Jean Ortega","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso de designers<\/p>","is_retweet":1,"likes":144,"replies":37,"retweet_id":"1187785574326902784","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":8,"text":"Preciso de designers","timestamp":1572015563000,"timestamp_epochs":1572015563,"tweet_id":"1187745474859687936","tweet_url":"\/loudgods\/status\/1187745474859687936","user_id":"3262856768","username":"loudgods"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dessa vez o spotniks foi longe demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cnHXIi4onR\">pic.twitter.com\/cnHXIi4onR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":119,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"dessa vez o spotniks foi longe demaispic.twitter.com\/cnHXIi4onR","timestamp":1572024575000,"timestamp_epochs":1572024575,"tweet_id":"1187783274166472706","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187783274166472706","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"pOkiz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Faltou a minha ofensa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mRzEfpSKpb\">pic.twitter.com\/mRzEfpSKpb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34,"replies":0,"retweet_id":"1187780351164334081","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"Faltou a minha ofensapic.twitter.com\/mRzEfpSKpb","timestamp":1572023853000,"timestamp_epochs":1572023853,"tweet_id":"1187780246168313856","tweet_url":"\/pOkizGames\/status\/1187780246168313856","user_id":"736586012579745792","username":"pOkizGames"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu gosto muito que minha comunica\u00e7\u00e3o com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"736586012579745792\" dir=\"ltr\" href=\"\/pOkizGames\"><s>@<\/s><b>pOkizGames<\/b><\/a> \u00e9 inteiramente baseada em ofensas gratuitas e desproporcionais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DFe59WJl44\">pic.twitter.com\/DFe59WJl44<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu gosto muito que minha comunica\u00e7\u00e3o com o @pOkizGames \u00e9 inteiramente baseada em ofensas gratuitas e desproporcionaispic.twitter.com\/DFe59WJl44","timestamp":1572023725000,"timestamp_epochs":1572023725,"tweet_id":"1187779710597681152","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187779710597681152","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem mais imagens l\u00e1 no feed <img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wHVds1H4kM\">pic.twitter.com\/wHVds1H4kM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem mais imagens l\u00e1 no feed pic.twitter.com\/wHVds1H4kM","timestamp":1572023310000,"timestamp_epochs":1572023310,"tweet_id":"1187777971492474881","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187777971492474881","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">excelente mat\u00e9ria do dribbble mostrando como usar grids pra estruturar logos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dribbble\/status\/1187765270770786304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PBXLBOQESn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dribbble\/status\/1187765270770786304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dribbble\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1187765270770786304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"excelente mat\u00e9ria do dribbble mostrando como usar grids pra estruturar logoshttps:\/\/twitter.com\/dribbble\/status\/1187765270770786304\u00a0\u2026","timestamp":1572022513000,"timestamp_epochs":1572022513,"tweet_id":"1187774628195897344","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187774628195897344","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">primeiro brasileiro acordado<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"primeiro brasileiro acordado","timestamp":1571987686000,"timestamp_epochs":1571987686,"tweet_id":"1187628550041546752","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187628550041546752","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tenho quase certeza que a activision t\u00e1 minerando bitcoin no meu pc com o cod novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu tenho quase certeza que a activision t\u00e1 minerando bitcoin no meu pc com o cod novo","timestamp":1571977691000,"timestamp_epochs":1571977691,"tweet_id":"1187586630334533632","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187586630334533632","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e sua m\u00e3e que pra fingir que tem classe fala MENI<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e sua m\u00e3e que pra fingir que tem classe fala MENI","timestamp":1571977314000,"timestamp_epochs":1571977314,"tweet_id":"1187585047110520832","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187585047110520832","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tentei jogar o cod novo mas AT\u00c9 O MENU T\u00c1 LAGADO<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tentei jogar o cod novo mas AT\u00c9 O MENU T\u00c1 LAGADO","timestamp":1571977298000,"timestamp_epochs":1571977298,"tweet_id":"1187584981037654017","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187584981037654017","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">postei projeto de marca novo no instagram\n\nconto com o prest\u00edgio dos amigos <img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/berriel\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qtg1xyRgj3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/berriel\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/berriel<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5sOCehtO4D\">pic.twitter.com\/5sOCehtO4D<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":287,"replies":16,"retweet_id":"1187536656192200704","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":9,"text":"postei projeto de marca novo no instagram\n\nconto com o prest\u00edgio dos amigos \nhttp:\/\/instagram.com\/berriel\u00a0pic.twitter.com\/5sOCehtO4D","timestamp":1571945443000,"timestamp_epochs":1571945443,"tweet_id":"1187451373681565698","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187451373681565698","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de sair do cinema e posso confirmar (com um pouco de atraso) que o coringa \u00e9 sim um vil\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acabei de sair do cinema e posso confirmar (com um pouco de atraso) que o coringa \u00e9 sim um vil\u00e3o","timestamp":1571963756000,"timestamp_epochs":1571963756,"tweet_id":"1187528182687322113","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187528182687322113","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">joker o coringa incel o filme mais irrespons\u00e1vel do ano nota 8\/10<\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"joker o coringa incel o filme mais irrespons\u00e1vel do ano nota 8\/10","timestamp":1571963611000,"timestamp_epochs":1571963611,"tweet_id":"1187527575788240896","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187527575788240896","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que to indo ver joke o coringa incel s\u00f3 agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu que to indo ver joke o coringa incel s\u00f3 agora","timestamp":1571951351000,"timestamp_epochs":1571951351,"tweet_id":"1187476150647439360","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187476150647439360","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">postei projeto de marca novo no instagram\n\nconto com o prest\u00edgio dos amigos <img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/berriel\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qtg1xyRgj3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/berriel\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/berriel<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5sOCehtO4D\">pic.twitter.com\/5sOCehtO4D<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":287,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"postei projeto de marca novo no instagram\n\nconto com o prest\u00edgio dos amigos \nhttp:\/\/instagram.com\/berriel\u00a0pic.twitter.com\/5sOCehtO4D","timestamp":1571945443000,"timestamp_epochs":1571945443,"tweet_id":"1187451373681565698","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187451373681565698","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g1HDY1yobA\">pic.twitter.com\/g1HDY1yobA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":157,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"pic.twitter.com\/g1HDY1yobA","timestamp":1571939762000,"timestamp_epochs":1571939762,"tweet_id":"1187427543038808065","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187427543038808065","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">carregando o design gr\u00e1fico brasileiro nas costas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1187413639680217088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/smv4kedZgi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1187413639680217088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1187413639680217088<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"carregando o design gr\u00e1fico brasileiro nas costashttps:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1187413639680217088\u00a0\u2026","timestamp":1571937924000,"timestamp_epochs":1571937924,"tweet_id":"1187419835506016256","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187419835506016256","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pl\">alanzoka na mixer<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"alanzoka na mixer","timestamp":1571936985000,"timestamp_epochs":1571936985,"tweet_id":"1187415898166050823","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187415898166050823","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu deus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/shroud\/status\/1187413389582061568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YXVn15uB15\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/shroud\/status\/1187413389582061568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/shroud\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1187413389582061568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deushttps:\/\/twitter.com\/shroud\/status\/1187413389582061568\u00a0\u2026","timestamp":1571936924000,"timestamp_epochs":1571936924,"tweet_id":"1187415640212234241","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187415640212234241","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a imprensa brasileira come\u00e7ando a perceber que tem algo diferente e especial acontecendo com o flamengo\n\no sele\u00e7\u00e3o sportv ta comparando o time com uns elencos de 1980<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a imprensa brasileira come\u00e7ando a perceber que tem algo diferente e especial acontecendo com o flamengo\n\no sele\u00e7\u00e3o sportv ta comparando o time com uns elencos de 1980","timestamp":1571935646000,"timestamp_epochs":1571935646,"tweet_id":"1187410280462061568","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187410280462061568","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ultimo brasileiro acordado<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ultimo brasileiro acordado","timestamp":1571900863000,"timestamp_epochs":1571900863,"tweet_id":"1187264388044066817","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187264388044066817","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dF1ZBxOqPm\">pic.twitter.com\/dF1ZBxOqPm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"pic.twitter.com\/dF1ZBxOqPm","timestamp":1571898823000,"timestamp_epochs":1571898823,"tweet_id":"1187255831731027975","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187255831731027975","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7PuWbkZAFL\">pic.twitter.com\/7PuWbkZAFL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":379,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":77,"text":"pic.twitter.com\/7PuWbkZAFL","timestamp":1571887215000,"timestamp_epochs":1571887215,"tweet_id":"1187207146502545408","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187207146502545408","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">grande dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RgYg7ybGs7\">pic.twitter.com\/RgYg7ybGs7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"grande diapic.twitter.com\/RgYg7ybGs7","timestamp":1571885798000,"timestamp_epochs":1571885798,"tweet_id":"1187201203165421572","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187201203165421572","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sei l\u00e1 eu t\u00f4 meio triste com essa partida\n\nsabe quando vc joga the sims e coloca aquele c\u00f3digo de dinheiro infinito achando que vai ser legal mas o jogo fica chato porque facil demais n\u00e3o tem gra\u00e7a?\n\neu to exatamente assim com o flamengo<\/p>","is_retweet":0,"likes":136,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"sei l\u00e1 eu t\u00f4 meio triste com essa partida\n\nsabe quando vc joga the sims e coloca aquele c\u00f3digo de dinheiro infinito achando que vai ser legal mas o jogo fica chato porque facil demais n\u00e3o tem gra\u00e7a?\n\neu to exatamente assim com o flamengo","timestamp":1571884857000,"timestamp_epochs":1571884857,"tweet_id":"1187197256979636224","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187197256979636224","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"DeputadoEduardoCunha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@PrAbnerFerreira Nao deixou de ser uma goleada,foram 6 gols<\/p>","is_retweet":1,"likes":264,"replies":9,"retweet_id":"1187194375035637760","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":382,"text":"@PrAbnerFerreira Nao deixou de ser uma goleada,foram 6 gols","timestamp":1338077375000,"timestamp_epochs":1338077375,"tweet_id":"206537598326411266","tweet_url":"\/DepEduardoCunha\/status\/206537598326411266","user_id":"198535390","username":"DepEduardoCunha"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">est\u00e1 acontecendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"est\u00e1 acontecendo","timestamp":1571883368000,"timestamp_epochs":1571883368,"tweet_id":"1187191009039572993","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187191009039572993","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Malgaz\u00e3o Show","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu sou o Flamengo eu coloco os s\u00f3sias pra jogar agora<\/p>","is_retweet":1,"likes":4764,"replies":57,"retweet_id":"1187189998606532608","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1616,"text":"Se eu sou o Flamengo eu coloco os s\u00f3sias pra jogar agora","timestamp":1571882968000,"timestamp_epochs":1571882968,"tweet_id":"1187189331108290560","tweet_url":"\/magalzaoshow\/status\/1187189331108290560","user_id":"33517656","username":"magalzaoshow"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a partir desse dia aqui tudo come\u00e7ou a dar certo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.terra.com.br\/esportes\/lance\/paulo-victor-assina-com-o-gremio-ate-dezembro-de-2019,4546a51691e75626f446a052cec5838a4zesdw3s.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zBQqif72yw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.terra.com.br\/esportes\/lance\/paulo-victor-assina-com-o-gremio-ate-dezembro-de-2019,4546a51691e75626f446a052cec5838a4zesdw3s.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">terra.com.br\/esportes\/lance<\/span><span class=\"invisible\">\/paulo-victor-assina-com-o-gremio-ate-dezembro-de-2019,4546a51691e75626f446a052cec5838a4zesdw3s.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"a partir desse dia aqui tudo come\u00e7ou a dar certohttps:\/\/www.terra.com.br\/esportes\/lance\/paulo-victor-assina-com-o-gremio-ate-dezembro-de-2019,4546a51691e75626f446a052cec5838a4zesdw3s.html\u00a0\u2026","timestamp":1571883010000,"timestamp_epochs":1571883010,"tweet_id":"1187189507633963011","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187189507633963011","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagina se soma com os outros 5 gols anulados pelo var no jogo de ida<\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"imagina se soma com os outros 5 gols anulados pelo var no jogo de ida","timestamp":1571882769000,"timestamp_epochs":1571882769,"tweet_id":"1187188498048139265","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187188498048139265","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Leandro mesmo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bota o GABIGORDO a\u00ed foda-se deixa ele marcar o dele tamb\u00e9m<\/p>","is_retweet":1,"likes":93,"replies":0,"retweet_id":"1187188257483870208","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":68,"text":"bota o GABIGORDO a\u00ed foda-se deixa ele marcar o dele tamb\u00e9m","timestamp":1571882663000,"timestamp_epochs":1571882663,"tweet_id":"1187188055276474369","tweet_url":"\/oleandrera\/status\/1187188055276474369","user_id":"75952818","username":"oleandrera"},{"fullname":"giovanna ex-f\u00e3 de GoT","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">era melhor o Gr\u00eamio ter mandado os an\u00f5es pro jogo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SamirLuizz\/status\/1186823009690177537\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tgeAs1x7Ps\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SamirLuizz\/status\/1186823009690177537\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SamirLuizz\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1186823009690177537<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":132,"replies":1,"retweet_id":"1187188080593248261","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":61,"text":"era melhor o Gr\u00eamio ter mandado os an\u00f5es pro jogohttps:\/\/twitter.com\/SamirLuizz\/status\/1186823009690177537\u00a0\u2026","timestamp":1571882634000,"timestamp_epochs":1571882634,"tweet_id":"1187187932056170498","tweet_url":"\/giparisan\/status\/1187187932056170498","user_id":"52272029","username":"giparisan"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu sou o jesus botava o rodinei no lugar do gabigol s\u00f3 pra zoar<\/p>","is_retweet":0,"likes":88,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"se eu sou o jesus botava o rodinei no lugar do gabigol s\u00f3 pra zoar","timestamp":1571882611000,"timestamp_epochs":1571882611,"tweet_id":"1187187837382344704","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187187837382344704","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o everton cebolinha que foi 100% anulado pelo WILLIAM AR\u00c3O \n\nimagina a sele\u00e7\u00e3o brasileira na copa<\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"e o everton cebolinha que foi 100% anulado pelo WILLIAM AR\u00c3O \n\nimagina a sele\u00e7\u00e3o brasileira na copa","timestamp":1571882522000,"timestamp_epochs":1571882522,"tweet_id":"1187187461178437635","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187187461178437635","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se botar o diego no jogo a\u00ed \u00e9 capaz dele fazer gol tamb\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"se botar o diego no jogo a\u00ed \u00e9 capaz dele fazer gol tamb\u00e9m","timestamp":1571882460000,"timestamp_epochs":1571882460,"tweet_id":"1187187204113784832","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187187204113784832","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tadinho do gr\u00eamio mano<\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"tadinho do gr\u00eamio mano","timestamp":1571882412000,"timestamp_epochs":1571882412,"tweet_id":"1187187001038196736","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187187001038196736","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estranho o renato ga\u00facho n\u00e3o botar o everton cebolinha pra jogar. ele n\u00e3o foi pro jogo pq?<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"estranho o renato ga\u00facho n\u00e3o botar o everton cebolinha pra jogar. ele n\u00e3o foi pro jogo pq?","timestamp":1571882359000,"timestamp_epochs":1571882359,"tweet_id":"1187186777028812800","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187186777028812800","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed eu j\u00e1 acho esculhamba\u00e7\u00e3o com o time do gr\u00eamio<\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"a\u00ed eu j\u00e1 acho esculhamba\u00e7\u00e3o com o time do gr\u00eamio","timestamp":1571882213000,"timestamp_epochs":1571882213,"tweet_id":"1187186165767639043","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187186165767639043","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o caio ribeiro pra mim parece que t\u00e1 preso dentro do fifa fazendo coment\u00e1rios gen\u00e9ricos gravados antes do jogo<\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"o caio ribeiro pra mim parece que t\u00e1 preso dentro do fifa fazendo coment\u00e1rios gen\u00e9ricos gravados antes do jogo","timestamp":1571882168000,"timestamp_epochs":1571882168,"tweet_id":"1187185978382934016","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187185978382934016","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">agora s\u00e3o 5 times tristes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ofillipera\/status\/1187118405314326528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bEP9HrpV9I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ofillipera\/status\/1187118405314326528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ofillipera\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187118405314326528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":117,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"agora s\u00e3o 5 times tristeshttps:\/\/twitter.com\/ofillipera\/status\/1187118405314326528\u00a0\u2026","timestamp":1571881581000,"timestamp_epochs":1571881581,"tweet_id":"1187183516607569923","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187183516607569923","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">virou o famoso passeio<\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"virou o famoso passeio","timestamp":1571881530000,"timestamp_epochs":1571881530,"tweet_id":"1187183300533805056","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187183300533805056","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/><img alt=\"\u270b\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o levantada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270b.png\" title=\"M\u00e3o levantada\"\/> paulo victor <img alt=\"\u270b\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o levantada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270b.png\" title=\"M\u00e3o levantada\"\/><img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":" paulo victor ","timestamp":1571881509000,"timestamp_epochs":1571881509,"tweet_id":"1187183211836780545","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187183211836780545","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">paulo omegalul victor<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"paulo omegalul victor","timestamp":1571881094000,"timestamp_epochs":1571881094,"tweet_id":"1187181470554775552","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187181470554775552","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que gola\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"que gola\u00e7o","timestamp":1571880979000,"timestamp_epochs":1571880979,"tweet_id":"1187180990533386242","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187180990533386242","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">paulo <img alt=\"\u270b\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o levantada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270b.png\" title=\"M\u00e3o levantada\"\/><img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/> victor<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"paulo  victor","timestamp":1571879723000,"timestamp_epochs":1571879723,"tweet_id":"1187175720658886656","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187175720658886656","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Malgaz\u00e3o Show","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea recebeu o ALFACINHO do Paulo Vitor<img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/><img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/><img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/><img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/><img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/><img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/><img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/><img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/><img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/><img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/><img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/><img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/><img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/><img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/><img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/><img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/><img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/><img alt=\"\ud83e\udd6c\" aria-label=\"Emoji: Folhas verdes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f96c.png\" title=\"Folhas verdes\"\/>\nRepasse para m\u00e3ozinha de alface do Paulo Vitor beneficiar o Meng\u00e3o hoje<\/p>","is_retweet":1,"likes":437,"replies":15,"retweet_id":"1187175483659689984","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":252,"text":"Voc\u00ea recebeu o ALFACINHO do Paulo Vitor\nRepasse para m\u00e3ozinha de alface do Paulo Vitor beneficiar o Meng\u00e3o hoje","timestamp":1571872638000,"timestamp_epochs":1571872638,"tweet_id":"1187146005705379842","tweet_url":"\/magalzaoshow\/status\/1187146005705379842","user_id":"33517656","username":"magalzaoshow"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">paulo victor m\u00e3ozinha de alface<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"paulo victor m\u00e3ozinha de alface","timestamp":1571879661000,"timestamp_epochs":1571879661,"tweet_id":"1187175463501873155","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187175463501873155","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BRUNO HENRIQUE MEU NAMORADO<\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"BRUNO HENRIQUE MEU NAMORADO","timestamp":1571879619000,"timestamp_epochs":1571879619,"tweet_id":"1187175285025890306","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187175285025890306","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">everton cebolinha tomando press\u00e3o do WILLIAN AR\u00c3O<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"everton cebolinha tomando press\u00e3o do WILLIAN AR\u00c3O","timestamp":1571879005000,"timestamp_epochs":1571879005,"tweet_id":"1187172710054580225","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187172710054580225","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava nervoso pro jogo a\u00ed lembrei que o goleiro do gr\u00eamio \u00e9 o paulo victor<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"tava nervoso pro jogo a\u00ed lembrei que o goleiro do gr\u00eamio \u00e9 o paulo victor","timestamp":1571877120000,"timestamp_epochs":1571877120,"tweet_id":"1187164804907241473","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187164804907241473","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">devidamente pronto pra flamengo vs gremio e var<\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"devidamente pronto pra flamengo vs gremio e var","timestamp":1571876575000,"timestamp_epochs":1571876575,"tweet_id":"1187162520492167168","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187162520492167168","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje tem gol do gabigol<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"hoje tem gol do gabigol","timestamp":1571874768000,"timestamp_epochs":1571874768,"tweet_id":"1187154940344590336","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187154940344590336","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4rqtF3jDCB\">pic.twitter.com\/4rqtF3jDCB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":128,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"pic.twitter.com\/4rqtF3jDCB","timestamp":1571873203000,"timestamp_epochs":1571873203,"tweet_id":"1187148375378092038","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187148375378092038","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ofillipera\/status\/1187118405314326528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bEP9HrpV9I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ofillipera\/status\/1187118405314326528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ofillipera\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187118405314326528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2uUqZWaLHZ\">pic.twitter.com\/2uUqZWaLHZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"https:\/\/twitter.com\/ofillipera\/status\/1187118405314326528\u00a0\u2026pic.twitter.com\/2uUqZWaLHZ","timestamp":1571867167000,"timestamp_epochs":1571867167,"tweet_id":"1187123057099526145","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187123057099526145","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jf7TCnSu6T\">pic.twitter.com\/jf7TCnSu6T<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":180,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"pic.twitter.com\/jf7TCnSu6T","timestamp":1571867053000,"timestamp_epochs":1571867053,"tweet_id":"1187122580404260864","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187122580404260864","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chega o natal mas n\u00e3o chega a hora do jogo do flamengo<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"chega o natal mas n\u00e3o chega a hora do jogo do flamengo","timestamp":1571866627000,"timestamp_epochs":1571866627,"tweet_id":"1187120795656642560","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187120795656642560","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu t\u00f4 aprendendo s\u00f3 gambiarra util de instagram\n\ndessa vez a dica veio da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65756935\" dir=\"ltr\" href=\"\/luizamcallister\"><s>@<\/s><b>luizamcallister<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MoTLtkEysI\">pic.twitter.com\/MoTLtkEysI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje eu t\u00f4 aprendendo s\u00f3 gambiarra util de instagram\n\ndessa vez a dica veio da @luizamcallisterpic.twitter.com\/MoTLtkEysI","timestamp":1571866032000,"timestamp_epochs":1571866032,"tweet_id":"1187118297759784961","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187118297759784961","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Lucas Oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bicho demorou pra minha psic\u00f3loga colocar isso na minha cabe\u00e7a, que as \"vantagens\" que eu tenho s\u00e3o nada mais que o fruto do meu trabalho duro e que eu mere\u00e7o as coisas boas que me acontecem\nTem dias que eu olho pro meu trabalho e penso \"olha esse bagulho que foda eu sou foda!\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1187112680236158977","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"Bicho demorou pra minha psic\u00f3loga colocar isso na minha cabe\u00e7a, que as \"vantagens\" que eu tenho s\u00e3o nada mais que o fruto do meu trabalho duro e que eu mere\u00e7o as coisas boas que me acontecem\nTem dias que eu olho pro meu trabalho e penso \"olha esse bagulho que foda eu sou foda!\"","timestamp":1571864492000,"timestamp_epochs":1571864492,"tweet_id":"1187111840721096705","tweet_url":"\/JucasRomeiro\/status\/1187111840721096705","user_id":"43035633","username":"JucasRomeiro"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mas a\u00ed o cara que precisa de dinheiro e acha no m\u00ednimo razo\u00e1vel se submeter a certas situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o tem muito o que eu aconselhar\n\ncada um sabe onde seu calo aperta financeiramente ent\u00e3o sai um pouco da minha al\u00e7ada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joheragaa\/status\/1187110362082099200\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TTNB3VjH1z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joheragaa\/status\/1187110362082099200\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joheragaa\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1187110362082099200<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas a\u00ed o cara que precisa de dinheiro e acha no m\u00ednimo razo\u00e1vel se submeter a certas situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o tem muito o que eu aconselhar\n\ncada um sabe onde seu calo aperta financeiramente ent\u00e3o sai um pouco da minha al\u00e7adahttps:\/\/twitter.com\/joheragaa\/status\/1187110362082099200\u00a0\u2026","timestamp":1571864535000,"timestamp_epochs":1571864535,"tweet_id":"1187112019738202112","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187112019738202112","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/pt.wikipedia.org\/wiki\/S%C3%ADndrome_do_impostor\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tz26yTK4aX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/pt.wikipedia.org\/wiki\/S%C3%ADndrome_do_impostor\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">pt.wikipedia.org\/wiki\/S%C3%ADnd<\/span><span class=\"invisible\">rome_do_impostor<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/euGuerraaa\/status\/1187110948496125953\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0v0D2fSr1Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/euGuerraaa\/status\/1187110948496125953\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/euGuerraaa\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187110948496125953<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/pt.wikipedia.org\/wiki\/S%C3%ADndrome_do_impostor\u00a0\u2026https:\/\/twitter.com\/euGuerraaa\/status\/1187110948496125953\u00a0\u2026","timestamp":1571864312000,"timestamp_epochs":1571864312,"tweet_id":"1187111085045964801","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187111085045964801","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o \u00e9 ser cuz\u00e3o\n\n\u00e9 o b\u00e1sico da comunica\u00e7\u00e3o\n\n&gt; pro trabalho come\u00e7ar tem que ter o briefing preenchido\n\n&gt; cliente n\u00e3o preencheu\n\n&gt; n\u00e3o come\u00e7ou o trabalho\n\n\u00e9 s\u00f3 se impor\n\ns\u00f3 de ter cliente provavelmente voc\u00ea \u00e9 melhor que 90% que t\u00e1 no mercado\n\nparem com s\u00edndrome do impostor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/herickks\/status\/1187110242594758658\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MITq3Pmsa1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/herickks\/status\/1187110242594758658\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/herickks\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1187110242594758658<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"n\u00e3o \u00e9 ser cuz\u00e3o\n\n\u00e9 o b\u00e1sico da comunica\u00e7\u00e3o\n\n> pro trabalho come\u00e7ar tem que ter o briefing preenchido\n\n> cliente n\u00e3o preencheu\n\n> n\u00e3o come\u00e7ou o trabalho\n\n\u00e9 s\u00f3 se impor\n\ns\u00f3 de ter cliente provavelmente voc\u00ea \u00e9 melhor que 90% que t\u00e1 no mercado\n\nparem com s\u00edndrome do impostorhttps:\/\/twitter.com\/herickks\/status\/1187110242594758658\u00a0\u2026","timestamp":1571864222000,"timestamp_epochs":1571864222,"tweet_id":"1187110707826954247","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187110707826954247","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoal que t\u00e1 come\u00e7ando agora no design me faz umas perguntas que eu juro que n\u00e3o sei o que responder\n\nagora no instagram me perguntaram o que fazer quando o cliente n\u00e3o responde o briefing\n\n\u00e9 s\u00f3 parar pra pensar sozinho por 30s\n\n\"oi cliente, pode responder o brif? obrigado\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"pessoal que t\u00e1 come\u00e7ando agora no design me faz umas perguntas que eu juro que n\u00e3o sei o que responder\n\nagora no instagram me perguntaram o que fazer quando o cliente n\u00e3o responde o briefing\n\n\u00e9 s\u00f3 parar pra pensar sozinho por 30s\n\n\"oi cliente, pode responder o brif? obrigado\"","timestamp":1571864022000,"timestamp_epochs":1571864022,"tweet_id":"1187109865921155072","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187109865921155072","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nosso grupo secreto gerando frutos &lt;3\n\nbaita trampo o da julia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chuubichuu\/status\/1187091612863750144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ghKgtHfoAq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chuubichuu\/status\/1187091612863750144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chuubichuu\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187091612863750144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"nosso grupo secreto gerando frutos <3\n\nbaita trampo o da juliahttps:\/\/twitter.com\/chuubichuu\/status\/1187091612863750144\u00a0\u2026","timestamp":1571861256000,"timestamp_epochs":1571861256,"tweet_id":"1187098267471024129","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187098267471024129","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m mais?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wyQOrJGovB\">pic.twitter.com\/wyQOrJGovB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"algu\u00e9m mais?pic.twitter.com\/wyQOrJGovB","timestamp":1571857745000,"timestamp_epochs":1571857745,"tweet_id":"1187083540275630082","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187083540275630082","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">ME ESPERA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/andrestadler\/status\/1187081062402445313\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/96qov04rnf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/andrestadler\/status\/1187081062402445313\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/andrestadler\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1187081062402445313<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ME ESPERAhttps:\/\/twitter.com\/andrestadler\/status\/1187081062402445313\u00a0\u2026","timestamp":1571857688000,"timestamp_epochs":1571857688,"tweet_id":"1187083302257250304","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187083302257250304","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se algu\u00e9m a\u00ed abrir um monster eu abro junto<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se algu\u00e9m a\u00ed abrir um monster eu abro junto","timestamp":1571857014000,"timestamp_epochs":1571857014,"tweet_id":"1187080473773776897","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187080473773776897","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando que o baianinho de mau\u00e1 vai entrar no MCU?<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"quando que o baianinho de mau\u00e1 vai entrar no MCU?","timestamp":1571855664000,"timestamp_epochs":1571855664,"tweet_id":"1187074811534696449","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187074811534696449","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"raphael","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">personagens aleat\u00f3rios que derrotariam thanos facilmente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ddlPqEtkWM\">pic.twitter.com\/ddlPqEtkWM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":270,"replies":6,"retweet_id":"1187074748196540416","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":78,"text":"personagens aleat\u00f3rios que derrotariam thanos facilmentepic.twitter.com\/ddlPqEtkWM","timestamp":1571855623000,"timestamp_epochs":1571855623,"tweet_id":"1187074641363386368","tweet_url":"\/raphalbq\/status\/1187074641363386368","user_id":"61275206","username":"raphalbq"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">carta aberta de victor berriel para trent reznor\n\noi trent, tudo bem? obrigado pelo pretty hate machine. \u00e9 o melhor \u00e1lbum do nine inch nails\n\nfim da carta aberta<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"carta aberta de victor berriel para trent reznor\n\noi trent, tudo bem? obrigado pelo pretty hate machine. \u00e9 o melhor \u00e1lbum do nine inch nails\n\nfim da carta aberta","timestamp":1571855545000,"timestamp_epochs":1571855545,"tweet_id":"1187074311842095104","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187074311842095104","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">concordo com o coppola filme de her\u00f3i n\u00e3o \u00e9 cinema \n\n\u00e9 obra de arte<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"concordo com o coppola filme de her\u00f3i n\u00e3o \u00e9 cinema \n\n\u00e9 obra de arte","timestamp":1571853941000,"timestamp_epochs":1571853941,"tweet_id":"1187067586682470401","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187067586682470401","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem quiser ter um igual \u00e9 s\u00f3 ir na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"703288730728140800\" dir=\"ltr\" href=\"\/fallenstorebr\"><s>@<\/s><b>fallenstorebr<\/b><\/a> e usar o cupom BERRIEL pra ganhar um descontinho na hora de fechar a compra\n\ncompra l\u00e1 depois agradece pela excelente call<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.fallenstore.com.br\/busca?s=Fallen+ace\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wVLLk2ktgo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.fallenstore.com.br\/busca?s=Fallen+ace\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">fallenstore.com.br\/busca?s=Fallen<\/span><span class=\"invisible\">+ace<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"quem quiser ter um igual \u00e9 s\u00f3 ir na @fallenstorebr e usar o cupom BERRIEL pra ganhar um descontinho na hora de fechar a compra\n\ncompra l\u00e1 depois agradece pela excelente callhttps:\/\/www.fallenstore.com.br\/busca?s=Fallen+ace\u00a0\u2026","timestamp":1571851201000,"timestamp_epochs":1571851201,"tweet_id":"1187056093559689216","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187056093559689216","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu poderia ficar o dia inteiro olhando pra ele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BLPWbxZgGE\">pic.twitter.com\/BLPWbxZgGE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu poderia ficar o dia inteiro olhando pra elepic.twitter.com\/BLPWbxZgGE","timestamp":1571851095000,"timestamp_epochs":1571851095,"tweet_id":"1187055646136557568","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187055646136557568","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUE TECLADO LINDO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"112897001\" dir=\"ltr\" href=\"\/FalleNCS\"><s>@<\/s><b>FalleNCS<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1964913950\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcelotoledo23\"><s>@<\/s><b>marcelotoledo23<\/b><\/a> voc\u00eas s\u00e3o uns monstros<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DVp66B0RGX\">pic.twitter.com\/DVp66B0RGX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"QUE TECLADO LINDO @FalleNCS @marcelotoledo23 voc\u00eas s\u00e3o uns monstrospic.twitter.com\/DVp66B0RGX","timestamp":1571851032000,"timestamp_epochs":1571851032,"tweet_id":"1187055385133408256","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187055385133408256","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NA MORAL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ohrWBMWQwR\">pic.twitter.com\/ohrWBMWQwR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"NA MORALpic.twitter.com\/ohrWBMWQwR","timestamp":1571850951000,"timestamp_epochs":1571850951,"tweet_id":"1187055043146633216","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187055043146633216","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a ana maria braga come\u00e7ou o programa com a m\u00fasica do naruto esse \u00e9 o melhor ano do entretenimento mundial<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uAvmaoi09k\">pic.twitter.com\/uAvmaoi09k<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":120,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"a ana maria braga come\u00e7ou o programa com a m\u00fasica do naruto esse \u00e9 o melhor ano do entretenimento mundialpic.twitter.com\/uAvmaoi09k","timestamp":1571849690000,"timestamp_epochs":1571849690,"tweet_id":"1187049754569641985","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187049754569641985","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"703288730728140800\" dir=\"ltr\" href=\"\/fallenstorebr\"><s>@<\/s><b>fallenstorebr<\/b><\/a> me mandou o teclado mec\u00e2nico mais bonito do brasil\n\nem breve unboxing e luzinhas ligadas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AuFYpXJncB\">pic.twitter.com\/AuFYpXJncB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":125,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"a @fallenstorebr me mandou o teclado mec\u00e2nico mais bonito do brasil\n\nem breve unboxing e luzinhas ligadaspic.twitter.com\/AuFYpXJncB","timestamp":1571848795000,"timestamp_epochs":1571848795,"tweet_id":"1187046000587919360","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187046000587919360","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu deus eu n\u00e3o sabia disso <img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samanthriste\/status\/1187009493965725696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dlU84vEyP6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samanthriste\/status\/1187009493965725696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samanthriste\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1187009493965725696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"meu deus eu n\u00e3o sabia disso https:\/\/twitter.com\/samanthriste\/status\/1187009493965725696\u00a0\u2026","timestamp":1571840205000,"timestamp_epochs":1571840205,"tweet_id":"1187009973420806144","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187009973420806144","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como voc\u00eas inserem mais de uma imagem diferente no mesmo story?<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"como voc\u00eas inserem mais de uma imagem diferente no mesmo story?","timestamp":1571840019000,"timestamp_epochs":1571840019,"tweet_id":"1187009192500047874","tweet_url":"\/berriel\/status\/1187009192500047874","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"klebinho dos tecl\u00e3dos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">isso aqui at\u00e9 hoje \u00e9 uma das coisas mais sem sentido que eu j\u00e1 vi na minha vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HfhuwyDHZV\">pic.twitter.com\/HfhuwyDHZV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":218,"replies":2,"retweet_id":"1186717183252058113","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":53,"text":"isso aqui at\u00e9 hoje \u00e9 uma das coisas mais sem sentido que eu j\u00e1 vi na minha vidapic.twitter.com\/HfhuwyDHZV","timestamp":1571769814000,"timestamp_epochs":1571769814,"tweet_id":"1186714731501031424","tweet_url":"\/kaliel\/status\/1186714731501031424","user_id":"168743241","username":"kaliel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">obrigado DEUS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Tecnoblog\/status\/1186706564620718080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xMk7hWgEi2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Tecnoblog\/status\/1186706564620718080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Tecnoblog\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1186706564620718080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":459,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"obrigado DEUShttps:\/\/twitter.com\/Tecnoblog\/status\/1186706564620718080\u00a0\u2026","timestamp":1571768080000,"timestamp_epochs":1571768080,"tweet_id":"1186707456937865216","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186707456937865216","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">coitado do mc guim\u00ea mano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/naosalvo\/status\/1186700908710825984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z0ajRFrR2Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/naosalvo\/status\/1186700908710825984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/naosalvo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1186700908710825984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":112,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"coitado do mc guim\u00ea manohttps:\/\/twitter.com\/naosalvo\/status\/1186700908710825984\u00a0\u2026","timestamp":1571766795000,"timestamp_epochs":1571766795,"tweet_id":"1186702066103803904","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186702066103803904","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se t\u00e1 ruim pra gente imagina pro mc guim\u00ea que t\u00e1 o dia inteiro tendo que explicar que ele n\u00e3o \u00e9 o mc gui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NWfvHfEln0\">pic.twitter.com\/NWfvHfEln0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18498,"replies":93,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5282,"text":"se t\u00e1 ruim pra gente imagina pro mc guim\u00ea que t\u00e1 o dia inteiro tendo que explicar que ele n\u00e3o \u00e9 o mc guipic.twitter.com\/NWfvHfEln0","timestamp":1571766167000,"timestamp_epochs":1571766167,"tweet_id":"1186699434651992065","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186699434651992065","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tem um canal chamado NAVEGANDO que o cara combina leitura coletiva com os inscritos e toda semana faz live comentando\n\nachei muito legal a ideia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Andrecosta09\/status\/1186698260657983488\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5eh8COhSII\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Andrecosta09\/status\/1186698260657983488\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Andrecosta09\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1186698260657983488<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem um canal chamado NAVEGANDO que o cara combina leitura coletiva com os inscritos e toda semana faz live comentando\n\nachei muito legal a ideiahttps:\/\/twitter.com\/Andrecosta09\/status\/1186698260657983488\u00a0\u2026","timestamp":1571765938000,"timestamp_epochs":1571765938,"tweet_id":"1186698471950159872","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186698471950159872","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m me indica canais de youtube que fa\u00e7a review de livro?\n\ns\u00f3 acho canal de menino low energy, menina com carisma de um disquete, gente que fala meio mole e de livro bobo tipo augusto cury e john green<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"algu\u00e9m me indica canais de youtube que fa\u00e7a review de livro?\n\ns\u00f3 acho canal de menino low energy, menina com carisma de um disquete, gente que fala meio mole e de livro bobo tipo augusto cury e john green","timestamp":1571765848000,"timestamp_epochs":1571765848,"tweet_id":"1186698097537224709","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186698097537224709","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">os \u00faltimos x-men desde que mudaram os atores<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1186695785271967744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rbfs4xRson\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1186695785271967744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/berriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1186695785271967744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"os \u00faltimos x-men desde que mudaram os atoreshttps:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1186695785271967744\u00a0\u2026","timestamp":1571765499000,"timestamp_epochs":1571765499,"tweet_id":"1186696631997087744","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186696631997087744","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"hu\">detetive pikachu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1186695785271967744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rbfs4xRson\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1186695785271967744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/berriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1186695785271967744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"detetive pikachuhttps:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1186695785271967744\u00a0\u2026","timestamp":1571765353000,"timestamp_epochs":1571765353,"tweet_id":"1186696019796471809","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186696019796471809","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"in\">aquaman<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1186695785271967744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rbfs4xRson\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1186695785271967744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/berriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1186695785271967744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"aquamanhttps:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1186695785271967744\u00a0\u2026","timestamp":1571765306000,"timestamp_epochs":1571765306,"tweet_id":"1186695823163305990","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186695823163305990","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">filmes que eu nunca vi mas tenho certeza absoluta que s\u00e3o ruins<\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":53,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"filmes que eu nunca vi mas tenho certeza absoluta que s\u00e3o ruins","timestamp":1571765297000,"timestamp_epochs":1571765297,"tweet_id":"1186695785271967744","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186695785271967744","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra todo mundo que t\u00e1 me marcando no logo das olimp\u00edadas 2024 de paris e pedindo minha opini\u00e3o:\n\n- bem constru\u00eddo\n- bem conceituado\n- esteticamente ok\n- ousado e diferente das edi\u00e7\u00f5es anteriores\n- gosto pessoal \u00e9 debat\u00edvel\n\n- nota oito de dez<\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pra todo mundo que t\u00e1 me marcando no logo das olimp\u00edadas 2024 de paris e pedindo minha opini\u00e3o:\n\n- bem constru\u00eddo\n- bem conceituado\n- esteticamente ok\n- ousado e diferente das edi\u00e7\u00f5es anteriores\n- gosto pessoal \u00e9 debat\u00edvel\n\n- nota oito de dez","timestamp":1571764912000,"timestamp_epochs":1571764912,"tweet_id":"1186694168225161216","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186694168225161216","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sei que todo mundo aqui \u00e9 civilizado e a gente odeia selvageria mas fala a verdade se num d\u00e1 vontade de sentar a m\u00e3o no mc gui<\/p>","is_retweet":0,"likes":180,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"eu sei que todo mundo aqui \u00e9 civilizado e a gente odeia selvageria mas fala a verdade se num d\u00e1 vontade de sentar a m\u00e3o no mc gui","timestamp":1571764204000,"timestamp_epochs":1571764204,"tweet_id":"1186691200281206785","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186691200281206785","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu deus que lindo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TheEnemyBR\/status\/1186688668309839873\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KL4p1EkvRN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TheEnemyBR\/status\/1186688668309839873\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TheEnemyBR\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1186688668309839873<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"meu deus que lindohttps:\/\/twitter.com\/TheEnemyBR\/status\/1186688668309839873\u00a0\u2026","timestamp":1571763660000,"timestamp_epochs":1571763660,"tweet_id":"1186688919355691009","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186688919355691009","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o tem problema ser meio idiota\n\neu sou bastante at\u00e9\n\no problema \u00e9 que eu percebo muito f\u00e1cil e acabo n\u00e3o gostando de ningu\u00e9m :\/<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"n\u00e3o tem problema ser meio idiota\n\neu sou bastante at\u00e9\n\no problema \u00e9 que eu percebo muito f\u00e1cil e acabo n\u00e3o gostando de ningu\u00e9m :\/","timestamp":1571762897000,"timestamp_epochs":1571762897,"tweet_id":"1186685716975230976","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186685716975230976","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 muito dif\u00edcil viver em paz quando voc\u00ea come\u00e7a a perceber que todo mundo \u00e9 meio idiota<\/p>","is_retweet":0,"likes":103,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"\u00e9 muito dif\u00edcil viver em paz quando voc\u00ea come\u00e7a a perceber que todo mundo \u00e9 meio idiota","timestamp":1571762832000,"timestamp_epochs":1571762832,"tweet_id":"1186685444341354497","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186685444341354497","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Electronic Arts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">games,<\/p>","is_retweet":1,"likes":16432,"replies":3124,"retweet_id":"1186676253019004931","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":4035,"text":"games,","timestamp":1571692437000,"timestamp_epochs":1571692437,"tweet_id":"1186390188454338560","tweet_url":"\/EA\/status\/1186390188454338560","user_id":"15234657","username":"EA"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o parece ser t\u00e3o jovem assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N6eIJvVRAw\">pic.twitter.com\/N6eIJvVRAw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":114,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"n\u00e3o parece ser t\u00e3o jovem assimpic.twitter.com\/N6eIJvVRAw","timestamp":1571758072000,"timestamp_epochs":1571758072,"tweet_id":"1186665478963503108","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186665478963503108","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 agora eu vi que escrevi MENOR DIA\n\ncorre\u00e7\u00e3o: grandiss\u00edssimo dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 agora eu vi que escrevi MENOR DIA\n\ncorre\u00e7\u00e3o: grandiss\u00edssimo dia","timestamp":1571717359000,"timestamp_epochs":1571717359,"tweet_id":"1186494716336058368","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186494716336058368","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"sccp","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/images3.alphacoders.com\/103\/thumb-1920-1037579.jpg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6ApAWYSpt8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/images3.alphacoders.com\/103\/thumb-1920-1037579.jpg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">images3.alphacoders.com\/103\/thumb-1920<\/span><span class=\"invisible\">-1037579.jpg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nmelhor que achei.<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1186462332647563266","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"https:\/\/images3.alphacoders.com\/103\/thumb-1920-1037579.jpg\u00a0\u2026\n\nmelhor que achei.","timestamp":1571709403000,"timestamp_epochs":1571709403,"tweet_id":"1186461350123495424","tweet_url":"\/poppykkkk\/status\/1186461350123495424","user_id":"4461999153","username":"poppykkkk"},{"fullname":"The Verge","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Watch the final trailer for Star Wars: The Rise of Skywalker <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.theverge.com\/2019\/10\/21\/20924608\/star-wars-the-rise-of-skywalker-final-trailer-palpatine-kylo-ren-rey-football?utm_campaign=theverge&amp;utm_content=chorus&amp;utm_medium=social&amp;utm_source=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/skKQOOppXk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.theverge.com\/2019\/10\/21\/20924608\/star-wars-the-rise-of-skywalker-final-trailer-palpatine-kylo-ren-rey-football?utm_campaign=theverge&amp;utm_content=chorus&amp;utm_medium=social&amp;utm_source=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">theverge.com\/2019\/10\/21\/209<\/span><span class=\"invisible\">24608\/star-wars-the-rise-of-skywalker-final-trailer-palpatine-kylo-ren-rey-football?utm_campaign=theverge&amp;utm_content=chorus&amp;utm_medium=social&amp;utm_source=twitter<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O4Yb6gkgSW\">pic.twitter.com\/O4Yb6gkgSW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":191,"replies":7,"retweet_id":"1186460686462922752","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":57,"text":"Watch the final trailer for Star Wars: The Rise of Skywalker https:\/\/www.theverge.com\/2019\/10\/21\/20924608\/star-wars-the-rise-of-skywalker-final-trailer-palpatine-kylo-ren-rey-football?utm_campaign=theverge&utm_content=chorus&utm_medium=social&utm_source=twitter\u00a0\u2026pic.twitter.com\/O4Yb6gkgSW","timestamp":1571709125000,"timestamp_epochs":1571709125,"tweet_id":"1186460182827732992","tweet_url":"\/verge\/status\/1186460182827732992","user_id":"275686563","username":"verge"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">olha que poster lindo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/junvasconcellos\/status\/1186460319696261120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FmWL1gCb2v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/junvasconcellos\/status\/1186460319696261120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/junvasconcello<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1186460319696261120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"olha que poster lindohttps:\/\/twitter.com\/junvasconcellos\/status\/1186460319696261120\u00a0\u2026","timestamp":1571709217000,"timestamp_epochs":1571709217,"tweet_id":"1186460569467084800","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186460569467084800","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">algu\u00e9m consegue essa imagem em alta pra usar de wallpaper na moral<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1186459524443660288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j1HA2AO3HD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1186459524443660288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/omelete\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1186459524443660288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"algu\u00e9m consegue essa imagem em alta pra usar de wallpaper na moralhttps:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1186459524443660288\u00a0\u2026","timestamp":1571708997000,"timestamp_epochs":1571708997,"tweet_id":"1186459645050806272","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186459645050806272","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VOLTOU A INTERNET\njamais critiquei a copel na minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"VOLTOU A INTERNET\njamais critiquei a copel na minha vida","timestamp":1571708449000,"timestamp_epochs":1571708449,"tweet_id":"1186457347893411840","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186457347893411840","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">copel nos trending topics \n\nparab\u00e9ns a\u00ed pra empresa esse momento \u00e9 todo de voc\u00eas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hGex4W5jU2\">pic.twitter.com\/hGex4W5jU2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"copel nos trending topics \n\nparab\u00e9ns a\u00ed pra empresa esse momento \u00e9 todo de voc\u00easpic.twitter.com\/hGex4W5jU2","timestamp":1571707976000,"timestamp_epochs":1571707976,"tweet_id":"1186455361630490625","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186455361630490625","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3440528602\" dir=\"ltr\" href=\"\/copeltelecom\"><s>@<\/s><b>copeltelecom<\/b><\/a> j\u00e1 tentou reiniciar o modem? reinicia e espera 30 segundinhos<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"oi @copeltelecom j\u00e1 tentou reiniciar o modem? reinicia e espera 30 segundinhos","timestamp":1571705799000,"timestamp_epochs":1571705799,"tweet_id":"1186446232480309248","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186446232480309248","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64479586\" dir=\"ltr\" href=\"\/copelatendevoce\"><s>@<\/s><b>copelatendevoce<\/b><\/a> tudo bem? eu sei que t\u00e1 desde cedo ruim em curitiba inteira mas aqui s\u00f3 caiu agora. podem dar uma olhadinha a\u00ed se o walter da manuten\u00e7\u00e3o n\u00e3o tava consertando uma e estragou outra?<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oi @copelatendevoce tudo bem? eu sei que t\u00e1 desde cedo ruim em curitiba inteira mas aqui s\u00f3 caiu agora. podem dar uma olhadinha a\u00ed se o walter da manuten\u00e7\u00e3o n\u00e3o tava consertando uma e estragou outra?","timestamp":1571703987000,"timestamp_epochs":1571703987,"tweet_id":"1186438630803492865","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186438630803492865","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">TUITARAM DO OUTRO PERFIL PORQUE O PREDIO DA COPEL INTERNET TA SEM INTERNET <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/copelatendevoce\/status\/1186420551075684352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YobNZq349r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/copelatendevoce\/status\/1186420551075684352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/copelatendevoc<\/span><span class=\"invisible\">e\/status\/1186420551075684352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"TUITARAM DO OUTRO PERFIL PORQUE O PREDIO DA COPEL INTERNET TA SEM INTERNET https:\/\/twitter.com\/copelatendevoce\/status\/1186420551075684352\u00a0\u2026","timestamp":1571703861000,"timestamp_epochs":1571703861,"tweet_id":"1186438103868825607","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186438103868825607","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"globoesportecom","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O futebol faz milagres, n\u00e9, Leo Valencia? Que recupera\u00e7\u00e3o r\u00e1pida, meu querido! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/>\n\nAcompanhe Botafogo 1 x 0 CSA <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Seta para a direita\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/27a1.png\" title=\"Seta para a direita\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/glo.bo\/2MyEgLf\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nH6Mj3SIah\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/glo.bo\/2MyEgLf\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2MyEgLf<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n1mt482OAp\">pic.twitter.com\/n1mt482OAp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7061,"replies":328,"retweet_id":"1186435641179017216","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1222,"text":"O futebol faz milagres, n\u00e9, Leo Valencia? Que recupera\u00e7\u00e3o r\u00e1pida, meu querido! \n\nAcompanhe Botafogo 1 x 0 CSA  http:\/\/glo.bo\/2MyEgLf\u00a0pic.twitter.com\/n1mt482OAp","timestamp":1571703036000,"timestamp_epochs":1571703036,"tweet_id":"1186434644482375686","tweet_url":"\/globoesportecom\/status\/1186434644482375686","user_id":"10842792","username":"globoesportecom"},{"fullname":"Curitiba","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CLIENTES DA COPEL TELECOM SEM INTERNET\n\nFalha deixa usu\u00e1rios da Copel Telecom sem internet em todo o PR, inclusive em Curitiba<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2N150mv\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PXXSTUoBgu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2N150mv\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2N150mv<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":4,"retweet_id":"1186432877120180227","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":11,"text":"CLIENTES DA COPEL TELECOM SEM INTERNET\n\nFalha deixa usu\u00e1rios da Copel Telecom sem internet em todo o PR, inclusive em Curitibahttp:\/\/bit.ly\/2N150mv\u00a0","timestamp":1571687735000,"timestamp_epochs":1571687735,"tweet_id":"1186370466149261312","tweet_url":"\/curitibagazeta\/status\/1186370466149261312","user_id":"96129950","username":"curitibagazeta"},{"fullname":"~B\u00edpede","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se p\u00e1 Paran\u00e1, porque aqui em Maring\u00e1 zuou tudo tbm desde umas 16:00<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1186429092746420225","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"Se p\u00e1 Paran\u00e1, porque aqui em Maring\u00e1 zuou tudo tbm desde umas 16:00","timestamp":1571701671000,"timestamp_epochs":1571701671,"tweet_id":"1186428916715659264","tweet_url":"\/uzerdocorsi\/status\/1186428916715659264","user_id":"225511347","username":"uzerdocorsi"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 o apocalipse<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DaniUExpect\/status\/1186428577631395840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tdSjg5HLes\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DaniUExpect\/status\/1186428577631395840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DaniUExpect\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1186428577631395840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 o apocalipsehttps:\/\/twitter.com\/DaniUExpect\/status\/1186428577631395840\u00a0\u2026","timestamp":1571701644000,"timestamp_epochs":1571701644,"tweet_id":"1186428806216769536","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186428806216769536","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ao que tudo indica caiu a copel de curitiba inteira\n\nalgu\u00e9m tem not\u00edcias do que rolou?<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ao que tudo indica caiu a copel de curitiba inteira\n\nalgu\u00e9m tem not\u00edcias do que rolou?","timestamp":1571701628000,"timestamp_epochs":1571701628,"tweet_id":"1186428738566807553","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186428738566807553","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ELES S\u00c3O HALOGR\u00c1FICOS E MUITO GRANDES\n\nolha perto da lapiseira pra entenderem a escala<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/13JWToECiZ\">pic.twitter.com\/13JWToECiZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ELES S\u00c3O HALOGR\u00c1FICOS E MUITO GRANDES\n\nolha perto da lapiseira pra entenderem a escalapic.twitter.com\/13JWToECiZ","timestamp":1571701206000,"timestamp_epochs":1571701206,"tweet_id":"1186426968264400896","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186426968264400896","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AINDA TEM MAIS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FghOkfQqRa\">pic.twitter.com\/FghOkfQqRa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AINDA TEM MAISpic.twitter.com\/FghOkfQqRa","timestamp":1571701086000,"timestamp_epochs":1571701086,"tweet_id":"1186426464754962432","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186426464754962432","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 disparado o menor dia da minha vida\n\nos adesivos que comprei na hello senpai chegaram hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/08TO6uBdGl\">pic.twitter.com\/08TO6uBdGl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":125,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje \u00e9 disparado o menor dia da minha vida\n\nos adesivos que comprei na hello senpai chegaram hojepic.twitter.com\/08TO6uBdGl","timestamp":1571701047000,"timestamp_epochs":1571701047,"tweet_id":"1186426299168018435","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186426299168018435","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3440528602\" dir=\"ltr\" href=\"\/copeltelecom\"><s>@<\/s><b>copeltelecom<\/b><\/a> caiu a internet a\u00ed? for\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oi @copeltelecom caiu a internet a\u00ed? for\u00e7a","timestamp":1571700762000,"timestamp_epochs":1571700762,"tweet_id":"1186425103325769730","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186425103325769730","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Fill","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6UTFStgNsG\">pic.twitter.com\/6UTFStgNsG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":132,"replies":7,"retweet_id":"1186382673100640257","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":30,"text":"pic.twitter.com\/6UTFStgNsG","timestamp":1571690520000,"timestamp_epochs":1571690520,"tweet_id":"1186382145650069505","tweet_url":"\/fillolvr\/status\/1186382145650069505","user_id":"1566776353","username":"fillolvr"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00cdDEO: Homem explode quintal de casa ao tentar matar baratas com veneno, gasolina e fogo ==&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/32APiFp\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i4c2weD25y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/32APiFp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/32APiFp<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Elg88oVV6E\">pic.twitter.com\/Elg88oVV6E<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4157,"replies":616,"retweet_id":"1186380345773559811","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":774,"text":"V\u00cdDEO: Homem explode quintal de casa ao tentar matar baratas com veneno, gasolina e fogo ==> https:\/\/glo.bo\/32APiFp\u00a0 #G1pic.twitter.com\/Elg88oVV6E","timestamp":1571689800000,"timestamp_epochs":1571689800,"tweet_id":"1186379127412027392","tweet_url":"\/g1\/status\/1186379127412027392","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria trabalhar mas a dor de cabe\u00e7a n\u00e3o deixa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SWujsbNEDP\">pic.twitter.com\/SWujsbNEDP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"queria trabalhar mas a dor de cabe\u00e7a n\u00e3o deixapic.twitter.com\/SWujsbNEDP","timestamp":1571684280000,"timestamp_epochs":1571684280,"tweet_id":"1186355973335715842","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186355973335715842","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Paris 2024","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\"><img alt=\"\ud83e\udd47\" aria-label=\"Emoji: Medalha de primeiro lugar\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f947.png\" title=\"Medalha de primeiro lugar\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Fran\u00e7a\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1eb-1f1f7.png\" title=\"Bandeira da Fran\u00e7a\"\/>\nLa m\u00e9daille, la flamme, Marianne.\nVoici le nouveau visage des Jeux Olympiques et Paralympiques de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Paris2024?src=hash\"><s>#<\/s><b>Paris2024<\/b><\/a>\n\nThe medal, the flame, Marianne\nHere is the new face of the Olympic and Paralympic Games of <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Paris2024?src=hash\"><s>#<\/s><b>Paris2024<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6VvsItrql6\">pic.twitter.com\/6VvsItrql6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23244,"replies":1128,"retweet_id":"1186349251040813056","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":9593,"text":"\nLa m\u00e9daille, la flamme, Marianne.\nVoici le nouveau visage des Jeux Olympiques et Paralympiques de #Paris2024\n\nThe medal, the flame, Marianne\nHere is the new face of the Olympic and Paralympic Games of #Paris2024pic.twitter.com\/6VvsItrql6","timestamp":1571682295000,"timestamp_epochs":1571682295,"tweet_id":"1186347647403249664","tweet_url":"\/Paris2024\/status\/1186347647403249664","user_id":"951849552","username":"Paris2024"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 disparado o melhor dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FootballManager\/status\/1186262681684205568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wh3isno8U1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FootballManager\/status\/1186262681684205568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FootballManage<\/span><span class=\"invisible\">r\/status\/1186262681684205568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje \u00e9 disparado o melhor diahttps:\/\/twitter.com\/FootballManager\/status\/1186262681684205568\u00a0\u2026","timestamp":1571680294000,"timestamp_epochs":1571680294,"tweet_id":"1186339254730932226","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186339254730932226","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cliente perguntou se tem como diminuir o valor e o prazo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v4bgdSkP44\">pic.twitter.com\/v4bgdSkP44<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":365,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"cliente perguntou se tem como diminuir o valor e o prazopic.twitter.com\/v4bgdSkP44","timestamp":1571680197000,"timestamp_epochs":1571680197,"tweet_id":"1186338850844659714","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186338850844659714","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordado s\u00f3 na pr\u00e1tica porque na teoria n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"acordado s\u00f3 na pr\u00e1tica porque na teoria n\u00e3o","timestamp":1571671165000,"timestamp_epochs":1571671165,"tweet_id":"1186300965378506753","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186300965378506753","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nessa hora n\u00e3o existe ateu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sslD8uRXSF\">pic.twitter.com\/sslD8uRXSF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":123,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"nessa hora n\u00e3o existe ateupic.twitter.com\/sslD8uRXSF","timestamp":1571640014000,"timestamp_epochs":1571640014,"tweet_id":"1186170309168304128","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186170309168304128","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a m\u00fasica pimpolho do art popular fica muito mais curiosa quando voc\u00ea cresce e percebe que a letra fala sobre o p\u00eanis do leandro lehart<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"a m\u00fasica pimpolho do art popular fica muito mais curiosa quando voc\u00ea cresce e percebe que a letra fala sobre o p\u00eanis do leandro lehart","timestamp":1571637953000,"timestamp_epochs":1571637953,"tweet_id":"1186161667236909057","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186161667236909057","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ansieso pra s\u00e9rie de outsider do stephen king\n\nolha que baita trailer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I03MAkQ_OyM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rO0I0YeUAR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I03MAkQ_OyM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=I03MAk<\/span><span class=\"invisible\">Q_OyM<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ansieso pra s\u00e9rie de outsider do stephen king\n\nolha que baita trailerhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I03MAkQ_OyM\u00a0\u2026","timestamp":1571628495000,"timestamp_epochs":1571628495,"tweet_id":"1186121996033236993","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186121996033236993","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">legal mas n\u00e3o entendi nada <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/WatchmenHBO?src=hash\"><s>#<\/s><b>WatchmenHBO<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/WatchmenHBO?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Watchmen_HBO_Emoji\/Watchmen_HBO_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"legal mas n\u00e3o entendi nada #WatchmenHBO","timestamp":1571627085000,"timestamp_epochs":1571627085,"tweet_id":"1186116080231731200","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186116080231731200","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fez o barulhinho da vinheta da hbo e n\u00e3o come\u00e7ou a tocar game of thrones <img alt=\"\ud83d\ude41\" aria-label=\"Emoji: Cara levemente carrancuda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f641.png\" title=\"Cara levemente carrancuda\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"fez o barulhinho da vinheta da hbo e n\u00e3o come\u00e7ou a tocar game of thrones ","timestamp":1571623579000,"timestamp_epochs":1571623579,"tweet_id":"1186101378495713280","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186101378495713280","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aten\u00e7\u00e3o: vai come\u00e7ar watchmen e a HBO t\u00e1 com sinal aberto<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"aten\u00e7\u00e3o: vai come\u00e7ar watchmen e a HBO t\u00e1 com sinal aberto","timestamp":1571623223000,"timestamp_epochs":1571623223,"tweet_id":"1186099881661943813","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186099881661943813","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">lembrando que \u00e9 hoje \u00e0s 23h<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/watchmen\/status\/1172555540637126658\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e8NyKMMVxV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/watchmen\/status\/1172555540637126658\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/watchmen\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1172555540637126658<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"lembrando que \u00e9 hoje \u00e0s 23hhttps:\/\/twitter.com\/watchmen\/status\/1172555540637126658\u00a0\u2026","timestamp":1571618421000,"timestamp_epochs":1571618421,"tweet_id":"1186079744078598145","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186079744078598145","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">santos e palmeiras perdendo? podiam botar mais umas 10 rodadas a\u00ed pra pelo menos ter emo\u00e7\u00e3o no final do campeonato<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"santos e palmeiras perdendo? podiam botar mais umas 10 rodadas a\u00ed pra pelo menos ter emo\u00e7\u00e3o no final do campeonato","timestamp":1571610896000,"timestamp_epochs":1571610896,"tweet_id":"1186048180019961856","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186048180019961856","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Renato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">entra pensando em n\u00e3o tomar goleada j\u00e1<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1186047905548902400","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"entra pensando em n\u00e3o tomar goleada j\u00e1","timestamp":1571610819000,"timestamp_epochs":1571610819,"tweet_id":"1186047856509104128","tweet_url":"\/renkkkk\/status\/1186047856509104128","user_id":"1139701832866045957","username":"renkkkk"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os cara que entra pra jogar contra o flamengo j\u00e1 deve entrar em campo com o psicol\u00f3gico todo quebradi\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"os cara que entra pra jogar contra o flamengo j\u00e1 deve entrar em campo com o psicol\u00f3gico todo quebradi\u00e7o","timestamp":1571610799000,"timestamp_epochs":1571610799,"tweet_id":"1186047773818478594","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186047773818478594","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">jogo do flamengo contra time pequeno eu nem assisto<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"jogo do flamengo contra time pequeno eu nem assisto","timestamp":1571610524000,"timestamp_epochs":1571610524,"tweet_id":"1186046620426788864","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186046620426788864","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o futuro chegou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bNtSJ8EHGW\">pic.twitter.com\/bNtSJ8EHGW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o futuro chegoupic.twitter.com\/bNtSJ8EHGW","timestamp":1571603571000,"timestamp_epochs":1571603571,"tweet_id":"1186017458056060929","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186017458056060929","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente para de me dar unfollow que eu fico triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"gente para de me dar unfollow que eu fico triste","timestamp":1571602832000,"timestamp_epochs":1571602832,"tweet_id":"1186014358352084994","tweet_url":"\/berriel\/status\/1186014358352084994","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">grand\u00edssimo dia <img alt=\"\u270c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iut4y8xYmW\">pic.twitter.com\/iut4y8xYmW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"grand\u00edssimo dia pic.twitter.com\/iut4y8xYmW","timestamp":1571525896000,"timestamp_epochs":1571525896,"tweet_id":"1185691664146468864","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185691664146468864","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">baianinho de mau\u00e1 \u00e9 deus, ele merece<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Fiaspo\/status\/1185677421451894784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dquC6kouCm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Fiaspo\/status\/1185677421451894784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Fiaspo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1185677421451894784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"baianinho de mau\u00e1 \u00e9 deus, ele merecehttps:\/\/twitter.com\/Fiaspo\/status\/1185677421451894784\u00a0\u2026","timestamp":1571523285000,"timestamp_epochs":1571523285,"tweet_id":"1185680714274136064","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185680714274136064","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Mayco Douglas lacerd","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nesse v\u00eddeo em 1:10,  um cara fala pro cinegrafista que por causa de um v\u00eddeo no canal ele foi preso por n\u00e3o pagar pens\u00e3o auhsuahs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6bc8iBunbDE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LtRdJDif2m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6bc8iBunbDE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=6bc8iB<\/span><span class=\"invisible\">unbDE<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1185680587622944768","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":2,"text":"nesse v\u00eddeo em 1:10,  um cara fala pro cinegrafista que por causa de um v\u00eddeo no canal ele foi preso por n\u00e3o pagar pens\u00e3o auhsuahshttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6bc8iBunbDE\u00a0\u2026","timestamp":1571522806000,"timestamp_epochs":1571522806,"tweet_id":"1185678703659048962","tweet_url":"\/maycolacerda\/status\/1185678703659048962","user_id":"58255703","username":"maycolacerda"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cheguei num limbo do youtube onde descobri um canal que faz transmiss\u00e3o de CAMPEONATOS DE SINUCA DE BARES e \u00e9 espetacular<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/sCqISX3fqwc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M93FJah5YK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/sCqISX3fqwc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/sCqISX3fqwc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"cheguei num limbo do youtube onde descobri um canal que faz transmiss\u00e3o de CAMPEONATOS DE SINUCA DE BARES e \u00e9 espetacularhttps:\/\/youtu.be\/sCqISX3fqwc\u00a0","timestamp":1571522468000,"timestamp_epochs":1571522468,"tweet_id":"1185677286672142338","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185677286672142338","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qualquer pessoa sensata depois de ver o arco das formigas chimeras de hunter x hunter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JYm2Tx2NaT\">pic.twitter.com\/JYm2Tx2NaT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":413,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":74,"text":"qualquer pessoa sensata depois de ver o arco das formigas chimeras de hunter x hunterpic.twitter.com\/JYm2Tx2NaT","timestamp":1571514924000,"timestamp_epochs":1571514924,"tweet_id":"1185645645157277696","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185645645157277696","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o que a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"747763609\" dir=\"ltr\" href=\"\/DarkSideBooks\"><s>@<\/s><b>DarkSideBooks<\/b><\/a> fez com o mercado nacional de livros \u00e9 incr\u00edvel \n\nagora todo lan\u00e7amento de algumas editoras tem uma edi\u00e7\u00e3o bonitona, bem desenhada, com capricho no design etc\n\nantigamente edi\u00e7\u00e3o bonita eram s\u00f3 as muito muito especiais de livro adaptado pro cinema E OLHE L\u00c1<\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"o que a @DarkSideBooks fez com o mercado nacional de livros \u00e9 incr\u00edvel \n\nagora todo lan\u00e7amento de algumas editoras tem uma edi\u00e7\u00e3o bonitona, bem desenhada, com capricho no design etc\n\nantigamente edi\u00e7\u00e3o bonita eram s\u00f3 as muito muito especiais de livro adaptado pro cinema E OLHE L\u00c1","timestamp":1571506760000,"timestamp_epochs":1571506760,"tweet_id":"1185611401051557888","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185611401051557888","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">precisamos entender jogar pois tudo continua que n\u00e3o existe fora dentro do nosso planeta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QG5W0Q9kP0\">pic.twitter.com\/QG5W0Q9kP0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":217,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"precisamos entender jogar pois tudo continua que n\u00e3o existe fora dentro do nosso planetapic.twitter.com\/QG5W0Q9kP0","timestamp":1571505055000,"timestamp_epochs":1571505055,"tweet_id":"1185604252208697344","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185604252208697344","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta certo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tBec9TRPV0\">pic.twitter.com\/tBec9TRPV0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":212,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"ta certopic.twitter.com\/tBec9TRPV0","timestamp":1571498985000,"timestamp_epochs":1571498985,"tweet_id":"1185578792724697090","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185578792724697090","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o pai t\u00e1 chato<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hHezGGnur5\">pic.twitter.com\/hHezGGnur5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o pai t\u00e1 chatopic.twitter.com\/hHezGGnur5","timestamp":1571464472000,"timestamp_epochs":1571464472,"tweet_id":"1185434035276914688","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185434035276914688","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gra\u00e7as a deus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1185402240535842816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nDJhJFOBTI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1185402240535842816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/omelete\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1185402240535842816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":168,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"gra\u00e7as a deushttps:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1185402240535842816\u00a0\u2026","timestamp":1571457775000,"timestamp_epochs":1571457775,"tweet_id":"1185405944483733504","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185405944483733504","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">trabalho de qualidade pagando pouco n\u00e3o existe <img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hur8xCEisp\">pic.twitter.com\/hur8xCEisp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"trabalho de qualidade pagando pouco n\u00e3o existe pic.twitter.com\/hur8xCEisp","timestamp":1571448846000,"timestamp_epochs":1571448846,"tweet_id":"1185368491509112832","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185368491509112832","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de ver o iluminado de novo depois de uns 10 anos e que baita filme bom\n\ncomo esse filme n\u00e3o ganhou nenhum oscar nem globo de ouro?\n\npelo menos o danny lloyd merecia<\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"acabei de ver o iluminado de novo depois de uns 10 anos e que baita filme bom\n\ncomo esse filme n\u00e3o ganhou nenhum oscar nem globo de ouro?\n\npelo menos o danny lloyd merecia","timestamp":1571441234000,"timestamp_epochs":1571441234,"tweet_id":"1185336567914749952","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185336567914749952","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">postei negocinho novo l\u00e1 no instagram <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/berriel\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qtg1xyRgj3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/berriel\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/berriel<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nque que custa seguir? vai cair a m\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"postei negocinho novo l\u00e1 no instagram http:\/\/instagram.com\/berriel\u00a0\n\nque que custa seguir? vai cair a m\u00e3o?","timestamp":1571428297000,"timestamp_epochs":1571428297,"tweet_id":"1185282304832397314","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185282304832397314","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"thiago","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava copiando isso pra mandar, mas antes queria ter certeza se o google indica em qualquer lugar ou apenas nos servi\u00e7os google<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HzhiCSGo3Y\">pic.twitter.com\/HzhiCSGo3Y<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1185272005182013445","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"Tava copiando isso pra mandar, mas antes queria ter certeza se o google indica em qualquer lugar ou apenas nos servi\u00e7os googlepic.twitter.com\/HzhiCSGo3Y","timestamp":1571425729000,"timestamp_epochs":1571425729,"tweet_id":"1185271535319343104","tweet_url":"\/thiagocomedy\/status\/1185271535319343104","user_id":"809187968","username":"thiagocomedy"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu her\u00f3i<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alexbrsz\/status\/1185270505550602240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ouPx4EdgAZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alexbrsz\/status\/1185270505550602240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alexbrsz\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1185270505550602240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu her\u00f3ihttps:\/\/twitter.com\/alexbrsz\/status\/1185270505550602240\u00a0\u2026","timestamp":1571425622000,"timestamp_epochs":1571425622,"tweet_id":"1185271085442457601","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185271085442457601","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive baita livro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iOJWCVJ7hW\">pic.twitter.com\/iOJWCVJ7hW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"inclusive baita livropic.twitter.com\/iOJWCVJ7hW","timestamp":1571425603000,"timestamp_epochs":1571425603,"tweet_id":"1185271006732181505","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185271006732181505","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">podia ter um site dizendo em que platafor ma de streaming passa tal filme\n\nqueria rever o iluminado pra poder assistir doutor sono depois mas n\u00e3o tenho ideia se \u00e9 netflix, amazon etc<\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"podia ter um site dizendo em que platafor ma de streaming passa tal filme\n\nqueria rever o iluminado pra poder assistir doutor sono depois mas n\u00e3o tenho ideia se \u00e9 netflix, amazon etc","timestamp":1571425388000,"timestamp_epochs":1571425388,"tweet_id":"1185270102884835328","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185270102884835328","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">adoro redesigns\n\npor mim faziam redesign de tudo o que a gente conhece a cada 2 anos<\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"adoro redesigns\n\npor mim faziam redesign de tudo o que a gente conhece a cada 2 anos","timestamp":1571424503000,"timestamp_epochs":1571424503,"tweet_id":"1185266391521333248","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185266391521333248","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais informa\u00e7\u00f5es aqui:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.designerd.com.br\/fox-apresenta-seu-logotipo-reformulado-e-aposta-no-visual-abstrato\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yRxL8d95RE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.designerd.com.br\/fox-apresenta-seu-logotipo-reformulado-e-aposta-no-visual-abstrato\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">designerd.com.br\/fox-apresenta-<\/span><span class=\"invisible\">seu-logotipo-reformulado-e-aposta-no-visual-abstrato\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"mais informa\u00e7\u00f5es aqui:https:\/\/www.designerd.com.br\/fox-apresenta-seu-logotipo-reformulado-e-aposta-no-visual-abstrato\/\u00a0\u2026","timestamp":1571424209000,"timestamp_epochs":1571424209,"tweet_id":"1185265158291103744","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185265158291103744","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e a fox que fez um redesign do logo e agora parece VOX<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i4cFoVWWZb\">pic.twitter.com\/i4cFoVWWZb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":408,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"e a fox que fez um redesign do logo e agora parece VOXpic.twitter.com\/i4cFoVWWZb","timestamp":1571424190000,"timestamp_epochs":1571424190,"tweet_id":"1185265079035531265","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185265079035531265","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse \u00e9 o melhor nome de est\u00fadio de tatuagem que j\u00e1 vi na vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HYBIDLUryF\">pic.twitter.com\/HYBIDLUryF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":409,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"esse \u00e9 o melhor nome de est\u00fadio de tatuagem que j\u00e1 vi na vidapic.twitter.com\/HYBIDLUryF","timestamp":1571423303000,"timestamp_epochs":1571423303,"tweet_id":"1185261356771172353","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185261356771172353","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">estamos montando o novo governo aqui nessa thread<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1185233729624723456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Kkgukmy8ac\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1185233729624723456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/berriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1185233729624723456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"estamos montando o novo governo aqui nessa threadhttps:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1185233729624723456\u00a0\u2026","timestamp":1571418776000,"timestamp_epochs":1571418776,"tweet_id":"1185242372151697409","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185242372151697409","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Marco Fernandes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Medina nos esportes...\npra liberar o bolsa familia o pai vai ter que fazer slack line equilibrando uma bandeja de ovos<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1185242238189735936","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":2,"text":"Medina nos esportes...\npra liberar o bolsa familia o pai vai ter que fazer slack line equilibrando uma bandeja de ovos","timestamp":1571418141000,"timestamp_epochs":1571418141,"tweet_id":"1185239708093288448","tweet_url":"\/dojeitoquefor\/status\/1185239708093288448","user_id":"192662085","username":"dojeitoquefor"},{"fullname":"Ramon G. da Silva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O \"Lar doce lar\" vai substituir o \"Minha casa minha vida\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"1185242231516618754","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":6,"text":"O \"Lar doce lar\" vai substituir o \"Minha casa minha vida\"","timestamp":1571417812000,"timestamp_epochs":1571417812,"tweet_id":"1185238326770618368","tweet_url":"\/ramonGss\/status\/1185238326770618368","user_id":"169615452","username":"ramonGss"},{"fullname":"mari :D","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dany bananinha ministra da agricultura<\/p>","is_retweet":1,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"1185236285847420928","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":7,"text":"Dany bananinha ministra da agricultura","timestamp":1571417191000,"timestamp_epochs":1571417191,"tweet_id":"1185235723454222337","tweet_url":"\/mariei_\/status\/1185235723454222337","user_id":"57853908","username":"mariei_"},{"fullname":"bulaxa creme de crack","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gil Brother, ministro da justi\u00e7a e seguran\u00e7a p\u00fablica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1185233729624723456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7p5zrvfWp6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1185233729624723456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/berriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1185233729624723456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1185235391508549632","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":2,"text":"Gil Brother, ministro da justi\u00e7a e seguran\u00e7a p\u00fablicahttps:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1185233729624723456\u00a0\u2026","timestamp":1571416978000,"timestamp_epochs":1571416978,"tweet_id":"1185234830386176003","tweet_url":"\/boatardecaralho\/status\/1185234830386176003","user_id":"3066144544","username":"boatardecaralho"},{"fullname":"Jesuel P. J\u00f3ia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maestro Billy Ministro da Cultura<\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"1185235371312984069","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":4,"text":"Maestro Billy Ministro da Cultura","timestamp":1571416900000,"timestamp_epochs":1571416900,"tweet_id":"1185234501712011264","tweet_url":"\/dj_jesuel\/status\/1185234501712011264","user_id":"125501625","username":"dj_jesuel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">thiaguinho ministro da cultura\nneymar ministro dos esportes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1185148500243292162\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7UU1NutaNf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1185148500243292162\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VEJA\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">85148500243292162<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":481,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":149,"text":"thiaguinho ministro da cultura\nneymar ministro dos esporteshttps:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1185148500243292162\u00a0\u2026","timestamp":1571416716000,"timestamp_epochs":1571416716,"tweet_id":"1185233729624723456","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185233729624723456","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu durmo cedo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kwYW6jXsyJ\">pic.twitter.com\/kwYW6jXsyJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje eu durmo cedopic.twitter.com\/kwYW6jXsyJ","timestamp":1571383036000,"timestamp_epochs":1571383036,"tweet_id":"1185092468028727296","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185092468028727296","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00faltimo brasileiro acordado<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\u00faltimo brasileiro acordado","timestamp":1571380363000,"timestamp_epochs":1571380363,"tweet_id":"1185081254951215104","tweet_url":"\/berriel\/status\/1185081254951215104","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00ea n\u00e3o pode ir dormir hoje sem assistir o pato donald ensinando porpor\u00e7\u00e3o \u00e1urea<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sg4mXo1ZHD\">pic.twitter.com\/Sg4mXo1ZHD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1078,"replies":21,"retweet_id":"1184943249867321345","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":259,"text":"voc\u00ea n\u00e3o pode ir dormir hoje sem assistir o pato donald ensinando porpor\u00e7\u00e3o \u00e1ureapic.twitter.com\/Sg4mXo1ZHD","timestamp":1571115038000,"timestamp_epochs":1571115038,"tweet_id":"1183968402563588096","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183968402563588096","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o algoritmo do spotify n\u00e3o deve entender nada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XMNeMgs1Lp\">pic.twitter.com\/XMNeMgs1Lp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o algoritmo do spotify n\u00e3o deve entender nadapic.twitter.com\/XMNeMgs1Lp","timestamp":1571342915000,"timestamp_epochs":1571342915,"tweet_id":"1184924184570449926","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184924184570449926","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a net acabou de me mandar dm falando que eles n\u00e3o pedem dados por ningu\u00e9m por telefone e que provavelmente queriam aplicar um golpe no pai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NETatende\/status\/1184917293165359105\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jfZXqVcPeq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NETatende\/status\/1184917293165359105\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NETatende\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1184917293165359105<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a net acabou de me mandar dm falando que eles n\u00e3o pedem dados por ningu\u00e9m por telefone e que provavelmente queriam aplicar um golpe no paihttps:\/\/twitter.com\/NETatende\/status\/1184917293165359105\u00a0\u2026","timestamp":1571341751000,"timestamp_epochs":1571341751,"tweet_id":"1184919304824872960","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184919304824872960","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me ligaram agora de novo e pediram meus dados\n\nfalei que queria saber antes do que se tratava\n\no cara ficou putasso, deu uma bufada no telefone e desligou na minha cara\n\n?????????<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me ligaram agora de novo e pediram meus dados\n\nfalei que queria saber antes do que se tratava\n\no cara ficou putasso, deu uma bufada no telefone e desligou na minha cara\n\n?????????","timestamp":1571340936000,"timestamp_epochs":1571340936,"tweet_id":"1184915884403494919","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184915884403494919","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje n\u00e3o abin<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje n\u00e3o abin","timestamp":1571340792000,"timestamp_epochs":1571340792,"tweet_id":"1184915281820504065","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184915281820504065","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">supostamente a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"182560983\" dir=\"ltr\" href=\"\/NETatende\"><s>@<\/s><b>NETatende<\/b><\/a> t\u00e1 me ligando a\u00ed quando eu atendo a pessoa pede meu nome completo e cpf\n\nPRA S\u00d3 DEPOIS ME FALAR O QUE QUEREM COMIGO\n\ncomo eu sei que realmente \u00e9 da net e porque eu daria meus dados antes de saber o motivo da liga\u00e7\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"supostamente a @NETatende t\u00e1 me ligando a\u00ed quando eu atendo a pessoa pede meu nome completo e cpf\n\nPRA S\u00d3 DEPOIS ME FALAR O QUE QUEREM COMIGO\n\ncomo eu sei que realmente \u00e9 da net e porque eu daria meus dados antes de saber o motivo da liga\u00e7\u00e3o?","timestamp":1571340779000,"timestamp_epochs":1571340779,"tweet_id":"1184915225423822849","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184915225423822849","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nunca dei uma call t\u00e3o certeira pra voc\u00eas \n\ns\u00f3 vai \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.amazon.com.br\/Umidecidos-Carl-Zeiss-Vision-Acess\u00f3rios\/dp\/B07GCHNQ79\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3sSK1B4gZZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.amazon.com.br\/Umidecidos-Carl-Zeiss-Vision-Acess\u00f3rios\/dp\/B07GCHNQ79\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">amazon.com.br\/Umidecidos-Car<\/span><span class=\"invisible\">l-Zeiss-Vision-Acess\u00f3rios\/dp\/B07GCHNQ79\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu nunca dei uma call t\u00e3o certeira pra voc\u00eas \n\ns\u00f3 vai \n\nhttps:\/\/www.amazon.com.br\/Umidecidos-Carl-Zeiss-Vision-Acess\u00f3rios\/dp\/B07GCHNQ79\/\u00a0\u2026","timestamp":1571339366000,"timestamp_epochs":1571339366,"tweet_id":"1184909301497913344","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184909301497913344","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria ser adolescente pra n\u00e3o ter que fazer nada hoje e passar o dia no twitter falando bobagem<\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"queria ser adolescente pra n\u00e3o ter que fazer nada hoje e passar o dia no twitter falando bobagem","timestamp":1571335833000,"timestamp_epochs":1571335833,"tweet_id":"1184894484280152064","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184894484280152064","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Nibel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Pok\u00e9mon Sword and Shield previews (first two hours)\n\nEurogamer\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.eurogamer.net\/articles\/2019-10-17-hands-on-with-the-wild-enchanting-first-two-hours-of-pokemon-sword-and-shield\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dkaNorq8xN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.eurogamer.net\/articles\/2019-10-17-hands-on-with-the-wild-enchanting-first-two-hours-of-pokemon-sword-and-shield\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">eurogamer.net\/articles\/2019-<\/span><span class=\"invisible\">10-17-hands-on-with-the-wild-enchanting-first-two-hours-of-pokemon-sword-and-shield<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nGame Informer\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.gameinformer.com\/preview\/2019\/10\/16\/playing-through-the-beginning-of-the-game\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Jo1qUgDcS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.gameinformer.com\/preview\/2019\/10\/16\/playing-through-the-beginning-of-the-game\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">gameinformer.com\/preview\/2019\/1<\/span><span class=\"invisible\">0\/16\/playing-through-the-beginning-of-the-game<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nTheVerge\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.theverge.com\/2019\/10\/17\/20917661\/pokemon-sword-and-shield-hands-on-opening-impressions-gigantamax-dynamax\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/io1UUg3gzR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.theverge.com\/2019\/10\/17\/20917661\/pokemon-sword-and-shield-hands-on-opening-impressions-gigantamax-dynamax\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">theverge.com\/2019\/10\/17\/209<\/span><span class=\"invisible\">17661\/pokemon-sword-and-shield-hands-on-opening-impressions-gigantamax-dynamax<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nNintendo Life\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nAsEJgpMmfs\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vTyFwIb6I0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nAsEJgpMmfs\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=nAsEJg<\/span><span class=\"invisible\">pMmfs<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zKFualQief\">pic.twitter.com\/zKFualQief<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1345,"replies":33,"retweet_id":"1184825968847937537","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":406,"text":"Pok\u00e9mon Sword and Shield previews (first two hours)\n\nEurogamer\nhttps:\/\/www.eurogamer.net\/articles\/2019-10-17-hands-on-with-the-wild-enchanting-first-two-hours-of-pokemon-sword-and-shield\u00a0\u2026\n\nGame Informer\nhttps:\/\/www.gameinformer.com\/preview\/2019\/10\/16\/playing-through-the-beginning-of-the-game\u00a0\u2026\n\nTheVerge\nhttps:\/\/www.theverge.com\/2019\/10\/17\/20917661\/pokemon-sword-and-shield-hands-on-opening-impressions-gigantamax-dynamax\u00a0\u2026\n\nNintendo Life\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nAsEJgpMmfs\u00a0\u2026pic.twitter.com\/zKFualQief","timestamp":1571317705000,"timestamp_epochs":1571317705,"tweet_id":"1184818447265468416","tweet_url":"\/Nibellion\/status\/1184818447265468416","user_id":"591672691","username":"Nibellion"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">acho que esse teclado da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"703288730728140800\" dir=\"ltr\" href=\"\/fallenstorebr\"><s>@<\/s><b>fallenstorebr<\/b><\/a> \u00e9 o mais bonito que eu j\u00e1 vi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joosixy\/status\/1184513946990137345\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MmJijf7cZZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joosixy\/status\/1184513946990137345\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joosixy\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1184513946990137345<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho que esse teclado da @fallenstorebr \u00e9 o mais bonito que eu j\u00e1 vihttps:\/\/twitter.com\/joosixy\/status\/1184513946990137345\u00a0\u2026","timestamp":1571290157000,"timestamp_epochs":1571290157,"tweet_id":"1184702903497441280","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184702903497441280","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora ao inv\u00e9s de 5 rodadas atr\u00e1s o palmeiras tem s\u00f3 4 <img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"agora ao inv\u00e9s de 5 rodadas atr\u00e1s o palmeiras tem s\u00f3 4 ","timestamp":1571277721000,"timestamp_epochs":1571277721,"tweet_id":"1184650744617676805","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184650744617676805","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">campeonato brasileiro completamente aparelhado<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"campeonato brasileiro completamente aparelhado","timestamp":1571277568000,"timestamp_epochs":1571277568,"tweet_id":"1184650102872432640","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184650102872432640","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu avisei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5t7Qh8Dbu1\">pic.twitter.com\/5t7Qh8Dbu1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"eu aviseipic.twitter.com\/5t7Qh8Dbu1","timestamp":1571277539000,"timestamp_epochs":1571277539,"tweet_id":"1184649979232686080","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184649979232686080","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acr\u00e9scimos at\u00e9 o palmeiras fazer gol<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f4SXsjPr9G\">pic.twitter.com\/f4SXsjPr9G<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":438,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":93,"text":"acr\u00e9scimos at\u00e9 o palmeiras fazer golpic.twitter.com\/f4SXsjPr9G","timestamp":1571277152000,"timestamp_epochs":1571277152,"tweet_id":"1184648356611665920","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184648356611665920","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"The Verge","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Fortnite is exciting again <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.theverge.com\/2019\/10\/16\/20916237\/fortnite-chapter-2-new-map-season-11-black-hole-design-epic-games?utm_campaign=theverge&amp;utm_content=chorus&amp;utm_medium=social&amp;utm_source=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j4vPUAzElh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.theverge.com\/2019\/10\/16\/20916237\/fortnite-chapter-2-new-map-season-11-black-hole-design-epic-games?utm_campaign=theverge&amp;utm_content=chorus&amp;utm_medium=social&amp;utm_source=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">theverge.com\/2019\/10\/16\/209<\/span><span class=\"invisible\">16237\/fortnite-chapter-2-new-map-season-11-black-hole-design-epic-games?utm_campaign=theverge&amp;utm_content=chorus&amp;utm_medium=social&amp;utm_source=twitter<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OHOW77tiA3\">pic.twitter.com\/OHOW77tiA3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":107,"replies":5,"retweet_id":"1184643843851018247","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":15,"text":"Fortnite is exciting again https:\/\/www.theverge.com\/2019\/10\/16\/20916237\/fortnite-chapter-2-new-map-season-11-black-hole-design-epic-games?utm_campaign=theverge&utm_content=chorus&utm_medium=social&utm_source=twitter\u00a0\u2026pic.twitter.com\/OHOW77tiA3","timestamp":1571274961000,"timestamp_epochs":1571274961,"tweet_id":"1184639166400913408","tweet_url":"\/verge\/status\/1184639166400913408","user_id":"275686563","username":"verge"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3440528602\" dir=\"ltr\" href=\"\/copeltelecom\"><s>@<\/s><b>copeltelecom<\/b><\/a> t\u00e1 ruim hoje a\u00ed n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oi @copeltelecom t\u00e1 ruim hoje a\u00ed n\u00e9","timestamp":1571274771000,"timestamp_epochs":1571274771,"tweet_id":"1184638369608929281","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184638369608929281","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"nl\">KING NIER <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FORxFLA?src=hash\"><s>#<\/s><b>FORxFLA<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"KING NIER #FORxFLA","timestamp":1571273384000,"timestamp_epochs":1571273384,"tweet_id":"1184632553627672576","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184632553627672576","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">um dia normal de jogo do flamengo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1184630746478198784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QGOjGoP4Hn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1184630746478198784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Flamengo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184630746478198784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"um dia normal de jogo do flamengohttps:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1184630746478198784\u00a0\u2026","timestamp":1571273010000,"timestamp_epochs":1571273010,"tweet_id":"1184630982634344448","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184630982634344448","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o var sendo justo a favor do flamengo? o que t\u00e1 acontecendo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"o var sendo justo a favor do flamengo? o que t\u00e1 acontecendo?","timestamp":1571272933000,"timestamp_epochs":1571272933,"tweet_id":"1184630661791043584","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184630661791043584","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as artes das cartas de legends of runeterra s\u00e3o muito bonitas\n\nque jogo gostosinho de jogar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BgZzvgDzal\">pic.twitter.com\/BgZzvgDzal<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"as artes das cartas de legends of runeterra s\u00e3o muito bonitas\n\nque jogo gostosinho de jogarpic.twitter.com\/BgZzvgDzal","timestamp":1571269927000,"timestamp_epochs":1571269927,"tweet_id":"1184618051066646528","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184618051066646528","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sou um deus nesse jogo \n\n(era o tutorial)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RXnykePjkD\">pic.twitter.com\/RXnykePjkD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu sou um deus nesse jogo \n\n(era o tutorial)pic.twitter.com\/RXnykePjkD","timestamp":1571269871000,"timestamp_epochs":1571269871,"tweet_id":"1184617818320506881","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184617818320506881","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cheguei pro jogo do flamengo pode ver que vai sair gol do gabigol agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cheguei pro jogo do flamengo pode ver que vai sair gol do gabigol agora","timestamp":1571269459000,"timestamp_epochs":1571269459,"tweet_id":"1184616089344528384","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184616089344528384","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se \u00e9 comigo eu desmaio na hora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LIQg0W9qa4\">pic.twitter.com\/LIQg0W9qa4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":197,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"se \u00e9 comigo eu desmaio na horapic.twitter.com\/LIQg0W9qa4","timestamp":1571267371000,"timestamp_epochs":1571267371,"tweet_id":"1184607330442326017","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184607330442326017","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acredite nos seus sonhos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0az8kUiwTv\">pic.twitter.com\/0az8kUiwTv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acredite nos seus sonhospic.twitter.com\/0az8kUiwTv","timestamp":1571263827000,"timestamp_epochs":1571263827,"tweet_id":"1184592468060323843","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184592468060323843","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">postei mais imagem desse job no instagram \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/berriel\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qtg1xyRgj3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/berriel\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/berriel<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hYRhSBgDXi\">pic.twitter.com\/hYRhSBgDXi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"postei mais imagem desse job no instagram \n\nhttp:\/\/instagram.com\/berriel\u00a0pic.twitter.com\/hYRhSBgDXi","timestamp":1571262055000,"timestamp_epochs":1571262055,"tweet_id":"1184585035111895045","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184585035111895045","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Lucas Oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse v\u00eddeo tamb\u00e9m \u00e9 bem legal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/hV8hOLOC_Hk\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zHMjiTKK5d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/hV8hOLOC_Hk\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/hV8hOLOC_Hk<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1184583990482739200","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"Esse v\u00eddeo tamb\u00e9m \u00e9 bem legalhttps:\/\/youtu.be\/hV8hOLOC_Hk\u00a0","timestamp":1571261619000,"timestamp_epochs":1571261619,"tweet_id":"1184583205304844288","tweet_url":"\/JucasRomeiro\/status\/1184583205304844288","user_id":"43035633","username":"JucasRomeiro"},{"fullname":"Lucas Oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom acabei de ver um artigo aqui e um designer explicando e agora faz mais sentido <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.media-marketing.com\/en\/news\/how-the-imperfections-in-googles-logo-are-what-make-it-perfect\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YWUDSYZwOp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.media-marketing.com\/en\/news\/how-the-imperfections-in-googles-logo-are-what-make-it-perfect\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">media-marketing.com\/en\/news\/how-th<\/span><span class=\"invisible\">e-imperfections-in-googles-logo-are-what-make-it-perfect\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\nLembro uma vez que voc\u00ea falou sobre um espa\u00e7amento aparentemente incorreto por\u00e9m proposital de uma letra pra outra e acho que esse \u00e9 o mesmo caso<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1184583866301984768","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"Bom acabei de ver um artigo aqui e um designer explicando e agora faz mais sentido https:\/\/www.media-marketing.com\/en\/news\/how-the-imperfections-in-googles-logo-are-what-make-it-perfect\/\u00a0\u2026\nLembro uma vez que voc\u00ea falou sobre um espa\u00e7amento aparentemente incorreto por\u00e9m proposital de uma letra pra outra e acho que esse \u00e9 o mesmo caso","timestamp":1571261540000,"timestamp_epochs":1571261540,"tweet_id":"1184582874802085888","tweet_url":"\/JucasRomeiro\/status\/1184582874802085888","user_id":"43035633","username":"JucasRomeiro"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sim se chama ajuste \u00f3tico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JucasRomeiro\/status\/1184581571191431169\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MUs8TQiGMp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JucasRomeiro\/status\/1184581571191431169\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JucasRomeiro\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184581571191431169<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":227,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"sim se chama ajuste \u00f3ticohttps:\/\/twitter.com\/JucasRomeiro\/status\/1184581571191431169\u00a0\u2026","timestamp":1571261761000,"timestamp_epochs":1571261761,"tweet_id":"1184583800258551809","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184583800258551809","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo menos aprendi a jogar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pelo menos aprendi a jogar","timestamp":1571261515000,"timestamp_epochs":1571261515,"tweet_id":"1184582768954658816","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184582768954658816","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">assisti live de runeterra o dia inteiro e a riot n\u00e3o dropou nenhuma key pra mim\n\npior dia da minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"assisti live de runeterra o dia inteiro e a riot n\u00e3o dropou nenhuma key pra mim\n\npior dia da minha vida","timestamp":1571261503000,"timestamp_epochs":1571261503,"tweet_id":"1184582720606879744","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184582720606879744","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na moral mano quem \u00e9 o funcion\u00e1rio brasileiro da riot que eu tenho que mandar uns emoji carinhoso pra ganhar o acesso ao runeterra<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"na moral mano quem \u00e9 o funcion\u00e1rio brasileiro da riot que eu tenho que mandar uns emoji carinhoso pra ganhar o acesso ao runeterra","timestamp":1571249985000,"timestamp_epochs":1571249985,"tweet_id":"1184534407690047489","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184534407690047489","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cada palavra dessa carta aberta do artifact \u00e9 uma l\u00e1grima que caiu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g7R2C8AqkF\">pic.twitter.com\/g7R2C8AqkF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"cada palavra dessa carta aberta do artifact \u00e9 uma l\u00e1grima que caiupic.twitter.com\/g7R2C8AqkF","timestamp":1571249905000,"timestamp_epochs":1571249905,"tweet_id":"1184534072590262273","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184534072590262273","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">abri meu email e ainda n\u00e3o tem a key\n\ndia triste demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"abri meu email e ainda n\u00e3o tem a key\n\ndia triste demais","timestamp":1571249519000,"timestamp_epochs":1571249519,"tweet_id":"1184532456042614784","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184532456042614784","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem vai ser o deus da riot games que me segue e vai dar uma key pro legends of runeterra?<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"quem vai ser o deus da riot games que me segue e vai dar uma key pro legends of runeterra?","timestamp":1571249179000,"timestamp_epochs":1571249179,"tweet_id":"1184531028658008064","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184531028658008064","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ano passado a unica novidade da blizzard foi um diablo pra celular \n\n(que na verdade era um jogo chin\u00eas ca\u00e7a-niquel com skin de diablo)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Mirsthy\/status\/1184291807431217152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RUxXjm1d2p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Mirsthy\/status\/1184291807431217152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Mirsthy\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1184291807431217152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"ano passado a unica novidade da blizzard foi um diablo pra celular \n\n(que na verdade era um jogo chin\u00eas ca\u00e7a-niquel com skin de diablo)https:\/\/twitter.com\/Mirsthy\/status\/1184291807431217152\u00a0\u2026","timestamp":1571192345000,"timestamp_epochs":1571192345,"tweet_id":"1184292649160859648","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184292649160859648","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">grande dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vfLvSs8ZWB\">pic.twitter.com\/vfLvSs8ZWB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"grande diapic.twitter.com\/vfLvSs8ZWB","timestamp":1571191596000,"timestamp_epochs":1571191596,"tweet_id":"1184289508289855488","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184289508289855488","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a turma do \"n\u00e3o \u00e9 bem assim\" n\u00e3o pode me ver feliz em nenhum momento da internet<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a turma do \"n\u00e3o \u00e9 bem assim\" n\u00e3o pode me ver feliz em nenhum momento da internet","timestamp":1571191555000,"timestamp_epochs":1571191555,"tweet_id":"1184289337866964993","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184289337866964993","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/d_suz4rt\/status\/1184287523016716289\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IFmETAsbva\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/d_suz4rt\/status\/1184287523016716289\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/d_suz4rt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184287523016716289<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/d_suz4rt\/status\/1184287523016716289\u00a0\u2026","timestamp":1571191480000,"timestamp_epochs":1571191480,"tweet_id":"1184289022627209216","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184289022627209216","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Riot Games","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Today, we put the S in Riot Games.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/WRf9tnWk2sg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uIOP4u8J06\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/WRf9tnWk2sg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/WRf9tnWk2sg<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11990,"replies":88,"retweet_id":"1184288565875920896","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":2183,"text":"Today, we put the S in Riot Games.https:\/\/youtu.be\/WRf9tnWk2sg\u00a0","timestamp":1571189720000,"timestamp_epochs":1571189720,"tweet_id":"1184281640459096064","tweet_url":"\/riotgames\/status\/1184281640459096064","user_id":"20523846","username":"riotgames"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"tobias corre com o overwatch 2 a\u00ed na moral\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Mirsthy\/status\/1184288376859582464\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UJIBsbcJEN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Mirsthy\/status\/1184288376859582464\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Mirsthy\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1184288376859582464<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"\"tobias corre com o overwatch 2 a\u00ed na moral\"https:\/\/twitter.com\/Mirsthy\/status\/1184288376859582464\u00a0\u2026","timestamp":1571191360000,"timestamp_epochs":1571191360,"tweet_id":"1184288520443224064","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184288520443224064","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">que \u00e9poca boa pra ser adolescente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/IGNBrasil\/status\/1184284815044087808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rekvRDMNa6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/IGNBrasil\/status\/1184284815044087808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/IGNBrasil\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1184284815044087808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que \u00e9poca boa pra ser adolescentehttps:\/\/twitter.com\/IGNBrasil\/status\/1184284815044087808\u00a0\u2026","timestamp":1571191298000,"timestamp_epochs":1571191298,"tweet_id":"1184288256994791426","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184288256994791426","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus eu amo joguinho de carta vem riot leve todo o meu dinheiro mesmo ele sendo pouco<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus eu amo joguinho de carta vem riot leve todo o meu dinheiro mesmo ele sendo pouco","timestamp":1571191223000,"timestamp_epochs":1571191223,"tweet_id":"1184287942728130561","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184287942728130561","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a riot \u00e9 gigante<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/matIBnbLDg\">pic.twitter.com\/matIBnbLDg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"a riot \u00e9 gigantepic.twitter.com\/matIBnbLDg","timestamp":1571191091000,"timestamp_epochs":1571191091,"tweet_id":"1184287390346760192","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184287390346760192","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a riot mudou de presidente? o que aconteceu que os caras resolveram se mexer e conseguiram anunciar um monte de coisa legal pra cacete?<\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"a riot mudou de presidente? o que aconteceu que os caras resolveram se mexer e conseguiram anunciar um monte de coisa legal pra cacete?","timestamp":1571190677000,"timestamp_epochs":1571190677,"tweet_id":"1184285655507054592","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184285655507054592","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voltei a jogar fortnite algu\u00e9m me da skin ou o passe de batalha de presente meu nick \u00e9 Berriel<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"voltei a jogar fortnite algu\u00e9m me da skin ou o passe de batalha de presente meu nick \u00e9 Berriel","timestamp":1571184341000,"timestamp_epochs":1571184341,"tweet_id":"1184259079277035521","tweet_url":"\/berriel\/status\/1184259079277035521","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00faltimo brasileiro acordado<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\u00faltimo brasileiro acordado","timestamp":1571121762000,"timestamp_epochs":1571121762,"tweet_id":"1183996604057083904","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183996604057083904","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00ea n\u00e3o pode ir dormir hoje sem assistir o pato donald ensinando porpor\u00e7\u00e3o \u00e1urea<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sg4mXo1ZHD\">pic.twitter.com\/Sg4mXo1ZHD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1078,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":259,"text":"voc\u00ea n\u00e3o pode ir dormir hoje sem assistir o pato donald ensinando porpor\u00e7\u00e3o \u00e1ureapic.twitter.com\/Sg4mXo1ZHD","timestamp":1571115038000,"timestamp_epochs":1571115038,"tweet_id":"1183968402563588096","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183968402563588096","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o \u00e1lbum novo do kmfdm acabou de salvar o turno da madrugada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZNnnd2hSOg\">pic.twitter.com\/ZNnnd2hSOg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o \u00e1lbum novo do kmfdm acabou de salvar o turno da madrugadapic.twitter.com\/ZNnnd2hSOg","timestamp":1571113699000,"timestamp_epochs":1571113699,"tweet_id":"1183962784050094080","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183962784050094080","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*que entenda de aplica\u00e7\u00f5es em design gr\u00e1fico\n\n**que domine fibonacci\n\neu basicamente queria o robert langdon online agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"*que entenda de aplica\u00e7\u00f5es em design gr\u00e1fico\n\n**que domine fibonacci\n\neu basicamente queria o robert langdon online agora","timestamp":1571113397000,"timestamp_epochs":1571113397,"tweet_id":"1183961516363657217","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183961516363657217","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algum matem\u00e1tico online pra tirar uma d\u00favida<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"algum matem\u00e1tico online pra tirar uma d\u00favida","timestamp":1571113095000,"timestamp_epochs":1571113095,"tweet_id":"1183960250745065473","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183960250745065473","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a gente \u00e9 muito nerd\n\n1h17 e olha os assunto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5u6ZVOvSsS\">pic.twitter.com\/5u6ZVOvSsS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":142,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"a gente \u00e9 muito nerd\n\n1h17 e olha os assuntopic.twitter.com\/5u6ZVOvSsS","timestamp":1571113056000,"timestamp_epochs":1571113056,"tweet_id":"1183960086571634689","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183960086571634689","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 vazou alguma informa\u00e7\u00e3o de quando o fortnite volta?<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"j\u00e1 vazou alguma informa\u00e7\u00e3o de quando o fortnite volta?","timestamp":1571107826000,"timestamp_epochs":1571107826,"tweet_id":"1183938151003361284","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183938151003361284","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o cara t\u00e1 mandando isso pra todo mundo que me segue socorro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/matheuspalhano\/status\/1183936525886775296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/smuxxUyF27\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/matheuspalhano\/status\/1183936525886775296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/matheuspalhano<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1183936525886775296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o cara t\u00e1 mandando isso pra todo mundo que me segue socorrohttps:\/\/twitter.com\/matheuspalhano\/status\/1183936525886775296\u00a0\u2026","timestamp":1571107605000,"timestamp_epochs":1571107605,"tweet_id":"1183937223663800331","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183937223663800331","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">primeira vez na hist\u00f3ria da internet que uma discuss\u00e3o acabou bem<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"primeira vez na hist\u00f3ria da internet que uma discuss\u00e3o acabou bem","timestamp":1571102239000,"timestamp_epochs":1571102239,"tweet_id":"1183914716441264130","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183914716441264130","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parei de sentir raiva e agora t\u00f4 achando bonitinho\n\nele se acalmou, entendeu que deu uma emocionada e agora t\u00e1 indo pedir desculpas um por um<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fiSeeRmnMH\">pic.twitter.com\/fiSeeRmnMH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"parei de sentir raiva e agora t\u00f4 achando bonitinho\n\nele se acalmou, entendeu que deu uma emocionada e agora t\u00e1 indo pedir desculpas um por umpic.twitter.com\/fiSeeRmnMH","timestamp":1571102188000,"timestamp_epochs":1571102188,"tweet_id":"1183914503421026304","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183914503421026304","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu juro que todo dia eu tento ser um cara legal mas as pessoas n\u00e3o deixam<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pqjylw3vd8\">pic.twitter.com\/pqjylw3vd8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu juro que todo dia eu tento ser um cara legal mas as pessoas n\u00e3o deixampic.twitter.com\/pqjylw3vd8","timestamp":1571101006000,"timestamp_epochs":1571101006,"tweet_id":"1183909547183878146","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183909547183878146","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pior que nem isso\n\neu nunca uso branco ou preto\n\nse passar o conta gotas ali vai ver que \u00e9 um bege clarinho ahsjsjks<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Felipebann\/status\/1183904618650198016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j5IK6YkK3z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Felipebann\/status\/1183904618650198016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Felipebann\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1183904618650198016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pior que nem isso\n\neu nunca uso branco ou preto\n\nse passar o conta gotas ali vai ver que \u00e9 um bege clarinho ahsjsjkshttps:\/\/twitter.com\/Felipebann\/status\/1183904618650198016\u00a0\u2026","timestamp":1571099989000,"timestamp_epochs":1571099989,"tweet_id":"1183905280381374465","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183905280381374465","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tentei ser educado mas sei l\u00e1\n\no cara acha que ele \u00e9 o dono da patente do raio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iOHaSvIly9\">pic.twitter.com\/iOHaSvIly9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"tentei ser educado mas sei l\u00e1\n\no cara acha que ele \u00e9 o dono da patente do raiopic.twitter.com\/iOHaSvIly9","timestamp":1571099896000,"timestamp_epochs":1571099896,"tweet_id":"1183904891581992960","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183904891581992960","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">longe de mim julgar o trabalho das pessoas mas tipo assim\n\nse fosse pra copiar eu copiaria o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"720253920837111808\" dir=\"ltr\" href=\"\/guivissotto\"><s>@<\/s><b>guivissotto<\/b><\/a> que \u00e9 bom ta ligado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1qL6SyFQMz\">pic.twitter.com\/1qL6SyFQMz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"longe de mim julgar o trabalho das pessoas mas tipo assim\n\nse fosse pra copiar eu copiaria o @guivissotto que \u00e9 bom ta ligadopic.twitter.com\/1qL6SyFQMz","timestamp":1571099807000,"timestamp_epochs":1571099807,"tweet_id":"1183904516254642176","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183904516254642176","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nem sei o que responder<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6aHjScjDJb\">pic.twitter.com\/6aHjScjDJb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu nem sei o que responderpic.twitter.com\/6aHjScjDJb","timestamp":1571099687000,"timestamp_epochs":1571099687,"tweet_id":"1183904012892082177","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183904012892082177","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem um mexicano no instagram falando que eu copiei um conceito dele e respondendo todo mundo que me elogia me acusando\n\ndai eu fui ver as imagens<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LcO0nya3b2\">pic.twitter.com\/LcO0nya3b2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem um mexicano no instagram falando que eu copiei um conceito dele e respondendo todo mundo que me elogia me acusando\n\ndai eu fui ver as imagenspic.twitter.com\/LcO0nya3b2","timestamp":1571099643000,"timestamp_epochs":1571099643,"tweet_id":"1183903827822555137","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183903827822555137","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b2X5k2fn44\">pic.twitter.com\/b2X5k2fn44<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/b2X5k2fn44","timestamp":1571092091000,"timestamp_epochs":1571092091,"tweet_id":"1183872154653339649","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183872154653339649","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">primeira vez na semana tomando um cafezinho 18h sem estar suando<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"primeira vez na semana tomando um cafezinho 18h sem estar suando","timestamp":1571087296000,"timestamp_epochs":1571087296,"tweet_id":"1183852043053752322","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183852043053752322","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Behance","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Designer Elo\u00efse Daigle takes a cue from matchboxes in her bold illustrations for Fahrenheit 451 Zine <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/> \u2014 see the full project &gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/go.be.net\/CYKABL\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4ghfepPGS7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/go.be.net\/CYKABL\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">go.be.net\/CYKABL<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1x5v7rVUHa\">pic.twitter.com\/1x5v7rVUHa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":77,"replies":2,"retweet_id":"1183851595097870336","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":15,"text":"Designer Elo\u00efse Daigle takes a cue from matchboxes in her bold illustrations for Fahrenheit 451 Zine  \u2014 see the full project > http:\/\/go.be.net\/CYKABL\u00a0pic.twitter.com\/1x5v7rVUHa","timestamp":1571086808000,"timestamp_epochs":1571086808,"tweet_id":"1183849994098532355","tweet_url":"\/Behance\/status\/1183849994098532355","user_id":"9313022","username":"Behance"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 t\u00e1 abrindo sol de novo eu odeio curitiba<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 t\u00e1 abrindo sol de novo eu odeio curitiba","timestamp":1571081361000,"timestamp_epochs":1571081361,"tweet_id":"1183827150568415232","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183827150568415232","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem projeto de marca novo no instagram os senhores podem ir l\u00e1 comentar o que acharam? \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/berriel\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cMn0pTy2bV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/berriel\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/berriel<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NoPvl8AUPs\">pic.twitter.com\/NoPvl8AUPs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":184,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"tem projeto de marca novo no instagram os senhores podem ir l\u00e1 comentar o que acharam? \n\nhttps:\/\/instagram.com\/berriel\u00a0pic.twitter.com\/NoPvl8AUPs","timestamp":1571079514000,"timestamp_epochs":1571079514,"tweet_id":"1183819402581549057","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183819402581549057","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obrigado chegou a chuva<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"obrigado chegou a chuva","timestamp":1571078802000,"timestamp_epochs":1571078802,"tweet_id":"1183816415561900032","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183816415561900032","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o porque teoricamente em curitiba era pra fazer frio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/zFlexOfficial\/status\/1183809273014489090\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g5tUYzzGDK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/zFlexOfficial\/status\/1183809273014489090\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/zFlexOfficial\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1183809273014489090<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"n\u00e3o porque teoricamente em curitiba era pra fazer frio https:\/\/twitter.com\/zFlexOfficial\/status\/1183809273014489090\u00a0\u2026","timestamp":1571077136000,"timestamp_epochs":1571077136,"tweet_id":"1183809427507437570","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183809427507437570","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria pedir humildemente a ajuda de todos voc\u00eas pra mandarem energias positivas porque t\u00e1 complicado trabalhar nesse calor \n\nta abafado to me sentindo literalmente dentro de uma air fryer<\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"queria pedir humildemente a ajuda de todos voc\u00eas pra mandarem energias positivas porque t\u00e1 complicado trabalhar nesse calor \n\nta abafado to me sentindo literalmente dentro de uma air fryer","timestamp":1571077051000,"timestamp_epochs":1571077051,"tweet_id":"1183809073696968704","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183809073696968704","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o tempo em curitiba t\u00e1 tentando trazer uma chuvinha desde cedo mas parece que n\u00e3o t\u00e1 conseguindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o tempo em curitiba t\u00e1 tentando trazer uma chuvinha desde cedo mas parece que n\u00e3o t\u00e1 conseguindo","timestamp":1571077033000,"timestamp_epochs":1571077033,"tweet_id":"1183808997947793408","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183808997947793408","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">aaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MKBHD\/status\/1183799315275358208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mI7MspQNht\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MKBHD\/status\/1183799315275358208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MKBHD\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">183799315275358208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"aaaaahttps:\/\/twitter.com\/MKBHD\/status\/1183799315275358208\u00a0\u2026","timestamp":1571076250000,"timestamp_epochs":1571076250,"tweet_id":"1183805711907807232","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183805711907807232","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">junkeinstein de novo pelo oitavo ano seguido boa sorte a\u00ed pra voc\u00eas que v\u00e3o defender a porta do castelo de novo\n\n(baita emote do zenyatta)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PlayOverwatch\/status\/1183804728796315648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sX5O7cyabu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PlayOverwatch\/status\/1183804728796315648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PlayOverwatch\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1183804728796315648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"junkeinstein de novo pelo oitavo ano seguido boa sorte a\u00ed pra voc\u00eas que v\u00e3o defender a porta do castelo de novo\n\n(baita emote do zenyatta)https:\/\/twitter.com\/PlayOverwatch\/status\/1183804728796315648\u00a0\u2026","timestamp":1571076081000,"timestamp_epochs":1571076081,"tweet_id":"1183805004253143040","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183805004253143040","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">al\u00f4 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4126775294\" dir=\"ltr\" href=\"\/monsterenergyBR\"><s>@<\/s><b>monsterenergyBR<\/b><\/a> patrocina o pai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HgodgqcE9d\">pic.twitter.com\/HgodgqcE9d<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"al\u00f4 @monsterenergyBR patrocina o paipic.twitter.com\/HgodgqcE9d","timestamp":1571075869000,"timestamp_epochs":1571075869,"tweet_id":"1183804115077472256","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183804115077472256","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o fui eu que passei isso pra voc\u00eas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/fortnitenews.com\/fortnite-chapter-2-battle-pass-trailer-leaked\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RQ4UTUvsUh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/fortnitenews.com\/fortnite-chapter-2-battle-pass-trailer-leaked\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fortnitenews.com\/fortnite-chapt<\/span><span class=\"invisible\">er-2-battle-pass-trailer-leaked\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o fui eu que passei isso pra voc\u00eashttps:\/\/fortnitenews.com\/fortnite-chapter-2-battle-pass-trailer-leaked\/\u00a0\u2026","timestamp":1571073843000,"timestamp_epochs":1571073843,"tweet_id":"1183795615370764288","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183795615370764288","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vazou o trailer do fortnite 2 e meu deus que jogo feliz\n\neu preciso voltar a jogar mesmo sabendo que nunca vou vencer nenhuma partida porque quando vc quer trocar tiro na moral com algu\u00e9m a pessoa constr\u00f3i 1 bilh\u00e3o de estruturas na velocidade da luz<\/p>","is_retweet":0,"likes":114,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"vazou o trailer do fortnite 2 e meu deus que jogo feliz\n\neu preciso voltar a jogar mesmo sabendo que nunca vou vencer nenhuma partida porque quando vc quer trocar tiro na moral com algu\u00e9m a pessoa constr\u00f3i 1 bilh\u00e3o de estruturas na velocidade da luz","timestamp":1571073509000,"timestamp_epochs":1571073509,"tweet_id":"1183794216423563266","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183794216423563266","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">plena segunda feira duas da tarde e tem gente nos stories postando foto na piscina\n\nqueria ser rico igual voc\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":111,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"plena segunda feira duas da tarde e tem gente nos stories postando foto na piscina\n\nqueria ser rico igual voc\u00ea","timestamp":1571070968000,"timestamp_epochs":1571070968,"tweet_id":"1183783557988278274","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183783557988278274","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pode ver que sempre cai certinho com algum feriado no brasil ou anivers\u00e1rio de parente dele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1183775652014710784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GrQ62iFY5d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1183775652014710784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1183775652014710784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":190,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"pode ver que sempre cai certinho com algum feriado no brasil ou anivers\u00e1rio de parente delehttps:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1183775652014710784\u00a0\u2026","timestamp":1571070836000,"timestamp_epochs":1571070836,"tweet_id":"1183783005229342721","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183783005229342721","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todos os restaurantes que eu vou eu sempre pe\u00e7o o que pedi quando fui pela primeira vez\n\n\u201cputz hoje vou experimentar coisa nova heim.... talvez eu v\u00e1 de risoto........ ser\u00e1...? ou um nhoque... hm............ n\u00e3o sei.............. beleza me v\u00ea o mesmo frango empanado de sempre\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"todos os restaurantes que eu vou eu sempre pe\u00e7o o que pedi quando fui pela primeira vez\n\n\u201cputz hoje vou experimentar coisa nova heim.... talvez eu v\u00e1 de risoto........ ser\u00e1...? ou um nhoque... hm............ n\u00e3o sei.............. beleza me v\u00ea o mesmo frango empanado de sempre\u201d","timestamp":1571062085000,"timestamp_epochs":1571062085,"tweet_id":"1183746300803715072","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183746300803715072","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m mais ningu\u00e9m menos que eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dudzback\/status\/1183745238524973056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZrypwcSf7n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dudzback\/status\/1183745238524973056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dudzback\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1183745238524973056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ningu\u00e9m mais ningu\u00e9m menos que euhttps:\/\/twitter.com\/dudzback\/status\/1183745238524973056\u00a0\u2026","timestamp":1571061918000,"timestamp_epochs":1571061918,"tweet_id":"1183745601206456320","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183745601206456320","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu por exemplo quando vou num restaurante e o card\u00e1pio tem mais de 3 op\u00e7\u00f5es bugo na hora<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"eu por exemplo quando vou num restaurante e o card\u00e1pio tem mais de 3 op\u00e7\u00f5es bugo na hora","timestamp":1571061702000,"timestamp_epochs":1571061702,"tweet_id":"1183744691428347905","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183744691428347905","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a disney fez uma thread infinita com tudo o que vai ter no disney plus pra quando voc\u00ea for escolher o que assistir perceber j\u00e1 se passaram 3h e voc\u00ea s\u00f3 ficou vendo as capinhas porque tem problemas quando te d\u00e3o muita op\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/disneyplus\/status\/1183715553057239040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rflId5U9du\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/disneyplus\/status\/1183715553057239040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/disneyplus\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1183715553057239040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":230,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":45,"text":"a disney fez uma thread infinita com tudo o que vai ter no disney plus pra quando voc\u00ea for escolher o que assistir perceber j\u00e1 se passaram 3h e voc\u00ea s\u00f3 ficou vendo as capinhas porque tem problemas quando te d\u00e3o muita op\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/disneyplus\/status\/1183715553057239040\u00a0\u2026","timestamp":1571061613000,"timestamp_epochs":1571061613,"tweet_id":"1183744320626708480","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183744320626708480","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei mas n\u00e3o muito<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"acordei mas n\u00e3o muito","timestamp":1571061150000,"timestamp_epochs":1571061150,"tweet_id":"1183742378978484224","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183742378978484224","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aproveitando que sou o ultimo acordado pra passar pelado pela timeline<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"aproveitando que sou o ultimo acordado pra passar pelado pela timeline","timestamp":1571036935000,"timestamp_epochs":1571036935,"tweet_id":"1183640815094128640","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183640815094128640","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava aqui lembrando quando eu era crian\u00e7a e lan\u00e7ou o bocas ordin\u00e1rias do charlie brown jr eu achava que era o \u00e1lbum mais pesado da hist\u00f3ria do rock mundial\n\neu ouvia ele baixinho com medo da minha m\u00e3e achar que eu era um marginal<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"tava aqui lembrando quando eu era crian\u00e7a e lan\u00e7ou o bocas ordin\u00e1rias do charlie brown jr eu achava que era o \u00e1lbum mais pesado da hist\u00f3ria do rock mundial\n\neu ouvia ele baixinho com medo da minha m\u00e3e achar que eu era um marginal","timestamp":1571019560000,"timestamp_epochs":1571019560,"tweet_id":"1183567937795436545","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183567937795436545","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aten\u00e7\u00e3o bebam \u00e1gua<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"aten\u00e7\u00e3o bebam \u00e1gua","timestamp":1571018487000,"timestamp_epochs":1571018487,"tweet_id":"1183563438007750656","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183563438007750656","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 o fortnite pra me fazer ficar por esse tempo todo olhando pra um circulo preto na tela<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"s\u00f3 o fortnite pra me fazer ficar por esse tempo todo olhando pra um circulo preto na tela","timestamp":1571009674000,"timestamp_epochs":1571009674,"tweet_id":"1183526471459053569","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183526471459053569","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o calor aqui de curitiba \u00e9 de 33 graus no m\u00e1ximo\n\nele baixando a temperatura pra uns 23 pra mim j\u00e1 t\u00e1 mais que \u00f3timo<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o calor aqui de curitiba \u00e9 de 33 graus no m\u00e1ximo\n\nele baixando a temperatura pra uns 23 pra mim j\u00e1 t\u00e1 mais que \u00f3timo","timestamp":1571006711000,"timestamp_epochs":1571006711,"tweet_id":"1183514044751216640","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183514044751216640","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 pensando em comprar um ar condicionado port\u00e1til porque bate sol o dia inteiro aqui no escritorio\n\nquem a\u00ed usa? funciona direito? qual marca que \u00e9 boa?<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00f4 pensando em comprar um ar condicionado port\u00e1til porque bate sol o dia inteiro aqui no escritorio\n\nquem a\u00ed usa? funciona direito? qual marca que \u00e9 boa?","timestamp":1571006684000,"timestamp_epochs":1571006684,"tweet_id":"1183513930775351302","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183513930775351302","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Elon Musk","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Had to been done ur welcome<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7jT0f9lqIS\">pic.twitter.com\/7jT0f9lqIS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1299337,"replies":19420,"retweet_id":"1183507102607794177","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":406354,"text":"Had to been done ur welcomepic.twitter.com\/7jT0f9lqIS","timestamp":1539982917000,"timestamp_epochs":1539982917,"tweet_id":"1053390822991790083","tweet_url":"\/elonmusk\/status\/1053390822991790083","user_id":"44196397","username":"elonmusk"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a \u00faltima season que eu joguei foi a 4 parei porque o jogo come\u00e7ou a ficar repetitivo com uns desafios de pegar coisinha pelo mapa com cron\u00f4metro etc chato demais\n\nvou baixar de novo pra ver como vai ser<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tixinhadois\/status\/1183505991515693058\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2jelms5DHw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tixinhadois\/status\/1183505991515693058\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tixinhadois\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1183505991515693058<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a \u00faltima season que eu joguei foi a 4 parei porque o jogo come\u00e7ou a ficar repetitivo com uns desafios de pegar coisinha pelo mapa com cron\u00f4metro etc chato demais\n\nvou baixar de novo pra ver como vai serhttps:\/\/twitter.com\/tixinhadois\/status\/1183505991515693058\u00a0\u2026","timestamp":1571005029000,"timestamp_epochs":1571005029,"tweet_id":"1183506988795420672","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183506988795420672","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de ver o evento que t\u00e1 rolando de fortnite. j\u00e1 tem algum rumor do que vai ser? \u00e9 atualiza\u00e7\u00e3o grande tipo fortnite 2 ou \u00e9 s\u00f3 coisa de historinha de virada de season?<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acabei de ver o evento que t\u00e1 rolando de fortnite. j\u00e1 tem algum rumor do que vai ser? \u00e9 atualiza\u00e7\u00e3o grande tipo fortnite 2 ou \u00e9 s\u00f3 coisa de historinha de virada de season?","timestamp":1571004756000,"timestamp_epochs":1571004756,"tweet_id":"1183505842823450624","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183505842823450624","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s8Rg7LiWcn\">pic.twitter.com\/s8Rg7LiWcn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"pic.twitter.com\/s8Rg7LiWcn","timestamp":1571000489000,"timestamp_epochs":1571000489,"tweet_id":"1183487949071142912","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183487949071142912","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 muito bom ser flamengo<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"\u00e9 muito bom ser flamengo","timestamp":1571000200000,"timestamp_epochs":1571000200,"tweet_id":"1183486736665661445","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183486736665661445","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">anula esse agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"anula esse agora","timestamp":1570995932000,"timestamp_epochs":1570995932,"tweet_id":"1183468834898010112","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183468834898010112","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saudades da \u00e9poca que a arbitragem roubava a favor do flamengo<\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"saudades da \u00e9poca que a arbitragem roubava a favor do flamengo","timestamp":1570994628000,"timestamp_epochs":1570994628,"tweet_id":"1183463366007894016","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183463366007894016","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou ter que assistir o jogo igual brasfoot s\u00f3 lendo os textinho e tendo que imaginar o que t\u00e1 agontecendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vou ter que assistir o jogo igual brasfoot s\u00f3 lendo os textinho e tendo que imaginar o que t\u00e1 agontecendo","timestamp":1570992640000,"timestamp_epochs":1570992640,"tweet_id":"1183455026838228994","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183455026838228994","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ah mas que \u00f3timo ainda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GabrielBroh\/status\/1183454515758014465\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8yzoVI28Mu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GabrielBroh\/status\/1183454515758014465\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GabrielBroh\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1183454515758014465<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ah mas que \u00f3timo aindahttps:\/\/twitter.com\/GabrielBroh\/status\/1183454515758014465\u00a0\u2026","timestamp":1570992608000,"timestamp_epochs":1570992608,"tweet_id":"1183454891190247424","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183454891190247424","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ah mas que \u00f3timo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Iucasssssssss\/status\/1183454536029147137\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kQtisbhBxe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Iucasssssssss\/status\/1183454536029147137\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Iucasssssssss\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1183454536029147137<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ah mas que \u00f3timohttps:\/\/twitter.com\/Iucasssssssss\/status\/1183454536029147137\u00a0\u2026","timestamp":1570992593000,"timestamp_epochs":1570992593,"tweet_id":"1183454831077445635","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183454831077445635","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que canal vai passar o jogo do flamengo? procurei no premiere, globo, sportv e n\u00e3o achei<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que canal vai passar o jogo do flamengo? procurei no premiere, globo, sportv e n\u00e3o achei","timestamp":1570992462000,"timestamp_epochs":1570992462,"tweet_id":"1183454280835096576","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183454280835096576","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">grande dia <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bKMhDmJ9PF\">pic.twitter.com\/bKMhDmJ9PF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":221,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"grande dia pic.twitter.com\/bKMhDmJ9PF","timestamp":1570987713000,"timestamp_epochs":1570987713,"tweet_id":"1183434362064441345","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183434362064441345","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ht\">domingou <img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XzHzdV01Dd\">pic.twitter.com\/XzHzdV01Dd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"domingou pic.twitter.com\/XzHzdV01Dd","timestamp":1570986566000,"timestamp_epochs":1570986566,"tweet_id":"1183429550409158656","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183429550409158656","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"fezani","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a semana que vem foi cansativa<\/p>","is_retweet":1,"likes":7211,"replies":9,"retweet_id":"1183383000257576961","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":4977,"text":"a semana que vem foi cansativa","timestamp":1570975297000,"timestamp_epochs":1570975297,"tweet_id":"1183382285225222145","tweet_url":"\/fezani\/status\/1183382285225222145","user_id":"52379439","username":"fezani"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">primeiro brasileiro acordado<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"primeiro brasileiro acordado","timestamp":1570974213000,"timestamp_epochs":1570974213,"tweet_id":"1183377736905187328","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183377736905187328","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">literalmente o ultimo brasileiro acordado<\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"literalmente o ultimo brasileiro acordado","timestamp":1570944603000,"timestamp_epochs":1570944603,"tweet_id":"1183253544486559745","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183253544486559745","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"\u00e9 muito f\u00e1cil odiar voc\u00ea\" - <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"910621153164759040\" dir=\"ltr\" href=\"\/xRavaged\"><s>@<\/s><b>xRavaged<\/b><\/a> sobre mim\n\ndefinitivo<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\"\u00e9 muito f\u00e1cil odiar voc\u00ea\" - @xRavaged sobre mim\n\ndefinitivo","timestamp":1570941286000,"timestamp_epochs":1570941286,"tweet_id":"1183239631636221952","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183239631636221952","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu acho muito engra\u00e7ado acompanhar quem \u00e9 novo no youtube e vai em evento pela primeira vez doido pra ser parado achando que \u00e9 famoso\n\n\"po eu to no stand da twitch heim.... to parado ali de camisa azul.....\"\n\n\"to na porta do banheiro agora heim....\"\n\n\"podem falar comigo galera..<\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu acho muito engra\u00e7ado acompanhar quem \u00e9 novo no youtube e vai em evento pela primeira vez doido pra ser parado achando que \u00e9 famoso\n\n\"po eu to no stand da twitch heim.... to parado ali de camisa azul.....\"\n\n\"to na porta do banheiro agora heim....\"\n\n\"podem falar comigo galera..","timestamp":1570930936000,"timestamp_epochs":1570930936,"tweet_id":"1183196222590521344","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183196222590521344","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu memoji parece mais comigo do que eu mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu memoji parece mais comigo do que eu mesmo","timestamp":1570930407000,"timestamp_epochs":1570930407,"tweet_id":"1183194000448249856","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183194000448249856","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se t\u00e1 calor pra gente imagina pra esta\u00e7\u00e3o internacional<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Astronomiaum\/status\/1183178635437625345\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GeqrsAi41T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Astronomiaum\/status\/1183178635437625345\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Astronomiaum\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1183178635437625345<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"se t\u00e1 calor pra gente imagina pra esta\u00e7\u00e3o internacionalhttps:\/\/twitter.com\/Astronomiaum\/status\/1183178635437625345\u00a0\u2026","timestamp":1570927673000,"timestamp_epochs":1570927673,"tweet_id":"1183182536517865472","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183182536517865472","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem nunca viu procura por my hero academia a\u00ed no crunchyroll ou em sites ilegais que \u00e9 um desenho animado meio pica sonsa mas muito gostosinho de ver descompromissado assim<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem nunca viu procura por my hero academia a\u00ed no crunchyroll ou em sites ilegais que \u00e9 um desenho animado meio pica sonsa mas muito gostosinho de ver descompromissado assim","timestamp":1570906567000,"timestamp_epochs":1570906567,"tweet_id":"1183094011768299520","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183094011768299520","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">boku no hero agora tem um chrollo gen\u00e9rico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v092ifkpoc\">pic.twitter.com\/v092ifkpoc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"boku no hero agora tem um chrollo gen\u00e9ricopic.twitter.com\/v092ifkpoc","timestamp":1570906471000,"timestamp_epochs":1570906471,"tweet_id":"1183093606959271943","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183093606959271943","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">plus ultra nessa porra<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"plus ultra nessa porra","timestamp":1570906418000,"timestamp_epochs":1570906418,"tweet_id":"1183093385709543424","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183093385709543424","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">boku no hero voltou e o primeiro epis\u00f3dio da temporada nova \u00e9 nota 7,8<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"boku no hero voltou e o primeiro epis\u00f3dio da temporada nova \u00e9 nota 7,8","timestamp":1570906395000,"timestamp_epochs":1570906395,"tweet_id":"1183093287940481029","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183093287940481029","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">deu game over pra mim em 2 tweets eu sou um merda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/XboxBR\/status\/1182006559116800000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4BMAEjDo11\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/XboxBR\/status\/1182006559116800000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/XboxBR\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1182006559116800000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"deu game over pra mim em 2 tweets eu sou um merdahttps:\/\/twitter.com\/XboxBR\/status\/1182006559116800000\u00a0\u2026","timestamp":1570894056000,"timestamp_epochs":1570894056,"tweet_id":"1183041537288134656","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183041537288134656","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00faltimo<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00faltimo","timestamp":1570862988000,"timestamp_epochs":1570862988,"tweet_id":"1182911225157574656","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182911225157574656","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara carrancuda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2639.png\" title=\"Cara carrancuda\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TMZ\/status\/1182876177746354176\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uV6ugPbPeq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TMZ\/status\/1182876177746354176\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TMZ\/status\/118<\/span><span class=\"invisible\">2876177746354176<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/TMZ\/status\/1182876177746354176\u00a0\u2026","timestamp":1570855393000,"timestamp_epochs":1570855393,"tweet_id":"1182879372275081216","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182879372275081216","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">puxando ranked solo mono doomfist desliguem o overwatch de voc\u00eas que eu vou feedar<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"puxando ranked solo mono doomfist desliguem o overwatch de voc\u00eas que eu vou feedar","timestamp":1570853914000,"timestamp_epochs":1570853914,"tweet_id":"1182873166718349312","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182873166718349312","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"n\u00e3o \u00e9 bem assim na verdade isso a\u00ed \u00e9 outra coisa veja bem bla bla bla bla bla\"\n\nnarrador:\n\nele n\u00e3o tinha ideia do que estava falando<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"\"n\u00e3o \u00e9 bem assim na verdade isso a\u00ed \u00e9 outra coisa veja bem bla bla bla bla bla\"\n\nnarrador:\n\nele n\u00e3o tinha ideia do que estava falando","timestamp":1570830752000,"timestamp_epochs":1570830752,"tweet_id":"1182776020493131776","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182776020493131776","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria ser rico pra comprar uma herman miller com as costas furadinha pra passar o ar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wbiPxAHvVy\">pic.twitter.com\/wbiPxAHvVy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"queria ser rico pra comprar uma herman miller com as costas furadinha pra passar o arpic.twitter.com\/wbiPxAHvVy","timestamp":1570828809000,"timestamp_epochs":1570828809,"tweet_id":"1182767868867469317","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182767868867469317","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">muito legal cadeira dx racer confort\u00e1vel etc at\u00e9 a\u00ed tudo bem mas como voc\u00eas fazem no calor pra usar esse encosto de couro<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"muito legal cadeira dx racer confort\u00e1vel etc at\u00e9 a\u00ed tudo bem mas como voc\u00eas fazem no calor pra usar esse encosto de couro","timestamp":1570828398000,"timestamp_epochs":1570828398,"tweet_id":"1182766145960583170","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182766145960583170","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vim pro ar condicionado e meu humor melhorou 15%\n\no homem no ambiente climatizado ele n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"vim pro ar condicionado e meu humor melhorou 15%\n\no homem no ambiente climatizado ele n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m","timestamp":1570820396000,"timestamp_epochs":1570820396,"tweet_id":"1182732581479075848","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182732581479075848","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m pode opinar sobre mais nada pq junto da opini\u00e3o as pessoas pensam que vem todo um discurso e background sobre ideias que nunca foram suas\n\n\u00e9 sempre 100% direita ou 100% esquerda\n\nningu\u00e9m acredita que a pessoa pode concordar um tiquinho com um e um tico com outro?<\/p>","is_retweet":0,"likes":116,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"ningu\u00e9m pode opinar sobre mais nada pq junto da opini\u00e3o as pessoas pensam que vem todo um discurso e background sobre ideias que nunca foram suas\n\n\u00e9 sempre 100% direita ou 100% esquerda\n\nningu\u00e9m acredita que a pessoa pode concordar um tiquinho com um e um tico com outro?","timestamp":1570817613000,"timestamp_epochs":1570817613,"tweet_id":"1182720911260225536","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182720911260225536","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pol\u00edtica t\u00e1 acabando com literalmente todos os \u00e2mbitos da sociedade<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"a pol\u00edtica t\u00e1 acabando com literalmente todos os \u00e2mbitos da sociedade","timestamp":1570817434000,"timestamp_epochs":1570817434,"tweet_id":"1182720157908635648","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182720157908635648","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pesado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kellymakena\/status\/1182715419653791748\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M8uRByQxHq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kellymakena\/status\/1182715419653791748\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kellymakena\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1182715419653791748<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pesadohttps:\/\/twitter.com\/kellymakena\/status\/1182715419653791748\u00a0\u2026","timestamp":1570817420000,"timestamp_epochs":1570817420,"tweet_id":"1182720101847633925","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182720101847633925","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e mais uma vez o expediente foi salvo pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4126775294\" dir=\"ltr\" href=\"\/monsterenergyBR\"><s>@<\/s><b>monsterenergyBR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qB3iif8BZ9\">pic.twitter.com\/qB3iif8BZ9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"e mais uma vez o expediente foi salvo pelo @monsterenergyBRpic.twitter.com\/qB3iif8BZ9","timestamp":1570814767000,"timestamp_epochs":1570814767,"tweet_id":"1182708970965950464","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182708970965950464","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus ele voltou\n\nhoje \u00e9 literalmente o melhor dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xyb7o9Fvv4\">pic.twitter.com\/xyb7o9Fvv4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus ele voltou\n\nhoje \u00e9 literalmente o melhor diapic.twitter.com\/xyb7o9Fvv4","timestamp":1570814580000,"timestamp_epochs":1570814580,"tweet_id":"1182708189516779520","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182708189516779520","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pra quem quiser eu consigo parcelar pelo mercado pago ou pagseguro <img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1181990413713981441\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w0LMxfvRAj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1181990413713981441\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/berriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1181990413713981441<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pra quem quiser eu consigo parcelar pelo mercado pago ou pagseguro https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1181990413713981441\u00a0\u2026","timestamp":1570812659000,"timestamp_epochs":1570812659,"tweet_id":"1182700131881312257","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182700131881312257","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LowkeyEsportsNA\/status\/1182692984388816896\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mFmeMkQali\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LowkeyEsportsNA\/status\/1182692984388816896\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LowkeyEsportsN<\/span><span class=\"invisible\">A\/status\/1182692984388816896<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/LowkeyEsportsNA\/status\/1182692984388816896\u00a0\u2026","timestamp":1570811777000,"timestamp_epochs":1570811777,"tweet_id":"1182696430210834435","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182696430210834435","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"162884887\" dir=\"ltr\" href=\"\/giovana_abreu\"><s>@<\/s><b>giovana_abreu<\/b><\/a> quer saber qual \u00e9 o nome da brincadeira desse \u00faltimo a\u00ed a gente ta tentando descobrir tem cerca de 5 horas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4jtdtGNzo7\">pic.twitter.com\/4jtdtGNzo7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"gente a @giovana_abreu quer saber qual \u00e9 o nome da brincadeira desse \u00faltimo a\u00ed a gente ta tentando descobrir tem cerca de 5 horaspic.twitter.com\/4jtdtGNzo7","timestamp":1570809391000,"timestamp_epochs":1570809391,"tweet_id":"1182686423197147136","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182686423197147136","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como nois queria ta agora <img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/>\n\ncomo nois realmente ta <img alt=\"\ud83d\udc41\" aria-label=\"Emoji: Olho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f441.png\" title=\"Olho\"\/><img alt=\"\ud83d\udc41\" aria-label=\"Emoji: Olho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f441.png\" title=\"Olho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"como nois queria ta agora \n\ncomo nois realmente ta ","timestamp":1570777417000,"timestamp_epochs":1570777417,"tweet_id":"1182552315338858496","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182552315338858496","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">completamente sem sono porque inventei de tomar caf\u00e9 meia noite<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"completamente sem sono porque inventei de tomar caf\u00e9 meia noite","timestamp":1570774511000,"timestamp_epochs":1570774511,"tweet_id":"1182540126821457921","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182540126821457921","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">toda madrugada eu vejo um epis\u00f3dio de evangelion\n\n\u00e9 um baita desenho animado mas o clima \u00e9 muito pesado \n\neu sempre fico meio mal pelo shinji e vou dormir triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"toda madrugada eu vejo um epis\u00f3dio de evangelion\n\n\u00e9 um baita desenho animado mas o clima \u00e9 muito pesado \n\neu sempre fico meio mal pelo shinji e vou dormir triste","timestamp":1570772581000,"timestamp_epochs":1570772581,"tweet_id":"1182532034092294144","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182532034092294144","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Guga Chacra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pontos corridos - faltam 32 rodadas e j\u00e1 sabemos quem ser\u00e1 o campe\u00e3o. Neste formato, nem n\u00f3s palmeirenses teremos emo\u00e7\u00e3o. O Palmeiras virou o Bayern de Munique do Brasil. Deveria ter playoffs, como tem nos EUA e t\u00ednhamos no passado. Basta ver a NBA, NFL e MLB<\/p>","is_retweet":1,"likes":1645,"replies":825,"retweet_id":"1182530100945924097","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":292,"text":"Pontos corridos - faltam 32 rodadas e j\u00e1 sabemos quem ser\u00e1 o campe\u00e3o. Neste formato, nem n\u00f3s palmeirenses teremos emo\u00e7\u00e3o. O Palmeiras virou o Bayern de Munique do Brasil. Deveria ter playoffs, como tem nos EUA e t\u00ednhamos no passado. Basta ver a NBA, NFL e MLB","timestamp":1558921442000,"timestamp_epochs":1558921442,"tweet_id":"1132824751267885057","tweet_url":"\/gugachacra\/status\/1132824751267885057","user_id":"45409867","username":"gugachacra"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">odeio jogar gartic porque pros outros sempre \u00e9 palavra f\u00e1cil tipo \u00e1rvore bola ma\u00e7\u00e3 e pra mim cai BIOMEDICINA<\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"odeio jogar gartic porque pros outros sempre \u00e9 palavra f\u00e1cil tipo \u00e1rvore bola ma\u00e7\u00e3 e pra mim cai BIOMEDICINA","timestamp":1570769201000,"timestamp_epochs":1570769201,"tweet_id":"1182517853305655297","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182517853305655297","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">the good doctor o bom doutor<\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"the good doctor o bom doutor","timestamp":1570762346000,"timestamp_epochs":1570762346,"tweet_id":"1182489103725748224","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182489103725748224","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que horas come\u00e7a o programa de comida novo da globo? preciso fazer minha janta correndo aqui pra n\u00e3o passar fome<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que horas come\u00e7a o programa de comida novo da globo? preciso fazer minha janta correndo aqui pra n\u00e3o passar fome","timestamp":1570757207000,"timestamp_epochs":1570757207,"tweet_id":"1182467549923020800","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182467549923020800","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pr\u00f3ximo passo dos caras \u00e9 achar alguma subst\u00e2ncia ilegal num rem\u00e9dio pra micose no p\u00e9 e infelizmente ter que suspender algum jogador do flamengo e anular 8 jogos<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"pr\u00f3ximo passo dos caras \u00e9 achar alguma subst\u00e2ncia ilegal num rem\u00e9dio pra micose no p\u00e9 e infelizmente ter que suspender algum jogador do flamengo e anular 8 jogos","timestamp":1570754260000,"timestamp_epochs":1570754260,"tweet_id":"1182455187488870400","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182455187488870400","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e ai cbf pode convocar o time todo e n\u00e3o botar pra jogar contra sele\u00e7\u00e3o fraca que o flamengo ganha mesmo assim<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"e ai cbf pode convocar o time todo e n\u00e3o botar pra jogar contra sele\u00e7\u00e3o fraca que o flamengo ganha mesmo assim","timestamp":1570754137000,"timestamp_epochs":1570754137,"tweet_id":"1182454672281485312","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182454672281485312","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por que os narradores e comentaristas parecem estar todos contra o flamengo?\n\n\"noossaaaa.... 8 pontos de vantagem...... mas d\u00e1 pra qualquer outro time recuperar heim\"\n\nai o jogador do flamengo sofre falta\n\n\"iiiih.... isso a\u00ed \u00e9 feio heim...... TOMARAAAA que n\u00e3o tenha sido grave\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"por que os narradores e comentaristas parecem estar todos contra o flamengo?\n\n\"noossaaaa.... 8 pontos de vantagem...... mas d\u00e1 pra qualquer outro time recuperar heim\"\n\nai o jogador do flamengo sofre falta\n\n\"iiiih.... isso a\u00ed \u00e9 feio heim...... TOMARAAAA que n\u00e3o tenha sido grave\"","timestamp":1570754038000,"timestamp_epochs":1570754038,"tweet_id":"1182454257557102593","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182454257557102593","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">coitado do estagi\u00e1rio ele fez a imagem achando que nunca ia ser usada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1182450792973950977\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FnNFcbdbTN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1182450792973950977\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Flamengo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1182450792973950977<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":106,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"coitado do estagi\u00e1rio ele fez a imagem achando que nunca ia ser usadahttps:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1182450792973950977\u00a0\u2026","timestamp":1570753318000,"timestamp_epochs":1570753318,"tweet_id":"1182451235548471296","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182451235548471296","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o vitinho eu jamais critiquei na vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"o vitinho eu jamais critiquei na vida","timestamp":1570753218000,"timestamp_epochs":1570753218,"tweet_id":"1182450816080371712","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182450816080371712","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha meu logo pro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"762821323571793920\" dir=\"ltr\" href=\"\/12minApp\"><s>@<\/s><b>12minApp<\/b><\/a> como destaque na app store do iOS <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ykRXpbRYYJ\">pic.twitter.com\/ykRXpbRYYJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"olha meu logo pro @12minApp como destaque na app store do iOS pic.twitter.com\/ykRXpbRYYJ","timestamp":1570746647000,"timestamp_epochs":1570746647,"tweet_id":"1182423258215469062","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182423258215469062","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">literalmente almo\u00e7ando s\u00f3 agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"literalmente almo\u00e7ando s\u00f3 agora","timestamp":1570738214000,"timestamp_epochs":1570738214,"tweet_id":"1182387886597033984","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182387886597033984","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RD5uOOiQVQ\">pic.twitter.com\/RD5uOOiQVQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/RD5uOOiQVQ","timestamp":1570729410000,"timestamp_epochs":1570729410,"tweet_id":"1182350958787006464","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182350958787006464","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"james","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">foda esse AND vai tocar varias vezes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LollapaloozaBr\/status\/1182324930572177411\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KrPkhpsmgX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LollapaloozaBr\/status\/1182324930572177411\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LollapaloozaBr<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1182324930572177411<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":83,"replies":0,"retweet_id":"1182348675772813313","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":23,"text":"foda esse AND vai tocar varias vezeshttps:\/\/twitter.com\/LollapaloozaBr\/status\/1182324930572177411\u00a0\u2026","timestamp":1570728783000,"timestamp_epochs":1570728783,"tweet_id":"1182348328346034176","tweet_url":"\/thinhoso\/status\/1182348328346034176","user_id":"2859787396","username":"thinhoso"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o raio vazado ou preenchido?\n\nt\u00f4 tendendo a preferir o vazado heim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5FdCyvakTv\">pic.twitter.com\/5FdCyvakTv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o raio vazado ou preenchido?\n\nt\u00f4 tendendo a preferir o vazado heimpic.twitter.com\/5FdCyvakTv","timestamp":1570727818000,"timestamp_epochs":1570727818,"tweet_id":"1182344281383669761","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182344281383669761","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JaxbMaZruU\">pic.twitter.com\/JaxbMaZruU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/JaxbMaZruU","timestamp":1570727445000,"timestamp_epochs":1570727445,"tweet_id":"1182342718984470528","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182342718984470528","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 saindo da jaula o monstro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rh8X83Z8jS\">pic.twitter.com\/rh8X83Z8jS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e1 saindo da jaula o monstropic.twitter.com\/rh8X83Z8jS","timestamp":1570727017000,"timestamp_epochs":1570727017,"tweet_id":"1182340922987745283","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182340922987745283","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o lollapalooza \u00e9 m\u00e1gico demais\n\nolha isso \n\nos caras soltaram um jpg\n\ne t\u00e1 a timeline inteira falando da mesma coisa\n\ntodo mundo feliz independente do gosto musical<\/p>","is_retweet":0,"likes":122,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"o lollapalooza \u00e9 m\u00e1gico demais\n\nolha isso \n\nos caras soltaram um jpg\n\ne t\u00e1 a timeline inteira falando da mesma coisa\n\ntodo mundo feliz independente do gosto musical","timestamp":1570726291000,"timestamp_epochs":1570726291,"tweet_id":"1182337878220820481","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182337878220820481","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"tudo em cima bro?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Use Your Gaiola I<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1182335354155737094","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":1,"text":"Use Your Gaiola I","timestamp":1570725673000,"timestamp_epochs":1570725673,"tweet_id":"1182335286698741760","tweet_url":"\/dudzback\/status\/1182335286698741760","user_id":"283851860","username":"dudzback"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">welcome to the gaiola<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"welcome to the gaiola","timestamp":1570725625000,"timestamp_epochs":1570725625,"tweet_id":"1182335084977954822","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182335084977954822","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">ansioso pra rolar no lolla um guns n roses feat mc kevin o chris - sweet gaiola of mine<\/p>","is_retweet":0,"likes":243,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":84,"text":"ansioso pra rolar no lolla um guns n roses feat mc kevin o chris - sweet gaiola of mine","timestamp":1570725442000,"timestamp_epochs":1570725442,"tweet_id":"1182334318087168001","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182334318087168001","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quais as chances de guns n roses e mc kevin o chris serem no mesmo dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"quais as chances de guns n roses e mc kevin o chris serem no mesmo dia","timestamp":1570724859000,"timestamp_epochs":1570724859,"tweet_id":"1182331870849196032","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182331870849196032","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tem artista das letra grande que eu n\u00e3o tenho ideia quem seja imagina os do final da lista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LollapaloozaBr\/status\/1182324930572177411\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gIZ57BmziB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LollapaloozaBr\/status\/1182324930572177411\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LollapaloozaBr<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1182324930572177411<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":105,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"tem artista das letra grande que eu n\u00e3o tenho ideia quem seja imagina os do final da listahttps:\/\/twitter.com\/LollapaloozaBr\/status\/1182324930572177411\u00a0\u2026","timestamp":1570724596000,"timestamp_epochs":1570724596,"tweet_id":"1182330768649080832","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182330768649080832","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 o melhor dia disparado\n\na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1488440947\" dir=\"ltr\" href=\"\/contabilizei\"><s>@<\/s><b>contabilizei<\/b><\/a> me mandou um carimbo personalizado e eu vou sair carimbando meu logo por todos os lugares<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6XqZpTsQ1S\">pic.twitter.com\/6XqZpTsQ1S<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":105,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"hoje \u00e9 o melhor dia disparado\n\na @contabilizei me mandou um carimbo personalizado e eu vou sair carimbando meu logo por todos os lugarespic.twitter.com\/6XqZpTsQ1S","timestamp":1570724266000,"timestamp_epochs":1570724266,"tweet_id":"1182329385598234624","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182329385598234624","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"lt\">dios mio strokes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LollapaloozaBr\/status\/1182324930572177411\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gIZ57BmziB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LollapaloozaBr\/status\/1182324930572177411\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LollapaloozaBr<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1182324930572177411<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dios mio strokeshttps:\/\/twitter.com\/LollapaloozaBr\/status\/1182324930572177411\u00a0\u2026","timestamp":1570723547000,"timestamp_epochs":1570723547,"tweet_id":"1182326368413126662","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182326368413126662","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ansioso pro lineup do lolla pra saber se vale a pena ligar a televis\u00e3o no dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"ansioso pro lineup do lolla pra saber se vale a pena ligar a televis\u00e3o no dia","timestamp":1570720562000,"timestamp_epochs":1570720562,"tweet_id":"1182313850068189185","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182313850068189185","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu j\u00e1 n\u00e3o sei mais o que \u00e9 realidade e o que \u00e9 filtro do instagram<\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"eu j\u00e1 n\u00e3o sei mais o que \u00e9 realidade e o que \u00e9 filtro do instagram","timestamp":1570720212000,"timestamp_epochs":1570720212,"tweet_id":"1182312382443511808","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182312382443511808","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ganhei canecas da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1112711027395911685\" dir=\"ltr\" href=\"\/orfeucafes\"><s>@<\/s><b>orfeucafes<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zJ7BPSLIWQ\">pic.twitter.com\/zJ7BPSLIWQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ganhei canecas da @orfeucafes pic.twitter.com\/zJ7BPSLIWQ","timestamp":1570719167000,"timestamp_epochs":1570719167,"tweet_id":"1182307998942842880","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182307998942842880","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oaNiUukkgv\">pic.twitter.com\/oaNiUukkgv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":247,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"?pic.twitter.com\/oaNiUukkgv","timestamp":1570715632000,"timestamp_epochs":1570715632,"tweet_id":"1182293169381224450","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182293169381224450","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"klebinho dos tecl\u00e3dos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">colinga<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bbcbrasil\/status\/1182123346865070086\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xR40odKkEH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bbcbrasil\/status\/1182123346865070086\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bbcbrasil\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1182123346865070086<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":464,"replies":2,"retweet_id":"1182159271502520320","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":69,"text":"colingahttps:\/\/twitter.com\/bbcbrasil\/status\/1182123346865070086\u00a0\u2026","timestamp":1570681524000,"timestamp_epochs":1570681524,"tweet_id":"1182150111436181504","tweet_url":"\/kaliel\/status\/1182150111436181504","user_id":"168743241","username":"kaliel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda trabalhando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hbOVK1l2bT\">pic.twitter.com\/hbOVK1l2bT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":115,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ainda trabalhandopic.twitter.com\/hbOVK1l2bT","timestamp":1570662875000,"timestamp_epochs":1570662875,"tweet_id":"1182071892842295296","tweet_url":"\/berriel\/status\/1182071892842295296","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Fill","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Posterz\u00e3o de brinde da LOUD pra quem colar com a gente no stand do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83723557\" dir=\"ltr\" href=\"\/BancodoBrasil\"><s>@<\/s><b>BancodoBrasil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i0x6WMs4rl\">pic.twitter.com\/i0x6WMs4rl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":94,"replies":13,"retweet_id":"1182016778387513345","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":6,"text":"Posterz\u00e3o de brinde da LOUD pra quem colar com a gente no stand do @BancodoBrasilpic.twitter.com\/i0x6WMs4rl","timestamp":1570648349000,"timestamp_epochs":1570648349,"tweet_id":"1182010964323045376","tweet_url":"\/fillolvr\/status\/1182010964323045376","user_id":"1566776353","username":"fillolvr"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O: estou vendendo um imac 27\" late 2012 por R$ 6.000 pra retirar em curitiba\n\nele t\u00e1 em perfeito estado sem nenhum arranh\u00e3o na tela\n\n- o teclado n\u00e3o vai junto porque eu uso ele no macbook\n- o magic mouse vai \n- o cabo t\u00e1 inteiro e funcionando\n\nse tiver interesse chama na dm<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6o1t3H7bd3\">pic.twitter.com\/6o1t3H7bd3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"ATEN\u00c7\u00c3O: estou vendendo um imac 27\" late 2012 por R$ 6.000 pra retirar em curitiba\n\nele t\u00e1 em perfeito estado sem nenhum arranh\u00e3o na tela\n\n- o teclado n\u00e3o vai junto porque eu uso ele no macbook\n- o magic mouse vai \n- o cabo t\u00e1 inteiro e funcionando\n\nse tiver interesse chama na dmpic.twitter.com\/6o1t3H7bd3","timestamp":1570643449000,"timestamp_epochs":1570643449,"tweet_id":"1181990413713981441","tweet_url":"\/berriel\/status\/1181990413713981441","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem quiser baixar o app pra conhecer o trabalho dos caras eu super recomendo\n\nsigam o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"762821323571793920\" dir=\"ltr\" href=\"\/12minApp\"><s>@<\/s><b>12minApp<\/b><\/a> no twitter tamb\u00e9m <img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jH74tgQMUq\">pic.twitter.com\/jH74tgQMUq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"quem quiser baixar o app pra conhecer o trabalho dos caras eu super recomendo\n\nsigam o @12minApp no twitter tamb\u00e9m pic.twitter.com\/jH74tgQMUq","timestamp":1570639101000,"timestamp_epochs":1570639101,"tweet_id":"1181972177802936320","tweet_url":"\/berriel\/status\/1181972177802936320","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uns mockups com a nova marca aplicada e o sistema gr\u00e1fico funcionando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DX3oi3rSIa\">pic.twitter.com\/DX3oi3rSIa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"uns mockups com a nova marca aplicada e o sistema gr\u00e1fico funcionandopic.twitter.com\/DX3oi3rSIa","timestamp":1570639018000,"timestamp_epochs":1570639018,"tweet_id":"1181971826982948865","tweet_url":"\/berriel\/status\/1181971826982948865","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">numa primeira vista a mudan\u00e7a foi sutil mas deu bastante trabalho e foi tudo muito bem pensado pra trazer longevidade e consist\u00eancia visual pra marca a longo prazo \n\ne tamb\u00e9m deu uma organizada em toda a identidade visual do 12min acompanhando as ambi\u00e7\u00f5es do app pro futuro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j22OxnxLL2\">pic.twitter.com\/j22OxnxLL2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"numa primeira vista a mudan\u00e7a foi sutil mas deu bastante trabalho e foi tudo muito bem pensado pra trazer longevidade e consist\u00eancia visual pra marca a longo prazo \n\ne tamb\u00e9m deu uma organizada em toda a identidade visual do 12min acompanhando as ambi\u00e7\u00f5es do app pro futuropic.twitter.com\/j22OxnxLL2","timestamp":1570638862000,"timestamp_epochs":1570638862,"tweet_id":"1181971174663827457","tweet_url":"\/berriel\/status\/1181971174663827457","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora a marca tamb\u00e9m tem uma paleta de cores e um sistema gr\u00e1fico que proporciona melhores aplica\u00e7\u00f5es tanto em banners e pe\u00e7as de divulga\u00e7\u00f5es quanto dentro do pr\u00f3prio aplicativo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3QJh57Qv37\">pic.twitter.com\/3QJh57Qv37<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"agora a marca tamb\u00e9m tem uma paleta de cores e um sistema gr\u00e1fico que proporciona melhores aplica\u00e7\u00f5es tanto em banners e pe\u00e7as de divulga\u00e7\u00f5es quanto dentro do pr\u00f3prio aplicativopic.twitter.com\/3QJh57Qv37","timestamp":1570638594000,"timestamp_epochs":1570638594,"tweet_id":"1181970048392552453","tweet_url":"\/berriel\/status\/1181970048392552453","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a tipografia tamb\u00e9m foi desenvolvida exclusivamente pra esse projeto e, pra variar, as dimens\u00f5es, margens e alinhamento de tudo foi feito usando a propor\u00e7\u00e3o \u00e1urea<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DjZLs8u1ZS\">pic.twitter.com\/DjZLs8u1ZS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a tipografia tamb\u00e9m foi desenvolvida exclusivamente pra esse projeto e, pra variar, as dimens\u00f5es, margens e alinhamento de tudo foi feito usando a propor\u00e7\u00e3o \u00e1ureapic.twitter.com\/DjZLs8u1ZS","timestamp":1570638449000,"timestamp_epochs":1570638449,"tweet_id":"1181969439752953861","tweet_url":"\/berriel\/status\/1181969439752953861","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como eles queriam manter a ess\u00eancia da marca atual, eu resolvi come\u00e7ar consertando os erros do s\u00edmbolo, apliquei a t\u00e9cnica da propor\u00e7\u00e3o \u00e1urea pra marca ficar mais consistente e harm\u00f4nica\n\no descolamento do espa\u00e7o negativo ao centro da borda facilita a redu\u00e7\u00e3o do s\u00edmbolo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/amcyPVVROg\">pic.twitter.com\/amcyPVVROg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como eles queriam manter a ess\u00eancia da marca atual, eu resolvi come\u00e7ar consertando os erros do s\u00edmbolo, apliquei a t\u00e9cnica da propor\u00e7\u00e3o \u00e1urea pra marca ficar mais consistente e harm\u00f4nica\n\no descolamento do espa\u00e7o negativo ao centro da borda facilita a redu\u00e7\u00e3o do s\u00edmbolopic.twitter.com\/amcyPVVROg","timestamp":1570638311000,"timestamp_epochs":1570638311,"tweet_id":"1181968862461517824","tweet_url":"\/berriel\/status\/1181968862461517824","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a marca antiga deles tinham alguns problemas\n\nos que mais me incomodava era a inconsist\u00eancia das aplica\u00e7\u00f5es, a aus\u00eancia do nome escrito e as cores<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SahZzzbj23\">pic.twitter.com\/SahZzzbj23<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a marca antiga deles tinham alguns problemas\n\nos que mais me incomodava era a inconsist\u00eancia das aplica\u00e7\u00f5es, a aus\u00eancia do nome escrito e as corespic.twitter.com\/SahZzzbj23","timestamp":1570638177000,"timestamp_epochs":1570638177,"tweet_id":"1181968302740004871","tweet_url":"\/berriel\/status\/1181968302740004871","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiz o redesign da marca do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"762821323571793920\" dir=\"ltr\" href=\"\/12minApp\"><s>@<\/s><b>12minApp<\/b><\/a> uns meses atr\u00e1s e finalmente posso divulgar aqui <img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"fiz o redesign da marca do @12minApp uns meses atr\u00e1s e finalmente posso divulgar aqui ","timestamp":1570638025000,"timestamp_epochs":1570638025,"tweet_id":"1181967664530497536","tweet_url":"\/berriel\/status\/1181967664530497536","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o zani \u00e9 d+<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fezani\/status\/1181581212672036864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9ZXLNQfTTl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fezani\/status\/1181581212672036864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fezani\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1181581212672036864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o zani \u00e9 d+https:\/\/twitter.com\/fezani\/status\/1181581212672036864\u00a0\u2026","timestamp":1570637828000,"timestamp_epochs":1570637828,"tweet_id":"1181966837917073409","tweet_url":"\/berriel\/status\/1181966837917073409","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 t\u00e3o hoje que \u00e9 a mesma data de frente pra tras e de tras pra frente\n\n9.10.2019<\/p>","is_retweet":1,"likes":62725,"replies":283,"retweet_id":"1181966456667430912","retweeter_userid":"18677569","retweeter_username":"berriel","retweets":25382,"text":"Hoje \u00e9 t\u00e3o hoje que \u00e9 a mesma data de frente pra tras e de tras pra frente\n\n9.10.2019","timestamp":1570630389000,"timestamp_epochs":1570630389,"tweet_id":"1181935633843019777","tweet_url":"\/babi\/status\/1181935633843019777","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu deus ele \u00e9 uma crian\u00e7a e s\u00f3 quer ficar de boa ouvindo a musica dele na cama\n\nnem rob\u00f4 ele quer pilotar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arlyssb\/status\/1181956448668061696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6K9pS6TnQN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arlyssb\/status\/1181956448668061696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arlyssb\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1181956448668061696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus ele \u00e9 uma crian\u00e7a e s\u00f3 quer ficar de boa ouvindo a musica dele na cama\n\nnem rob\u00f4 ele quer pilotarhttps:\/\/twitter.com\/arlyssb\/status\/1181956448668061696\u00a0\u2026","timestamp":1570635464000,"timestamp_epochs":1570635464,"tweet_id":"1181956920405581826","tweet_url":"\/berriel\/status\/1181956920405581826","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comecei a ver evangelion e estou incomodad\u00edssimo com a tens\u00e3o sexual entre o shinji e a misato<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"comecei a ver evangelion e estou incomodad\u00edssimo com a tens\u00e3o sexual entre o shinji e a misato","timestamp":1570635267000,"timestamp_epochs":1570635267,"tweet_id":"1181956096212246530","tweet_url":"\/berriel\/status\/1181956096212246530","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"89516286\" dir=\"ltr\" href=\"\/kaell_sillva\"><s>@<\/s><b>kaell_sillva<\/b><\/a> \u00e9 incr\u00edvel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CdTh0o1Ukr\">pic.twitter.com\/CdTh0o1Ukr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":88,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"o @kaell_sillva \u00e9 incr\u00edvelpic.twitter.com\/CdTh0o1Ukr","timestamp":1570631879000,"timestamp_epochs":1570631879,"tweet_id":"1181941883423072256","tweet_url":"\/berriel\/status\/1181941883423072256","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia seus photoshop com fundo branco<\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"bom dia seus photoshop com fundo branco","timestamp":1570620540000,"timestamp_epochs":1570620540,"tweet_id":"1181894325971619845","tweet_url":"\/berriel\/status\/1181894325971619845","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I1cULNSHVv\">pic.twitter.com\/I1cULNSHVv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":329,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"pic.twitter.com\/I1cULNSHVv","timestamp":1570595428000,"timestamp_epochs":1570595428,"tweet_id":"1181788998068555776","tweet_url":"\/berriel\/status\/1181788998068555776","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me surgiu uma d\u00favida agora sobre o uber confort onde o motorista n\u00e3o pode falar nada\n\nimagina isso no brasil como vai ser engra\u00e7ado o cara no final da corrida gesticulando quase falando em libras pedindo pra avaliar com 5 estrelas eu vou rachar d++++<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me surgiu uma d\u00favida agora sobre o uber confort onde o motorista n\u00e3o pode falar nada\n\nimagina isso no brasil como vai ser engra\u00e7ado o cara no final da corrida gesticulando quase falando em libras pedindo pra avaliar com 5 estrelas eu vou rachar d++++","timestamp":1570586970000,"timestamp_epochs":1570586970,"tweet_id":"1181753522431385600","tweet_url":"\/berriel\/status\/1181753522431385600","user_id":"18677569","username":"berriel"}]