[{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[<img alt=\"\u270d\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o escrevendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270d.png\" title=\"M\u00e3o escrevendo\"\/>] uma thread com todas as threads que eu j\u00e1 fiz sobre como melhorar a sua fotografia, crescer no instagram, aplicativos secretos e stories mais prazerosos de ver.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3EL7YrUQQo\">pic.twitter.com\/3EL7YrUQQo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3182,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":655,"text":"[] uma thread com todas as threads que eu j\u00e1 fiz sobre como melhorar a sua fotografia, crescer no instagram, aplicativos secretos e stories mais prazerosos de ver.pic.twitter.com\/3EL7YrUQQo","timestamp":1572887727000,"timestamp_epochs":1572887727,"tweet_id":"1191403598267195392","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191403598267195392","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 ai mais uma resposta pra sua familia que insiste em querer fazer ensaio de gra\u00e7a sempre, sem muita empatia.\n\nencontrei essa tabela na internet do n\u00famero m\u00e1ximo de cada c\u00e2mera nikon\/canon pra voc\u00eas verem!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y8eK8pS3Hw\">pic.twitter.com\/Y8eK8pS3Hw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":400,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"t\u00e1 ai mais uma resposta pra sua familia que insiste em querer fazer ensaio de gra\u00e7a sempre, sem muita empatia.\n\nencontrei essa tabela na internet do n\u00famero m\u00e1ximo de cada c\u00e2mera nikon\/canon pra voc\u00eas verem!pic.twitter.com\/Y8eK8pS3Hw","timestamp":1573956965000,"timestamp_epochs":1573956965,"tweet_id":"1195888307672166400","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1195888307672166400","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fot\u00f3grafos!\n\nvoc\u00eas sabiam que as nossas c\u00e2meras tem um n\u00famero de cliques m\u00e1ximo?\n\nque quando atingimos esse n\u00famero, a c\u00e2mera simplesmente morre? pois, muito que bem.\n\nequipamento custa caro: fa\u00e7a bom uso desses cliques, n\u00e3o saiam fazendo ensaio de gra\u00e7a por ai.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1333,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":171,"text":"fot\u00f3grafos!\n\nvoc\u00eas sabiam que as nossas c\u00e2meras tem um n\u00famero de cliques m\u00e1ximo?\n\nque quando atingimos esse n\u00famero, a c\u00e2mera simplesmente morre? pois, muito que bem.\n\nequipamento custa caro: fa\u00e7a bom uso desses cliques, n\u00e3o saiam fazendo ensaio de gra\u00e7a por ai.","timestamp":1573956259000,"timestamp_epochs":1573956259,"tweet_id":"1195885346392870912","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1195885346392870912","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"lila","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">voc\u00eas j\u00e1 pararam pra pensar que os gringos tem tanta facilidade em fotografar l\u00e1 fora? eles tem cen\u00e1rios INCRIVEIS\n\ne como no brasil, \u00e9 complicado tirar leite de pedra???? a gente n\u00e3o tem cen\u00e1rios t\u00e3o legais quanto\n\nvalorize o fotografo brasileiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1195504447851552769\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lYb8s4e7qF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1195504447851552769\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1195504447851552769<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1515,"replies":17,"retweet_id":"1195875529355923457","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":272,"text":"voc\u00eas j\u00e1 pararam pra pensar que os gringos tem tanta facilidade em fotografar l\u00e1 fora? eles tem cen\u00e1rios INCRIVEIS\n\ne como no brasil, \u00e9 complicado tirar leite de pedra???? a gente n\u00e3o tem cen\u00e1rios t\u00e3o legais quanto\n\nvalorize o fotografo brasileirohttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1195504447851552769\u00a0\u2026","timestamp":1573945094000,"timestamp_epochs":1573945094,"tweet_id":"1195838515059286017","tweet_url":"\/youandiuniter\/status\/1195838515059286017","user_id":"1195779496135286785","username":"youandiuniter"},{"fullname":"\ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddcc\ud835\uddba\ud835\uddbd\ud835\uddba \ud835\uddbe \ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddc7\ud835\uddcd\ud835\uddbe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quando eu pe\u00e7o p os meus amigos tirarem fotografias minha, \u00e9 isso que eu espero:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1195504447851552769\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mbXEXtFesQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1195504447851552769\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1195504447851552769<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5657,"replies":36,"retweet_id":"1195875452130406400","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":2375,"text":"Quando eu pe\u00e7o p os meus amigos tirarem fotografias minha, \u00e9 isso que eu espero:https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1195504447851552769\u00a0\u2026","timestamp":1573877564000,"timestamp_epochs":1573877564,"tweet_id":"1195555274653945857","tweet_url":"\/AlanaBertelli\/status\/1195555274653945857","user_id":"3296662682","username":"AlanaBertelli"},{"fullname":"Ingrid silva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Arte mais uma vez quebrando barreiras!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1195504447851552769\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HdrI1vtj79\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1195504447851552769\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1195504447851552769<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1489,"replies":4,"retweet_id":"1195875392067907584","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":148,"text":"Arte mais uma vez quebrando barreiras!!https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1195504447851552769\u00a0\u2026","timestamp":1573943195000,"timestamp_epochs":1573943195,"tweet_id":"1195830549568466944","tweet_url":"\/ingridsilva\/status\/1195830549568466944","user_id":"156289031","username":"ingridsilva"},{"fullname":"\u03c0r; oito meses com o meu mundo inteiro! \ud83d\udc27","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se eu tento tirar foto a\u00ed eu sou confundido com lixo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1195504447851552769\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uw2GXaxvsz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1195504447851552769\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1195504447851552769<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":50744,"replies":48,"retweet_id":"1195875272421265410","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":20411,"text":"se eu tento tirar foto a\u00ed eu sou confundido com lixohttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1195504447851552769\u00a0\u2026","timestamp":1573865875000,"timestamp_epochs":1573865875,"tweet_id":"1195506248122322944","tweet_url":"\/Iwtough\/status\/1195506248122322944","user_id":"1069076063475703808","username":"Iwtough"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 que tinha um entulho na frente de casa, dai eu achei que pudesse...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/raKYBrgkpH\">pic.twitter.com\/raKYBrgkpH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":94822,"replies":699,"retweet_id":"1195867202362204160","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":16341,"text":"\u00e9 que tinha um entulho na frente de casa, dai eu achei que pudesse...pic.twitter.com\/raKYBrgkpH","timestamp":1573865446000,"timestamp_epochs":1573865446,"tweet_id":"1195504447851552769","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1195504447851552769","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"paiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/> TWEET DA RECLAMA\u00c7\u00c3O <img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/> \n\nreclame aqui de alguma coisa que est\u00e1 te incomodando\n\nREGRAS: n\u00e3o pode julgar a reclama\u00e7\u00e3o do amiguinho<\/p>","is_retweet":1,"likes":2294,"replies":2141,"retweet_id":"1195847298665848833","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":96,"text":" TWEET DA RECLAMA\u00c7\u00c3O  \n\nreclame aqui de alguma coisa que est\u00e1 te incomodando\n\nREGRAS: n\u00e3o pode julgar a reclama\u00e7\u00e3o do amiguinho","timestamp":1573938649000,"timestamp_epochs":1573938649,"tweet_id":"1195811481981509634","tweet_url":"\/LwithP\/status\/1195811481981509634","user_id":"2682908887","username":"LwithP"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o engajamento de uma das ultimas fotos q postei com uma modelo branca \/ o engajamento dessa foto no feed com uma modelo preta\n\ncomo chama isso na cidade de vcs??<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7rRY2YITaR\">pic.twitter.com\/7rRY2YITaR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1060,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"o engajamento de uma das ultimas fotos q postei com uma modelo branca \/ o engajamento dessa foto no feed com uma modelo preta\n\ncomo chama isso na cidade de vcs??pic.twitter.com\/7rRY2YITaR","timestamp":1573927329000,"timestamp_epochs":1573927329,"tweet_id":"1195764006188912640","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1195764006188912640","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saiu v\u00eddeo novo no canal onde eu FOTOGRAFEI EM UM LUGAR INUSITADO - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/3whBp75bNec\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ca9eRIn7Lv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/3whBp75bNec\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/3whBp75bNec<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fRSm7CpxYe\">pic.twitter.com\/fRSm7CpxYe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":314,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"saiu v\u00eddeo novo no canal onde eu FOTOGRAFEI EM UM LUGAR INUSITADO - http:\/\/youtu.be\/3whBp75bNec\u00a0pic.twitter.com\/fRSm7CpxYe","timestamp":1573908217000,"timestamp_epochs":1573908217,"tweet_id":"1195683840712417283","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1195683840712417283","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 normal se assustar com o tanto de gente que conhece a minha prima? quantas mensagens de que ela cresceu! :o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folieaseance\/status\/1195659257645019138\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b5YVVdsqCN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folieaseance\/status\/1195659257645019138\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folieaseance\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1195659257645019138<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":122,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 normal se assustar com o tanto de gente que conhece a minha prima? quantas mensagens de que ela cresceu! :ohttps:\/\/twitter.com\/folieaseance\/status\/1195659257645019138\u00a0\u2026","timestamp":1573903197000,"timestamp_epochs":1573903197,"tweet_id":"1195662786543652867","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1195662786543652867","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tenho postado muitas fotos com pessoas pretas no instagram, e elas tendem a ter menos engajamento, ent\u00e3o, se voc\u00ea chegou at\u00e9 aqui e puder passar l\u00e1 pra dar um biscoitinho, vou te agradecer muitissimo\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gRiBWtcbeL\">pic.twitter.com\/gRiBWtcbeL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5447,"replies":44,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":899,"text":"tenho postado muitas fotos com pessoas pretas no instagram, e elas tendem a ter menos engajamento, ent\u00e3o, se voc\u00ea chegou at\u00e9 aqui e puder passar l\u00e1 pra dar um biscoitinho, vou te agradecer muitissimo\n\nhttp:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0pic.twitter.com\/gRiBWtcbeL","timestamp":1573872587000,"timestamp_epochs":1573872587,"tweet_id":"1195534398671732736","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1195534398671732736","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu gravei todo o ensaio e acabei de postar no Youtube pra voc\u00eas verem todo o processo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/3whBp75bNec\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T2eSkFe4sK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/3whBp75bNec\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/3whBp75bNec<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":740,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":121,"text":"Eu gravei todo o ensaio e acabei de postar no Youtube pra voc\u00eas verem todo o processo:https:\/\/youtu.be\/3whBp75bNec\u00a0","timestamp":1573870752000,"timestamp_epochs":1573870752,"tweet_id":"1195526701905842177","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1195526701905842177","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu pudesse pedir uma coisa pra voc\u00eas, seria um RT! porque tipo....sei l\u00e1...me ajuda tanto.\n\np o r  f a v o r.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1351,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":74,"text":"se eu pudesse pedir uma coisa pra voc\u00eas, seria um RT! porque tipo....sei l\u00e1...me ajuda tanto.\n\np o r  f a v o r.","timestamp":1573865890000,"timestamp_epochs":1573865890,"tweet_id":"1195506310143455232","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1195506310143455232","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 que tinha um entulho na frente de casa, dai eu achei que pudesse...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/raKYBrgkpH\">pic.twitter.com\/raKYBrgkpH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":94822,"replies":699,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16341,"text":"\u00e9 que tinha um entulho na frente de casa, dai eu achei que pudesse...pic.twitter.com\/raKYBrgkpH","timestamp":1573865446000,"timestamp_epochs":1573865446,"tweet_id":"1195504447851552769","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1195504447851552769","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"Evelyn Albuquerque \ud83d\udda4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201ctira uma foto minha aqui\u201d \n\ncomo eu imaginei\/\/ como ficou \n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A0ysrpC7Gc\">pic.twitter.com\/A0ysrpC7Gc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1308,"replies":5,"retweet_id":"1195502263248314368","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":291,"text":"\u201ctira uma foto minha aqui\u201d \n\ncomo eu imaginei\/\/ como ficou \n\n@heytominiepic.twitter.com\/A0ysrpC7Gc","timestamp":1573864311000,"timestamp_epochs":1573864311,"tweet_id":"1195499687266140161","tweet_url":"\/evelynalb0\/status\/1195499687266140161","user_id":"930097996116742144","username":"evelynalb0"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ok, pr\u00f3ximo tweet ent\u00e3o!<\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"ok, pr\u00f3ximo tweet ent\u00e3o!","timestamp":1573864799000,"timestamp_epochs":1573864799,"tweet_id":"1195501734405296130","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1195501734405296130","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">voc\u00eas lembram desse dia ic\u00f4nico? pois muito que bem, eu t\u00f4 aqui com ela fazendo mais fotinhas em lugares inusitados e gravei v\u00eddeo pro canal, se eu postasse voc\u00eas veriam?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1120529172852563968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4DLLaySGi6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1120529172852563968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1120529172852563968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2107,"replies":54,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":128,"text":"voc\u00eas lembram desse dia ic\u00f4nico? pois muito que bem, eu t\u00f4 aqui com ela fazendo mais fotinhas em lugares inusitados e gravei v\u00eddeo pro canal, se eu postasse voc\u00eas veriam?https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1120529172852563968\u00a0\u2026","timestamp":1573851594000,"timestamp_epochs":1573851594,"tweet_id":"1195446349824704516","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1195446349824704516","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem dia que eu at\u00e9 t\u00f4 feliz, mas eu penso em alguma coisa e a minha mente cria umas coisas que N\u00c3O. TEM. NADA. A. VER.\n\nquando vai ver eu j\u00e1 t\u00f4 com raiva e querendo me isolar do mundo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2929,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1407,"text":"tem dia que eu at\u00e9 t\u00f4 feliz, mas eu penso em alguma coisa e a minha mente cria umas coisas que N\u00c3O. TEM. NADA. A. VER.\n\nquando vai ver eu j\u00e1 t\u00f4 com raiva e querendo me isolar do mundo.","timestamp":1573827577000,"timestamp_epochs":1573827577,"tweet_id":"1195345612826464256","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1195345612826464256","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">l\u00e1 nos destaques \u201cpresets gr\u00e1tis\u201d eu deixei todos listados com links pra arrastar.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> \n\n[aproveitem, porque eu n\u00e3o pretendo liberar preset novo de gra\u00e7a t\u00e3o cedo.]<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZSf1iSYlL5\">pic.twitter.com\/ZSf1iSYlL5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":172,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"l\u00e1 nos destaques \u201cpresets gr\u00e1tis\u201d eu deixei todos listados com links pra arrastar.\n\nhttp:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0 \n\n[aproveitem, porque eu n\u00e3o pretendo liberar preset novo de gra\u00e7a t\u00e3o cedo.]pic.twitter.com\/ZSf1iSYlL5","timestamp":1573786474000,"timestamp_epochs":1573786474,"tweet_id":"1195173217398349826","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1195173217398349826","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem acredito que eu j\u00e1 liberei esse tanto de preset de gra\u00e7a.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vD6dmwLbmI\">pic.twitter.com\/vD6dmwLbmI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1856,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":52,"text":"nem acredito que eu j\u00e1 liberei esse tanto de preset de gra\u00e7a.pic.twitter.com\/vD6dmwLbmI","timestamp":1573786145000,"timestamp_epochs":1573786145,"tweet_id":"1195171836792909825","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1195171836792909825","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem mais de 20 presets dispon\u00edveis l\u00e1 nos destaques do meu instagram.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IIdGTDyuqt\">pic.twitter.com\/IIdGTDyuqt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"tem mais de 20 presets dispon\u00edveis l\u00e1 nos destaques do meu instagram.pic.twitter.com\/IIdGTDyuqt","timestamp":1573775844000,"timestamp_epochs":1573775844,"tweet_id":"1195128629551874048","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1195128629551874048","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">INFO: se na sua tela aparece esse c\u00f3digo super maluco abaixo, \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea copiar o link, ir no navegador do seu celular, colar e apertar ENTER.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/30SYAOR9Ov\">pic.twitter.com\/30SYAOR9Ov<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"INFO: se na sua tela aparece esse c\u00f3digo super maluco abaixo, \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea copiar o link, ir no navegador do seu celular, colar e apertar ENTER.pic.twitter.com\/30SYAOR9Ov","timestamp":1573768120000,"timestamp_epochs":1573768120,"tweet_id":"1195096232781320194","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1195096232781320194","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de liberar l\u00e1 nos stories e deixarei nos destaques. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iBnqBmzxdH\">pic.twitter.com\/iBnqBmzxdH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"acabei de liberar l\u00e1 nos stories e deixarei nos destaques. http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0pic.twitter.com\/iBnqBmzxdH","timestamp":1573768043000,"timestamp_epochs":1573768043,"tweet_id":"1195095910688182272","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1195095910688182272","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra quem n\u00e3o sabe usar preset, ou n\u00e3o sabe o que \u00e9 isso. me preparei pra te ajudar, e criei um v\u00eddeo l\u00e1 no meu canal do youtube explicando desde o inicio o que \u00e9.\n\nse voc\u00ea n\u00e3o sabe usar, eu te ensino aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/OQUESAOPRESETS\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OEz1RaQjmg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/OQUESAOPRESETS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/OQUESAOPRESETS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sOdAl9oifV\">pic.twitter.com\/sOdAl9oifV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"pra quem n\u00e3o sabe usar preset, ou n\u00e3o sabe o que \u00e9 isso. me preparei pra te ajudar, e criei um v\u00eddeo l\u00e1 no meu canal do youtube explicando desde o inicio o que \u00e9.\n\nse voc\u00ea n\u00e3o sabe usar, eu te ensino aqui: http:\/\/bit.ly\/OQUESAOPRESETS\u00a0pic.twitter.com\/sOdAl9oifV","timestamp":1573766717000,"timestamp_epochs":1573766717,"tweet_id":"1195090348487434240","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1195090348487434240","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dizem por a\u00ed que eu t\u00f4 sempre salvando o rol\u00ea com esses presets que tenho liberado das minhas fotos. se voc\u00ea curte eles e n\u00e3o quer que eu pare de liberar: me ajuda a espalhar o tweet acima, por favor.\n\ne let's!<\/p>","is_retweet":0,"likes":139,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"dizem por a\u00ed que eu t\u00f4 sempre salvando o rol\u00ea com esses presets que tenho liberado das minhas fotos. se voc\u00ea curte eles e n\u00e3o quer que eu pare de liberar: me ajuda a espalhar o tweet acima, por favor.\n\ne let's!","timestamp":1573766624000,"timestamp_epochs":1573766624,"tweet_id":"1195089959394435072","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1195089959394435072","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m online por a\u00ed? a hora de liberar esse filtro (preset) pra voc\u00eas \u00e9 agora. curte aqui, vou liberar o link aqui em baixo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rHxE5F6aDp\">pic.twitter.com\/rHxE5F6aDp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2830,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":178,"text":"algu\u00e9m online por a\u00ed? a hora de liberar esse filtro (preset) pra voc\u00eas \u00e9 agora. curte aqui, vou liberar o link aqui em baixo.pic.twitter.com\/rHxE5F6aDp","timestamp":1573766444000,"timestamp_epochs":1573766444,"tweet_id":"1195089204876914694","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1195089204876914694","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">same energy.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tzXyHMkQ2B\">pic.twitter.com\/tzXyHMkQ2B<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":215,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"same energy.pic.twitter.com\/tzXyHMkQ2B","timestamp":1573744371000,"timestamp_epochs":1573744371,"tweet_id":"1194996621328683008","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1194996621328683008","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chega uma hora que eu j\u00e1 n\u00e3o consigo mais fazer minha prima parar de chorar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fppXE9oeea\">pic.twitter.com\/fppXE9oeea<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4456,"replies":54,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":633,"text":"chega uma hora que eu j\u00e1 n\u00e3o consigo mais fazer minha prima parar de chorar.pic.twitter.com\/fppXE9oeea","timestamp":1573743942000,"timestamp_epochs":1573743942,"tweet_id":"1194994821846511616","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1194994821846511616","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria q esse tweet chegasse a todos q costumam frequentar pra\u00e7as de alimenta\u00e7\u00f5es, fast-foods e etc:\n\nq custa por o resto de comida no lixo? vamo ajudar a galera da limpeza\n\nvoc\u00eas &gt;N\u00c3O&lt; tem ideia do q eles tem q passar durante o dia todo com chefe pra ganhar uma merreca<\/p>","is_retweet":0,"likes":3380,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1216,"text":"queria q esse tweet chegasse a todos q costumam frequentar pra\u00e7as de alimenta\u00e7\u00f5es, fast-foods e etc:\n\nq custa por o resto de comida no lixo? vamo ajudar a galera da limpeza\n\nvoc\u00eas >N\u00c3O< tem ideia do q eles tem q passar durante o dia todo com chefe pra ganhar uma merreca","timestamp":1573695241000,"timestamp_epochs":1573695241,"tweet_id":"1194790557790416896","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1194790557790416896","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e subindo... obrigado, obrigado, obrigado.\ne como a cada 10k a gente libera um preset novo, segura que amanh\u00e3 eu solto aqui no twitter.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aRDrOeKJQu\">pic.twitter.com\/aRDrOeKJQu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":146,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"e subindo... obrigado, obrigado, obrigado.\ne como a cada 10k a gente libera um preset novo, segura que amanh\u00e3 eu solto aqui no twitter.pic.twitter.com\/aRDrOeKJQu","timestamp":1573691333000,"timestamp_epochs":1573691333,"tweet_id":"1194774163753439232","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1194774163753439232","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nunca entendo porque as minhas fotografias com pessoas negras nunca hitam no instagram.\n\nde qualquer forma, se voc\u00ea puder, aparece l\u00e1 no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> pra dar um biscoitinho, acabei de postar essa fotinha l\u00e1!<\/p>","is_retweet":0,"likes":123,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"eu nunca entendo porque as minhas fotografias com pessoas negras nunca hitam no instagram.\n\nde qualquer forma, se voc\u00ea puder, aparece l\u00e1 no http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0 pra dar um biscoitinho, acabei de postar essa fotinha l\u00e1!","timestamp":1573683239000,"timestamp_epochs":1573683239,"tweet_id":"1194740215568576512","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1194740215568576512","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando voc\u00ea n\u00e3o tem um lugar pra fazer foto e opta por fazer dentro da geladeira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4M9ZQIfHkR\">pic.twitter.com\/4M9ZQIfHkR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3781,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":273,"text":"quando voc\u00ea n\u00e3o tem um lugar pra fazer foto e opta por fazer dentro da geladeirapic.twitter.com\/4M9ZQIfHkR","timestamp":1573681788000,"timestamp_epochs":1573681788,"tweet_id":"1194734130644357120","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1194734130644357120","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de falar um pouquinho sobre o que eu t\u00f4 sentindo l\u00e1 nos stories.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mjpcdIlAH6\">pic.twitter.com\/mjpcdIlAH6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":165,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"acabei de falar um pouquinho sobre o que eu t\u00f4 sentindo l\u00e1 nos stories.pic.twitter.com\/mjpcdIlAH6","timestamp":1573670843000,"timestamp_epochs":1573670843,"tweet_id":"1194688224221896704","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1194688224221896704","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"\ud83c\udf19","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mds do ceu se j\u00e1 fazia aquilo tudo com equipamento de iniciante imagina agora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1194641719423311873\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RTeYOk7m2t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1194641719423311873\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1194641719423311873<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":644,"replies":0,"retweet_id":"1194648484802179072","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":125,"text":"mds do ceu se j\u00e1 fazia aquilo tudo com equipamento de iniciante imagina agorahttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1194641719423311873\u00a0\u2026","timestamp":1573660708000,"timestamp_epochs":1573660708,"tweet_id":"1194645714107809792","tweet_url":"\/starry99mendes\/status\/1194645714107809792","user_id":"2485349966","username":"starry99mendes"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fico mais feliz ainda em saber que acompanharam o meu crescimento de perto, como bons amigos mesmo. e pelas mensagens eu sinto que n\u00e3o t\u00f4 feliz sozinho. amo voc\u00eas, voc\u00eas s\u00e3o super necess\u00e1rios pra mim. \n\ntom filho \u00e9 um belo tolete de coc\u00f4, sem voc\u00eas!<\/p>","is_retweet":0,"likes":304,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"fico mais feliz ainda em saber que acompanharam o meu crescimento de perto, como bons amigos mesmo. e pelas mensagens eu sinto que n\u00e3o t\u00f4 feliz sozinho. amo voc\u00eas, voc\u00eas s\u00e3o super necess\u00e1rios pra mim. \n\ntom filho \u00e9 um belo tolete de coc\u00f4, sem voc\u00eas!","timestamp":1573660727000,"timestamp_epochs":1573660727,"tweet_id":"1194645793669632001","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1194645793669632001","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a lente que eu escolhi foi a 35mm, 1.4 da sigma art. vou contar um pouquinho sobre ela l\u00e1 nos stories!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E9YquShOcw\">pic.twitter.com\/E9YquShOcw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":418,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"a lente que eu escolhi foi a 35mm, 1.4 da sigma art. vou contar um pouquinho sobre ela l\u00e1 nos stories!pic.twitter.com\/E9YquShOcw","timestamp":1573659935000,"timestamp_epochs":1573659935,"tweet_id":"1194642474561617921","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1194642474561617921","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NEM ACREDITO QUE T\u00d4 COMPARTILHANDO!\n\ntudo o que fiz durante 3 anos com equipamento de iniciante sem muita grana pra comprar equipamento novo, fui levando a vida mesmo assim.\n\ndei inicio a minha transi\u00e7\u00e3o de equipamento: LENTE NOVA DESSA VEZ.\n\nobrigado por acreditarem em mim!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JC07Bgx4Bv\">pic.twitter.com\/JC07Bgx4Bv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8474,"replies":130,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":642,"text":"NEM ACREDITO QUE T\u00d4 COMPARTILHANDO!\n\ntudo o que fiz durante 3 anos com equipamento de iniciante sem muita grana pra comprar equipamento novo, fui levando a vida mesmo assim.\n\ndei inicio a minha transi\u00e7\u00e3o de equipamento: LENTE NOVA DESSA VEZ.\n\nobrigado por acreditarem em mim!pic.twitter.com\/JC07Bgx4Bv","timestamp":1573659755000,"timestamp_epochs":1573659755,"tweet_id":"1194641719423311873","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1194641719423311873","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quero ver se consigo levar um presentinho pra eles, e vestir eles com looks super legais pra gente passar uma tarde legal, mas eu preciso que me indiquem lugares que recebem esses tipos de visita em s\u00e3o paulo. quem puder d\u00e1 like pra espalhar, valeu!<\/p>","is_retweet":0,"likes":158,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"quero ver se consigo levar um presentinho pra eles, e vestir eles com looks super legais pra gente passar uma tarde legal, mas eu preciso que me indiquem lugares que recebem esses tipos de visita em s\u00e3o paulo. quem puder d\u00e1 like pra espalhar, valeu!","timestamp":1573609995000,"timestamp_epochs":1573609995,"tweet_id":"1194433007186305025","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1194433007186305025","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o natal t\u00e1 chegando, meu av\u00f4 esse ano se foi, e levou um pouco da magia que o natal tinha pra mim.\ne j\u00e1 que eu vou passar o natal sozinho esse ano, eu queria muito passar o dia em um asilo em s\u00e3o paulo, fotografar idosos, e passar um tempinho l\u00e1.\n\nme indiquem lugares por favor.<\/p>","is_retweet":0,"likes":806,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":77,"text":"o natal t\u00e1 chegando, meu av\u00f4 esse ano se foi, e levou um pouco da magia que o natal tinha pra mim.\ne j\u00e1 que eu vou passar o natal sozinho esse ano, eu queria muito passar o dia em um asilo em s\u00e3o paulo, fotografar idosos, e passar um tempinho l\u00e1.\n\nme indiquem lugares por favor.","timestamp":1573609818000,"timestamp_epochs":1573609818,"tweet_id":"1194432268649009154","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1194432268649009154","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m traz a coroa para essa fada?<\/p>","is_retweet":0,"likes":669,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"algu\u00e9m traz a coroa para essa fada?","timestamp":1573578983000,"timestamp_epochs":1573578983,"tweet_id":"1194302933707501569","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1194302933707501569","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">hm.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/34frA4OCXK\">pic.twitter.com\/34frA4OCXK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7792,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1185,"text":"hm.pic.twitter.com\/34frA4OCXK","timestamp":1573578840000,"timestamp_epochs":1573578840,"tweet_id":"1194302335536816130","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1194302335536816130","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">creditos totais a seguidora maravilinda: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1157379255182995456\" dir=\"ltr\" href=\"\/girlfromtha00s\"><s>@<\/s><b>girlfromtha00s<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"creditos totais a seguidora maravilinda: @girlfromtha00s","timestamp":1573574781000,"timestamp_epochs":1573574781,"tweet_id":"1194285311666380802","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1194285311666380802","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o fot\u00f3grafo fotografa as pessoas, mas quem fotografa o fot\u00f3grafo??????<\/p>","is_retweet":0,"likes":8956,"replies":355,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1589,"text":"o fot\u00f3grafo fotografa as pessoas, mas quem fotografa o fot\u00f3grafo??????","timestamp":1573574432000,"timestamp_epochs":1573574432,"tweet_id":"1194283846797348865","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1194283846797348865","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu desisto, vou viver de selfie ate a morte<\/p>","is_retweet":0,"likes":389,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"eu desisto, vou viver de selfie ate a morte","timestamp":1573573668000,"timestamp_epochs":1573573668,"tweet_id":"1194280643645054977","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1194280643645054977","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201camigo tira uma foto minha\u201d\n\u201cta\u201d\n\u201ccaramba ficou lindo\u201d\n\u201cdeixa eu ve\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fTmLX73mbu\">pic.twitter.com\/fTmLX73mbu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2762,"replies":76,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":177,"text":"\u201camigo tira uma foto minha\u201d\n\u201cta\u201d\n\u201ccaramba ficou lindo\u201d\n\u201cdeixa eu ve\u201dpic.twitter.com\/fTmLX73mbu","timestamp":1573573632000,"timestamp_epochs":1573573632,"tweet_id":"1194280490699804673","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1194280490699804673","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o jovem no twitter nao perde um tempinho de problematizar n\u00e9: eu fiz isso pra testar o app flores do campo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":310,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"o jovem no twitter nao perde um tempinho de problematizar n\u00e9: eu fiz isso pra testar o app flores do campo.","timestamp":1573511560000,"timestamp_epochs":1573511560,"tweet_id":"1194020144093241344","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1194020144093241344","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente? vcs nao acompanham minhas threads mesmo ne chorei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1164664260452130817?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W6Z9Xvperv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1164664260452130817?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1164664260452130817?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":773,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"gente? vcs nao acompanham minhas threads mesmo ne choreihttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1164664260452130817?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1573509334000,"timestamp_epochs":1573509334,"tweet_id":"1194010804665962496","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1194010804665962496","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">isso foi com aquele app de melhorar a qualidade das fotos :o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YfuvHMBXF5\">pic.twitter.com\/YfuvHMBXF5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9429,"replies":188,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":617,"text":"isso foi com aquele app de melhorar a qualidade das fotos :opic.twitter.com\/YfuvHMBXF5","timestamp":1573509193000,"timestamp_epochs":1573509193,"tweet_id":"1194010214544093185","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1194010214544093185","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">saudade de quando eu era crian\u00e7a, hoje \u00e9 s\u00f3 mais um dia comum e capitalista pra mim.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mimseralexisyha\/status\/1193309714676899841\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ndWPhSOUYr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mimseralexisyha\/status\/1193309714676899841\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mimseralexisyh<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1193309714676899841<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9016,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2596,"text":"saudade de quando eu era crian\u00e7a, hoje \u00e9 s\u00f3 mais um dia comum e capitalista pra mim.https:\/\/twitter.com\/mimseralexisyha\/status\/1193309714676899841\u00a0\u2026","timestamp":1573495126000,"timestamp_epochs":1573495126,"tweet_id":"1193951213479505923","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1193951213479505923","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"Empty and lonely \u238a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que conheci o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a> e nem sabia que era ele, a quantidade de thread q eu j\u00e1 vi t\u00e1 lok, ele \u00e9 fofo<\/p>","is_retweet":1,"likes":37,"replies":2,"retweet_id":"1193719546571567106","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"E eu que conheci o @heytominie e nem sabia que era ele, a quantidade de thread q eu j\u00e1 vi t\u00e1 lok, ele \u00e9 fofo","timestamp":1573439839000,"timestamp_epochs":1573439839,"tweet_id":"1193719321643630602","tweet_url":"\/MoreOneEmpty\/status\/1193719321643630602","user_id":"1025991025763016705","username":"MoreOneEmpty"},{"fullname":"\ud83c\udf0atina\ud83c\udf0a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu saio do enem, olho pra tr\u00e1s e t\u00e1 o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a> MANO Q MENINO FOFO<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> melhorou meu dia <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":54,"replies":1,"retweet_id":"1193712132103254016","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"Eu saio do enem, olho pra tr\u00e1s e t\u00e1 o @heytominie MANO Q MENINO FOFO melhorou meu dia ","timestamp":1573423542000,"timestamp_epochs":1573423542,"tweet_id":"1193650968921030657","tweet_url":"\/tinacarbi\/status\/1193650968921030657","user_id":"951960941746360320","username":"tinacarbi"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiz esse v\u00eddeo pra te lembrar o seguinte<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/riYIydybQP\">pic.twitter.com\/riYIydybQP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4113,"replies":201,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1319,"text":"fiz esse v\u00eddeo pra te lembrar o seguintepic.twitter.com\/riYIydybQP","timestamp":1573396355000,"timestamp_epochs":1573396355,"tweet_id":"1193536937816215552","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1193536937816215552","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Oj1Frz0RQy\">pic.twitter.com\/Oj1Frz0RQy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2926,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":918,"text":"pic.twitter.com\/Oj1Frz0RQy","timestamp":1573310998000,"timestamp_epochs":1573310998,"tweet_id":"1193178925465317381","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1193178925465317381","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">foi solto hoje e ja beijando, eu to solto desde que nasci,,,,,,,,<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brunasenos\/status\/1192911581350379520\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4jhyeP5dVM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brunasenos\/status\/1192911581350379520\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brunasenos\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192911581350379520<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3179,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":712,"text":"foi solto hoje e ja beijando, eu to solto desde que nasci,,,,,,,,https:\/\/twitter.com\/brunasenos\/status\/1192911581350379520\u00a0\u2026","timestamp":1573266017000,"timestamp_epochs":1573266017,"tweet_id":"1192990262475345921","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192990262475345921","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">guys! o preset j\u00e1 est\u00e1 disponivel l\u00e1 no \"destaque free\" do meu <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"guys! o preset j\u00e1 est\u00e1 disponivel l\u00e1 no \"destaque free\" do meu http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0 <3","timestamp":1573263065000,"timestamp_epochs":1573263065,"tweet_id":"1192977880013320197","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192977880013320197","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu guarda-roupa tem tanto preto que as vezes eu acho que as pessoas acham que eu uso a mesma roupa todos os dias.<\/p>","is_retweet":0,"likes":544,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":132,"text":"meu guarda-roupa tem tanto preto que as vezes eu acho que as pessoas acham que eu uso a mesma roupa todos os dias.","timestamp":1573236539000,"timestamp_epochs":1573236539,"tweet_id":"1192866620802322433","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192866620802322433","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">recife, cheguei. (e com muita vontade de produzir stories)<img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FmcKqEKwRw\">pic.twitter.com\/FmcKqEKwRw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":458,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"recife, cheguei. (e com muita vontade de produzir stories)pic.twitter.com\/FmcKqEKwRw","timestamp":1573232994000,"timestamp_epochs":1573232994,"tweet_id":"1192851750694338562","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192851750694338562","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">responda esse tweet com as suas fotos preferidas tiradas pelo celular.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KIj6EXJfyi\">pic.twitter.com\/KIj6EXJfyi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7231,"replies":2973,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":256,"text":"responda esse tweet com as suas fotos preferidas tiradas pelo celular.pic.twitter.com\/KIj6EXJfyi","timestamp":1573230016000,"timestamp_epochs":1573230016,"tweet_id":"1192839261059473408","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192839261059473408","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">em fortaleza por alguns minutos. minutos suficientes para sentir na pele o calor de 40\u00b0.<\/p>","is_retweet":0,"likes":122,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"em fortaleza por alguns minutos. minutos suficientes para sentir na pele o calor de 40\u00b0.","timestamp":1573221208000,"timestamp_epochs":1573221208,"tweet_id":"1192802317478846464","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192802317478846464","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se a gente chegar a 120k eu j\u00e1 t\u00f4 aqui preparado pra liberar mais um preset.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wtQedZzN9b\">pic.twitter.com\/wtQedZzN9b<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":205,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Se a gente chegar a 120k eu j\u00e1 t\u00f4 aqui preparado pra liberar mais um preset.pic.twitter.com\/wtQedZzN9b","timestamp":1573177668000,"timestamp_epochs":1573177668,"tweet_id":"1192619697776279552","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192619697776279552","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">t\u00f4 produzindo j\u00e1 &lt;3 assim que liberar eu aviso proc\u00eas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/moibanshee\/status\/1192612438698577921\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0u3TFuyCM6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/moibanshee\/status\/1192612438698577921\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/moibanshee\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192612438698577921<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00f4 produzindo j\u00e1 <3 assim que liberar eu aviso proc\u00eas.https:\/\/twitter.com\/moibanshee\/status\/1192612438698577921\u00a0\u2026","timestamp":1573176332000,"timestamp_epochs":1573176332,"tweet_id":"1192614092810395648","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192614092810395648","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O primeiro preset j\u00e1 est\u00e1 disponivel pra download l\u00e1 nos Stories do <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\n[Caso apare\u00e7a c\u00f3digos bizarros, s\u00f3 clicar no link, copiar o link, abrir o seu navegador e colar que acontece!]<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iexMsQtKW2\">pic.twitter.com\/iexMsQtKW2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":144,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"O primeiro preset j\u00e1 est\u00e1 disponivel pra download l\u00e1 nos Stories do http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0\n\n[Caso apare\u00e7a c\u00f3digos bizarros, s\u00f3 clicar no link, copiar o link, abrir o seu navegador e colar que acontece!]pic.twitter.com\/iexMsQtKW2","timestamp":1573176120000,"timestamp_epochs":1573176120,"tweet_id":"1192613203605426177","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192613203605426177","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 devendo 1 preset novo pra voc\u00eas em comemora\u00e7\u00e3o aos 110k l\u00e1 no Instagram. Ent\u00e3o l\u00e1, vai!\n\n \u2014 O que \u00e9 isso e como usar?\n\nSe voc\u00ea n\u00e3o sabe usar, eu te ensino aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/OQUESAOPRESETS\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OEz1RaQjmg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/OQUESAOPRESETS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/OQUESAOPRESETS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nL\u00e1 tamb\u00e9m eu posto todas as dicas de fotografia, apps e tecnologia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sOdAl9oifV\">pic.twitter.com\/sOdAl9oifV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":156,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"T\u00f4 devendo 1 preset novo pra voc\u00eas em comemora\u00e7\u00e3o aos 110k l\u00e1 no Instagram. Ent\u00e3o l\u00e1, vai!\n\n \u2014 O que \u00e9 isso e como usar?\n\nSe voc\u00ea n\u00e3o sabe usar, eu te ensino aqui: http:\/\/bit.ly\/OQUESAOPRESETS\u00a0\n\nL\u00e1 tamb\u00e9m eu posto todas as dicas de fotografia, apps e tecnologia.pic.twitter.com\/sOdAl9oifV","timestamp":1573174816000,"timestamp_epochs":1573174816,"tweet_id":"1192607736091086849","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192607736091086849","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passei um temp\u00e3o criando filtros (presets) do ZERO.\n\ntava querendo liberar 2 FILTROS pra voc\u00eas hoje!\n\nse voc\u00eas quiserem, eu libero, s\u00f3 curtir esse tweet aqui, que quando sair eu deixo o link abaixo :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iPfnh0ytwo\">pic.twitter.com\/iPfnh0ytwo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5653,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":205,"text":"passei um temp\u00e3o criando filtros (presets) do ZERO.\n\ntava querendo liberar 2 FILTROS pra voc\u00eas hoje!\n\nse voc\u00eas quiserem, eu libero, s\u00f3 curtir esse tweet aqui, que quando sair eu deixo o link abaixo :)pic.twitter.com\/iPfnh0ytwo","timestamp":1573174678000,"timestamp_epochs":1573174678,"tweet_id":"1192607158120173569","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192607158120173569","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">deixei um link l\u00e1 no telegram com todos os presets que eu j\u00e1 liberei.\n\n(<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1M8Zus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>)\n\ndaqui a alguns minutos eu vou liberar mais 2!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maledscc\/status\/1192594208915369984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZbuQqKQCES\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maledscc\/status\/1192594208915369984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maledscc\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192594208915369984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"deixei um link l\u00e1 no telegram com todos os presets que eu j\u00e1 liberei.\n\n(http:\/\/t.me\/prazertom\u00a0)\n\ndaqui a alguns minutos eu vou liberar mais 2!https:\/\/twitter.com\/maledscc\/status\/1192594208915369984\u00a0\u2026","timestamp":1573171710000,"timestamp_epochs":1573171710,"tweet_id":"1192594710390554624","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192594710390554624","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">corre l\u00e1, que eu ensinei passo \u00e1 passo! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nORUtjIVCM\">pic.twitter.com\/nORUtjIVCM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"corre l\u00e1, que eu ensinei passo \u00e1 passo! http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0 pic.twitter.com\/nORUtjIVCM","timestamp":1573163488000,"timestamp_epochs":1573163488,"tweet_id":"1192560221132148738","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192560221132148738","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00eas gostam desse tipo de vibe nos meus stories? tava pensando em ensinar como fiz esse! <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/> \ncurte aqui que quando sair eu aviso aqui embaixo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VDa1NdazMN\">pic.twitter.com\/VDa1NdazMN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":278,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"voc\u00eas gostam desse tipo de vibe nos meus stories? tava pensando em ensinar como fiz esse!  \ncurte aqui que quando sair eu aviso aqui embaixo.pic.twitter.com\/VDa1NdazMN","timestamp":1573162186000,"timestamp_epochs":1573162186,"tweet_id":"1192554762740412422","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192554762740412422","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um dia eu vou chegar em nova york e postar um storie com empire state of mind da alicia keys na trilha pra mostrar que venci na vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":781,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":218,"text":"um dia eu vou chegar em nova york e postar um storie com empire state of mind da alicia keys na trilha pra mostrar que venci na vida","timestamp":1573158963000,"timestamp_epochs":1573158963,"tweet_id":"1192541245538742273","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192541245538742273","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">uma das memorias mais legais que eu tenho da minha inf\u00e2ncia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/METADlNHAS\/status\/1192478882802352129\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YqTsUZCKrn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/METADlNHAS\/status\/1192478882802352129\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/METADlNHAS\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192478882802352129<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3261,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":881,"text":"uma das memorias mais legais que eu tenho da minha inf\u00e2nciahttps:\/\/twitter.com\/METADlNHAS\/status\/1192478882802352129\u00a0\u2026","timestamp":1573144152000,"timestamp_epochs":1573144152,"tweet_id":"1192479121772814341","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192479121772814341","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">assim que receber em casa, mostro minha rea\u00e7\u00e3o nos stories + fa\u00e7o um v\u00eddeo no canal sobre a nova lente. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bulbaton\/status\/1192455068676739072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mViMxvALB1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bulbaton\/status\/1192455068676739072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bulbaton\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192455068676739072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"assim que receber em casa, mostro minha rea\u00e7\u00e3o nos stories + fa\u00e7o um v\u00eddeo no canal sobre a nova lente. https:\/\/twitter.com\/bulbaton\/status\/1192455068676739072\u00a0\u2026","timestamp":1573138795000,"timestamp_epochs":1573138795,"tweet_id":"1192456653175697409","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192456653175697409","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">suguei tudo o que tinha que sugar com equipamento de iniciante.\n\nFORAM 3 ANOS USANDO A MESMA LENTE\n\nagora o \"muleque\" ta se esfor\u00e7ando bastante pra mudar o equipamento pra melhorar um pouco mais nas composi\u00e7\u00f5es\n\nobrigado, curso plus! &lt;3 obrigado, tomatos!<\/p>","is_retweet":0,"likes":141,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"suguei tudo o que tinha que sugar com equipamento de iniciante.\n\nFORAM 3 ANOS USANDO A MESMA LENTE\n\nagora o \"muleque\" ta se esfor\u00e7ando bastante pra mudar o equipamento pra melhorar um pouco mais nas composi\u00e7\u00f5es\n\nobrigado, curso plus! <3 obrigado, tomatos!","timestamp":1573138265000,"timestamp_epochs":1573138265,"tweet_id":"1192454431478026240","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192454431478026240","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">segue algumas fotos que fiz mesmo com a lente quebrada na parte do foco:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nd208MUKj5\">pic.twitter.com\/nd208MUKj5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":287,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"segue algumas fotos que fiz mesmo com a lente quebrada na parte do foco:pic.twitter.com\/nd208MUKj5","timestamp":1573137971000,"timestamp_epochs":1573137971,"tweet_id":"1192453196796645376","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192453196796645376","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai j\u00e1 n\u00e3o era quest\u00e3o de saber ter fotos n\u00edtidas, a minha lente que est\u00e1 quebrada n\u00e3o me deixava fazer isso. e ter fotos bem nitidas passou a ser a minha meta.\n\nconseguir uma nitidez legal com uma 50mm com o foco quebrado foi um desafio pra mim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"ai j\u00e1 n\u00e3o era quest\u00e3o de saber ter fotos n\u00edtidas, a minha lente que est\u00e1 quebrada n\u00e3o me deixava fazer isso. e ter fotos bem nitidas passou a ser a minha meta.\n\nconseguir uma nitidez legal com uma 50mm com o foco quebrado foi um desafio pra mim.","timestamp":1573137668000,"timestamp_epochs":1573137668,"tweet_id":"1192451925951893505","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192451925951893505","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">primeiro vou mudar a minha lente que \u00e9 50mm. ela j\u00e1 me causou muitos coment\u00e1rios maldosos que eu tive que fingir que n\u00e3o ouvi, mas que eu sei que acabaram me afetando.\n\nELA T\u00c1 COM O ARO DO FOCO QUEBRADO, tive que fotografar mesmo assim porque nunca tive grana pra mudar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":123,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"primeiro vou mudar a minha lente que \u00e9 50mm. ela j\u00e1 me causou muitos coment\u00e1rios maldosos que eu tive que fingir que n\u00e3o ouvi, mas que eu sei que acabaram me afetando.\n\nELA T\u00c1 COM O ARO DO FOCO QUEBRADO, tive que fotografar mesmo assim porque nunca tive grana pra mudar.","timestamp":1573137266000,"timestamp_epochs":1573137266,"tweet_id":"1192450239619387392","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192450239619387392","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei hoje pra realizar mais uma conquista na minha carreira de fot\u00f3grafo: mudar uma parte do meu equipamento.\n\nacho que sou o \u00fanico fot\u00f3grafo que trabalha durante anos com o equipamento de iniciante e nunca tive dinheiro pra mudar. \n\nESSE \u00c9 O MEU MOMENTO!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1017,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"acordei hoje pra realizar mais uma conquista na minha carreira de fot\u00f3grafo: mudar uma parte do meu equipamento.\n\nacho que sou o \u00fanico fot\u00f3grafo que trabalha durante anos com o equipamento de iniciante e nunca tive dinheiro pra mudar. \n\nESSE \u00c9 O MEU MOMENTO!","timestamp":1573137007000,"timestamp_epochs":1573137007,"tweet_id":"1192449152128626688","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192449152128626688","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente a minha risada eh estranha????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ce9iIghxDL\">pic.twitter.com\/ce9iIghxDL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":570,"replies":76,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"gente a minha risada eh estranha????pic.twitter.com\/ce9iIghxDL","timestamp":1573090006000,"timestamp_epochs":1573090006,"tweet_id":"1192252015369490433","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192252015369490433","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"amor cari\u00f1o, dame otro besito","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esse cara fez mais pela nossa vida q o bisorario nesses meses de governo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1191856743007051776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TVgYaTmHEY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1191856743007051776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191856743007051776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1914,"replies":7,"retweet_id":"1192246638267568133","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":497,"text":"esse cara fez mais pela nossa vida q o bisorario nesses meses de governohttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1191856743007051776\u00a0\u2026","timestamp":1573008836000,"timestamp_epochs":1573008836,"tweet_id":"1191911566985314309","tweet_url":"\/indpacc\/status\/1191911566985314309","user_id":"1076702712597749760","username":"indpacc"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e a humildade \u00e9 t\u00e3o incr\u00edvel, cara.\n\nvoc\u00ea abre m\u00e3o de qualquer coisa que te faz ser superior as pessoas, e voc\u00ea coloca iguala elas a voc\u00ea e voc\u00ea s\u00f3 aprende com elas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":183,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"e a humildade \u00e9 t\u00e3o incr\u00edvel, cara.\n\nvoc\u00ea abre m\u00e3o de qualquer coisa que te faz ser superior as pessoas, e voc\u00ea coloca iguala elas a voc\u00ea e voc\u00ea s\u00f3 aprende com elas.","timestamp":1573069324000,"timestamp_epochs":1573069324,"tweet_id":"1192165271827615744","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192165271827615744","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai voc\u00ea come\u00e7a na fotografia, estuda, cresce e vira uma refer\u00eancia. e de repente voc\u00ea vira um babaca, porque voc\u00ea acha que sabe tudo, e ao inv\u00e9s de achar qualidades nos outros e elogiar elas. voc\u00ea s\u00f3 encontra defeito pra julgar, porque voc\u00ea vira o BOMZ\u00c3O e todo mundo t\u00e1 errado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":688,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"ai voc\u00ea come\u00e7a na fotografia, estuda, cresce e vira uma refer\u00eancia. e de repente voc\u00ea vira um babaca, porque voc\u00ea acha que sabe tudo, e ao inv\u00e9s de achar qualidades nos outros e elogiar elas. voc\u00ea s\u00f3 encontra defeito pra julgar, porque voc\u00ea vira o BOMZ\u00c3O e todo mundo t\u00e1 errado.","timestamp":1573069160000,"timestamp_epochs":1573069160,"tweet_id":"1192164583244468229","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192164583244468229","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">22 aplicativos \u00fateis pra sua vida que voc\u00ea PRECISA conhecer \u2014 a thread.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s90dCT5Gqj\">pic.twitter.com\/s90dCT5Gqj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26319,"replies":394,"retweet_id":"1192141197768310785","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":5816,"text":"22 aplicativos \u00fateis pra sua vida que voc\u00ea PRECISA conhecer \u2014 a thread.pic.twitter.com\/s90dCT5Gqj","timestamp":1572995765000,"timestamp_epochs":1572995765,"tweet_id":"1191856743007051776","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191856743007051776","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">outro lugar que eu n\u00e3o acho uma boa ideia, o que voc\u00eas acham?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joaojoaojoaow\/status\/1192116985213202434\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wl5OOOLaSD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joaojoaojoaow\/status\/1192116985213202434\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joaojoaojoaow\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1192116985213202434<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"outro lugar que eu n\u00e3o acho uma boa ideia, o que voc\u00eas acham?https:\/\/twitter.com\/joaojoaojoaow\/status\/1192116985213202434\u00a0\u2026","timestamp":1573059076000,"timestamp_epochs":1573059076,"tweet_id":"1192122285752279041","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192122285752279041","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">voc\u00eas n\u00e3o acham que seria de respeito?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/j4y_hxx\/status\/1192117271264522241\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8Qcxy40ySo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/j4y_hxx\/status\/1192117271264522241\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/j4y_hxx\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1192117271264522241<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"voc\u00eas n\u00e3o acham que seria de respeito?https:\/\/twitter.com\/j4y_hxx\/status\/1192117271264522241\u00a0\u2026","timestamp":1573058885000,"timestamp_epochs":1573058885,"tweet_id":"1192121486519222272","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192121486519222272","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">priorizando tamb\u00e9m os coment\u00e1rios mais curtidos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"priorizando tamb\u00e9m os coment\u00e1rios mais curtidos.","timestamp":1573058080000,"timestamp_epochs":1573058080,"tweet_id":"1192118110842691585","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192118110842691585","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">help-me!\n\nme digam lugares inusitados que voc\u00eas n\u00e3o imaginariam um ensaio? quero fazer um quadro no canal fotografando esses lugares na pr\u00e1tica.<\/p>","is_retweet":0,"likes":828,"replies":408,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"help-me!\n\nme digam lugares inusitados que voc\u00eas n\u00e3o imaginariam um ensaio? quero fazer um quadro no canal fotografando esses lugares na pr\u00e1tica.","timestamp":1573057793000,"timestamp_epochs":1573057793,"tweet_id":"1192116904372178945","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192116904372178945","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1183188652249235456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YLXz6UNUre\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1183188652249235456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1183188652249235456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":158,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1183188652249235456\u00a0\u2026","timestamp":1573052945000,"timestamp_epochs":1573052945,"tweet_id":"1192096573423046656","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1192096573423046656","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meninas, prexten\u00e7\u00e3o.\n\nfot\u00f3grafo que \u00e9 fot\u00f3grafo nunca \n\npede foto intimas.\n\nnunca pegam no corpo\/cabelo sem pedir permiss\u00e3o.\n\nnunca fica de papinho malicioso com modelo.\n\nat\u00e9 os que fazem ensaio sensual. por favor, se um dia acontecer com uma de voc\u00eas\n\nFA\u00c7AM O FAMOSO ESC\u00c2NDALO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Luurib\/status\/1191789147041730562\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w3Lb2T13VK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Luurib\/status\/1191789147041730562\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Luurib\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1191789147041730562<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15303,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5935,"text":"meninas, prexten\u00e7\u00e3o.\n\nfot\u00f3grafo que \u00e9 fot\u00f3grafo nunca \n\npede foto intimas.\n\nnunca pegam no corpo\/cabelo sem pedir permiss\u00e3o.\n\nnunca fica de papinho malicioso com modelo.\n\nat\u00e9 os que fazem ensaio sensual. por favor, se um dia acontecer com uma de voc\u00eas\n\nFA\u00c7AM O FAMOSO ESC\u00c2NDALOhttps:\/\/twitter.com\/Luurib\/status\/1191789147041730562\u00a0\u2026","timestamp":1573008756000,"timestamp_epochs":1573008756,"tweet_id":"1191911228244987904","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191911228244987904","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ensinei a usar esse app l\u00e1 nos stories <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> vem aprender!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1191857846666878977\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5s9mnLVDhX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1191857846666878977\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191857846666878977<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":366,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"ensinei a usar esse app l\u00e1 nos stories http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0 vem aprender!https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1191857846666878977\u00a0\u2026","timestamp":1573004985000,"timestamp_epochs":1573004985,"tweet_id":"1191895411751079936","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191895411751079936","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 R4VE\n\nal\u00e9m do vaporwave, eu uso esse app que d\u00e1 aquela vibe meio aesthetic nas fotos.\n\u00f3timo pra adicionar figurinhas diferentonas tamb\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8kDG73p1Wt\">pic.twitter.com\/8kDG73p1Wt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":574,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"\u2022 R4VE\n\nal\u00e9m do vaporwave, eu uso esse app que d\u00e1 aquela vibe meio aesthetic nas fotos.\n\u00f3timo pra adicionar figurinhas diferentonas tamb\u00e9mpic.twitter.com\/8kDG73p1Wt","timestamp":1572998514000,"timestamp_epochs":1572998514,"tweet_id":"1191868270061727745","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191868270061727745","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 over\n\nl\u00e1 eu consigo colocar textos com fontes mais aesthetics e inteligentes nos meus videos.\n\nj\u00e1 nas fotos eu consigo apagar alguma parte que eu queira pra fingir que o objeto pegou algo na palavra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XBZVkV3YYn\">pic.twitter.com\/XBZVkV3YYn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":830,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"\u2022 over\n\nl\u00e1 eu consigo colocar textos com fontes mais aesthetics e inteligentes nos meus videos.\n\nj\u00e1 nas fotos eu consigo apagar alguma parte que eu queira pra fingir que o objeto pegou algo na palavrapic.twitter.com\/XBZVkV3YYn","timestamp":1572998295000,"timestamp_epochs":1572998295,"tweet_id":"1191867353656635393","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191867353656635393","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 air transfer\n\nperfeito pra voc\u00ea transferir fotos\/documentos\/videos com qualidade do pc para o celular ou vice-versa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NdkjUIpvzp\">pic.twitter.com\/NdkjUIpvzp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":835,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"\u2022 air transfer\n\nperfeito pra voc\u00ea transferir fotos\/documentos\/videos com qualidade do pc para o celular ou vice-versapic.twitter.com\/NdkjUIpvzp","timestamp":1572998252000,"timestamp_epochs":1572998252,"tweet_id":"1191867171414192128","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191867171414192128","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 unsplash\n\num app que na verdade \u00e9 um banco de imagens de gra\u00e7a com alta resolu\u00e7\u00e3o\n\nuso pra pra salvar e colocar no fundo dos stories quando compartilho uma foto do feed l\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c2LIEm69jE\">pic.twitter.com\/c2LIEm69jE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1191,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"\u2022 unsplash\n\num app que na verdade \u00e9 um banco de imagens de gra\u00e7a com alta resolu\u00e7\u00e3o\n\nuso pra pra salvar e colocar no fundo dos stories quando compartilho uma foto do feed l\u00e1pic.twitter.com\/c2LIEm69jE","timestamp":1572998186000,"timestamp_epochs":1572998186,"tweet_id":"1191866894300659715","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191866894300659715","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra quem AMA fotografia e bastidores, e quer aprender coisas mais tecnicas sobre:\n\neu tenho um grupo no telegram, com mais de 2 mil pessoas onde eu compartilho um pouco disso, pra participar s\u00f3 baixar o app e clicar aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1M8Zus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DIV3m6Vode\">pic.twitter.com\/DIV3m6Vode<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":343,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"pra quem AMA fotografia e bastidores, e quer aprender coisas mais tecnicas sobre:\n\neu tenho um grupo no telegram, com mais de 2 mil pessoas onde eu compartilho um pouco disso, pra participar s\u00f3 baixar o app e clicar aqui: http:\/\/t.me\/prazertom\u00a0pic.twitter.com\/DIV3m6Vode","timestamp":1572998076000,"timestamp_epochs":1572998076,"tweet_id":"1191866435246665728","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191866435246665728","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">8mm\/iSupr8 \u2022\n\num app que d\u00e1 aquela vibe mais vintage nas suas fotos.\nse voc\u00ea fazer qualquer v\u00eddeo sem gra\u00e7a e colocar nesse app, ele vai dar uma vibe totalmente conceito.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fiHUwoonen\">pic.twitter.com\/fiHUwoonen<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1074,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"8mm\/iSupr8 \u2022\n\num app que d\u00e1 aquela vibe mais vintage nas suas fotos.\nse voc\u00ea fazer qualquer v\u00eddeo sem gra\u00e7a e colocar nesse app, ele vai dar uma vibe totalmente conceito.pic.twitter.com\/fiHUwoonen","timestamp":1572998038000,"timestamp_epochs":1572998038,"tweet_id":"1191866274319675393","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191866274319675393","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">picnic \u2022 \n\num aplicativo gratuito que te ajuda a fazer a troca do c\u00e9u. caso o c\u00e9u da sua foto esteja meio feio, esse app faz um bom trabalho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fJLhqwAOxU\">pic.twitter.com\/fJLhqwAOxU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1824,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"picnic \u2022 \n\num aplicativo gratuito que te ajuda a fazer a troca do c\u00e9u. caso o c\u00e9u da sua foto esteja meio feio, esse app faz um bom trabalho.pic.twitter.com\/fJLhqwAOxU","timestamp":1572997784000,"timestamp_epochs":1572997784,"tweet_id":"1191865209633329152","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191865209633329152","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 video teleprompter\n\n\u00f3timo pra quem quer gravar v\u00eddeos passando um conte\u00fado por\u00e9m esquece o que precisa dizer. ele simula um telepromter e desce as letrinhas enquanto grava o video<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qcLfRDF05h\">pic.twitter.com\/qcLfRDF05h<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":751,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"\u2022 video teleprompter\n\n\u00f3timo pra quem quer gravar v\u00eddeos passando um conte\u00fado por\u00e9m esquece o que precisa dizer. ele simula um telepromter e desce as letrinhas enquanto grava o videopic.twitter.com\/qcLfRDF05h","timestamp":1572997669000,"timestamp_epochs":1572997669,"tweet_id":"1191864729121296384","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191864729121296384","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 touchretouch\n\npra remover coisas e espinhas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KZ1G3eQFTe\">pic.twitter.com\/KZ1G3eQFTe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1106,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"\u2022 touchretouch\n\npra remover coisas e espinhaspic.twitter.com\/KZ1G3eQFTe","timestamp":1572997648000,"timestamp_epochs":1572997648,"tweet_id":"1191864641229590534","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191864641229590534","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 focus\/airblush\n\notimo pra desfocar fundos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yrtmGNACbL\">pic.twitter.com\/yrtmGNACbL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2034,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"\u2022 focus\/airblush\n\notimo pra desfocar fundospic.twitter.com\/yrtmGNACbL","timestamp":1572997537000,"timestamp_epochs":1572997537,"tweet_id":"1191864173317230593","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191864173317230593","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 patternator\n\num app que faz wallpaper, a diferen\u00e7a \u00e9 que voc\u00ea pode usar auas proprias fotos pra isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qM4sRqgGp9\">pic.twitter.com\/qM4sRqgGp9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1533,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"\u2022 patternator\n\num app que faz wallpaper, a diferen\u00e7a \u00e9 que voc\u00ea pode usar auas proprias fotos pra issopic.twitter.com\/qM4sRqgGp9","timestamp":1572997495000,"timestamp_epochs":1572997495,"tweet_id":"1191863997903048704","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191863997903048704","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 perfect365\n\ndescobri esse app essa semana e ele consegue fazer de gra\u00e7a varias coisas como\n\n- retirar olheiras\n- espinhas\n- acender a cor dos olhos \n\ne etc<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hV4q0NqmBL\">pic.twitter.com\/hV4q0NqmBL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1134,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"\u2022 perfect365\n\ndescobri esse app essa semana e ele consegue fazer de gra\u00e7a varias coisas como\n\n- retirar olheiras\n- espinhas\n- acender a cor dos olhos \n\ne etcpic.twitter.com\/hV4q0NqmBL","timestamp":1572997130000,"timestamp_epochs":1572997130,"tweet_id":"1191862467711901698","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191862467711901698","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 werble\n\no app que te d\u00e1 a op\u00e7\u00e3o de fazer mexer as coisas, descobri ele essa semana e t\u00f4 usando nas minhas fotos como teste<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x3tcoOKNEA\">pic.twitter.com\/x3tcoOKNEA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":777,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"\u2022 werble\n\no app que te d\u00e1 a op\u00e7\u00e3o de fazer mexer as coisas, descobri ele essa semana e t\u00f4 usando nas minhas fotos como testepic.twitter.com\/x3tcoOKNEA","timestamp":1572997094000,"timestamp_epochs":1572997094,"tweet_id":"1191862315714580481","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191862315714580481","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 impresso \n\npra quem t\u00e1 cansado do \u201cunfold\u201d que \u00e9 um app que tamb\u00e9m te ajuda a fazer stories mais legais com templates j\u00e1 pronto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WAE1kYkX0S\">pic.twitter.com\/WAE1kYkX0S<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1408,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"\u2022 impresso \n\npra quem t\u00e1 cansado do \u201cunfold\u201d que \u00e9 um app que tamb\u00e9m te ajuda a fazer stories mais legais com templates j\u00e1 prontopic.twitter.com\/WAE1kYkX0S","timestamp":1572997068000,"timestamp_epochs":1572997068,"tweet_id":"1191862207669317633","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191862207669317633","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 videosplitter\n\neu amo gravar videos com a c\u00e2mera do meu celular, e usar esse app, ele faz os cortes certinhos de 15 segundos pros stories<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D2MlkUqkaq\">pic.twitter.com\/D2MlkUqkaq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1248,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"\u2022 videosplitter\n\neu amo gravar videos com a c\u00e2mera do meu celular, e usar esse app, ele faz os cortes certinhos de 15 segundos pros storiespic.twitter.com\/D2MlkUqkaq","timestamp":1572996576000,"timestamp_epochs":1572996576,"tweet_id":"1191860142360465414","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191860142360465414","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">recentemente eu realizei um sonho, dei vida ao meu primeiro curso 100% digital de fotografia.\n\nse voc\u00ea leva a fotografia a s\u00e9rio e quer crescer nesse ramo, deixa eu te ajudar? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BC4VIkCxGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/PlusOCurso<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xc67zqoQ6M\">pic.twitter.com\/xc67zqoQ6M<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":801,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":74,"text":"recentemente eu realizei um sonho, dei vida ao meu primeiro curso 100% digital de fotografia.\n\nse voc\u00ea leva a fotografia a s\u00e9rio e quer crescer nesse ramo, deixa eu te ajudar? http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\u00a0pic.twitter.com\/xc67zqoQ6M","timestamp":1572996563000,"timestamp_epochs":1572996563,"tweet_id":"1191860089696727040","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191860089696727040","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 videoleap\n\no melhor aplicativo pra edi\u00e7\u00e3o de video, e \u00e9 o meu favorito. voc\u00ea consegue fazer quase tudo o que geralmente era poss\u00edvel fazer no computador.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Clpl4xxVB9\">pic.twitter.com\/Clpl4xxVB9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2409,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":83,"text":"\u2022 videoleap\n\no melhor aplicativo pra edi\u00e7\u00e3o de video, e \u00e9 o meu favorito. voc\u00ea consegue fazer quase tudo o que geralmente era poss\u00edvel fazer no computador.pic.twitter.com\/Clpl4xxVB9","timestamp":1572996400000,"timestamp_epochs":1572996400,"tweet_id":"1191859404955668480","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191859404955668480","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 vaporwave\n\noutro app aesthetic com VARIAS figurinhas diferentonas pra voc\u00ea adicionar tamb\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SNP0DNCoVS\">pic.twitter.com\/SNP0DNCoVS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1631,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":52,"text":"\u2022 vaporwave\n\noutro app aesthetic com VARIAS figurinhas diferentonas pra voc\u00ea adicionar tamb\u00e9mpic.twitter.com\/SNP0DNCoVS","timestamp":1572996360000,"timestamp_epochs":1572996360,"tweet_id":"1191859235702874112","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191859235702874112","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 vcus\n\no aplicativo do momento e secreto das blogueiras.\nnele voc\u00ea consegue fazer v\u00eddeos com transi\u00e7\u00f5es super diferent\u00f5es<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LcFxzKkwZq\">pic.twitter.com\/LcFxzKkwZq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2338,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":76,"text":"\u2022 vcus\n\no aplicativo do momento e secreto das blogueiras.\nnele voc\u00ea consegue fazer v\u00eddeos com transi\u00e7\u00f5es super diferent\u00f5espic.twitter.com\/LcFxzKkwZq","timestamp":1572996329000,"timestamp_epochs":1572996329,"tweet_id":"1191859108837830659","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191859108837830659","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 storyz\n\nsabe aquelas fotos que as pessoas deixam em movimento? ta ai o segredo. esse app \u00e9 perfeito!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kKX2MXYUp0\">pic.twitter.com\/kKX2MXYUp0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2163,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":66,"text":"\u2022 storyz\n\nsabe aquelas fotos que as pessoas deixam em movimento? ta ai o segredo. esse app \u00e9 perfeito!pic.twitter.com\/kKX2MXYUp0","timestamp":1572996290000,"timestamp_epochs":1572996290,"tweet_id":"1191858942386802689","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191858942386802689","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">posso pedir uma coisa? \u00e9 meio importante pra mim\n\nd\u00e1 uma subida l\u00e1 no 1\u00b0 tweet e aperta o RT pra ajudar? n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do quanto ajuda!\n\nl\u00e1 no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> eu posto toda semana igtv e stories com dicas de apps, e fotografia, d\u00e1 uma passadinha &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TgyG3HDraO\">pic.twitter.com\/TgyG3HDraO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":705,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"posso pedir uma coisa? \u00e9 meio importante pra mim\n\nd\u00e1 uma subida l\u00e1 no 1\u00b0 tweet e aperta o RT pra ajudar? n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do quanto ajuda!\n\nl\u00e1 no http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0 eu posto toda semana igtv e stories com dicas de apps, e fotografia, d\u00e1 uma passadinha <3pic.twitter.com\/TgyG3HDraO","timestamp":1572996263000,"timestamp_epochs":1572996263,"tweet_id":"1191858830008868866","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191858830008868866","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 LIGHTROOM\n\nalgu\u00e9m n\u00e3o usa esse app hoje em dias?\n\ncom esse app eu consigo, remover imperfei\u00e7\u00f5es, mudar a cor das coisas, editar a foto com as cores que eu quero, copiar e colar em outra foto.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nZSHX3uxAD\">pic.twitter.com\/nZSHX3uxAD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1875,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"\u2022 LIGHTROOM\n\nalgu\u00e9m n\u00e3o usa esse app hoje em dias?\n\ncom esse app eu consigo, remover imperfei\u00e7\u00f5es, mudar a cor das coisas, editar a foto com as cores que eu quero, copiar e colar em outra foto.pic.twitter.com\/nZSHX3uxAD","timestamp":1572996163000,"timestamp_epochs":1572996163,"tweet_id":"1191858412784685056","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191858412784685056","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 unum\n\nbem provavel q vc conhe\u00e7a esse app, mas eu amo que vai ter sempre algu\u00e9m que n\u00e3o vai conhecer.\n\n\u00e9 por l\u00e1 que eu organizo o meu feed, j\u00e1 que trabalho com isso, acho importante e \u00e9 l\u00e1 que eu consigo mudar as fotos de lugares de boa sem ningu\u00e9m saber<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O47hvy9ieJ\">pic.twitter.com\/O47hvy9ieJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2484,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"\u2022 unum\n\nbem provavel q vc conhe\u00e7a esse app, mas eu amo que vai ter sempre algu\u00e9m que n\u00e3o vai conhecer.\n\n\u00e9 por l\u00e1 que eu organizo o meu feed, j\u00e1 que trabalho com isso, acho importante e \u00e9 l\u00e1 que eu consigo mudar as fotos de lugares de boa sem ningu\u00e9m saberpic.twitter.com\/O47hvy9ieJ","timestamp":1572996120000,"timestamp_epochs":1572996120,"tweet_id":"1191858230982524935","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191858230982524935","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 remini\n\no melhor aplicativo pra deixar as fotos com mais qualidade, independente de qual seja.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b4d4UuEMGj\">pic.twitter.com\/b4d4UuEMGj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7411,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":301,"text":"\u2022 remini\n\no melhor aplicativo pra deixar as fotos com mais qualidade, independente de qual seja.pic.twitter.com\/b4d4UuEMGj","timestamp":1572996028000,"timestamp_epochs":1572996028,"tweet_id":"1191857846666878977","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191857846666878977","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 kirakira+\n\no aplicativo que as pessoas tem usado pra deixar tudo brilhando.\n\no que ele faz? ele pega os pontos de realce e faz isso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3yQtVJ1zOi\">pic.twitter.com\/3yQtVJ1zOi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3227,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":101,"text":"\u2022 kirakira+\n\no aplicativo que as pessoas tem usado pra deixar tudo brilhando.\n\no que ele faz? ele pega os pontos de realce e faz isso.pic.twitter.com\/3yQtVJ1zOi","timestamp":1572995987000,"timestamp_epochs":1572995987,"tweet_id":"1191857672787824642","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191857672787824642","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu passo minutos do meu dia olhando os apps baixados do momento na minha loja de aplicativo, e eu t\u00f4 aqui pra encher a memoria do seu celular com apps \u00fateis que pode te ajudar em alguma coisa.\n\nvai acompanhando a thread curtindo os tweets pra guardar e usar depois :) let's!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZJax9Q49vB\">pic.twitter.com\/ZJax9Q49vB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1210,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"eu passo minutos do meu dia olhando os apps baixados do momento na minha loja de aplicativo, e eu t\u00f4 aqui pra encher a memoria do seu celular com apps \u00fateis que pode te ajudar em alguma coisa.\n\nvai acompanhando a thread curtindo os tweets pra guardar e usar depois :) let's!pic.twitter.com\/ZJax9Q49vB","timestamp":1572995905000,"timestamp_epochs":1572995905,"tweet_id":"1191857327374315520","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191857327374315520","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">22 aplicativos \u00fateis pra sua vida que voc\u00ea PRECISA conhecer \u2014 a thread.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s90dCT5Gqj\">pic.twitter.com\/s90dCT5Gqj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26319,"replies":394,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5816,"text":"22 aplicativos \u00fateis pra sua vida que voc\u00ea PRECISA conhecer \u2014 a thread.pic.twitter.com\/s90dCT5Gqj","timestamp":1572995765000,"timestamp_epochs":1572995765,"tweet_id":"1191856743007051776","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191856743007051776","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sempre t\u00f4 achando app novo, vou reunir daqui \u00e1 pouco aqui no twitter, todos os apps \u00fateis que eu uso em uma thread, j\u00e1 que s\u00e3o mais de 20. pra poder enviar o link sempre que me pedirem.\n\nvoc\u00eas leriam a thread?<\/p>","is_retweet":0,"likes":456,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"eu sempre t\u00f4 achando app novo, vou reunir daqui \u00e1 pouco aqui no twitter, todos os apps \u00fateis que eu uso em uma thread, j\u00e1 que s\u00e3o mais de 20. pra poder enviar o link sempre que me pedirem.\n\nvoc\u00eas leriam a thread?","timestamp":1572991057000,"timestamp_epochs":1572991057,"tweet_id":"1191836996479672320","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191836996479672320","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">parece que eu t\u00f4 lendo o inicio da minha hist\u00f3ria na fotografia. \n\nn\u00e3o me lembro de muitas pessoas que me apoiaram no inicio da minha carreira.\n\neu sempre digo, gente:\n\napoiem os amigos de voc\u00eas, eles precisam de apoio no inicio.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ggioms\/status\/1191740577836126210\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5QOEilm4jt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ggioms\/status\/1191740577836126210\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ggioms\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1191740577836126210<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":186,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"parece que eu t\u00f4 lendo o inicio da minha hist\u00f3ria na fotografia. \n\nn\u00e3o me lembro de muitas pessoas que me apoiaram no inicio da minha carreira.\n\neu sempre digo, gente:\n\napoiem os amigos de voc\u00eas, eles precisam de apoio no inicio.https:\/\/twitter.com\/ggioms\/status\/1191740577836126210\u00a0\u2026","timestamp":1572970208000,"timestamp_epochs":1572970208,"tweet_id":"1191749546273099776","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191749546273099776","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">da pra sentir o desejo dele de rir, e ele tentando com todas as for\u00e7as segurar o riso kkkkkkkkk\n\nesse video ta no top melhores videos da internet com certeza<\/p>","is_retweet":0,"likes":1515,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"da pra sentir o desejo dele de rir, e ele tentando com todas as for\u00e7as segurar o riso kkkkkkkkk\n\nesse video ta no top melhores videos da internet com certeza","timestamp":1572920828000,"timestamp_epochs":1572920828,"tweet_id":"1191542431814225920","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191542431814225920","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o problema do brasileiro \u00e9 que ele supera as coisas muito r\u00e1pido<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RNMJPs846U\">pic.twitter.com\/RNMJPs846U<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36273,"replies":839,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10014,"text":"o problema do brasileiro \u00e9 que ele supera as coisas muito r\u00e1pidopic.twitter.com\/RNMJPs846U","timestamp":1572920092000,"timestamp_epochs":1572920092,"tweet_id":"1191539346173808640","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191539346173808640","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seria meu sonho ganhar 1 real por cada like? enfim, eu tenho um curso, e se voc\u00ea leva a fotografia \u00e9 s\u00e9rio, \u00e9 uma boa conhecer: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BC4VIkCxGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/PlusOCurso<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VqJj2vZvnh\">pic.twitter.com\/VqJj2vZvnh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":131,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"seria meu sonho ganhar 1 real por cada like? enfim, eu tenho um curso, e se voc\u00ea leva a fotografia \u00e9 s\u00e9rio, \u00e9 uma boa conhecer: http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\u00a0pic.twitter.com\/VqJj2vZvnh","timestamp":1572915902000,"timestamp_epochs":1572915902,"tweet_id":"1191521771725430784","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191521771725430784","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de publicar essa foto no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> seja o que Deus quizer &lt;3\n\nesse \u00e9 o antes e o depois!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T87iSyi3UC\">pic.twitter.com\/T87iSyi3UC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":350,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"acabei de publicar essa foto no http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0 seja o que Deus quizer <3\n\nesse \u00e9 o antes e o depois!pic.twitter.com\/T87iSyi3UC","timestamp":1572907146000,"timestamp_epochs":1572907146,"tweet_id":"1191485045409820672","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191485045409820672","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu achei que iria ver esse senhor ir pro t\u00famulo sendo um \u00edcone e vou ver ele sendo um infeliz da pior especie<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HugoGloss\/status\/1191457661310636032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C3VcUogY3b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HugoGloss\/status\/1191457661310636032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HugoGloss\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1191457661310636032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3947,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1010,"text":"eu achei que iria ver esse senhor ir pro t\u00famulo sendo um \u00edcone e vou ver ele sendo um infeliz da pior especiehttps:\/\/twitter.com\/HugoGloss\/status\/1191457661310636032\u00a0\u2026","timestamp":1572906314000,"timestamp_epochs":1572906314,"tweet_id":"1191481558307356673","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191481558307356673","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"farofa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hj meu prof de biologia falou q uma teoria mt aceita diz que os primeiros homens eram sim negros, e depois que os homens foram ocupando regi\u00f5es de menor incid\u00eancia solar, a sele\u00e7\u00e3o natural cm o tempo criou o branco europeu, ent sim acredito q ad\u00e3o e eva eram negros<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1191464012300652545\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ma0OBEOWGO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1191464012300652545\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191464012300652545<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11678,"replies":88,"retweet_id":"1191473757061296130","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":2210,"text":"Hj meu prof de biologia falou q uma teoria mt aceita diz que os primeiros homens eram sim negros, e depois que os homens foram ocupando regi\u00f5es de menor incid\u00eancia solar, a sele\u00e7\u00e3o natural cm o tempo criou o branco europeu, ent sim acredito q ad\u00e3o e eva eram negroshttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1191464012300652545\u00a0\u2026","timestamp":1572903791000,"timestamp_epochs":1572903791,"tweet_id":"1191470976246190086","tweet_url":"\/nayulwt\/status\/1191470976246190086","user_id":"1185615145806024705","username":"nayulwt"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o twitter carregou as fotos com qualidade, d\u00e1 pra ver os detalhes, d\u00eaem zoom &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":128,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"o twitter carregou as fotos com qualidade, d\u00e1 pra ver os detalhes, d\u00eaem zoom <3","timestamp":1572902799000,"timestamp_epochs":1572902799,"tweet_id":"1191466813076447233","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191466813076447233","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se o tweet acima tiver uma boa intera\u00e7\u00e3o, o twitter recomenda pra mais pessoinhas. me ajudem por favor dando um RT!!\n\nconhe\u00e7am o meu trabalho em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> faz muita diferen\u00e7a pra mim ter algu\u00e9m l\u00e1 pra ver o que tenho feito <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OhehWslW9s\">pic.twitter.com\/OhehWslW9s<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":277,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"se o tweet acima tiver uma boa intera\u00e7\u00e3o, o twitter recomenda pra mais pessoinhas. me ajudem por favor dando um RT!!\n\nconhe\u00e7am o meu trabalho em http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0 faz muita diferen\u00e7a pra mim ter algu\u00e9m l\u00e1 pra ver o que tenho feito pic.twitter.com\/OhehWslW9s","timestamp":1572902632000,"timestamp_epochs":1572902632,"tweet_id":"1191466114775166976","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191466114775166976","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 que ad\u00e3o e eva era assim?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0RQUt03dsE\">pic.twitter.com\/0RQUt03dsE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42070,"replies":303,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4494,"text":"ser\u00e1 que ad\u00e3o e eva era assim?pic.twitter.com\/0RQUt03dsE","timestamp":1572902131000,"timestamp_epochs":1572902131,"tweet_id":"1191464012300652545","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191464012300652545","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tamb\u00e9m quero fazer uma thread dando dicas dos primeiros passos pra voc\u00ea que quer se tornar um fot\u00f3grafo (o que comprar\/como come\u00e7ar), caso queiram, s\u00f3 curtir aqui.<\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"tamb\u00e9m quero fazer uma thread dando dicas dos primeiros passos pra voc\u00ea que quer se tornar um fot\u00f3grafo (o que comprar\/como come\u00e7ar), caso queiram, s\u00f3 curtir aqui.","timestamp":1572888535000,"timestamp_epochs":1572888535,"tweet_id":"1191406986925137920","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191406986925137920","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tenho uma pasta cheinha de ideias de poses que eu indico em selfies, posso fazer uma thread comentando sobre, caso queiram, deixem um like aqui.<\/p>","is_retweet":0,"likes":127,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu tenho uma pasta cheinha de ideias de poses que eu indico em selfies, posso fazer uma thread comentando sobre, caso queiram, deixem um like aqui.","timestamp":1572888470000,"timestamp_epochs":1572888470,"tweet_id":"1191406711862640640","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191406711862640640","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">presets de gra\u00e7a.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1157326899468783616\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GCEo3Kq429\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1157326899468783616\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1157326899468783616<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"presets de gra\u00e7a.https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1157326899468783616\u00a0\u2026","timestamp":1572888413000,"timestamp_epochs":1572888413,"tweet_id":"1191406472728633344","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191406472728633344","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">apps escondidos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1159558737662808066\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UFPo3OF15c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1159558737662808066\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1159558737662808066<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"apps escondidos.https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1159558737662808066\u00a0\u2026","timestamp":1572888371000,"timestamp_epochs":1572888371,"tweet_id":"1191406296681107456","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191406296681107456","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">videos mais produzidos nos stories.\n(no igtv do <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> tem muito mais)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1162446011459088385\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UuP03LFg0c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1162446011459088385\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1162446011459088385<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"videos mais produzidos nos stories.\n(no igtv do http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0 tem muito mais)https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1162446011459088385\u00a0\u2026","timestamp":1572888335000,"timestamp_epochs":1572888335,"tweet_id":"1191406146067808256","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191406146067808256","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">deixando os stories mais legais.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1183546688247496709\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OD1ZkD6eAE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1183546688247496709\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1183546688247496709<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"deixando os stories mais legais.https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1183546688247496709\u00a0\u2026","timestamp":1572888222000,"timestamp_epochs":1572888222,"tweet_id":"1191405673751470081","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191405673751470081","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">acendendo a cor dos seus olhos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1187188857667772423\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8NRn4c6BJB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1187188857667772423\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187188857667772423<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"acendendo a cor dos seus olhos.https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1187188857667772423\u00a0\u2026","timestamp":1572888200000,"timestamp_epochs":1572888200,"tweet_id":"1191405582965788672","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191405582965788672","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">poses que favorecem em fotos.\n(preciso fazer uma thread s\u00f3 com selfies).<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1188649984444583936\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iCDGyssfKb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1188649984444583936\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1188649984444583936<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"poses que favorecem em fotos.\n(preciso fazer uma thread s\u00f3 com selfies).https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1188649984444583936\u00a0\u2026","timestamp":1572888175000,"timestamp_epochs":1572888175,"tweet_id":"1191405475016912901","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191405475016912901","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">desfocando os fundos das fotos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1189681334333128706\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WzwnKeYKHP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1189681334333128706\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189681334333128706<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"desfocando os fundos das fotos.https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1189681334333128706\u00a0\u2026","timestamp":1572888144000,"timestamp_epochs":1572888144,"tweet_id":"1191405346444722176","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191405346444722176","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">editando fotos com um app profissional.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1167115231493050368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2LKYxHzF6J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1167115231493050368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1167115231493050368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"editando fotos com um app profissional.https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1167115231493050368\u00a0\u2026","timestamp":1572888114000,"timestamp_epochs":1572888114,"tweet_id":"1191405221622296578","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191405221622296578","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">como deixar o c\u00e9u das suas fotos mais legais e bonitos de ver.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1168666617871515649\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vC9o1cO7Fb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1168666617871515649\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1168666617871515649<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"como deixar o c\u00e9u das suas fotos mais legais e bonitos de ver.https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1168666617871515649\u00a0\u2026","timestamp":1572888098000,"timestamp_epochs":1572888098,"tweet_id":"1191405153611657216","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191405153611657216","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">algumas dicas de como fazer a bateria do celular durar mais.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1169066124857753601\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2u8msCVXc5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1169066124857753601\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1169066124857753601<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"algumas dicas de como fazer a bateria do celular durar mais.https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1169066124857753601\u00a0\u2026","timestamp":1572888067000,"timestamp_epochs":1572888067,"tweet_id":"1191405021667221505","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191405021667221505","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">como melhorar a qualidade das fotos de voc\u00eas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1164664260452130817?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AWbyqszQXI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1164664260452130817?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1164664260452130817?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"como melhorar a qualidade das fotos de voc\u00eas.https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1164664260452130817?s=19\u00a0\u2026","timestamp":1572888046000,"timestamp_epochs":1572888046,"tweet_id":"1191404933733650432","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191404933733650432","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">como deixar os stories mais legais e organizados.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1169722382141014016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4wDsWbtiN3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1169722382141014016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1169722382141014016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"como deixar os stories mais legais e organizados.https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1169722382141014016\u00a0\u2026","timestamp":1572888032000,"timestamp_epochs":1572888032,"tweet_id":"1191404875202146305","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191404875202146305","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">alguns dos principais erros do fot\u00f3grafo iniciante.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1146481028464353281\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yPOizK9EkY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1146481028464353281\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1146481028464353281<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"alguns dos principais erros do fot\u00f3grafo iniciante.https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1146481028464353281\u00a0\u2026","timestamp":1572888000000,"timestamp_epochs":1572888000,"tweet_id":"1191404741345075203","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191404741345075203","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">alguns apps escondidos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1154947804386738176\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eGFle0zsbG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1154947804386738176\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1154947804386738176<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"alguns apps escondidos.https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1154947804386738176\u00a0\u2026","timestamp":1572887976000,"timestamp_epochs":1572887976,"tweet_id":"1191404643131285511","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191404643131285511","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ideias de fotografias pra se inspirar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1154947804386738176\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eGFle0zsbG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1154947804386738176\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1154947804386738176<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"ideias de fotografias pra se inspirar.https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1154947804386738176\u00a0\u2026","timestamp":1572887958000,"timestamp_epochs":1572887958,"tweet_id":"1191404568128770049","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191404568128770049","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por favor compartilhem o tweet acima dando um RT!\n\ns\u00f3 compartilho conte\u00fado porque voc\u00eas est\u00e3o sempre me incentivando espalhando por a\u00ed.<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"por favor compartilhem o tweet acima dando um RT!\n\ns\u00f3 compartilho conte\u00fado porque voc\u00eas est\u00e3o sempre me incentivando espalhando por a\u00ed.","timestamp":1572887915000,"timestamp_epochs":1572887915,"tweet_id":"1191404387974950913","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191404387974950913","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ainda n\u00e3o entendo porque todo mundo n\u00e3o conhece a lizzo? meu pai do c\u00e9u, tirem um tempinho pra conhecer essa mulher!<\/p>","is_retweet":0,"likes":404,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":121,"text":"eu ainda n\u00e3o entendo porque todo mundo n\u00e3o conhece a lizzo? meu pai do c\u00e9u, tirem um tempinho pra conhecer essa mulher!","timestamp":1572830863000,"timestamp_epochs":1572830863,"tweet_id":"1191165091296796672","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191165091296796672","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um compilado de videos da \u00fanica coisa que eu sei fazer na vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bIskdagyti\">pic.twitter.com\/bIskdagyti<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2891,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":486,"text":"um compilado de videos da \u00fanica coisa que eu sei fazer na vidapic.twitter.com\/bIskdagyti","timestamp":1572825628000,"timestamp_epochs":1572825628,"tweet_id":"1191143134618673152","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191143134618673152","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antes \/ depois =)\n\ngente\n\neu acabei de postar essa fotinha l\u00e1 no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4arfcsgXls\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G83qOSLvfz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4arfcsgXls\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B4arfcsgXls<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> por favor, apare\u00e7am l\u00e1 e deem um biscoitinho mesmo que por pena <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8WXZ4VTn6t\">pic.twitter.com\/8WXZ4VTn6t<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":251,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"antes \/ depois =)\n\ngente\n\neu acabei de postar essa fotinha l\u00e1 no https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4arfcsgXls\u00a0 por favor, apare\u00e7am l\u00e1 e deem um biscoitinho mesmo que por pena pic.twitter.com\/8WXZ4VTn6t","timestamp":1572813632000,"timestamp_epochs":1572813632,"tweet_id":"1191092818904829956","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1191092818904829956","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu queria dizer que voc\u00eas s\u00e3o muito guerreiros. n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil ficar com a bunda na cadeira por horas e horas, ouvindo o som do sil\u00eancio, e sentindo um desespero de sair logo.\n\nboa sorte, espero que se orgulhem do resultado. ano que vem quem entra pra lista, s\u00e3o voc\u00eas! anotem.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1748,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":388,"text":"eu queria dizer que voc\u00eas s\u00e3o muito guerreiros. n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil ficar com a bunda na cadeira por horas e horas, ouvindo o som do sil\u00eancio, e sentindo um desespero de sair logo.\n\nboa sorte, espero que se orgulhem do resultado. ano que vem quem entra pra lista, s\u00e3o voc\u00eas! anotem.","timestamp":1572784648000,"timestamp_epochs":1572784648,"tweet_id":"1190971252028116992","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1190971252028116992","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o momento em que o ch\u00e3o j\u00e1 estava meio molhado, foi s\u00f3 conduzir ela pra que ela pudesse sentir uma vibe boa com a m\u00fasica e a foto aconteceu\n\npostei todos os bastidores l\u00e1 no meu perfil de fotografia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NZfiHum09w\">pic.twitter.com\/NZfiHum09w<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":505,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"e o momento em que o ch\u00e3o j\u00e1 estava meio molhado, foi s\u00f3 conduzir ela pra que ela pudesse sentir uma vibe boa com a m\u00fasica e a foto aconteceu\n\npostei todos os bastidores l\u00e1 no meu perfil de fotografia http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0pic.twitter.com\/NZfiHum09w","timestamp":1572749944000,"timestamp_epochs":1572749944,"tweet_id":"1190825694659596288","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1190825694659596288","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">logo depois fomos na torneirinha do parque daqui da cidade pra terminar de molhar ela pra foto <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0kdOH6PtFY\">pic.twitter.com\/0kdOH6PtFY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":472,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"logo depois fomos na torneirinha do parque daqui da cidade pra terminar de molhar ela pra foto pic.twitter.com\/0kdOH6PtFY","timestamp":1572749542000,"timestamp_epochs":1572749542,"tweet_id":"1190824008637394944","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1190824008637394944","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">POR FAVOR, me ajudem dando um RT no tweet acima? s\u00e9rio incentiva demais!\n\ntwitter postou a foto com qualidade, deem zoom pra ver as gotas de \u00e1gua.\n\nagora os bastidores: \n\ncome\u00e7ou a chuviscar e jogamo o restinho de \u00e1gua da minha garrafa de 2 litros<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vAFe2lA2mx\">pic.twitter.com\/vAFe2lA2mx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":552,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"POR FAVOR, me ajudem dando um RT no tweet acima? s\u00e9rio incentiva demais!\n\ntwitter postou a foto com qualidade, deem zoom pra ver as gotas de \u00e1gua.\n\nagora os bastidores: \n\ncome\u00e7ou a chuviscar e jogamo o restinho de \u00e1gua da minha garrafa de 2 litrospic.twitter.com\/vAFe2lA2mx","timestamp":1572749327000,"timestamp_epochs":1572749327,"tweet_id":"1190823107168210944","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1190823107168210944","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sempre quis fazer fotos na chuva\n\nno meio do ensaio come\u00e7ou a chover devagar\n\n- vamo fazer assim mesmo dps eu dou um jeito\n\no jeito:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/18UxOFcSak\">pic.twitter.com\/18UxOFcSak<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19989,"replies":153,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2551,"text":"sempre quis fazer fotos na chuva\n\nno meio do ensaio come\u00e7ou a chover devagar\n\n- vamo fazer assim mesmo dps eu dou um jeito\n\no jeito:pic.twitter.com\/18UxOFcSak","timestamp":1572748969000,"timestamp_epochs":1572748969,"tweet_id":"1190821605603192834","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1190821605603192834","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 aquele ditado: quem v\u00ea close, n\u00e3o v\u00ea corre!!! <img alt=\"\ud83c\udf27\" aria-label=\"Emoji: Nuvem com chuva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f327.png\" title=\"Nuvem com chuva\"\/><img alt=\"\ud83d\udca6\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de respingos de suor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a6.png\" title=\"S\u00edmbolo de respingos de suor\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GbSLqqVZIK\">pic.twitter.com\/GbSLqqVZIK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3180,"replies":44,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":200,"text":"\u00e9 aquele ditado: quem v\u00ea close, n\u00e3o v\u00ea corre!!! pic.twitter.com\/GbSLqqVZIK","timestamp":1572747151000,"timestamp_epochs":1572747151,"tweet_id":"1190813977170849792","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1190813977170849792","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e3o por ai? queria compartilhar um ensaio que eu fiz today with vcs.<\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e3o por ai? queria compartilhar um ensaio que eu fiz today with vcs.","timestamp":1572745146000,"timestamp_epochs":1572745146,"tweet_id":"1190805569856299008","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1190805569856299008","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 dia de produzir fotos novas pro feed, e \u00e9 dia de e-book free pra fot\u00f3grafos. fiquem espertos!<\/p>","is_retweet":0,"likes":154,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"hoje \u00e9 dia de produzir fotos novas pro feed, e \u00e9 dia de e-book free pra fot\u00f3grafos. fiquem espertos!","timestamp":1572704710000,"timestamp_epochs":1572704710,"tweet_id":"1190635970561003521","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1190635970561003521","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sinto falta de produzir fotografias inspiradas em alguma s\u00e9rie, filme, anime, clipe, album e etc. me ajudem indicando coisas legais que voc\u00eas gostam e curtam aqui pra que mais pessoas possam participar desse processo. =\/<\/p>","is_retweet":0,"likes":817,"replies":160,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"sinto falta de produzir fotografias inspiradas em alguma s\u00e9rie, filme, anime, clipe, album e etc. me ajudem indicando coisas legais que voc\u00eas gostam e curtam aqui pra que mais pessoas possam participar desse processo. =\/","timestamp":1572704509000,"timestamp_epochs":1572704509,"tweet_id":"1190635126700564481","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1190635126700564481","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">[tenho twittado bem pouco ultimamente pra compartilhar o necess\u00e1rio, fiquem de olho.]\n\nmas, respondendo: l\u00e1 no telegram toda semana sai um e-book &gt;DE GRA\u00c7A&lt; de fotografia desenvolvido por mim.\n\ns\u00f3 fazer o download do app + clicar aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1M8Zus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/she_dude\/status\/1190418391653326849\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qklDiiAcwk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/she_dude\/status\/1190418391653326849\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/she_dude\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190418391653326849<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"[tenho twittado bem pouco ultimamente pra compartilhar o necess\u00e1rio, fiquem de olho.]\n\nmas, respondendo: l\u00e1 no telegram toda semana sai um e-book >DE GRA\u00c7A< de fotografia desenvolvido por mim.\n\ns\u00f3 fazer o download do app + clicar aqui: http:\/\/t.me\/prazertom\u00a0https:\/\/twitter.com\/she_dude\/status\/1190418391653326849\u00a0\u2026","timestamp":1572653599000,"timestamp_epochs":1572653599,"tweet_id":"1190421593564098565","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1190421593564098565","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m vai tirar a minha felicidade hoje!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QdCcZAcJaa\">pic.twitter.com\/QdCcZAcJaa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ningu\u00e9m vai tirar a minha felicidade hoje!pic.twitter.com\/QdCcZAcJaa","timestamp":1572653120000,"timestamp_epochs":1572653120,"tweet_id":"1190419584878284801","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1190419584878284801","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os e-books sobre fotografia que eu tenho liberado de gra\u00e7a pra voc\u00eas estudarem fotografia est\u00e3o ajudando voc\u00eas? me deixem saber! quero liberar um novinho amanh\u00e3.<\/p>","is_retweet":0,"likes":126,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"os e-books sobre fotografia que eu tenho liberado de gra\u00e7a pra voc\u00eas estudarem fotografia est\u00e3o ajudando voc\u00eas? me deixem saber! quero liberar um novinho amanh\u00e3.","timestamp":1572652755000,"timestamp_epochs":1572652755,"tweet_id":"1190418053856669697","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1190418053856669697","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todos os dias recebia mensagens de pessoas querendo aprender um pouco mais do que eu sei, e por isso dei vida ao Plus, meu curso 100% digital de fotografia. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BC4VIkCxGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/PlusOCurso<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7ruDWH31Ka\">pic.twitter.com\/7ruDWH31Ka<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":103,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"todos os dias recebia mensagens de pessoas querendo aprender um pouco mais do que eu sei, e por isso dei vida ao Plus, meu curso 100% digital de fotografia. http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\u00a0pic.twitter.com\/7ruDWH31Ka","timestamp":1572652723000,"timestamp_epochs":1572652723,"tweet_id":"1190417920045801472","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1190417920045801472","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um desabafo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9SdoiwBzpO\">pic.twitter.com\/9SdoiwBzpO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":511,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"um desabafo.pic.twitter.com\/9SdoiwBzpO","timestamp":1572572604000,"timestamp_epochs":1572572604,"tweet_id":"1190081876591034368","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1190081876591034368","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 sempre de olho em voc\u00eas! =)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/buraquinhow\/status\/1190028219858214912\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Uq8uWSggXk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/buraquinhow\/status\/1190028219858214912\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/buraquinhow\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190028219858214912<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu t\u00f4 sempre de olho em voc\u00eas! =)https:\/\/twitter.com\/buraquinhow\/status\/1190028219858214912\u00a0\u2026","timestamp":1572561153000,"timestamp_epochs":1572561153,"tweet_id":"1190033848505114626","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1190033848505114626","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1187188857667772423\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8NRn4c6BJB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1187188857667772423\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187188857667772423<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":211,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1187188857667772423\u00a0\u2026","timestamp":1572479793000,"timestamp_epochs":1572479793,"tweet_id":"1189692596270051328","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189692596270051328","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1188649984444583936\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iCDGyssfKb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1188649984444583936\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1188649984444583936<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":192,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1188649984444583936\u00a0\u2026","timestamp":1572479780000,"timestamp_epochs":1572479780,"tweet_id":"1189692542096424962","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189692542096424962","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[aviso!]\n\nmeu curso online de fotografia 100% digital sai, nessa sexta-feira, e eu quero muito presentear algu\u00e9m com ele.\n\nent\u00e3o, se voc\u00ea tiver interesse em receber ele de gra\u00e7a, s\u00f3 vem: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/plusdegraca\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BZiRXLN9Kg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/plusdegraca\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/plusdegraca<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NRVKcn3v67\">pic.twitter.com\/NRVKcn3v67<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":213,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"[aviso!]\n\nmeu curso online de fotografia 100% digital sai, nessa sexta-feira, e eu quero muito presentear algu\u00e9m com ele.\n\nent\u00e3o, se voc\u00ea tiver interesse em receber ele de gra\u00e7a, s\u00f3 vem: http:\/\/bit.ly\/plusdegraca\u00a0pic.twitter.com\/NRVKcn3v67","timestamp":1572479748000,"timestamp_epochs":1572479748,"tweet_id":"1189692407748497408","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189692407748497408","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9, acho que fui \u00fatil. obrigado por acompanharem mais uma thread.\n\nse voc\u00ea n\u00e3o deu RT pra me ajudar l\u00e1 no inicio, me ajuda poxa? &lt;3\n\nint\u00e9!<\/p>","is_retweet":0,"likes":302,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"\u00e9, acho que fui \u00fatil. obrigado por acompanharem mais uma thread.\n\nse voc\u00ea n\u00e3o deu RT pra me ajudar l\u00e1 no inicio, me ajuda poxa? <3\n\nint\u00e9!","timestamp":1572479632000,"timestamp_epochs":1572479632,"tweet_id":"1189691924501975041","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189691924501975041","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1\u00b0 print: voc\u00ea carrega a sua foto.\n2\u00b0 print: op\u00e7\u00e3o OFUSCAR, vai fazer esse desfoque.\n3\u00b0 print: clicando em AUTO, ele automaticamente faz o desfoque.\n\n(quanto mais voc\u00ea usa AUTO, mas o desfoque acontece)\n\nna borracha, voc\u00ea faz a remo\u00e7\u00e3o dos erros.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KdkAVKXFwz\">pic.twitter.com\/KdkAVKXFwz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":545,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"1\u00b0 print: voc\u00ea carrega a sua foto.\n2\u00b0 print: op\u00e7\u00e3o OFUSCAR, vai fazer esse desfoque.\n3\u00b0 print: clicando em AUTO, ele automaticamente faz o desfoque.\n\n(quanto mais voc\u00ea usa AUTO, mas o desfoque acontece)\n\nna borracha, voc\u00ea faz a remo\u00e7\u00e3o dos erros.pic.twitter.com\/KdkAVKXFwz","timestamp":1572479554000,"timestamp_epochs":1572479554,"tweet_id":"1189691594464808966","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189691594464808966","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">j\u00e1 tem at\u00e9 thread de como usar ele, vou deixar aqui pra voc\u00ea d\u00e1 uma olhadinha! &lt;3\n\nmas, eu vou usar ele pra fazer o desfoque.\n\nacompanha ai!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1167115231493050368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2LKYxHzF6J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1167115231493050368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1167115231493050368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":562,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"j\u00e1 tem at\u00e9 thread de como usar ele, vou deixar aqui pra voc\u00ea d\u00e1 uma olhadinha! <3\n\nmas, eu vou usar ele pra fazer o desfoque.\n\nacompanha ai!https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1167115231493050368\u00a0\u2026","timestamp":1572479265000,"timestamp_epochs":1572479265,"tweet_id":"1189690382696820736","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189690382696820736","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Airbrush, \u00e9 o app mais completo que voc\u00ea vai encontrar, e ele n\u00e3o t\u00e1 s\u00f3 disponivel para ios, como tamb\u00e9m para android.\n\nnesse app voc\u00ea consegue fazer tanta coisa!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q6Rx3Yxbvq\">pic.twitter.com\/q6Rx3Yxbvq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":792,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Airbrush, \u00e9 o app mais completo que voc\u00ea vai encontrar, e ele n\u00e3o t\u00e1 s\u00f3 disponivel para ios, como tamb\u00e9m para android.\n\nnesse app voc\u00ea consegue fazer tanta coisa!pic.twitter.com\/q6Rx3Yxbvq","timestamp":1572479122000,"timestamp_epochs":1572479122,"tweet_id":"1189689784291221504","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189689784291221504","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antes de apresentar o 2\u00b0 app, queria te pedir, por favor, pra subir l\u00e1 no 1\u00b0 tweet e clicar em RT!\n\nsempre posto conte\u00fado aqui por causa do incentivo que me d\u00e3o.\n\nl\u00e1 no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> todos os dias, eu falo sobre fotografia, sobre apps e engajamento. apare\u00e7am &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/en93wUuXv5\">pic.twitter.com\/en93wUuXv5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":810,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"antes de apresentar o 2\u00b0 app, queria te pedir, por favor, pra subir l\u00e1 no 1\u00b0 tweet e clicar em RT!\n\nsempre posto conte\u00fado aqui por causa do incentivo que me d\u00e3o.\n\nl\u00e1 no http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0 todos os dias, eu falo sobre fotografia, sobre apps e engajamento. apare\u00e7am <3pic.twitter.com\/en93wUuXv5","timestamp":1572478984000,"timestamp_epochs":1572478984,"tweet_id":"1189689203707305984","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189689203707305984","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">assim que voc\u00ea carrega a sua foto, \u00e9 apresentado essas fun\u00e7\u00f5es.\n\nno 2\u00b0 print, voc\u00ea consegue com essa ferramenta, regular a for\u00e7a do desfoque.\n\nno 3\u00b0 print, voc\u00ea toca com esse quadradinho amarelo, onde quer que &gt;N\u00c3O&lt; desfoque.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nsol1dNhlb\">pic.twitter.com\/Nsol1dNhlb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1086,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"assim que voc\u00ea carrega a sua foto, \u00e9 apresentado essas fun\u00e7\u00f5es.\n\nno 2\u00b0 print, voc\u00ea consegue com essa ferramenta, regular a for\u00e7a do desfoque.\n\nno 3\u00b0 print, voc\u00ea toca com esse quadradinho amarelo, onde quer que >N\u00c3O< desfoque.pic.twitter.com\/Nsol1dNhlb","timestamp":1572478574000,"timestamp_epochs":1572478574,"tweet_id":"1189687483358949376","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189687483358949376","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Focus, \u00e9 um app gratuito e voc\u00eas n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do qu\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil usar ele. ele desfoca o fundo com a maior perfei\u00e7\u00e3o do mundo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/haqjAjBJvX\">pic.twitter.com\/haqjAjBJvX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1988,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":45,"text":"Focus, \u00e9 um app gratuito e voc\u00eas n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do qu\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil usar ele. ele desfoca o fundo com a maior perfei\u00e7\u00e3o do mundo.pic.twitter.com\/haqjAjBJvX","timestamp":1572478325000,"timestamp_epochs":1572478325,"tweet_id":"1189686441598705665","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189686441598705665","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 sim! e eu quero deixar indicado aqui pelo menos 4 aplicativos que voc\u00ea consegue fazer esse desfoque de gra\u00e7a. algum deles, com certeza estar\u00e3o dispon\u00edveis para o seu celular.\n\nvai acompanhando ai.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GVW2PedSQJ\">pic.twitter.com\/GVW2PedSQJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1124,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"\u00e9 sim! e eu quero deixar indicado aqui pelo menos 4 aplicativos que voc\u00ea consegue fazer esse desfoque de gra\u00e7a. algum deles, com certeza estar\u00e3o dispon\u00edveis para o seu celular.\n\nvai acompanhando ai.pic.twitter.com\/GVW2PedSQJ","timestamp":1572478091000,"timestamp_epochs":1572478091,"tweet_id":"1189685460362317824","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189685460362317824","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fot\u00f3grafos amam fotos desfocadinhas no fundo dando total berlinda ao assunto principal, a gente costuma usar as lentes pra isso. mas e no celular? \u00e9 poss\u00edvel?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uvHJBsXUim\">pic.twitter.com\/uvHJBsXUim<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1401,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"fot\u00f3grafos amam fotos desfocadinhas no fundo dando total berlinda ao assunto principal, a gente costuma usar as lentes pra isso. mas e no celular? \u00e9 poss\u00edvel?pic.twitter.com\/uvHJBsXUim","timestamp":1572477940000,"timestamp_epochs":1572477940,"tweet_id":"1189684825235558400","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189684825235558400","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como sempre, uma thread envolvendo fotografia pra ajudarem voc\u00eas aqui no twitter.\n\nacompanhem a thread inteira dando like nos tweets abaixo, porque \u00e9 dessa forma que voc\u00ea guarda a thread pra usar futuramente. let's bora!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FiYOksotl0\">pic.twitter.com\/FiYOksotl0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2230,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"como sempre, uma thread envolvendo fotografia pra ajudarem voc\u00eas aqui no twitter.\n\nacompanhem a thread inteira dando like nos tweets abaixo, porque \u00e9 dessa forma que voc\u00ea guarda a thread pra usar futuramente. let's bora!!pic.twitter.com\/FiYOksotl0","timestamp":1572477579000,"timestamp_epochs":1572477579,"tweet_id":"1189683311318355970","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189683311318355970","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aprenda a desfocar o fundo das suas fotos com o seu celular \u2014 a thread.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aISN6WzmrQ\">pic.twitter.com\/aISN6WzmrQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11404,"replies":105,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1880,"text":"aprenda a desfocar o fundo das suas fotos com o seu celular \u2014 a thread.pic.twitter.com\/aISN6WzmrQ","timestamp":1572477107000,"timestamp_epochs":1572477107,"tweet_id":"1189681334333128706","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189681334333128706","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">em alguns minutos...<\/p>","is_retweet":0,"likes":112,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"em alguns minutos...","timestamp":1572475196000,"timestamp_epochs":1572475196,"tweet_id":"1189673317399220224","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189673317399220224","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como tinha dito:\n\nencontrei um app gratuito esses dias que me \u00e9 poss\u00edvel desfocar todo o fundo da foto em 5 segundos pelo celular. tava pensando em fazer uma thread sobre esse app pra voc\u00eas. voc\u00eas acham que rolaria?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2040,"replies":81,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":86,"text":"como tinha dito:\n\nencontrei um app gratuito esses dias que me \u00e9 poss\u00edvel desfocar todo o fundo da foto em 5 segundos pelo celular. tava pensando em fazer uma thread sobre esse app pra voc\u00eas. voc\u00eas acham que rolaria?","timestamp":1572471178000,"timestamp_epochs":1572471178,"tweet_id":"1189656465377812480","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189656465377812480","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[espero que esse tweet chegue \u00e1 todos\/todas\/todes]\n\nnunca vi nenhum fotografo fazendo isso, e eu queria ser o primeiro. quero presentar uma pessoa com o meu curso plus, amanh\u00e3.\n\nent\u00e3o se voc\u00ea quer estudar fotografia de gra\u00e7a, s\u00f3 clicar aqui pra saber mais:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/plusdegraca\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BZiRXM4L8Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/plusdegraca\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/plusdegraca<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":134,"replies":9,"retweet_id":"1189635865309519878","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":32,"text":"[espero que esse tweet chegue \u00e1 todos\/todas\/todes]\n\nnunca vi nenhum fotografo fazendo isso, e eu queria ser o primeiro. quero presentar uma pessoa com o meu curso plus, amanh\u00e3.\n\nent\u00e3o se voc\u00ea quer estudar fotografia de gra\u00e7a, s\u00f3 clicar aqui pra saber mais:http:\/\/bit.ly\/plusdegraca\u00a0","timestamp":1572460971000,"timestamp_epochs":1572460971,"tweet_id":"1189613653038981120","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189613653038981120","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[espero que esse tweet chegue \u00e1 todos\/todas\/todes]\n\nnunca vi nenhum fotografo fazendo isso, e eu queria ser o primeiro. quero presentar uma pessoa com o meu curso plus, amanh\u00e3.\n\nent\u00e3o se voc\u00ea quer estudar fotografia de gra\u00e7a, s\u00f3 clicar aqui pra saber mais:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/plusdegraca\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BZiRXM4L8Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/plusdegraca\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/plusdegraca<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"[espero que esse tweet chegue \u00e1 todos\/todas\/todes]\n\nnunca vi nenhum fotografo fazendo isso, e eu queria ser o primeiro. quero presentar uma pessoa com o meu curso plus, amanh\u00e3.\n\nent\u00e3o se voc\u00ea quer estudar fotografia de gra\u00e7a, s\u00f3 clicar aqui pra saber mais:http:\/\/bit.ly\/plusdegraca\u00a0","timestamp":1572460971000,"timestamp_epochs":1572460971,"tweet_id":"1189613653038981120","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189613653038981120","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">01\/10 \u2014 plus, meu curso 100% digital, no ar. pr\u00e9-venda: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BC4VIkCxGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/PlusOCurso<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NRVKcn3v67\">pic.twitter.com\/NRVKcn3v67<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":434,"replies":9,"retweet_id":"1189561524681105409","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":123,"text":"01\/10 \u2014 plus, meu curso 100% digital, no ar. pr\u00e9-venda: http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\u00a0pic.twitter.com\/NRVKcn3v67","timestamp":1571982102000,"timestamp_epochs":1571982102,"tweet_id":"1187605130172088321","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187605130172088321","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia, tomatos! =) meu curso online nasce dia 1 de novembro, algu\u00e9m a\u00ed n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de adquirir? eu quero presentear algu\u00e9m!<\/p>","is_retweet":0,"likes":286,"replies":57,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"bom dia, tomatos! =) meu curso online nasce dia 1 de novembro, algu\u00e9m a\u00ed n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de adquirir? eu quero presentear algu\u00e9m!","timestamp":1572448267000,"timestamp_epochs":1572448267,"tweet_id":"1189560368470921218","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189560368470921218","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"to aqui s\u00f3 pra sofrer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano a felicidade que eu sinto \u00e9 tipo ver um amigo muito pr\u00f3ximo vencer sabe? Tom n\u00e3o te conhe\u00e7o, mas te considero pacas!! <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1189342363434606593","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"Mano a felicidade que eu sinto \u00e9 tipo ver um amigo muito pr\u00f3ximo vencer sabe? Tom n\u00e3o te conhe\u00e7o, mas te considero pacas!! ","timestamp":1572396186000,"timestamp_epochs":1572396186,"tweet_id":"1189341927105273856","tweet_url":"\/ANA_RAMOSMENDES\/status\/1189341927105273856","user_id":"1011450635332603904","username":"ANA_RAMOSMENDES"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">revisando os \u00faltimos v\u00eddeos do meu curso online. chorando. orgulhoso. aliviado. no final t-u-d-o valeu a pena.\n\nter ido pra maior cidade do brasil atr\u00e1s do meu sonho. ter sido expulso e continuado. ter derramado tanta lagrima de fadiga ficar de p\u00e9.\n\nobrigado. mil vezes obrigado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QSyVbe03G9\">pic.twitter.com\/QSyVbe03G9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":365,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"revisando os \u00faltimos v\u00eddeos do meu curso online. chorando. orgulhoso. aliviado. no final t-u-d-o valeu a pena.\n\nter ido pra maior cidade do brasil atr\u00e1s do meu sonho. ter sido expulso e continuado. ter derramado tanta lagrima de fadiga ficar de p\u00e9.\n\nobrigado. mil vezes obrigado.pic.twitter.com\/QSyVbe03G9","timestamp":1572395642000,"timestamp_epochs":1572395642,"tweet_id":"1189339643453554688","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189339643453554688","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">4 APPS QUE TODO MUNDO PODIA CONHECER \u2014 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/tv\/B4NnZ3Ggw2w\/?igshid=xm01j7iode0u\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AwW1j0tSYC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/tv\/B4NnZ3Ggw2w\/?igshid=xm01j7iode0u\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/tv\/B4NnZ3Ggw2w<\/span><span class=\"invisible\">\/?igshid=xm01j7iode0u<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cxLv3oy6Aq\">pic.twitter.com\/cxLv3oy6Aq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":777,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"4 APPS QUE TODO MUNDO PODIA CONHECER \u2014 https:\/\/www.instagram.com\/tv\/B4NnZ3Ggw2w\/?igshid=xm01j7iode0u\u00a0\u2026 pic.twitter.com\/cxLv3oy6Aq","timestamp":1572377393000,"timestamp_epochs":1572377393,"tweet_id":"1189263099884429315","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189263099884429315","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">4 apps secretos pra baixar no seu celular! curte aqui que assim que sair eu deixo o link aqui embaixo pra voc\u00eas verem. <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9nff1ElISu\">pic.twitter.com\/9nff1ElISu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6127,"replies":122,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":381,"text":"4 apps secretos pra baixar no seu celular! curte aqui que assim que sair eu deixo o link aqui embaixo pra voc\u00eas verem. pic.twitter.com\/9nff1ElISu","timestamp":1572376801000,"timestamp_epochs":1572376801,"tweet_id":"1189260618337001474","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1189260618337001474","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pr\u00f3xima thread aqui no meu perfil vai ser sobre como desfocar o fundo das fotos (j\u00e1 feitas) usando somente o celular.<\/p>","is_retweet":0,"likes":503,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"pr\u00f3xima thread aqui no meu perfil vai ser sobre como desfocar o fundo das fotos (j\u00e1 feitas) usando somente o celular.","timestamp":1572281690000,"timestamp_epochs":1572281690,"tweet_id":"1188861695294349314","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188861695294349314","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pra mudar a cor dos olhos nas fotos usando o celular!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1187188857667772423\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8NRn4c6BJB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1187188857667772423\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187188857667772423<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":883,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"pra mudar a cor dos olhos nas fotos usando o celular!!https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1187188857667772423\u00a0\u2026","timestamp":1572236743000,"timestamp_epochs":1572236743,"tweet_id":"1188673170812915713","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188673170812915713","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pra quem gosta de filtros\/presets de gra\u00e7a!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1186429801655128065\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eXuaSzHdkC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1186429801655128065\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1186429801655128065<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1006,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"pra quem gosta de filtros\/presets de gra\u00e7a!!https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1186429801655128065\u00a0\u2026","timestamp":1572236703000,"timestamp_epochs":1572236703,"tweet_id":"1188673006102548481","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188673006102548481","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">t\u00f4 realizando um sonho daqui \u00e1 dias, que \u00e9 ter o meu pr\u00f3prio curso de fotografia online, vou deixar o tweet do anuncio aqui pra voc\u00ea poder dar aquela olhadinha!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1187605130172088321\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oY6nsFynC6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1187605130172088321\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187605130172088321<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":838,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":55,"text":"t\u00f4 realizando um sonho daqui \u00e1 dias, que \u00e9 ter o meu pr\u00f3prio curso de fotografia online, vou deixar o tweet do anuncio aqui pra voc\u00ea poder dar aquela olhadinha!https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1187605130172088321\u00a0\u2026","timestamp":1572236121000,"timestamp_epochs":1572236121,"tweet_id":"1188670565650964481","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188670565650964481","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cr\u00e9ditos do uso das imagens para ilustra\u00e7\u00f5es da thread.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/br.pinterest.com\/pin\/712835447250105130\/?lp=true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gLnMvWNpEq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/br.pinterest.com\/pin\/712835447250105130\/?lp=true\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">br.pinterest.com\/pin\/7128354472<\/span><span class=\"invisible\">50105130\/?lp=true<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/br.pinterest.com\/pin\/645562927816705047\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h3fOOAkhwI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/br.pinterest.com\/pin\/645562927816705047\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">br.pinterest.com\/pin\/6455629278<\/span><span class=\"invisible\">16705047\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/br.pinterest.com\/pin\/801640802403572288\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F3EgFecGeS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/br.pinterest.com\/pin\/801640802403572288\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">br.pinterest.com\/pin\/8016408024<\/span><span class=\"invisible\">03572288\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":906,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"cr\u00e9ditos do uso das imagens para ilustra\u00e7\u00f5es da thread.\n\nhttps:\/\/br.pinterest.com\/pin\/712835447250105130\/?lp=true\u00a0\u2026\nhttps:\/\/br.pinterest.com\/pin\/645562927816705047\/\u00a0\u2026https:\/\/br.pinterest.com\/pin\/801640802403572288\/\u00a0\u2026","timestamp":1572235500000,"timestamp_epochs":1572235500,"tweet_id":"1188667957506908160","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188667957506908160","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como o google me sabotou me sugerindo op\u00e7\u00f5es com mulheres padr\u00f5es durante a thread inteira (nada novo sob o sol) eu queria fechar ela com sugest\u00f5es de poses e selfies que eu acho que favorece qualquer corpo <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n\nobrigado por acompanhar at\u00e9 aqui, creditos das fotos abaixo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c6pP1YFLhf\">pic.twitter.com\/c6pP1YFLhf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2835,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"como o google me sabotou me sugerindo op\u00e7\u00f5es com mulheres padr\u00f5es durante a thread inteira (nada novo sob o sol) eu queria fechar ela com sugest\u00f5es de poses e selfies que eu acho que favorece qualquer corpo \n\nobrigado por acompanhar at\u00e9 aqui, creditos das fotos abaixo!pic.twitter.com\/c6pP1YFLhf","timestamp":1572235309000,"timestamp_epochs":1572235309,"tweet_id":"1188667157187571712","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188667157187571712","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">8. FOTO NO ESPELHO\n\na ideia \u00e9 mostrar o corpo inteiro, ent\u00e3o aproveita e preenche toda a foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hJvLbFwh9N\">pic.twitter.com\/hJvLbFwh9N<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2910,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"8. FOTO NO ESPELHO\n\na ideia \u00e9 mostrar o corpo inteiro, ent\u00e3o aproveita e preenche toda a fotopic.twitter.com\/hJvLbFwh9N","timestamp":1572234967000,"timestamp_epochs":1572234967,"tweet_id":"1188665722647601152","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188665722647601152","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">7. TEMPORIZADOR\n\neu sou mais adepto da foto mais de longe.\ncoloca o celular na janela, prepara o temporizador e faz as poses que a gente aprendeu nessa thread aqui, ok?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bVNAIXapZn\">pic.twitter.com\/bVNAIXapZn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2934,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"7. TEMPORIZADOR\n\neu sou mais adepto da foto mais de longe.\ncoloca o celular na janela, prepara o temporizador e faz as poses que a gente aprendeu nessa thread aqui, ok?pic.twitter.com\/bVNAIXapZn","timestamp":1572234623000,"timestamp_epochs":1572234623,"tweet_id":"1188664280729751554","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188664280729751554","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">6. SELFIE DOR NA COLUNA\n\nmais uma diquinha de foto pra voc\u00ea diferenciar um pouco mais.\n\ns\u00f3 escolher o seu lado favorito e fazer a foto acontecer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HA9g2tPNVZ\">pic.twitter.com\/HA9g2tPNVZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4183,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"6. SELFIE DOR NA COLUNA\n\nmais uma diquinha de foto pra voc\u00ea diferenciar um pouco mais.\n\ns\u00f3 escolher o seu lado favorito e fazer a foto acontecerpic.twitter.com\/HA9g2tPNVZ","timestamp":1572234268000,"timestamp_epochs":1572234268,"tweet_id":"1188662792016056320","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188662792016056320","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais dicas de selfies? curte aqui nen\u00eas! tem algumas fotos que eu queria comentar sobre!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3585,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"mais dicas de selfies? curte aqui nen\u00eas! tem algumas fotos que eu queria comentar sobre!","timestamp":1572233912000,"timestamp_epochs":1572233912,"tweet_id":"1188661300307603457","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188661300307603457","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">5. SELFIES\n\nt\u00e1 cansado de s\u00f3 virar a c\u00e2mera e sorrir e quer mudar um poquinho? eu aprendi a usar as m\u00e3os em lugares aleatorios do rosto.\n\nacho interessante essa ideia de se encostar na parede e por uma m\u00e3ozinha na dire\u00e7\u00e3o da bochecha, sugiro dar aquela apertadinha at\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sJRYNA7Tqs\">pic.twitter.com\/sJRYNA7Tqs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3769,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"5. SELFIES\n\nt\u00e1 cansado de s\u00f3 virar a c\u00e2mera e sorrir e quer mudar um poquinho? eu aprendi a usar as m\u00e3os em lugares aleatorios do rosto.\n\nacho interessante essa ideia de se encostar na parede e por uma m\u00e3ozinha na dire\u00e7\u00e3o da bochecha, sugiro dar aquela apertadinha at\u00e9pic.twitter.com\/sJRYNA7Tqs","timestamp":1572233562000,"timestamp_epochs":1572233562,"tweet_id":"1188659832439656448","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188659832439656448","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">4. FAZ A ESPONT\u00c2NEA\n\nfazer fotos em sua maioria dando aquela olhada pro lado, e usando os bra\u00e7os pra se tocar mesmo que seja delicadamente, preenche o quadro da foto e ainda transparece seguran\u00e7a pros migo que v\u00e3o curtir a sua fotinha.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IMS6prCxRC\">pic.twitter.com\/IMS6prCxRC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3066,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"4. FAZ A ESPONT\u00c2NEA\n\nfazer fotos em sua maioria dando aquela olhada pro lado, e usando os bra\u00e7os pra se tocar mesmo que seja delicadamente, preenche o quadro da foto e ainda transparece seguran\u00e7a pros migo que v\u00e3o curtir a sua fotinha.pic.twitter.com\/IMS6prCxRC","timestamp":1572233129000,"timestamp_epochs":1572233129,"tweet_id":"1188658013973991425","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188658013973991425","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 soltando a thread de acordo como os likes que est\u00e3o dando nos tweets que est\u00e3o lendo! ent\u00e3o assim que lerem v\u00e3o curtindo pra me avisar &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":476,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu t\u00f4 soltando a thread de acordo como os likes que est\u00e3o dando nos tweets que est\u00e3o lendo! ent\u00e3o assim que lerem v\u00e3o curtindo pra me avisar <3","timestamp":1572232819000,"timestamp_epochs":1572232819,"tweet_id":"1188656716004712448","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188656716004712448","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3. FOTO SENTADA\n\nvejo que tem muitas pessoas que se incomodam um pouco com os bra\u00e7os, a boa seria aprender a amar eles\n\nmas enquanto isso n\u00e3o acontece, \n\nd\u00e1 aquela amada boa mexendo nos cachinho s\u00f3 pra elas n\u00e3o ficarem em lugares aleatorios<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fr7pCsIBwX\">pic.twitter.com\/Fr7pCsIBwX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3322,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"3. FOTO SENTADA\n\nvejo que tem muitas pessoas que se incomodam um pouco com os bra\u00e7os, a boa seria aprender a amar eles\n\nmas enquanto isso n\u00e3o acontece, \n\nd\u00e1 aquela amada boa mexendo nos cachinho s\u00f3 pra elas n\u00e3o ficarem em lugares aleatoriospic.twitter.com\/Fr7pCsIBwX","timestamp":1572232591000,"timestamp_epochs":1572232591,"tweet_id":"1188655756738027521","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188655756738027521","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">posso te pedir uma coisa? \u00e9 meio importante.\n\nd\u00e1 uma subida l\u00e1 no 1\u00b0 tweet e aperta o RT pra me ajudar? voc\u00eas n\u00e3o sabem o poder desse bot\u00e3o, me ajuda demais.\n\nl\u00e1 no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> eu posto toda semana igtv e stories com dicas de apps, e fotografia, d\u00e1 uma passadinha &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TgyG3HDraO\">pic.twitter.com\/TgyG3HDraO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1720,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":80,"text":"posso te pedir uma coisa? \u00e9 meio importante.\n\nd\u00e1 uma subida l\u00e1 no 1\u00b0 tweet e aperta o RT pra me ajudar? voc\u00eas n\u00e3o sabem o poder desse bot\u00e3o, me ajuda demais.\n\nl\u00e1 no http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0 eu posto toda semana igtv e stories com dicas de apps, e fotografia, d\u00e1 uma passadinha <3pic.twitter.com\/TgyG3HDraO","timestamp":1572232335000,"timestamp_epochs":1572232335,"tweet_id":"1188654686041182208","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188654686041182208","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2. FOTO EM DUPLA\n\nqnd rola uma foto, sempre acontece meio que do nada, mas pensa, que \u00e9 muito mais legal ir pra aquele lado que te favorece, e jogar uma m\u00e3ozinha no ombro do migo e joga um perninha na frente pra estruturar mais o seu corpo, e deixar as coisas menos padr\u00f5es sabe?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ejoEJsv4Dq\">pic.twitter.com\/ejoEJsv4Dq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4514,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":72,"text":"2. FOTO EM DUPLA\n\nqnd rola uma foto, sempre acontece meio que do nada, mas pensa, que \u00e9 muito mais legal ir pra aquele lado que te favorece, e jogar uma m\u00e3ozinha no ombro do migo e joga um perninha na frente pra estruturar mais o seu corpo, e deixar as coisas menos padr\u00f5es sabe?pic.twitter.com\/ejoEJsv4Dq","timestamp":1572232022000,"timestamp_epochs":1572232022,"tweet_id":"1188653370170630146","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188653370170630146","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1. FOTOS NA PAREDE\n\nprimeira coisa que a gente tem costume de encostar nas paredes.\n\nacho que o assunto a ser chamado mais aten\u00e7\u00e3o \u00e9 voc\u00ea, e n\u00e3o a parede em si, ent\u00e3o minha indica\u00e7\u00e3o \u00e9 dar uma afastada.\n\naproveita e se toca, e se cultua um pouquinho, ao inv\u00e9s de ficar parad(e)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TWxKIUGPwZ\">pic.twitter.com\/TWxKIUGPwZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5596,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":78,"text":"1. FOTOS NA PAREDE\n\nprimeira coisa que a gente tem costume de encostar nas paredes.\n\nacho que o assunto a ser chamado mais aten\u00e7\u00e3o \u00e9 voc\u00ea, e n\u00e3o a parede em si, ent\u00e3o minha indica\u00e7\u00e3o \u00e9 dar uma afastada.\n\naproveita e se toca, e se cultua um pouquinho, ao inv\u00e9s de ficar parad(e)pic.twitter.com\/TWxKIUGPwZ","timestamp":1572231711000,"timestamp_epochs":1572231711,"tweet_id":"1188652066677448704","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188652066677448704","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">importante ressaltar que as fotos abaixo foram retiradas do google imagens, e que ser\u00e3o creditadas no fim dessa thread.\n\nna medida que for acompanhando a thread, vai curtindo os tweets, porque dessa forma os tweets ficam gravados pra voc\u00ea usar futuramente. let's!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eXiiv6DWBC\">pic.twitter.com\/eXiiv6DWBC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5469,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":79,"text":"importante ressaltar que as fotos abaixo foram retiradas do google imagens, e que ser\u00e3o creditadas no fim dessa thread.\n\nna medida que for acompanhando a thread, vai curtindo os tweets, porque dessa forma os tweets ficam gravados pra voc\u00ea usar futuramente. let's!pic.twitter.com\/eXiiv6DWBC","timestamp":1572231463000,"timestamp_epochs":1572231463,"tweet_id":"1188651028578816000","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188651028578816000","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">poses que favorecem voc\u00ea em fotos \u2014 a thread.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KCtzr0inEh\">pic.twitter.com\/KCtzr0inEh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24525,"replies":296,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4161,"text":"poses que favorecem voc\u00ea em fotos \u2014 a thread.pic.twitter.com\/KCtzr0inEh","timestamp":1572231214000,"timestamp_epochs":1572231214,"tweet_id":"1188649984444583936","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188649984444583936","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi! que tal uma thread com dicas de poses que favorecem voc\u00eas nas fotos no inicio dessa madruga? :)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2048,"replies":102,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":103,"text":"oi! que tal uma thread com dicas de poses que favorecem voc\u00eas nas fotos no inicio dessa madruga? :)","timestamp":1572230130000,"timestamp_epochs":1572230130,"tweet_id":"1188645435851923456","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188645435851923456","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de publicar l\u00e1 no feed do <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> a foto mais votada e esse \u00e9 o antes e o depois.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yf2uRT16zH\">pic.twitter.com\/Yf2uRT16zH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":175,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Acabei de publicar l\u00e1 no feed do http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0 a foto mais votada e esse \u00e9 o antes e o depois.pic.twitter.com\/Yf2uRT16zH","timestamp":1572125147000,"timestamp_epochs":1572125147,"tweet_id":"1188205105952313347","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188205105952313347","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00eas est\u00e3o me deixando confuso hahahaahah, t\u00e1 basicamente empatado!<\/p>","is_retweet":0,"likes":152,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"voc\u00eas est\u00e3o me deixando confuso hahahaahah, t\u00e1 basicamente empatado!","timestamp":1572123163000,"timestamp_epochs":1572123163,"tweet_id":"1188196785644343296","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188196785644343296","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00famero 1 ou 2? help!!! <img alt=\"\ud83c\udf83\" aria-label=\"Emoji: Ab\u00f3bora de Halloween \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f383.png\" title=\"Ab\u00f3bora de Halloween \"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VzEADwpR1Y\">pic.twitter.com\/VzEADwpR1Y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6413,"replies":1352,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":174,"text":"n\u00famero 1 ou 2? help!!! pic.twitter.com\/VzEADwpR1Y","timestamp":1572122804000,"timestamp_epochs":1572122804,"tweet_id":"1188195277561323521","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188195277561323521","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu posso morar na bahia e n\u00e3o gostar de acaraj\u00e9, como tamb\u00e9m posso morar no brasil e n\u00e3o cultuar o folclore, eu cultuo o que eu achar que tenho que cultuar, e mesmo assim n\u00e3o derespeito o meu pa\u00eds, afinal eu sou livre e dono de mim e das minhas opini\u00f5es<\/p>","is_retweet":0,"likes":361,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"eu posso morar na bahia e n\u00e3o gostar de acaraj\u00e9, como tamb\u00e9m posso morar no brasil e n\u00e3o cultuar o folclore, eu cultuo o que eu achar que tenho que cultuar, e mesmo assim n\u00e3o derespeito o meu pa\u00eds, afinal eu sou livre e dono de mim e das minhas opini\u00f5es","timestamp":1572108546000,"timestamp_epochs":1572108546,"tweet_id":"1188135477276303360","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188135477276303360","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">preciso deixar algumas coisas claras:\n\neu amo o meu pa\u00eds e os nossos costumes, mas n\u00e3o \u00e9 porque eu amo que eu tamb\u00e9m n\u00e3o posso amar o halloween, me poupem dos seus discursos lacradores para fins de likes e respeitem o meu gosto pois uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra.<\/p>","is_retweet":0,"likes":480,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"preciso deixar algumas coisas claras:\n\neu amo o meu pa\u00eds e os nossos costumes, mas n\u00e3o \u00e9 porque eu amo que eu tamb\u00e9m n\u00e3o posso amar o halloween, me poupem dos seus discursos lacradores para fins de likes e respeitem o meu gosto pois uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra.","timestamp":1572108358000,"timestamp_epochs":1572108358,"tweet_id":"1188134685530087424","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188134685530087424","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a fuma\u00e7a sabrina vaia a roma corre aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kFpUS7UoRy\">pic.twitter.com\/kFpUS7UoRy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":631,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"a fuma\u00e7a sabrina vaia a roma corre aquipic.twitter.com\/kFpUS7UoRy","timestamp":1572103520000,"timestamp_epochs":1572103520,"tweet_id":"1188114394963763202","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188114394963763202","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu passei 5 horas tentando editar essa foto, mas eu acho que t\u00f4 orgulhoso por ter feito ela!\n\nSe voc\u00ea puder me ajudar dando um RT no tweet acima, eu realmente vou ficar muito feliz, de verdade.\n\nConhe\u00e7am o meu trabalho l\u00e1 no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uwqJZ8hxVG\">pic.twitter.com\/uwqJZ8hxVG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":528,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"Eu passei 5 horas tentando editar essa foto, mas eu acho que t\u00f4 orgulhoso por ter feito ela!\n\nSe voc\u00ea puder me ajudar dando um RT no tweet acima, eu realmente vou ficar muito feliz, de verdade.\n\nConhe\u00e7am o meu trabalho l\u00e1 no http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0pic.twitter.com\/uwqJZ8hxVG","timestamp":1572102823000,"timestamp_epochs":1572102823,"tweet_id":"1188111471034667008","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188111471034667008","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como eu sinto que o halloween poderia ser um pouco mais forte aqui no brasil eu quis marcar essa \u00e9poca fazendo umas fotos inspirado nessa \u00e9poca\n\ntentei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mGKcyYhadA\">pic.twitter.com\/mGKcyYhadA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12779,"replies":77,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1648,"text":"como eu sinto que o halloween poderia ser um pouco mais forte aqui no brasil eu quis marcar essa \u00e9poca fazendo umas fotos inspirado nessa \u00e9poca\n\ntenteipic.twitter.com\/mGKcyYhadA","timestamp":1572102512000,"timestamp_epochs":1572102512,"tweet_id":"1188110166589349892","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1188110166589349892","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foram v\u00e1rias tentativas pra essa live acontecer! mas, foi o que a gente conseguiu. pe\u00e7o perd\u00e3o pelos transtornos e agrade\u00e7o por terem ficado comigo e com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> durante esse tempinho todo na live!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"foram v\u00e1rias tentativas pra essa live acontecer! mas, foi o que a gente conseguiu. pe\u00e7o perd\u00e3o pelos transtornos e agrade\u00e7o por terem ficado comigo e com a @carolinelins durante esse tempinho todo na live!!!","timestamp":1572054775000,"timestamp_epochs":1572054775,"tweet_id":"1187909944185630721","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187909944185630721","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje \u00e1s 21:30 tem live no instagram! \ne vamos bater um papo com voc\u00eas sobre fotografia, e midias sociais com uma convidada muito especial e que voc\u00eas conhecem. \n\nquem voc\u00eas acham que \u00e9???<\/p>","is_retweet":0,"likes":120,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"hoje \u00e1s 21:30 tem live no instagram! \ne vamos bater um papo com voc\u00eas sobre fotografia, e midias sociais com uma convidada muito especial e que voc\u00eas conhecem. \n\nquem voc\u00eas acham que \u00e9???","timestamp":1572010350000,"timestamp_epochs":1572010350,"tweet_id":"1187723609781014528","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187723609781014528","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">01\/10 \u2014 plus, meu curso 100% digital, no ar. pr\u00e9-venda: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BC4VIkCxGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/PlusOCurso<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NRVKcn3v67\">pic.twitter.com\/NRVKcn3v67<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":434,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":123,"text":"01\/10 \u2014 plus, meu curso 100% digital, no ar. pr\u00e9-venda: http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\u00a0pic.twitter.com\/NRVKcn3v67","timestamp":1571982102000,"timestamp_epochs":1571982102,"tweet_id":"1187605130172088321","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187605130172088321","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obrigado por tudo laurinha lero.<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"obrigado por tudo laurinha lero.","timestamp":1571972975000,"timestamp_epochs":1571972975,"tweet_id":"1187566848151375872","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187566848151375872","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se quem tem boca vai a roma porque eu ainda to no brasil?<\/p>","is_retweet":0,"likes":716,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":215,"text":"se quem tem boca vai a roma porque eu ainda to no brasil?","timestamp":1571972739000,"timestamp_epochs":1571972739,"tweet_id":"1187565857544818688","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187565857544818688","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lembro do desespero que eu senti quando tweetei isso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"lembro do desespero que eu senti quando tweetei isso.","timestamp":1571966447000,"timestamp_epochs":1571966447,"tweet_id":"1187539467168571392","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187539467168571392","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201ctom onde est\u00e3o os presets\u201d gent vo te que desenha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rz88XKTV4g\">pic.twitter.com\/rz88XKTV4g<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":133,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"\u201ctom onde est\u00e3o os presets\u201d gent vo te que desenhapic.twitter.com\/rz88XKTV4g","timestamp":1571952319000,"timestamp_epochs":1571952319,"tweet_id":"1187480212671520775","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187480212671520775","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como eu acendo\/mudo a cor dos olhos no celular \u2014 a thread.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y8n0zYmt8H\">pic.twitter.com\/Y8n0zYmt8H<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15763,"replies":144,"retweet_id":"1187479435672313856","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1896,"text":"como eu acendo\/mudo a cor dos olhos no celular \u2014 a thread.pic.twitter.com\/Y8n0zYmt8H","timestamp":1571882855000,"timestamp_epochs":1571882855,"tweet_id":"1187188857667772423","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187188857667772423","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1168666617871515649\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vC9o1cO7Fb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1168666617871515649\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1168666617871515649<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":103,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1168666617871515649\u00a0\u2026","timestamp":1571885467000,"timestamp_epochs":1571885467,"tweet_id":"1187199813298933764","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187199813298933764","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1164664260452130817?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AWbyqszQXI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1164664260452130817?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1164664260452130817?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":126,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1164664260452130817?s=19\u00a0\u2026","timestamp":1571885457000,"timestamp_epochs":1571885457,"tweet_id":"1187199771380998145","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187199771380998145","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1150178496737611777\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vsNpdsvZPj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1150178496737611777\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1150178496737611777<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":150,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1150178496737611777\u00a0\u2026","timestamp":1571885442000,"timestamp_epochs":1571885442,"tweet_id":"1187199708076433409","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187199708076433409","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1154947804386738176\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eGFle0zsbG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1154947804386738176\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1154947804386738176<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":158,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1154947804386738176\u00a0\u2026","timestamp":1571885434000,"timestamp_epochs":1571885434,"tweet_id":"1187199675381760001","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187199675381760001","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">algumas dicas de instagram <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1183546688247496709\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OD1ZkD6eAE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1183546688247496709\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1183546688247496709<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":199,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"algumas dicas de instagram https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1183546688247496709\u00a0\u2026","timestamp":1571885376000,"timestamp_epochs":1571885376,"tweet_id":"1187199432984596480","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187199432984596480","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pra quem gosta de presets <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1186429801655128065\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eXuaSzHdkC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1186429801655128065\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1186429801655128065<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":358,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"pra quem gosta de presets https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1186429801655128065\u00a0\u2026","timestamp":1571885351000,"timestamp_epochs":1571885351,"tweet_id":"1187199325983653888","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187199325983653888","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tamb\u00e9m tenho tenho um curso de fotografia que atualmente ta na pr\u00e9-venda e t\u00e1 custando R$ 80\n\nse voc\u00ea leva a fotografia a s\u00e9rio, vale a pena!  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BC4VIkCxGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/PlusOCurso<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oK8UBfCjyQ\">pic.twitter.com\/oK8UBfCjyQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":163,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"tamb\u00e9m tenho tenho um curso de fotografia que atualmente ta na pr\u00e9-venda e t\u00e1 custando R$ 80\n\nse voc\u00ea leva a fotografia a s\u00e9rio, vale a pena!  http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\u00a0pic.twitter.com\/oK8UBfCjyQ","timestamp":1571885277000,"timestamp_epochs":1571885277,"tweet_id":"1187199015592648710","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187199015592648710","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se voc\u00ea gosta de fotografia e aplicativos, eu te indico o meu grupo no telegram, onde eu t\u00f4 sempre postando conte\u00fados mais exclusivos: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1M8Zus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\n(s\u00f3 baixar o telegram e clicar ai)\n\nultrapassamos 2 mil membros hoje!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DIV3m6Vode\">pic.twitter.com\/DIV3m6Vode<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":204,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"se voc\u00ea gosta de fotografia e aplicativos, eu te indico o meu grupo no telegram, onde eu t\u00f4 sempre postando conte\u00fados mais exclusivos: http:\/\/t.me\/prazertom\u00a0\n\n(s\u00f3 baixar o telegram e clicar ai)\n\nultrapassamos 2 mil membros hoje!!pic.twitter.com\/DIV3m6Vode","timestamp":1571885219000,"timestamp_epochs":1571885219,"tweet_id":"1187198772394283009","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187198772394283009","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">finalizado! eu apenas acendi a cor dos olhos na foto porque a c\u00e2mera as vezes n\u00e3o consegue pegar com realidade\n\nmas voc\u00ea pode mudar a cor pra qualquer cor que voc\u00ea quiser\n\nse ficaram com d\u00favidas, joga aqui abarro chicos e chicas tambien tutupueno<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zeu9RKcNwf\">pic.twitter.com\/zeu9RKcNwf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":432,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"finalizado! eu apenas acendi a cor dos olhos na foto porque a c\u00e2mera as vezes n\u00e3o consegue pegar com realidade\n\nmas voc\u00ea pode mudar a cor pra qualquer cor que voc\u00ea quiser\n\nse ficaram com d\u00favidas, joga aqui abarro chicos e chicas tambien tutupuenopic.twitter.com\/zeu9RKcNwf","timestamp":1571884929000,"timestamp_epochs":1571884929,"tweet_id":"1187197559137284097","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187197559137284097","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passo sei la qual: vai na op\u00e7\u00e3o TOM e pinta a bolinha toda\n\nlogo depois do ladinho tem uma figurinha que e a borracha, dai vc vai passando em cima da bolinha que era pra ser preta e ela vai apagando e revelando a parte preta do olho\n\nescolham uma cor mais natural<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vRuttHqHuZ\">pic.twitter.com\/vRuttHqHuZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":435,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"passo sei la qual: vai na op\u00e7\u00e3o TOM e pinta a bolinha toda\n\nlogo depois do ladinho tem uma figurinha que e a borracha, dai vc vai passando em cima da bolinha que era pra ser preta e ela vai apagando e revelando a parte preta do olho\n\nescolham uma cor mais naturalpic.twitter.com\/vRuttHqHuZ","timestamp":1571884294000,"timestamp_epochs":1571884294,"tweet_id":"1187194893787172864","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187194893787172864","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passo 3: vai na opcao pintura\n\npasso 4: clica ali no seletor de cores\n\npasso 5: escolhe a cor que vc quer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xfefqKQbPm\">pic.twitter.com\/xfefqKQbPm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":484,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"passo 3: vai na opcao pintura\n\npasso 4: clica ali no seletor de cores\n\npasso 5: escolhe a cor que vc querpic.twitter.com\/xfefqKQbPm","timestamp":1571883759000,"timestamp_epochs":1571883759,"tweet_id":"1187192649603866624","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187192649603866624","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desculpa, mas eu preciso pedir porque \u00e9 importante.\n\nsubam l\u00e1 no primeiro tweet e compartilhem no bot\u00e3o do RT.\najuda demais a espalhar e incentiva a continuar postando.\n\no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> \u00e9 o meu ponto de dicas de apps, e fotografias que fa\u00e7o, apare\u00e7am l\u00e1, please <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yzD7pOTzgC\">pic.twitter.com\/yzD7pOTzgC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":478,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"desculpa, mas eu preciso pedir porque \u00e9 importante.\n\nsubam l\u00e1 no primeiro tweet e compartilhem no bot\u00e3o do RT.\najuda demais a espalhar e incentiva a continuar postando.\n\no http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0 \u00e9 o meu ponto de dicas de apps, e fotografias que fa\u00e7o, apare\u00e7am l\u00e1, please pic.twitter.com\/yzD7pOTzgC","timestamp":1571883465000,"timestamp_epochs":1571883465,"tweet_id":"1187191417212456961","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187191417212456961","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passo 1: escolher a foto\n\npasos 2: dar zoom nos olhos pra fazer o processo com perfei\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pACgxgaeci\">pic.twitter.com\/pACgxgaeci<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":669,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"passo 1: escolher a foto\n\npasos 2: dar zoom nos olhos pra fazer o processo com perfei\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/pACgxgaeci","timestamp":1571883131000,"timestamp_epochs":1571883131,"tweet_id":"1187190018357563393","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187190018357563393","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o app que eu uso \u00e9 o app das blogueiras, n\u00e3o tem pra onde correr: facetune.\n\nt\u00e1 dispon\u00edvel pra android\/ios e \u00e9 de gra\u00e7a.\ns\u00f3 fun\u00e7\u00f5es mais avan\u00e7adas que \u00e9 nescessario pagar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5f1M1JLDJV\">pic.twitter.com\/5f1M1JLDJV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":938,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"o app que eu uso \u00e9 o app das blogueiras, n\u00e3o tem pra onde correr: facetune.\n\nt\u00e1 dispon\u00edvel pra android\/ios e \u00e9 de gra\u00e7a.\ns\u00f3 fun\u00e7\u00f5es mais avan\u00e7adas que \u00e9 nescessario pagar.pic.twitter.com\/5f1M1JLDJV","timestamp":1571883042000,"timestamp_epochs":1571883042,"tweet_id":"1187189643332206598","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187189643332206598","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como eu acendo\/mudo a cor dos olhos no celular \u2014 a thread.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y8n0zYmt8H\">pic.twitter.com\/Y8n0zYmt8H<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15763,"replies":144,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1896,"text":"como eu acendo\/mudo a cor dos olhos no celular \u2014 a thread.pic.twitter.com\/Y8n0zYmt8H","timestamp":1571882855000,"timestamp_epochs":1571882855,"tweet_id":"1187188857667772423","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187188857667772423","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os vilao: puts elas tao se transformando vo fugir nao vo espera<\/p>","is_retweet":0,"likes":420,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"os vilao: puts elas tao se transformando vo fugir nao vo espera","timestamp":1571880813000,"timestamp_epochs":1571880813,"tweet_id":"1187180296090857475","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187180296090857475","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a transforma\u00e7\u00e3o winx durava mais ou menos umas 3 horas e os vilao ainda perto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tomdostecrados\/status\/1187179290904932359\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4IpumLpxqT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tomdostecrados\/status\/1187179290904932359\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tomdostecrados<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1187179290904932359<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7508,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1878,"text":"a transforma\u00e7\u00e3o winx durava mais ou menos umas 3 horas e os vilao ainda perto https:\/\/twitter.com\/tomdostecrados\/status\/1187179290904932359\u00a0\u2026","timestamp":1571880668000,"timestamp_epochs":1571880668,"tweet_id":"1187179687677702145","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187179687677702145","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">s\u00f3 fazer o download do telegram e clicar aqui <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1M8Zus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> pra ir direto no grupo.\n\nposto conte\u00fados exclusivos que voc\u00eas n\u00e3o veem em nenhum outra rede social, somente l\u00e1! <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n\nacabamos de ultrapassar 2 mil pessoinhas l\u00e1, obrigado!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eumarialulu\/status\/1187159758551293952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AaqY2x9wnR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eumarialulu\/status\/1187159758551293952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eumarialulu\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1187159758551293952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 fazer o download do telegram e clicar aqui http:\/\/t.me\/prazertom\u00a0 pra ir direto no grupo.\n\nposto conte\u00fados exclusivos que voc\u00eas n\u00e3o veem em nenhum outra rede social, somente l\u00e1! \n\nacabamos de ultrapassar 2 mil pessoinhas l\u00e1, obrigado!!!!https:\/\/twitter.com\/eumarialulu\/status\/1187159758551293952\u00a0\u2026","timestamp":1571876014000,"timestamp_epochs":1571876014,"tweet_id":"1187160167240085504","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187160167240085504","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se der certo, voc\u00eas v\u00e3o enlouquecer. se n\u00e3o, finjam que amaram pra n\u00e3o me deixar com depress\u00e3o flores do campo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se der certo, voc\u00eas v\u00e3o enlouquecer. se n\u00e3o, finjam que amaram pra n\u00e3o me deixar com depress\u00e3o flores do campo.","timestamp":1571863857000,"timestamp_epochs":1571863857,"tweet_id":"1187109174309720065","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187109174309720065","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amanh\u00e3 eu vou fazer umas fotinhas inspiradas no halloween <img alt=\"\ud83c\udf83\" aria-label=\"Emoji: Ab\u00f3bora de Halloween \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f383.png\" title=\"Ab\u00f3bora de Halloween \"\/>, e j\u00e1 t\u00f4 com a boca no p\u00f3 e o joelho no azeite pra n\u00e3o d\u00e1 merda. durante o dia vou postando os bastidores nos stories, e a noite eu posto o resultado pra voc\u00eas aqui no twitter pra voc\u00eas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":292,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"amanh\u00e3 eu vou fazer umas fotinhas inspiradas no halloween , e j\u00e1 t\u00f4 com a boca no p\u00f3 e o joelho no azeite pra n\u00e3o d\u00e1 merda. durante o dia vou postando os bastidores nos stories, e a noite eu posto o resultado pra voc\u00eas aqui no twitter pra voc\u00eas.","timestamp":1571863708000,"timestamp_epochs":1571863708,"tweet_id":"1187108550734041088","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1187108550734041088","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas em toda a minha vida na escola, eu s\u00f3 conhecia uma \"cor de pele\".\n\no quanto esse v\u00eddeo \u00e9 importante pra mim, n\u00e3o d\u00e1 pra mencionar<\/p>","is_retweet":0,"likes":369,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas em toda a minha vida na escola, eu s\u00f3 conhecia uma \"cor de pele\".\n\no quanto esse v\u00eddeo \u00e9 importante pra mim, n\u00e3o d\u00e1 pra mencionar","timestamp":1571799934000,"timestamp_epochs":1571799934,"tweet_id":"1186841061064396800","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186841061064396800","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vim salvar seu dia com esse v\u00eddeo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Bcvd4QBFul\">pic.twitter.com\/Bcvd4QBFul<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4296,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1298,"text":"vim salvar seu dia com esse v\u00eddeopic.twitter.com\/Bcvd4QBFul","timestamp":1571799778000,"timestamp_epochs":1571799778,"tweet_id":"1186840408279732224","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186840408279732224","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">preciso compartilhar uma coisa:\n\nt\u00f4 me sentindo muito aliviado e feliz por estar mais presente nos stories e ver voc\u00eas interagindo junto comigo.\n\n\u00e9 bobo n\u00e9? pra mim \u00e9 tipo. algo que eu tava lutando a meses e t\u00f4 s\u00f3 conseguindo esses dias.<\/p>","is_retweet":0,"likes":203,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"preciso compartilhar uma coisa:\n\nt\u00f4 me sentindo muito aliviado e feliz por estar mais presente nos stories e ver voc\u00eas interagindo junto comigo.\n\n\u00e9 bobo n\u00e9? pra mim \u00e9 tipo. algo que eu tava lutando a meses e t\u00f4 s\u00f3 conseguindo esses dias.","timestamp":1571796526000,"timestamp_epochs":1571796526,"tweet_id":"1186826768839299072","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186826768839299072","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os prints e o debate est\u00e3o todos l\u00e1 no telegram pra quem quiser falar sobre\n\namo falar sobre tecnologia, e midias, e a gente ta falando sobre isso l\u00e1\n\nmas, pratiquem a intera\u00e7\u00e3o com quem seguem voc\u00eas desde j\u00e1 porque essa fun\u00e7\u00e3o \u00e9 oficial<\/p>","is_retweet":0,"likes":133,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"os prints e o debate est\u00e3o todos l\u00e1 no telegram pra quem quiser falar sobre\n\namo falar sobre tecnologia, e midias, e a gente ta falando sobre isso l\u00e1\n\nmas, pratiquem a intera\u00e7\u00e3o com quem seguem voc\u00eas desde j\u00e1 porque essa fun\u00e7\u00e3o \u00e9 oficial","timestamp":1571793135000,"timestamp_epochs":1571793135,"tweet_id":"1186812546029883395","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186812546029883395","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se voc\u00ea n\u00e3o pratica a intera\u00e7\u00e3o com o seu p\u00fablico, o instagram vai te agrupar nessa categoria onde as pessoas v\u00e3o olhar pra sua conta e dar unfollow (\u00f3bvio)\n\nse voc\u00ea n\u00e3o interage, logo n\u00e3o tem motivo de permanecer seguindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":222,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"se voc\u00ea n\u00e3o pratica a intera\u00e7\u00e3o com o seu p\u00fablico, o instagram vai te agrupar nessa categoria onde as pessoas v\u00e3o olhar pra sua conta e dar unfollow (\u00f3bvio)\n\nse voc\u00ea n\u00e3o interage, logo n\u00e3o tem motivo de permanecer seguindo","timestamp":1571792986000,"timestamp_epochs":1571792986,"tweet_id":"1186811919317045248","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186811919317045248","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas o resumo \u00e9 que:\n\no instagram ele t\u00e1 vindo com DIVERSAS FUN\u00c7\u00d5ES, e uma delas \u00e9 agrupar as pessoas em categorias (humor, musica, arte) e a temida \"pessoas que voc\u00ea n\u00e3o interage\"\n\nSEGURA<\/p>","is_retweet":0,"likes":235,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"mas o resumo \u00e9 que:\n\no instagram ele t\u00e1 vindo com DIVERSAS FUN\u00c7\u00d5ES, e uma delas \u00e9 agrupar as pessoas em categorias (humor, musica, arte) e a temida \"pessoas que voc\u00ea n\u00e3o interage\"\n\nSEGURA","timestamp":1571792887000,"timestamp_epochs":1571792887,"tweet_id":"1186811506559721473","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186811506559721473","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">l\u00e1 no meu grupo do telegram a gente levantou um debate sobre essa nova fun\u00e7\u00e3o, se voc\u00eas quiserem participar, s\u00f3 baixar o app e clicar bem aqui:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1M8Zus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"l\u00e1 no meu grupo do telegram a gente levantou um debate sobre essa nova fun\u00e7\u00e3o, se voc\u00eas quiserem participar, s\u00f3 baixar o app e clicar bem aqui:http:\/\/t.me\/prazertom\u00a0","timestamp":1571792798000,"timestamp_epochs":1571792798,"tweet_id":"1186811132960542720","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186811132960542720","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o instagram t\u00e1 prestes a lan\u00e7ar uma ferramente que possivelmente vai fazer geral perder seguidores com o tempo, socorro!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1269,"replies":60,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"o instagram t\u00e1 prestes a lan\u00e7ar uma ferramente que possivelmente vai fazer geral perder seguidores com o tempo, socorro!","timestamp":1571792712000,"timestamp_epochs":1571792712,"tweet_id":"1186810770002251776","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186810770002251776","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[aviso] os presets estar\u00e3o no destaque \"PRESETS FREE\" at\u00e9 o google drive resolver validar o link!\n\nent\u00e3o corram pra fazer o download dos presets! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cl1TXNotsh\">pic.twitter.com\/Cl1TXNotsh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":197,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"[aviso] os presets estar\u00e3o no destaque \"PRESETS FREE\" at\u00e9 o google drive resolver validar o link!\n\nent\u00e3o corram pra fazer o download dos presets! http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0pic.twitter.com\/Cl1TXNotsh","timestamp":1571781637000,"timestamp_epochs":1571781637,"tweet_id":"1186764320966926338","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186764320966926338","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deixei os presets disponiveis nos stories do <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> corra l\u00e1!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iCzZBr11e7\">pic.twitter.com\/iCzZBr11e7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":273,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"deixei os presets disponiveis nos stories do http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0 corra l\u00e1!!!pic.twitter.com\/iCzZBr11e7","timestamp":1571709777000,"timestamp_epochs":1571709777,"tweet_id":"1186462918566649864","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186462918566649864","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ok, liberei os 20 presets pra download la nos stories do <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\n vou deixar nos destaques, caso voc\u00ea veja esse tweet ap\u00f3s 24h <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/>\n\nde nada!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T6a4vQCrDm\">pic.twitter.com\/T6a4vQCrDm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":475,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"ok, liberei os 20 presets pra download la nos stories do http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0\n\n vou deixar nos destaques, caso voc\u00ea veja esse tweet ap\u00f3s 24h \n\nde nada!!!!pic.twitter.com\/T6a4vQCrDm","timestamp":1571704823000,"timestamp_epochs":1571704823,"tweet_id":"1186442136977334273","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186442136977334273","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o instagram ta um coco depois que atualizou pra essa vers\u00e3o black, ta travando horrores e fechando do nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"o instagram ta um coco depois que atualizou pra essa vers\u00e3o black, ta travando horrores e fechando do nada","timestamp":1571704323000,"timestamp_epochs":1571704323,"tweet_id":"1186440041524027392","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186440041524027392","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok, antes de liberar, presta aten\u00e7\u00e3o por favor.\n\nSe no seu celular aparecer c\u00f3digos bizarros.\n\nVoc\u00ea faz o seguinte:\n\n- Copia o link \n\n- Abre o navegador\n\n- Cola o link<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e3KuDIqeeY\">pic.twitter.com\/e3KuDIqeeY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":357,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Ok, antes de liberar, presta aten\u00e7\u00e3o por favor.\n\nSe no seu celular aparecer c\u00f3digos bizarros.\n\nVoc\u00ea faz o seguinte:\n\n- Copia o link \n\n- Abre o navegador\n\n- Cola o linkpic.twitter.com\/e3KuDIqeeY","timestamp":1571703318000,"timestamp_epochs":1571703318,"tweet_id":"1186435827439677440","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186435827439677440","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">d\u00e1 um trabalhinho pra converter tudo de novo, e liberar pra voc\u00eas, mas se n\u00e3o tiver muitas curtidas, eu vou deixar pro final de semana\n\nse voc\u00ea n\u00e3o sabe usar e nem nada do tipo, vem aqui no meu canal de fotografia aprender:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/ho7Xi7RtW1U\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PAMQhMXjxG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/ho7Xi7RtW1U\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/ho7Xi7RtW1U<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":691,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"d\u00e1 um trabalhinho pra converter tudo de novo, e liberar pra voc\u00eas, mas se n\u00e3o tiver muitas curtidas, eu vou deixar pro final de semana\n\nse voc\u00ea n\u00e3o sabe usar e nem nada do tipo, vem aqui no meu canal de fotografia aprender:https:\/\/youtu.be\/ho7Xi7RtW1U\u00a0","timestamp":1571702153000,"timestamp_epochs":1571702153,"tweet_id":"1186430941151072256","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186430941151072256","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 liberei 20 filtros de gra\u00e7a pra voc\u00eas usarem nas fotos de voc\u00eas, mas pelo jeito, uma galera n\u00e3o conseguiu fazer o download\n\nse voc\u00eas quiserem que eu libere de novo permanente, curte aqui por favor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ITYDU1A5Vt\">pic.twitter.com\/ITYDU1A5Vt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14456,"replies":88,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":543,"text":"j\u00e1 liberei 20 filtros de gra\u00e7a pra voc\u00eas usarem nas fotos de voc\u00eas, mas pelo jeito, uma galera n\u00e3o conseguiu fazer o download\n\nse voc\u00eas quiserem que eu libere de novo permanente, curte aqui por favorpic.twitter.com\/ITYDU1A5Vt","timestamp":1571701882000,"timestamp_epochs":1571701882,"tweet_id":"1186429801655128065","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186429801655128065","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"J\u00falia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei o curso do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a> e to aqui felic\u00edssima que vou aprender mais sobre o que eu amo com um profissional foda! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\udcf7\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f7.png\" title=\"C\u00e2mera \"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"1186412624222806023","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"Comprei o curso do @heytominie e to aqui felic\u00edssima que vou aprender mais sobre o que eu amo com um profissional foda! ","timestamp":1571696986000,"timestamp_epochs":1571696986,"tweet_id":"1186409268112744448","tweet_url":"\/xteoriadocaos\/status\/1186409268112744448","user_id":"2570288149","username":"xteoriadocaos"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra deixar um pouco mais clara a explica\u00e7\u00e3o:\n\npresets servem pra vc pegar as cores de uma foto, e deu\n\nn\u00e3o \u00e9 s\u00f3 jogar em cima e deu, precisa colocar ou remover a satura\u00e7\u00e3o, precisa aumentar ou diminuir a exposi\u00e7\u00e3o \n\nprecisa fazer ajustes, pq sao pre defini\u00e7\u00f5es e n\u00e3o defini\u00e7\u00f5es<\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pra deixar um pouco mais clara a explica\u00e7\u00e3o:\n\npresets servem pra vc pegar as cores de uma foto, e deu\n\nn\u00e3o \u00e9 s\u00f3 jogar em cima e deu, precisa colocar ou remover a satura\u00e7\u00e3o, precisa aumentar ou diminuir a exposi\u00e7\u00e3o \n\nprecisa fazer ajustes, pq sao pre defini\u00e7\u00f5es e n\u00e3o defini\u00e7\u00f5es","timestamp":1571696469000,"timestamp_epochs":1571696469,"tweet_id":"1186407099015847937","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186407099015847937","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">minhas fotos s\u00e3o diferentes de vcs, com composi\u00e7\u00f5es e luzes diferentes\n\n\u00e9 por isso que presets s\u00e3o (pr\u00e9-defini\u00e7\u00f5es), se eu pegar o filtro de uma foto clara e quente e colocar em uma foto escura e fria, vai ficar bugado\n\npor isso liberamos varios, pra vcs testarem qual fica melhor <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sihhelena\/status\/1186404351599882240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gagfm7G8cl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sihhelena\/status\/1186404351599882240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sihhelena\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1186404351599882240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"minhas fotos s\u00e3o diferentes de vcs, com composi\u00e7\u00f5es e luzes diferentes\n\n\u00e9 por isso que presets s\u00e3o (pr\u00e9-defini\u00e7\u00f5es), se eu pegar o filtro de uma foto clara e quente e colocar em uma foto escura e fria, vai ficar bugado\n\npor isso liberamos varios, pra vcs testarem qual fica melhor https:\/\/twitter.com\/sihhelena\/status\/1186404351599882240\u00a0\u2026","timestamp":1571696146000,"timestamp_epochs":1571696146,"tweet_id":"1186405743085457408","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186405743085457408","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que voc\u00eas ainda n\u00e3o tem acesso, porque eu dou preset como dou bom dia\n\nvou fazer um tweet pra liberar de novo um link com todos os 20 presets pra vcs baixarem de uma vez  s\u00f3<\/p>","is_retweet":0,"likes":169,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que voc\u00eas ainda n\u00e3o tem acesso, porque eu dou preset como dou bom dia\n\nvou fazer um tweet pra liberar de novo um link com todos os 20 presets pra vcs baixarem de uma vez  s\u00f3","timestamp":1571695455000,"timestamp_epochs":1571695455,"tweet_id":"1186402847920971776","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186402847920971776","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se voc\u00ea ainda n\u00e3o tem os 20 presets frees que eu ja liberei, like aqui por favor!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":503,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se voc\u00ea ainda n\u00e3o tem os 20 presets frees que eu ja liberei, like aqui por favor!!","timestamp":1571695133000,"timestamp_epochs":1571695133,"tweet_id":"1186401494632931329","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186401494632931329","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00eas usam os 20 presets que eu j\u00e1 liberei aqui de gra\u00e7a pra voc\u00eas?<\/p>","is_retweet":0,"likes":328,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"voc\u00eas usam os 20 presets que eu j\u00e1 liberei aqui de gra\u00e7a pra voc\u00eas?","timestamp":1571694964000,"timestamp_epochs":1571694964,"tweet_id":"1186400788593201152","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186400788593201152","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"infernoen \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tZRn32udZM\">pic.twitter.com\/tZRn32udZM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":357,"replies":5,"retweet_id":"1186277058298691584","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":10,"text":"essapic.twitter.com\/tZRn32udZM","timestamp":1571665187000,"timestamp_epochs":1571665187,"tweet_id":"1186275891820879874","tweet_url":"\/eoqhellen\/status\/1186275891820879874","user_id":"871910904480358403","username":"eoqhellen"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qual voc\u00eas escolheriam? eu literalmente n\u00e3o consigo escolher!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TDOEnzbRk2\">pic.twitter.com\/TDOEnzbRk2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2577,"replies":161,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"qual voc\u00eas escolheriam? eu literalmente n\u00e3o consigo escolher!pic.twitter.com\/TDOEnzbRk2","timestamp":1571664810000,"timestamp_epochs":1571664810,"tweet_id":"1186274310912139265","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186274310912139265","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">minha auto estima que lute<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/johnsmachado\/status\/1186109867867758593\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z8ffeixYMN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/johnsmachado\/status\/1186109867867758593\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/johnsmachado\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1186109867867758593<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1721,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":149,"text":"minha auto estima que lutehttps:\/\/twitter.com\/johnsmachado\/status\/1186109867867758593\u00a0\u2026","timestamp":1571626029000,"timestamp_epochs":1571626029,"tweet_id":"1186111652854411264","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186111652854411264","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o modelo da foto \u00e9 o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1185954331981500417\" dir=\"ltr\" href=\"\/johnsmachado\"><s>@<\/s><b>johnsmachado<\/b><\/a> que acabou de chegar no twitter! recebam ele com carinho e atualizem ele dos meme pelo amor do pai<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o modelo da foto \u00e9 o @johnsmachado que acabou de chegar no twitter! recebam ele com carinho e atualizem ele dos meme pelo amor do pai","timestamp":1571623222000,"timestamp_epochs":1571623222,"tweet_id":"1186099880655241217","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186099880655241217","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora eu ja posso ser indicado no meus premios nick pois os meus 2 fas v\u00e3o fazer cair aquele site <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/>\n\nsigam ela, ela \u00e9 muito dedicada <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/lovestomf\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3lNaFSXL3D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/lovestomf\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/lovestomf<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":156,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"agora eu ja posso ser indicado no meus premios nick pois os meus 2 fas v\u00e3o fazer cair aquele site \n\nsigam ela, ela \u00e9 muito dedicada http:\/\/instagram.com\/lovestomf\u00a0 ","timestamp":1571601755000,"timestamp_epochs":1571601755,"tweet_id":"1186009841627811843","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186009841627811843","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JQezc26iGH\">pic.twitter.com\/JQezc26iGH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1122,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"gentepic.twitter.com\/JQezc26iGH","timestamp":1571601330000,"timestamp_epochs":1571601330,"tweet_id":"1186008057521811456","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1186008057521811456","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iLjDjVfFuJ\">pic.twitter.com\/iLjDjVfFuJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":238,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"pic.twitter.com\/iLjDjVfFuJ","timestamp":1571579332000,"timestamp_epochs":1571579332,"tweet_id":"1185915791776108545","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185915791776108545","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">11 dias para o lan\u00e7amento do meu PRIMEIRO CURSO de fotografia online e eu t\u00f4 realizando um sonho na minha carreira como fot\u00f3grafo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kyhqW3Nwfh\">pic.twitter.com\/kyhqW3Nwfh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1420,"replies":16,"retweet_id":"1185907607707508737","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":86,"text":"11 dias para o lan\u00e7amento do meu PRIMEIRO CURSO de fotografia online e eu t\u00f4 realizando um sonho na minha carreira como fot\u00f3grafo.pic.twitter.com\/kyhqW3Nwfh","timestamp":1571518696000,"timestamp_epochs":1571518696,"tweet_id":"1185661466332008448","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185661466332008448","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente mas eu entendi tudo o que ela disse<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jrez6PjQl1\">pic.twitter.com\/Jrez6PjQl1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":136,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"gente mas eu entendi tudo o que ela dissepic.twitter.com\/Jrez6PjQl1","timestamp":1571541820000,"timestamp_epochs":1571541820,"tweet_id":"1185758454247497730","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185758454247497730","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem souber como eh passou em ingles me avisa que eu preciso corrigir o audio<\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem souber como eh passou em ingles me avisa que eu preciso corrigir o audio","timestamp":1571541269000,"timestamp_epochs":1571541269,"tweet_id":"1185756141885767680","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185756141885767680","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">o ingles do carlos bolsonaro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MPNkPr6tFI\">pic.twitter.com\/MPNkPr6tFI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1354,"replies":50,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":298,"text":"o ingles do carlos bolsonaropic.twitter.com\/MPNkPr6tFI","timestamp":1571541106000,"timestamp_epochs":1571541106,"tweet_id":"1185755459543883777","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185755459543883777","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"\u1d04\u1d00\u029c \u03b1\u0455 \u0455\u03bf\u2113\u03b1\u044f;\ud83c\udf19\u2601\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a>, tudo bem? Eu fiz mais uma fannart de uma das suas fotos, eu amo seu trabalho, acho muito lindo, eu gostei bastante do resultado, o que voc\u00ea acha????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ee6oXtzW3t\">pic.twitter.com\/Ee6oXtzW3t<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":845,"replies":7,"retweet_id":"1185730023682183169","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":51,"text":"Oi @heytominie, tudo bem? Eu fiz mais uma fannart de uma das suas fotos, eu amo seu trabalho, acho muito lindo, eu gostei bastante do resultado, o que voc\u00ea acha????pic.twitter.com\/Ee6oXtzW3t","timestamp":1571534716000,"timestamp_epochs":1571534716,"tweet_id":"1185728659891642368","tweet_url":"\/vantekiiss\/status\/1185728659891642368","user_id":"1037867049853353984","username":"vantekiiss"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tem gente me perguntando como eu editei essa foto\n\nfoi no lightroom, mas a dica \u00e9: tira todo o realce, aumenta toda sombra, tira a satura\u00e7\u00e3o do amarelo e bota o laranja sem luz. \u00e9 babado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1185327908652507137\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x6TRZpME5H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1185327908652507137\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1185327908652507137<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8789,"replies":83,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":889,"text":"tem gente me perguntando como eu editei essa foto\n\nfoi no lightroom, mas a dica \u00e9: tira todo o realce, aumenta toda sombra, tira a satura\u00e7\u00e3o do amarelo e bota o laranja sem luz. \u00e9 babado.https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1185327908652507137\u00a0\u2026","timestamp":1571534349000,"timestamp_epochs":1571534349,"tweet_id":"1185727117742477313","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185727117742477313","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pedir informa\u00e7\u00e3o pra algu\u00e9m e gaguejar em todo o processo, essa \u00e9 a vida de um introvertido<\/p>","is_retweet":0,"likes":644,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":188,"text":"pedir informa\u00e7\u00e3o pra algu\u00e9m e gaguejar em todo o processo, essa \u00e9 a vida de um introvertido","timestamp":1571532833000,"timestamp_epochs":1571532833,"tweet_id":"1185720759764828161","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185720759764828161","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sil\u00eancio o usuario do facebook est\u00e1 prestes a perceber que isso e um meme<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/riDkUOLBW9\">pic.twitter.com\/riDkUOLBW9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1311,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"sil\u00eancio o usuario do facebook est\u00e1 prestes a perceber que isso e um memepic.twitter.com\/riDkUOLBW9","timestamp":1571519166000,"timestamp_epochs":1571519166,"tweet_id":"1185663438191759362","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185663438191759362","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pr\u00e9-venda j\u00e1 t\u00e1 dispon\u00edvel e ta custando R$ 80, junto com o curso em desconto voc\u00eas adquirem tamb\u00e9m 8 presets profissionais da minha nova cole\u00e7\u00e3o que ainda nem lancei.\n\ncorram porque no lan\u00e7amento o pre\u00e7o vai subir! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BC4VIkCxGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/PlusOCurso<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"A pr\u00e9-venda j\u00e1 t\u00e1 dispon\u00edvel e ta custando R$ 80, junto com o curso em desconto voc\u00eas adquirem tamb\u00e9m 8 presets profissionais da minha nova cole\u00e7\u00e3o que ainda nem lancei.\n\ncorram porque no lan\u00e7amento o pre\u00e7o vai subir! http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\u00a0 ","timestamp":1571519042000,"timestamp_epochs":1571519042,"tweet_id":"1185662916890124288","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185662916890124288","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">11 dias para o lan\u00e7amento do meu PRIMEIRO CURSO de fotografia online e eu t\u00f4 realizando um sonho na minha carreira como fot\u00f3grafo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kyhqW3Nwfh\">pic.twitter.com\/kyhqW3Nwfh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1420,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":86,"text":"11 dias para o lan\u00e7amento do meu PRIMEIRO CURSO de fotografia online e eu t\u00f4 realizando um sonho na minha carreira como fot\u00f3grafo.pic.twitter.com\/kyhqW3Nwfh","timestamp":1571518696000,"timestamp_epochs":1571518696,"tweet_id":"1185661466332008448","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185661466332008448","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"iza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o \u00e9 assim que Ad\u00e3o e Eva era???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1185327908652507137\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QU9GhygZ9c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1185327908652507137\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1185327908652507137<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26391,"replies":46,"retweet_id":"1185640193845579778","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":4792,"text":"Ent\u00e3o \u00e9 assim que Ad\u00e3o e Eva era???https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1185327908652507137\u00a0\u2026","timestamp":1571501223000,"timestamp_epochs":1571501223,"tweet_id":"1185588177609863170","tweet_url":"\/thatsxfeminist\/status\/1185588177609863170","user_id":"532430551","username":"thatsxfeminist"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">deixaram uma anavitoria perdida por ai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/onlyschill\/status\/1185375704474640384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XcLMy6w9Jk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/onlyschill\/status\/1185375704474640384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/onlyschill\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1185375704474640384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45967,"replies":252,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11292,"text":"deixaram uma anavitoria perdida por aihttps:\/\/twitter.com\/onlyschill\/status\/1185375704474640384\u00a0\u2026","timestamp":1571502808000,"timestamp_epochs":1571502808,"tweet_id":"1185594824419954689","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185594824419954689","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ro\u00e7a nessa arvore aqui pra eu ve uma coisa\n\na coisa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K6lmlC1D7j\">pic.twitter.com\/K6lmlC1D7j<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":46416,"replies":305,"retweet_id":"1185557803362062336","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":6111,"text":"ro\u00e7a nessa arvore aqui pra eu ve uma coisa\n\na coisapic.twitter.com\/K6lmlC1D7j","timestamp":1571439170000,"timestamp_epochs":1571439170,"tweet_id":"1185327908652507137","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185327908652507137","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu lembro que quando a minha 1\u00b0 foto viralizou por a\u00ed, eu nem sabia o porque. \n\npra mim, sempre foi mais f\u00e1cil jogar as fotos que eu fazia por ai e sair correndo.\n\na diferen\u00e7a entre voc\u00ea e eu, \u00e9 que um dos dois postou e acabou q do nada viralizou por ai\n\nolha... recomendo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/declannbhd\/status\/1185418055884726274\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MZglbt9DDX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/declannbhd\/status\/1185418055884726274\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/declannbhd\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1185418055884726274<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"eu lembro que quando a minha 1\u00b0 foto viralizou por a\u00ed, eu nem sabia o porque. \n\npra mim, sempre foi mais f\u00e1cil jogar as fotos que eu fazia por ai e sair correndo.\n\na diferen\u00e7a entre voc\u00ea e eu, \u00e9 que um dos dois postou e acabou q do nada viralizou por ai\n\nolha... recomendo!https:\/\/twitter.com\/declannbhd\/status\/1185418055884726274\u00a0\u2026","timestamp":1571461019000,"timestamp_epochs":1571461019,"tweet_id":"1185419551942557697","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185419551942557697","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu acho que na \u00e9poca eu precisei de um incentivo: morrer de fome\n\nmas, eu acho que a pergunta que eu fazia pra mim mesmo \"quem eu seria daqui a 5 anos\" matava o meu c\u00e9rebro e me deixava mal por estar estagnado\n\ntalvez isso te ajude, ou te deixe bem mal <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/titansina\/status\/1185415505441710080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6PoEyYPam4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/titansina\/status\/1185415505441710080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/titansina\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1185415505441710080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":94,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu acho que na \u00e9poca eu precisei de um incentivo: morrer de fome\n\nmas, eu acho que a pergunta que eu fazia pra mim mesmo \"quem eu seria daqui a 5 anos\" matava o meu c\u00e9rebro e me deixava mal por estar estagnado\n\ntalvez isso te ajude, ou te deixe bem mal https:\/\/twitter.com\/titansina\/status\/1185415505441710080\u00a0\u2026","timestamp":1571460528000,"timestamp_epochs":1571460528,"tweet_id":"1185417492484775936","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185417492484775936","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu acredito que tem pessoas que nascem com o dom da fotografia, mas acredito que eu n\u00e3o nasci.\n\nacho que aprender a fotografia, \u00e9 como aprender uma nova lingua, ou aprender a tocar viol\u00e3o.\n\nse aprende olhar e t\u00e9cnicas, e vai praticando com o tempo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/claragomesp7\/status\/1185414777511841792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wFJ7vp8WDP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/claragomesp7\/status\/1185414777511841792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/claragomesp7\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1185414777511841792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":111,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"eu acredito que tem pessoas que nascem com o dom da fotografia, mas acredito que eu n\u00e3o nasci.\n\nacho que aprender a fotografia, \u00e9 como aprender uma nova lingua, ou aprender a tocar viol\u00e3o.\n\nse aprende olhar e t\u00e9cnicas, e vai praticando com o tempohttps:\/\/twitter.com\/claragomesp7\/status\/1185414777511841792\u00a0\u2026","timestamp":1571460103000,"timestamp_epochs":1571460103,"tweet_id":"1185415708135641089","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185415708135641089","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o que falta em voc\u00eas pra ser um fot\u00f3grafo que tenha orgulho de si mesmos na opini\u00e3o de voc\u00eas?<\/p>","is_retweet":0,"likes":254,"replies":69,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"o que falta em voc\u00eas pra ser um fot\u00f3grafo que tenha orgulho de si mesmos na opini\u00e3o de voc\u00eas?","timestamp":1571459826000,"timestamp_epochs":1571459826,"tweet_id":"1185414545306730496","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185414545306730496","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">COMO CRIAR UM PRESET NO LIGHTROOM <img alt=\"\ud83d\udcbb\" aria-label=\"Emoji: Computador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4bb.png\" title=\"Computador\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/> - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PLZLshc3CB0bsbPw4TjjY9NuiKLAlM3aKw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/duGle82uNO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PLZLshc3CB0bsbPw4TjjY9NuiKLAlM3aKw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/playlist?list=<\/span><span class=\"invisible\">PLZLshc3CB0bsbPw4TjjY9NuiKLAlM3aKw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> RT!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aumGeM2T8q\">pic.twitter.com\/aumGeM2T8q<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":258,"replies":2,"retweet_id":"1185407315505287168","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":38,"text":"COMO CRIAR UM PRESET NO LIGHTROOM  - https:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PLZLshc3CB0bsbPw4TjjY9NuiKLAlM3aKw\u00a0\u2026 RT!pic.twitter.com\/aumGeM2T8q","timestamp":1571348484000,"timestamp_epochs":1571348484,"tweet_id":"1184947545161764871","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184947545161764871","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 por aqui por salvador durante esse m\u00eas, ent\u00e3o se voc\u00ea \u00e9 modelo, me manda uma dm com seu instagram porque eu tenho ideias, mas n\u00e3o tenho muitas op\u00e7\u00f5es \n\nobrigado<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00f4 por aqui por salvador durante esse m\u00eas, ent\u00e3o se voc\u00ea \u00e9 modelo, me manda uma dm com seu instagram porque eu tenho ideias, mas n\u00e3o tenho muitas op\u00e7\u00f5es \n\nobrigado","timestamp":1571457978000,"timestamp_epochs":1571457978,"tweet_id":"1185406796200075264","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185406796200075264","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a correria do curso online ta acabando, e logo mais voc\u00eas ter\u00e3o mais fotos legais por aqui, inclusive domingo sai fotinha especial de halloween e \u00e9 isto!<\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a correria do curso online ta acabando, e logo mais voc\u00eas ter\u00e3o mais fotos legais por aqui, inclusive domingo sai fotinha especial de halloween e \u00e9 isto!","timestamp":1571457950000,"timestamp_epochs":1571457950,"tweet_id":"1185406679632007169","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185406679632007169","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tenho tenho um curso de fotografia que atualmente ta na pr\u00e9-venda e t\u00e1 custando R$ 80\n\nse voc\u00ea leva a fotografia a s\u00e9rio, vale a pena!  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BC4VIkCxGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/PlusOCurso<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oK8UBfCjyQ\">pic.twitter.com\/oK8UBfCjyQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":117,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"eu tenho tenho um curso de fotografia que atualmente ta na pr\u00e9-venda e t\u00e1 custando R$ 80\n\nse voc\u00ea leva a fotografia a s\u00e9rio, vale a pena!  http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\u00a0pic.twitter.com\/oK8UBfCjyQ","timestamp":1571454316000,"timestamp_epochs":1571454316,"tweet_id":"1185391434435911680","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185391434435911680","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">importante dizer que essa foto quem escolheu foi a galera do grupo l\u00e1 do telegram, apare\u00e7am\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1M8Zus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nposto e-books gratuitos l\u00e1, e j\u00e1 s\u00e3o quase 2k membros &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KYF6Xd21nN\">pic.twitter.com\/KYF6Xd21nN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"importante dizer que essa foto quem escolheu foi a galera do grupo l\u00e1 do telegram, apare\u00e7am\n\nhttp:\/\/t.me\/prazertom\u00a0\n\nposto e-books gratuitos l\u00e1, e j\u00e1 s\u00e3o quase 2k membros <3pic.twitter.com\/KYF6Xd21nN","timestamp":1571454231000,"timestamp_epochs":1571454231,"tweet_id":"1185391078255583232","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185391078255583232","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ACABEI de postar essa fotinha l\u00e1 no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> e se voc\u00ea puder passar l\u00e1 pra dar um biscoitinho, vou ficar muito grato\n\nnunca postei foto de casal, tenho medo de flopar!!\n\nantes \/ depois<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z0Y9Yd9YJN\">pic.twitter.com\/Z0Y9Yd9YJN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":814,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"eu ACABEI de postar essa fotinha l\u00e1 no http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0 e se voc\u00ea puder passar l\u00e1 pra dar um biscoitinho, vou ficar muito grato\n\nnunca postei foto de casal, tenho medo de flopar!!\n\nantes \/ depoispic.twitter.com\/Z0Y9Yd9YJN","timestamp":1571440236000,"timestamp_epochs":1571440236,"tweet_id":"1185332381504417792","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185332381504417792","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso do apoio de voc\u00eas! O twitter s\u00f3 d\u00e1 relev\u00e2ncia a posts que tem bastante intera\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o se puderem compartilhem o tweet acima dando um RT! \n\nincentiva tanto :(\n\nPostei os bastidores l\u00e1 no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> junto com os spoilers das pr\u00f3ximas fotos que vem ai!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9lLItk2qz6\">pic.twitter.com\/9lLItk2qz6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":782,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":108,"text":"Preciso do apoio de voc\u00eas! O twitter s\u00f3 d\u00e1 relev\u00e2ncia a posts que tem bastante intera\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o se puderem compartilhem o tweet acima dando um RT! \n\nincentiva tanto :(\n\nPostei os bastidores l\u00e1 no http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0 junto com os spoilers das pr\u00f3ximas fotos que vem ai!pic.twitter.com\/9lLItk2qz6","timestamp":1571439519000,"timestamp_epochs":1571439519,"tweet_id":"1185329374045839361","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185329374045839361","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ro\u00e7a nessa arvore aqui pra eu ve uma coisa\n\na coisa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K6lmlC1D7j\">pic.twitter.com\/K6lmlC1D7j<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46416,"replies":305,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6111,"text":"ro\u00e7a nessa arvore aqui pra eu ve uma coisa\n\na coisapic.twitter.com\/K6lmlC1D7j","timestamp":1571439170000,"timestamp_epochs":1571439170,"tweet_id":"1185327908652507137","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185327908652507137","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">coloquem o alarme de voc\u00eas pra tocar porque \u00e1s 21 horas vou escolher 3 pessoas pra fazer uma consultoria.\n\nvou stalkear voc\u00eas ao vivo l\u00e1 no instagram! &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"coloquem o alarme de voc\u00eas pra tocar porque \u00e1s 21 horas vou escolher 3 pessoas pra fazer uma consultoria.\n\nvou stalkear voc\u00eas ao vivo l\u00e1 no instagram! <3","timestamp":1571435232000,"timestamp_epochs":1571435232,"tweet_id":"1185311390191489025","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185311390191489025","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cnunca precisei vacinar meu filho e ele est\u00e1 \u00f3timo\u201d\n\no filho:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SGAfkb9m6r\">pic.twitter.com\/SGAfkb9m6r<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5460,"replies":69,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1275,"text":"\u201cnunca precisei vacinar meu filho e ele est\u00e1 \u00f3timo\u201d\n\no filho:pic.twitter.com\/SGAfkb9m6r","timestamp":1571374140000,"timestamp_epochs":1571374140,"tweet_id":"1185055153596043264","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185055153596043264","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imposs\u00edvel! pra onde eu vou, um taurino que tem destaque no instagram de comida<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"imposs\u00edvel! pra onde eu vou, um taurino que tem destaque no instagram de comida","timestamp":1571373759000,"timestamp_epochs":1571373759,"tweet_id":"1185053555880873986","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185053555880873986","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fingindo que estou ocupado, por\u00e9m dando aquela checada nas mensagens pra ver se vc ja me respondeu<\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"fingindo que estou ocupado, por\u00e9m dando aquela checada nas mensagens pra ver se vc ja me respondeu","timestamp":1571373508000,"timestamp_epochs":1571373508,"tweet_id":"1185052503366406144","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185052503366406144","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as coisas todas saindo exatamente do jeitinho que eu &gt;n\u00e3o&lt; planejei<\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"as coisas todas saindo exatamente do jeitinho que eu >n\u00e3o< planejei","timestamp":1571373413000,"timestamp_epochs":1571373413,"tweet_id":"1185052102516760583","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185052102516760583","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pergunta que n\u00e3o quer calar: existe algum taurino que n\u00e3o goste de cozinhar?<\/p>","is_retweet":0,"likes":311,"replies":126,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"a pergunta que n\u00e3o quer calar: existe algum taurino que n\u00e3o goste de cozinhar?","timestamp":1571373257000,"timestamp_epochs":1571373257,"tweet_id":"1185051450902274049","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185051450902274049","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">harry styles foi longe demais com esse novo single dele a janta vem todos os dias<\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"harry styles foi longe demais com esse novo single dele a janta vem todos os dias","timestamp":1571370088000,"timestamp_epochs":1571370088,"tweet_id":"1185038156594368512","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185038156594368512","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vejo os outros meninos de barba dai eu vo testa pra ver se eu fico bonito pode entrar o chupacu<\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"eu vejo os outros meninos de barba dai eu vo testa pra ver se eu fico bonito pode entrar o chupacu","timestamp":1571363712000,"timestamp_epochs":1571363712,"tweet_id":"1185011415133884416","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1185011415133884416","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cart\u00e3o de cr\u00e9dito e o rg dentro da capinha do celular representa mais o brasil do que futebol e samba<\/p>","is_retweet":0,"likes":275,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"cart\u00e3o de cr\u00e9dito e o rg dentro da capinha do celular representa mais o brasil do que futebol e samba","timestamp":1571359131000,"timestamp_epochs":1571359131,"tweet_id":"1184992202088423431","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184992202088423431","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o v\u00eddeo \u00e9 esse!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FwM_lo4R2VI&amp;list=PLZLshc3CB0bsbPw4TjjY9NuiKLAlM3aKw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q7WERTuJrD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FwM_lo4R2VI&amp;list=PLZLshc3CB0bsbPw4TjjY9NuiKLAlM3aKw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=FwM_lo<\/span><span class=\"invisible\">4R2VI&amp;list=PLZLshc3CB0bsbPw4TjjY9NuiKLAlM3aKw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o v\u00eddeo \u00e9 esse!!!https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FwM_lo4R2VI&list=PLZLshc3CB0bsbPw4TjjY9NuiKLAlM3aKw\u00a0\u2026","timestamp":1571353983000,"timestamp_epochs":1571353983,"tweet_id":"1184970608788021255","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184970608788021255","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">guys! &lt;3 postei um v\u00eddeo no youtube a um tempinho atr\u00e1s e o video bateu 100 likes em 30 minutos, e do nada tive que apagar porque o v\u00eddeo ficou todo bugado.\n\nvou deixar o link aqui em baixo e quem puder passar l\u00e1 nem que seja s\u00f3 pra dar biscoito eu fico agradecido!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"guys! <3 postei um v\u00eddeo no youtube a um tempinho atr\u00e1s e o video bateu 100 likes em 30 minutos, e do nada tive que apagar porque o v\u00eddeo ficou todo bugado.\n\nvou deixar o link aqui em baixo e quem puder passar l\u00e1 nem que seja s\u00f3 pra dar biscoito eu fico agradecido!!!","timestamp":1571353960000,"timestamp_epochs":1571353960,"tweet_id":"1184970512327426048","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184970512327426048","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu odeio parecer vuneravel ou parecer que sou falho e eu odeio tamb\u00e9m o fato de odiar o que eu odeio<\/p>","is_retweet":0,"likes":184,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"eu odeio parecer vuneravel ou parecer que sou falho e eu odeio tamb\u00e9m o fato de odiar o que eu odeio","timestamp":1571353348000,"timestamp_epochs":1571353348,"tweet_id":"1184967946503888896","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184967946503888896","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sei que \u00e9 muito normal, mas eu odeio errar, falhar ou sentir que minha vida t\u00e1 toda desorganizada\n\n\u00e9 uma sensa\u00e7\u00e3o de agonia e mal humor junto<\/p>","is_retweet":0,"likes":792,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":380,"text":"eu sei que \u00e9 muito normal, mas eu odeio errar, falhar ou sentir que minha vida t\u00e1 toda desorganizada\n\n\u00e9 uma sensa\u00e7\u00e3o de agonia e mal humor junto","timestamp":1571352854000,"timestamp_epochs":1571352854,"tweet_id":"1184965872173142017","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184965872173142017","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente! o video deu um bug danado e eu tive que deletar. \n\nquando eu postar novamente voc\u00eas me ajudam pelo menos entrando s\u00f3 pra dar um like?<\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"gente! o video deu um bug danado e eu tive que deletar. \n\nquando eu postar novamente voc\u00eas me ajudam pelo menos entrando s\u00f3 pra dar um like?","timestamp":1571352349000,"timestamp_epochs":1571352349,"tweet_id":"1184963754494251010","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184963754494251010","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem sou eu sem esses biscoitos que voc\u00eas me d\u00e3o nos conte\u00fados que eu passo horas pra fazer\n\nvcs s\u00e3o turoww!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem sou eu sem esses biscoitos que voc\u00eas me d\u00e3o nos conte\u00fados que eu passo horas pra fazer\n\nvcs s\u00e3o turoww!!","timestamp":1571348678000,"timestamp_epochs":1571348678,"tweet_id":"1184948358470946817","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184948358470946817","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">COMO CRIAR UM PRESET NO LIGHTROOM <img alt=\"\ud83d\udcbb\" aria-label=\"Emoji: Computador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4bb.png\" title=\"Computador\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/> - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PLZLshc3CB0bsbPw4TjjY9NuiKLAlM3aKw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/duGle82uNO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PLZLshc3CB0bsbPw4TjjY9NuiKLAlM3aKw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/playlist?list=<\/span><span class=\"invisible\">PLZLshc3CB0bsbPw4TjjY9NuiKLAlM3aKw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> RT!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aumGeM2T8q\">pic.twitter.com\/aumGeM2T8q<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":258,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"COMO CRIAR UM PRESET NO LIGHTROOM  - https:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PLZLshc3CB0bsbPw4TjjY9NuiKLAlM3aKw\u00a0\u2026 RT!pic.twitter.com\/aumGeM2T8q","timestamp":1571348484000,"timestamp_epochs":1571348484,"tweet_id":"1184947545161764871","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184947545161764871","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea j\u00e1 faz parte do curso Plus? <img alt=\"\ud83d\udcbb\" aria-label=\"Emoji: Computador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4bb.png\" title=\"Computador\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>\n\nHoje \u00e9 o ultimo dia de pr\u00e9-venda com consultoria.\n\nJ\u00e1 ultrapassamos 150 alunos na semana da pr\u00e9-venda e hoje j\u00e1 sai mais *DOIS SORTEADOS* para a consultoria por skype.\n(a consultoria vai acontecer toda semana at\u00e9 o ano novo)<\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":2,"retweet_id":"1184927382764998656","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"Voc\u00ea j\u00e1 faz parte do curso Plus? \n\nHoje \u00e9 o ultimo dia de pr\u00e9-venda com consultoria.\n\nJ\u00e1 ultrapassamos 150 alunos na semana da pr\u00e9-venda e hoje j\u00e1 sai mais *DOIS SORTEADOS* para a consultoria por skype.\n(a consultoria vai acontecer toda semana at\u00e9 o ano novo)","timestamp":1571322324000,"timestamp_epochs":1571322324,"tweet_id":"1184837819489017857","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184837819489017857","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ultilidade p\u00fablica com cupons de desconto pra voc\u00eas!\n\nRAPPI - R$ 300 de cr\u00e9ditos para fretes usando o cupom: PRAZERTOM\n\nAIRBNB - R$ 130 de cr\u00e9ditos para reservas em quartos e ap\u00eas s\u00f3 clicar aqui:  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2ly9yqC\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lzbtFSHsMY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2ly9yqC\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2ly9yqC<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MjULwnJX9x\">pic.twitter.com\/MjULwnJX9x<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":464,"replies":10,"retweet_id":"1184927344701648898","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":58,"text":"ultilidade p\u00fablica com cupons de desconto pra voc\u00eas!\n\nRAPPI - R$ 300 de cr\u00e9ditos para fretes usando o cupom: PRAZERTOM\n\nAIRBNB - R$ 130 de cr\u00e9ditos para reservas em quartos e ap\u00eas s\u00f3 clicar aqui:  http:\/\/bit.ly\/2ly9yqC\u00a0pic.twitter.com\/MjULwnJX9x","timestamp":1567695005000,"timestamp_epochs":1567695005,"tweet_id":"1169623741523013633","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1169623741523013633","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje tem v\u00eddeo no canal sobre como criar presets am\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje tem v\u00eddeo no canal sobre como criar presets am\u00e9m","timestamp":1571323904000,"timestamp_epochs":1571323904,"tweet_id":"1184844447554650113","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184844447554650113","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente essa noite eu tive um sonho m\u00f3 estranho sobre o bolsonaro tipo ele perdeu as pernas e n\u00e3o tinha como andar pros lugares dai ele teve que sair da presid\u00eancia<\/p>","is_retweet":0,"likes":339,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"gente essa noite eu tive um sonho m\u00f3 estranho sobre o bolsonaro tipo ele perdeu as pernas e n\u00e3o tinha como andar pros lugares dai ele teve que sair da presid\u00eancia","timestamp":1571323714000,"timestamp_epochs":1571323714,"tweet_id":"1184843649928093696","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184843649928093696","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A partir de amanh\u00e3, curso com desconto + os presets pelo mesmo valor, (R$ 80) por\u00e9m sem consultoria at\u00e9 o dia do lan\u00e7amento.\n\nVem!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BC4VIkCxGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/PlusOCurso<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"A partir de amanh\u00e3, curso com desconto + os presets pelo mesmo valor, (R$ 80) por\u00e9m sem consultoria at\u00e9 o dia do lan\u00e7amento.\n\nVem!http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\u00a0","timestamp":1571322332000,"timestamp_epochs":1571322332,"tweet_id":"1184837855551655937","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184837855551655937","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea j\u00e1 faz parte do curso Plus? <img alt=\"\ud83d\udcbb\" aria-label=\"Emoji: Computador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4bb.png\" title=\"Computador\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>\n\nHoje \u00e9 o ultimo dia de pr\u00e9-venda com consultoria.\n\nJ\u00e1 ultrapassamos 150 alunos na semana da pr\u00e9-venda e hoje j\u00e1 sai mais *DOIS SORTEADOS* para a consultoria por skype.\n(a consultoria vai acontecer toda semana at\u00e9 o ano novo)<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Voc\u00ea j\u00e1 faz parte do curso Plus? \n\nHoje \u00e9 o ultimo dia de pr\u00e9-venda com consultoria.\n\nJ\u00e1 ultrapassamos 150 alunos na semana da pr\u00e9-venda e hoje j\u00e1 sai mais *DOIS SORTEADOS* para a consultoria por skype.\n(a consultoria vai acontecer toda semana at\u00e9 o ano novo)","timestamp":1571322324000,"timestamp_epochs":1571322324,"tweet_id":"1184837819489017857","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184837819489017857","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa que vontade de gastar grana comendo besteira e ouvindo m\u00fasica triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":205,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":68,"text":"nossa que vontade de gastar grana comendo besteira e ouvindo m\u00fasica triste","timestamp":1571284513000,"timestamp_epochs":1571284513,"tweet_id":"1184679232070389761","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184679232070389761","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que tava me olhando no espelho e veio uma ideia incr\u00edvel de foto mas n\u00e3o tenho ningu\u00e9m pra chamar pra fazer foto<\/p>","is_retweet":0,"likes":221,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"e eu que tava me olhando no espelho e veio uma ideia incr\u00edvel de foto mas n\u00e3o tenho ningu\u00e9m pra chamar pra fazer foto","timestamp":1571281021000,"timestamp_epochs":1571281021,"tweet_id":"1184664584348667904","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184664584348667904","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passem l\u00e1 nos stories do <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n\nexpliquei tudinho!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"passem l\u00e1 nos stories do http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0 \n\nexpliquei tudinho!!!","timestamp":1571268089000,"timestamp_epochs":1571268089,"tweet_id":"1184610342430826496","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184610342430826496","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 com um bug nos meu instagram e eu PRECISO movimentar as minhas caixas de mensagens pra conseguir ler a mensagem de voc\u00eas.\n\nacho que vou liberar o preset que eu usei nessa foto, voc\u00eas querem????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HmScNj529g\">pic.twitter.com\/HmScNj529g<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":540,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"t\u00f4 com um bug nos meu instagram e eu PRECISO movimentar as minhas caixas de mensagens pra conseguir ler a mensagem de voc\u00eas.\n\nacho que vou liberar o preset que eu usei nessa foto, voc\u00eas querem????pic.twitter.com\/HmScNj529g","timestamp":1571267893000,"timestamp_epochs":1571267893,"tweet_id":"1184609521542586370","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184609521542586370","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conte\u00fado de gra\u00e7a pra voc\u00ea que leva a fotografia a s\u00e9rio, mas n\u00e3o pode pagar.\n\nLiberei um e-book l\u00e1 pros membros do canal l\u00e1 no telegram.\n\n1. Faz o download do Telegram\n2. Entra no grupo: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1M8Zus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nO e-book te espera l\u00e1!\n\n(d\u00e1 um likezinho aqui pra todo mundo ver)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bobj651w1T\">pic.twitter.com\/bobj651w1T<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":712,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":134,"text":"Conte\u00fado de gra\u00e7a pra voc\u00ea que leva a fotografia a s\u00e9rio, mas n\u00e3o pode pagar.\n\nLiberei um e-book l\u00e1 pros membros do canal l\u00e1 no telegram.\n\n1. Faz o download do Telegram\n2. Entra no grupo: http:\/\/t.me\/prazertom\u00a0\n\nO e-book te espera l\u00e1!\n\n(d\u00e1 um likezinho aqui pra todo mundo ver)pic.twitter.com\/bobj651w1T","timestamp":1571259019000,"timestamp_epochs":1571259019,"tweet_id":"1184572301376999424","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184572301376999424","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faz o download do telegram, e segura a marimba que eu vou soltar o link no pr\u00f3ximo tweet\n\nme ajudem com muitos likes e rtszinhos porque deu trabalho please<\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"faz o download do telegram, e segura a marimba que eu vou soltar o link no pr\u00f3ximo tweet\n\nme ajudem com muitos likes e rtszinhos porque deu trabalho please","timestamp":1571258408000,"timestamp_epochs":1571258408,"tweet_id":"1184569738502066182","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184569738502066182","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o meu e-book anterior sobre din\u00e2mica de poses na fotografia foi um sucesso\n\nacabei de finalizar outro e-book de fotografia e eu queria liberar de gra\u00e7a pra voc\u00eas!\n\nalgu\u00e9m por ai??<\/p>","is_retweet":0,"likes":243,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"o meu e-book anterior sobre din\u00e2mica de poses na fotografia foi um sucesso\n\nacabei de finalizar outro e-book de fotografia e eu queria liberar de gra\u00e7a pra voc\u00eas!\n\nalgu\u00e9m por ai??","timestamp":1571258138000,"timestamp_epochs":1571258138,"tweet_id":"1184568603775062016","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184568603775062016","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pl\">gentekkkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B0znToIS58\">pic.twitter.com\/B0znToIS58<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":626,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"gentekkkkkkkkkkkkkkkkpic.twitter.com\/B0znToIS58","timestamp":1571251441000,"timestamp_epochs":1571251441,"tweet_id":"1184540517046067200","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184540517046067200","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ela acabou de perguntar pra vizinha pra onde ela vai dia 8\n\na vizinha: n\u00e3o sei\nela: N\u00c3O \u00c9 QUE DIA 8 EU VOU PRA RECIFE PASSAR UNS DIAS L\u00c1\n\na vizinha:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EdNve9F4hv\">pic.twitter.com\/EdNve9F4hv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":658,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"ela acabou de perguntar pra vizinha pra onde ela vai dia 8\n\na vizinha: n\u00e3o sei\nela: N\u00c3O \u00c9 QUE DIA 8 EU VOU PRA RECIFE PASSAR UNS DIAS L\u00c1\n\na vizinha:pic.twitter.com\/EdNve9F4hv","timestamp":1571251019000,"timestamp_epochs":1571251019,"tweet_id":"1184538747003686912","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184538747003686912","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que vou pra recife pr\u00f3ximo m\u00eas passar uns 5 dias \u00e1 trabalho e chamei a minha m\u00e3e pra ir comigo pra sair do ninho de problemas da vida dela\n\nela o dia todo:\n\n\"fulano sabe pra onde eu vo? pra recife\"\n\n\"anjo eu to indo pra recife n\u00e3o vou poder ir\"\n\n\"gente eu vo pra recife viu\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":2508,"replies":44,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":187,"text":"e eu que vou pra recife pr\u00f3ximo m\u00eas passar uns 5 dias \u00e1 trabalho e chamei a minha m\u00e3e pra ir comigo pra sair do ninho de problemas da vida dela\n\nela o dia todo:\n\n\"fulano sabe pra onde eu vo? pra recife\"\n\n\"anjo eu to indo pra recife n\u00e3o vou poder ir\"\n\n\"gente eu vo pra recife viu\"","timestamp":1571250838000,"timestamp_epochs":1571250838,"tweet_id":"1184537987884994562","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184537987884994562","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">prexten\u00e7\u00e3o aqui\n\nse o xixi de vcs estiverem muito amarelinho pelo amor do pai amado andem com uma garrafinha do lado porque vcs estao bebendo pouca \u00e1gua e a pedra no rim vem<\/p>","is_retweet":0,"likes":937,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":263,"text":"prexten\u00e7\u00e3o aqui\n\nse o xixi de vcs estiverem muito amarelinho pelo amor do pai amado andem com uma garrafinha do lado porque vcs estao bebendo pouca \u00e1gua e a pedra no rim vem","timestamp":1571241026000,"timestamp_epochs":1571241026,"tweet_id":"1184496832346505216","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184496832346505216","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 ultrapassamos 100 alunos eu to<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hisrYLh32A\">pic.twitter.com\/hisrYLh32A<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"j\u00e1 ultrapassamos 100 alunos eu topic.twitter.com\/hisrYLh32A","timestamp":1571238086000,"timestamp_epochs":1571238086,"tweet_id":"1184484501935788039","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184484501935788039","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 \u00e9 o ultimo dia pra garantir o meu curso 100% com pr\u00e9-venda por R$ 80 mais esse benef\u00edcios:\n\n- Presets profissionais\n- Curso com desconto\n- Consultoria comigo por Skype\n\nVem! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BC4VIkCxGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/PlusOCurso<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nFalta t\u00e3o pouco pro dia 1\u00b0 de novembro, eu t\u00f4 bem nervoso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AeTmnz2eBl\">pic.twitter.com\/AeTmnz2eBl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Amanh\u00e3 \u00e9 o ultimo dia pra garantir o meu curso 100% com pr\u00e9-venda por R$ 80 mais esse benef\u00edcios:\n\n- Presets profissionais\n- Curso com desconto\n- Consultoria comigo por Skype\n\nVem! http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\u00a0\n\nFalta t\u00e3o pouco pro dia 1\u00b0 de novembro, eu t\u00f4 bem nervoso.pic.twitter.com\/AeTmnz2eBl","timestamp":1571237998000,"timestamp_epochs":1571237998,"tweet_id":"1184484130815434759","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184484130815434759","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">piscianos e cancerianos felizmente  o amor do mundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":323,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":77,"text":"piscianos e cancerianos felizmente  o amor do mundo","timestamp":1571199910000,"timestamp_epochs":1571199910,"tweet_id":"1184324379636830211","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184324379636830211","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o twitter postou a foto com qualidade &lt;3\n\nRT incentiva muito, se voc\u00ea leu esse tweet e puder ajudar, ficaria muito feliz <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n\nt\u00f4 postando muitas dicas de fotografia todos os dias, e coisas relacionadas a fotografia no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> aparece l\u00e1! &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pDurFk2OUy\">pic.twitter.com\/pDurFk2OUy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":334,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"o twitter postou a foto com qualidade <3\n\nRT incentiva muito, se voc\u00ea leu esse tweet e puder ajudar, ficaria muito feliz \n\nt\u00f4 postando muitas dicas de fotografia todos os dias, e coisas relacionadas a fotografia no http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0 aparece l\u00e1! <3pic.twitter.com\/pDurFk2OUy","timestamp":1571187396000,"timestamp_epochs":1571187396,"tweet_id":"1184271894138277888","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184271894138277888","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sempre vejo as pessoas parando nesse lugar pra fazer foto, e eu tentei fazer fotos diferentes pra fugir do mesmo\n\na tentativa:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zSjSfGt22o\">pic.twitter.com\/zSjSfGt22o<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3127,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":241,"text":"eu sempre vejo as pessoas parando nesse lugar pra fazer foto, e eu tentei fazer fotos diferentes pra fugir do mesmo\n\na tentativa:pic.twitter.com\/zSjSfGt22o","timestamp":1571187061000,"timestamp_epochs":1571187061,"tweet_id":"1184270488622829569","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184270488622829569","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Semana passada liberei um e-book com um guia de poses para ensaios fotogr\u00e1ficos l\u00e1 no TELEGRAM.\n\nfa\u00e7am o download do app, e vem participar do nosso grupo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1M8Zus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KYF6Xd21nN\">pic.twitter.com\/KYF6Xd21nN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Semana passada liberei um e-book com um guia de poses para ensaios fotogr\u00e1ficos l\u00e1 no TELEGRAM.\n\nfa\u00e7am o download do app, e vem participar do nosso grupo http:\/\/t.me\/prazertom\u00a0pic.twitter.com\/KYF6Xd21nN","timestamp":1571182829000,"timestamp_epochs":1571182829,"tweet_id":"1184252737493651457","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184252737493651457","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voltei a postar v\u00eddeos semanais l\u00e1 no Youtube! e essa semana saiu um v\u00eddeo sobre uma ferramenta show do Lightroom.\n\nvem: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/KtdhL3Qnr-I\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rI8UBdwfWk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/KtdhL3Qnr-I\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/KtdhL3Qnr-I<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VFO6zh9jiO\">pic.twitter.com\/VFO6zh9jiO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"voltei a postar v\u00eddeos semanais l\u00e1 no Youtube! e essa semana saiu um v\u00eddeo sobre uma ferramenta show do Lightroom.\n\nvem: https:\/\/youtu.be\/KtdhL3Qnr-I\u00a0pic.twitter.com\/VFO6zh9jiO","timestamp":1571182142000,"timestamp_epochs":1571182142,"tweet_id":"1184249853607628801","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184249853607628801","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de postar um video l\u00e1 no IGTV, sobre como deixar os stories mais organizados! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FKhYItcNcO\">pic.twitter.com\/FKhYItcNcO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acabei de postar um video l\u00e1 no IGTV, sobre como deixar os stories mais organizados! http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0pic.twitter.com\/FKhYItcNcO","timestamp":1571181506000,"timestamp_epochs":1571181506,"tweet_id":"1184247187536044034","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184247187536044034","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa semana eu comecei a postar intensamente conte\u00fado nas minhas redes sociais, por favor, se voc\u00ea gosta de fotografia, ou tecnologia, s\u00f3 vem:\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtube.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3yHC6ueFQs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtube.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1M8Zus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/if4JStmFh4\">pic.twitter.com\/if4JStmFh4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":243,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"essa semana eu comecei a postar intensamente conte\u00fado nas minhas redes sociais, por favor, se voc\u00ea gosta de fotografia, ou tecnologia, s\u00f3 vem:\n\nhttp:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0\nhttp:\/\/youtube.com\/prazertom\u00a0\nhttp:\/\/t.me\/prazertom\u00a0pic.twitter.com\/if4JStmFh4","timestamp":1571181253000,"timestamp_epochs":1571181253,"tweet_id":"1184246126293258242","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184246126293258242","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">brasileiro olha na cara do limite e da risada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1184193474846838784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xrsFcXEekE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1184193474846838784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1184<\/span><span class=\"invisible\">193474846838784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6678,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2072,"text":"brasileiro olha na cara do limite e da risadahttps:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1184193474846838784\u00a0\u2026","timestamp":1571179787000,"timestamp_epochs":1571179787,"tweet_id":"1184239977854578688","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184239977854578688","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"\u1d38\u1da4\u02e3\u1d58\u1d43\u1d58 um lixo nada uau.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ser bonito deve ser bem legal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1183950960395202560\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p8dbLV0nDk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1183950960395202560\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1183950960395202560<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":627,"replies":3,"retweet_id":"1184217277568294913","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":201,"text":"Ser bonito deve ser bem legalhttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1183950960395202560\u00a0\u2026","timestamp":1571168007000,"timestamp_epochs":1571168007,"tweet_id":"1184190567657414656","tweet_url":"\/lixuau\/status\/1184190567657414656","user_id":"808016619943424000","username":"lixuau"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no encontrinho que a gente fez esse domingo aqui em salvador, eu resolvi levar alguns lanchos, pra vender e ajudar eles, n\u00e3o consegui voltar com tudo vazio\n\nmais todos os meus seguidores do encontrinho, super ajudaram e nossa, n\u00e3o t\u00e1 descrito o quanto que eu amo vcs\n\nOBRIGADO<\/p>","is_retweet":0,"likes":215,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"no encontrinho que a gente fez esse domingo aqui em salvador, eu resolvi levar alguns lanchos, pra vender e ajudar eles, n\u00e3o consegui voltar com tudo vazio\n\nmais todos os meus seguidores do encontrinho, super ajudaram e nossa, n\u00e3o t\u00e1 descrito o quanto que eu amo vcs\n\nOBRIGADO","timestamp":1571160082000,"timestamp_epochs":1571160082,"tweet_id":"1184157330809774086","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184157330809774086","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha m\u00e3e sempre preocupada pelo fato de desistir da minha facul e tentar a fotografia.\n\nsempre dizia que foto n\u00e3o da dinheiro e por mais que isso me deixasse meio mal, queria provar pra ela que \u00e9 poss\u00edvel.\n\nhoje eu ajudei ela pq ta passando por problemas financeiros\n\nminha m\u00e3e:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JDzbzvcocH\">pic.twitter.com\/JDzbzvcocH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1081,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"minha m\u00e3e sempre preocupada pelo fato de desistir da minha facul e tentar a fotografia.\n\nsempre dizia que foto n\u00e3o da dinheiro e por mais que isso me deixasse meio mal, queria provar pra ela que \u00e9 poss\u00edvel.\n\nhoje eu ajudei ela pq ta passando por problemas financeiros\n\nminha m\u00e3e:pic.twitter.com\/JDzbzvcocH","timestamp":1571159885000,"timestamp_epochs":1571159885,"tweet_id":"1184156503294578691","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184156503294578691","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a vontade \u00e9 de passar o dia inteiro dormindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":264,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":139,"text":"a vontade \u00e9 de passar o dia inteiro dormindo","timestamp":1571156844000,"timestamp_epochs":1571156844,"tweet_id":"1184143749426925568","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184143749426925568","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"Estrela carente","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A foto \/\/ oq eu imaginei na minha cabe\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1183950960395202560\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3AcYSVQ9ts\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1183950960395202560\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1183950960395202560<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6175,"replies":5,"retweet_id":"1184136723984519168","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":2543,"text":"A foto \/\/ oq eu imaginei na minha cabe\u00e7ahttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1183950960395202560\u00a0\u2026","timestamp":1571114396000,"timestamp_epochs":1571114396,"tweet_id":"1183965707593244672","tweet_url":"\/saragosaduda\/status\/1183965707593244672","user_id":"1035137865364201472","username":"saragosaduda"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia 1 de novembro \u00e9 lan\u00e7ado o meu curso de fotografia digital, pra voc\u00ea que quer levar a fotografia a serio.\n\nO curso agora est\u00e1 dispon\u00edvel pra compra na pr\u00e9-venda por R$ 80 (metade do pre\u00e7o) com 8 presets profissionais + consultoria por skype\n\nvem: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BC4VIkCxGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/PlusOCurso<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oK8UBfCjyQ\">pic.twitter.com\/oK8UBfCjyQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":160,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Dia 1 de novembro \u00e9 lan\u00e7ado o meu curso de fotografia digital, pra voc\u00ea que quer levar a fotografia a serio.\n\nO curso agora est\u00e1 dispon\u00edvel pra compra na pr\u00e9-venda por R$ 80 (metade do pre\u00e7o) com 8 presets profissionais + consultoria por skype\n\nvem: http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\u00a0pic.twitter.com\/oK8UBfCjyQ","timestamp":1571150059000,"timestamp_epochs":1571150059,"tweet_id":"1184115289098772481","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1184115289098772481","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ps: se vc se encaixa nessas descri\u00e7\u00f5es e mora em salvador, me manda uma dm bjbj<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ps: se vc se encaixa nessas descri\u00e7\u00f5es e mora em salvador, me manda uma dm bjbj","timestamp":1571114370000,"timestamp_epochs":1571114370,"tweet_id":"1183965598528819200","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183965598528819200","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora que eu meio que prometi, vou ter que cumprir n\u00e9\n\nj\u00e1 tenho a ideia, eu s\u00f3 preciso de uma modelo bem sinistra kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":118,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"agora que eu meio que prometi, vou ter que cumprir n\u00e9\n\nj\u00e1 tenho a ideia, eu s\u00f3 preciso de uma modelo bem sinistra kk","timestamp":1571114217000,"timestamp_epochs":1571114217,"tweet_id":"1183964957081309184","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183964957081309184","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa eu queria muito fazer umas fotos no estilo halloween, \n\no que voc\u00eas acham?<\/p>","is_retweet":0,"likes":922,"replies":63,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"nossa eu queria muito fazer umas fotos no estilo halloween, \n\no que voc\u00eas acham?","timestamp":1571112417000,"timestamp_epochs":1571112417,"tweet_id":"1183957408722411520","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183957408722411520","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por favor, compartilhem esse tweet acima dando um RT?\n\nConhe\u00e7am o meu trabalho l\u00e1 no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> tem tanta coisa preparada pra voc\u00eas, desde as dicas de fotografia e apps novos que voc\u00eas tanto gostam.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y51U6bVWU4\">pic.twitter.com\/y51U6bVWU4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":736,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"Por favor, compartilhem esse tweet acima dando um RT?\n\nConhe\u00e7am o meu trabalho l\u00e1 no http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0 tem tanta coisa preparada pra voc\u00eas, desde as dicas de fotografia e apps novos que voc\u00eas tanto gostam.pic.twitter.com\/y51U6bVWU4","timestamp":1571111250000,"timestamp_epochs":1571111250,"tweet_id":"1183952512107384834","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183952512107384834","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antes de sermos expulsos do lugar, deu tempo de trocar de casaco e fazer umas fotos na loja de discos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lxamd8wp4M\">pic.twitter.com\/Lxamd8wp4M<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9869,"replies":62,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":743,"text":"antes de sermos expulsos do lugar, deu tempo de trocar de casaco e fazer umas fotos na loja de discospic.twitter.com\/Lxamd8wp4M","timestamp":1571110880000,"timestamp_epochs":1571110880,"tweet_id":"1183950960395202560","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183950960395202560","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"el chico anarqu\u00eda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito obrigado ao <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a> pelas excelentes dicas na consultoria, me deu um animo extra para continuar meu trabalho na fotografia.<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"1183890080987000832","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"Muito obrigado ao @heytominie pelas excelentes dicas na consultoria, me deu um animo extra para continuar meu trabalho na fotografia.","timestamp":1571095543000,"timestamp_epochs":1571095543,"tweet_id":"1183886634670067717","tweet_url":"\/ihateanarchyboy\/status\/1183886634670067717","user_id":"242733107","username":"ihateanarchyboy"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m tem o direito de dar opini\u00e3o sobre um corpo que n\u00e3o \u00e9 seu e nem te pertence\n\nser\u00e1 que eu vou precisar desenhar?<\/p>","is_retweet":0,"likes":718,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":224,"text":"ningu\u00e9m tem o direito de dar opini\u00e3o sobre um corpo que n\u00e3o \u00e9 seu e nem te pertence\n\nser\u00e1 que eu vou precisar desenhar?","timestamp":1571087737000,"timestamp_epochs":1571087737,"tweet_id":"1183853891630325766","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183853891630325766","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[VIDEO NOVO] um truque sobre lightroom que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba <img alt=\"\ud83d\udcbb\" aria-label=\"Emoji: Computador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4bb.png\" title=\"Computador\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>\u2014 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/jvnUma5i1OQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kp78RKHCit\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/jvnUma5i1OQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/jvnUma5i1OQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> RT!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uq0zShwdBD\">pic.twitter.com\/uq0zShwdBD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":218,"replies":1,"retweet_id":"1183742108433289217","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":28,"text":"[VIDEO NOVO] um truque sobre lightroom que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba \u2014 https:\/\/youtu.be\/jvnUma5i1OQ\u00a0 RT!!pic.twitter.com\/uq0zShwdBD","timestamp":1570838522000,"timestamp_epochs":1570838522,"tweet_id":"1182808608809062400","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182808608809062400","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pequenos gestos me ganham demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":203,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":108,"text":"pequenos gestos me ganham demais","timestamp":1571059999000,"timestamp_epochs":1571059999,"tweet_id":"1183737549195501574","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183737549195501574","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">5. LETTER COM ARCO-IRIS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AA4AfAoLkw\">pic.twitter.com\/AA4AfAoLkw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":249,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"5. LETTER COM ARCO-IRISpic.twitter.com\/AA4AfAoLkw","timestamp":1571016219000,"timestamp_epochs":1571016219,"tweet_id":"1183553924055359489","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183553924055359489","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">4. MARCAR A PESSOA MAS N\u00c3O DEIXAR VIS\u00cdVEL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8LUXhMkVTp\">pic.twitter.com\/8LUXhMkVTp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":169,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"4. MARCAR A PESSOA MAS N\u00c3O DEIXAR VIS\u00cdVELpic.twitter.com\/8LUXhMkVTp","timestamp":1571015707000,"timestamp_epochs":1571015707,"tweet_id":"1183551776710107142","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183551776710107142","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"BIG MOUTH","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jkdnZzLZ76\">pic.twitter.com\/jkdnZzLZ76<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3508,"replies":7,"retweet_id":"1183550477079908352","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":2091,"text":"pic.twitter.com\/jkdnZzLZ76","timestamp":1571011949000,"timestamp_epochs":1571011949,"tweet_id":"1183536014381518851","tweet_url":"\/osbigmouth\/status\/1183536014381518851","user_id":"1164738483568537600","username":"osbigmouth"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3. FUNDO PINTADO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1Z2GbI1qAZ\">pic.twitter.com\/1Z2GbI1qAZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":141,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"3. FUNDO PINTADOpic.twitter.com\/1Z2GbI1qAZ","timestamp":1571015378000,"timestamp_epochs":1571015378,"tweet_id":"1183550397669171200","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183550397669171200","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">2. LETTERS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PNW4cG8NS7\">pic.twitter.com\/PNW4cG8NS7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":346,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"2. LETTERSpic.twitter.com\/PNW4cG8NS7","timestamp":1571015123000,"timestamp_epochs":1571015123,"tweet_id":"1183549328541081600","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183549328541081600","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1. FOTO NO FUNDO DOS STORIES<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nQWbLd3rnk\">pic.twitter.com\/nQWbLd3rnk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":342,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"1. FOTO NO FUNDO DOS STORIESpic.twitter.com\/nQWbLd3rnk","timestamp":1571015024000,"timestamp_epochs":1571015024,"tweet_id":"1183548912596074498","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183548912596074498","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa \u00e9 uma thread com a inten\u00e7\u00e3o de reunir o m\u00e1ximo de TIPS poss\u00edveis pra voc\u00ea gosta de organizar seus stories e trazer um prazer visual pros seus seguidores assim como eu.\n\n(por favor, vai acompanhando e dando like em todos os tweets abaixo, t\u00e1?)<\/p>","is_retweet":0,"likes":195,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Essa \u00e9 uma thread com a inten\u00e7\u00e3o de reunir o m\u00e1ximo de TIPS poss\u00edveis pra voc\u00ea gosta de organizar seus stories e trazer um prazer visual pros seus seguidores assim como eu.\n\n(por favor, vai acompanhando e dando like em todos os tweets abaixo, t\u00e1?)","timestamp":1571014509000,"timestamp_epochs":1571014509,"tweet_id":"1183546750897922048","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183546750897922048","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">INSTAGRAM TIPS: Aprenda a fazer stories mais bem organizados \u2014 a thread.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RXlAnGz9z4\">pic.twitter.com\/RXlAnGz9z4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1132,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":185,"text":"INSTAGRAM TIPS: Aprenda a fazer stories mais bem organizados \u2014 a thread.pic.twitter.com\/RXlAnGz9z4","timestamp":1571014494000,"timestamp_epochs":1571014494,"tweet_id":"1183546688247496709","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183546688247496709","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aten\u00e7\u00e3o\n\nfumar mata, entao ja sabem ne<\/p>","is_retweet":0,"likes":452,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":75,"text":"aten\u00e7\u00e3o\n\nfumar mata, entao ja sabem ne","timestamp":1570940392000,"timestamp_epochs":1570940392,"tweet_id":"1183235883497132033","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183235883497132033","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as vezes eu tenho sono e penso poxa vida nao queria dormir agora e assim nasce a ins\u00f4nia<\/p>","is_retweet":0,"likes":170,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"as vezes eu tenho sono e penso poxa vida nao queria dormir agora e assim nasce a ins\u00f4nia","timestamp":1570940127000,"timestamp_epochs":1570940127,"tweet_id":"1183234772862156800","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183234772862156800","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"cici. FINE LINE","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amanh\u00e3 faz um m\u00eas que o tom me notou ao vivo <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"1183233846436880386","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"amanh\u00e3 faz um m\u00eas que o tom me notou ao vivo ","timestamp":1558483770000,"timestamp_epochs":1558483770,"tweet_id":"1130989024729010176","tweet_url":"\/hesdowney\/status\/1130989024729010176","user_id":"1345563732","username":"hesdowney"},{"fullname":"\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8a\u00a0\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd8d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GZUIS O TOM ME NOTOU DENOVO<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1183233832109137920","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"GZUIS O TOM ME NOTOU DENOVO","timestamp":1558981655000,"timestamp_epochs":1558981655,"tweet_id":"1133077305662820352","tweet_url":"\/badatzenere\/status\/1133077305662820352","user_id":"1586461062","username":"badatzenere"},{"fullname":"rebecca\ud83c\udf97","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente E O TOM QUE ME NOTOU E O MEU TWITTER NAO ME AVISOU????????????????? SOCORRO EU TO MT CHOCADA<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"1183233815864598528","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"gente E O TOM QUE ME NOTOU E O MEU TWITTER NAO ME AVISOU????????????????? SOCORRO EU TO MT CHOCADA","timestamp":1558987648000,"timestamp_epochs":1558987648,"tweet_id":"1133102438578368513","tweet_url":"\/rebsmourax\/status\/1133102438578368513","user_id":"705530279608369153","username":"rebsmourax"},{"fullname":"elly\ud83d\udc18","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU DEUS O TOM ME NOTOU E EU TO SURYANDO?<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1183233794955984898","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"MEU DEUS O TOM ME NOTOU E EU TO SURYANDO?","timestamp":1559448141000,"timestamp_epochs":1559448141,"tweet_id":"1135033890056364032","tweet_url":"\/shuhwasa\/status\/1135033890056364032","user_id":"976494562846887936","username":"shuhwasa"},{"fullname":"\u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tom me notou na live do insta AGORA NINGU\u00c9M ME EMPEDE DE FAZER ENSAIO COM ELE, \u00c9 ISTO &lt;3<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1183233690740166656","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"tom me notou na live do insta AGORA NINGU\u00c9M ME EMPEDE DE FAZER ENSAIO COM ELE, \u00c9 ISTO <3","timestamp":1562728359000,"timestamp_epochs":1562728359,"tweet_id":"1148792119135473664","tweet_url":"\/manuiscolorful\/status\/1148792119135473664","user_id":"820456882758438912","username":"manuiscolorful"},{"fullname":"\u1d0d\u1d04","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">O TOM ME NOTOU PORA DNDBNDAANZKAND<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1183233655373795332","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"O TOM ME NOTOU PORA DNDBNDAANZKAND","timestamp":1564111421000,"timestamp_epochs":1564111421,"tweet_id":"1154593103711494151","tweet_url":"\/neighmorgado\/status\/1154593103711494151","user_id":"1003307797327605760","username":"neighmorgado"},{"fullname":"gabi\u17f9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o tom me notou calma gabrirla CALMA NA TENHA UMTROCO<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1183233552336506880","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"o tom me notou calma gabrirla CALMA NA TENHA UMTROCO","timestamp":1570420804000,"timestamp_epochs":1570420804,"tweet_id":"1181056574351187974","tweet_url":"\/jinfetus\/status\/1181056574351187974","user_id":"1141138317834166273","username":"jinfetus"},{"fullname":"\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd9a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O TOM SOCORRO ELE ME NOTOU NA LIVE<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1183233465405333504","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"O TOM SOCORRO ELE ME NOTOU NA LIVE","timestamp":1566422460000,"timestamp_epochs":1566422460,"tweet_id":"1164286301149048837","tweet_url":"\/xbabycry\/status\/1164286301149048837","user_id":"711237608785973249","username":"xbabycry"},{"fullname":"maria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o tom me notou no insta, t\u00f4 em choque<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1183233447587991558","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"o tom me notou no insta, t\u00f4 em choque","timestamp":1566349195000,"timestamp_epochs":1566349195,"tweet_id":"1163979007660109825","tweet_url":"\/dixxmariax\/status\/1163979007660109825","user_id":"885601608087867393","username":"dixxmariax"},{"fullname":"Estudandy \u2605 VAI VER MCFLY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to me tremendo toda agora\n\nO Tom me notou socorro<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1183233414331285504","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"Eu to me tremendo toda agora\n\nO Tom me notou socorro","timestamp":1565709411000,"timestamp_epochs":1565709411,"tweet_id":"1161295558360862721","tweet_url":"\/narniandy\/status\/1161295558360862721","user_id":"399470525","username":"narniandy"},{"fullname":"\ud835\udcd0\ud835\udcdd\ud835\udd6f\ud835\udd84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ana no mercado <img alt=\"\ud83c\udf4f\" aria-label=\"Emoji: Ma\u00e7\u00e3 verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f34f.png\" title=\"Ma\u00e7\u00e3 verde\"\/><img alt=\"\ud83c\udf50\" aria-label=\"Emoji: Pera\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f350.png\" title=\"Pera\"\/>\ncom presets do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mmb6bGFIsS\">pic.twitter.com\/Mmb6bGFIsS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":395,"replies":3,"retweet_id":"1183231640434290688","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":15,"text":"ana no mercado \ncom presets do @heytominiepic.twitter.com\/Mmb6bGFIsS","timestamp":1570939332000,"timestamp_epochs":1570939332,"tweet_id":"1183231435538423808","tweet_url":"\/limitstae\/status\/1183231435538423808","user_id":"713467422603419649","username":"limitstae"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amo viver o dia ouvindo billie eilish eu amo tanto essa mulher que se um dia ela me chamar de corno eu vo ta <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":187,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"eu amo viver o dia ouvindo billie eilish eu amo tanto essa mulher que se um dia ela me chamar de corno eu vo ta ","timestamp":1570936986000,"timestamp_epochs":1570936986,"tweet_id":"1183221598196830213","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183221598196830213","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como n\u00e3o d\u00e1 pra explicar direitinho o que eu fa\u00e7o, eu fiz um video pro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtube.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3yHC6ueFQs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtube.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> sobre tudo isso que vai sair em breve\n\nflws eh nois que voa amados<\/p>","is_retweet":0,"likes":141,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"como n\u00e3o d\u00e1 pra explicar direitinho o que eu fa\u00e7o, eu fiz um video pro http:\/\/youtube.com\/prazertom\u00a0 sobre tudo isso que vai sair em breve\n\nflws eh nois que voa amados","timestamp":1570932557000,"timestamp_epochs":1570932557,"tweet_id":"1183203021678927872","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183203021678927872","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">6. BE FOCUSED\n\nsegura o celular sem memoria porque tem o \u00faltimo app que eu uso toda vez que t\u00f4 com o dia apertado e quero cumprir as tarefas na hora\n\nele meio faz com que voc\u00ea n\u00e3o pegue no celular por tantos minutos e foque no que tu ta fazendo e seja avisado em tantos minutos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iexRklOLyu\">pic.twitter.com\/iexRklOLyu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":510,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"6. BE FOCUSED\n\nsegura o celular sem memoria porque tem o \u00faltimo app que eu uso toda vez que t\u00f4 com o dia apertado e quero cumprir as tarefas na hora\n\nele meio faz com que voc\u00ea n\u00e3o pegue no celular por tantos minutos e foque no que tu ta fazendo e seja avisado em tantos minutospic.twitter.com\/iexRklOLyu","timestamp":1570932503000,"timestamp_epochs":1570932503,"tweet_id":"1183202792145608707","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183202792145608707","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">5. UNUM (app de blogu\u00e9ra)\n\n\u00e9 bem provavel que voc\u00ea conhe\u00e7a esse app, mas eu amo que vai ter sempre algu\u00e9m que n\u00e3o vai conhecer.\n\n\u00e9 por l\u00e1 que eu organizo o meu feed, j\u00e1 que trabalho com isso, acho importante e \u00e9 l\u00e1 que eu consigo mudar as fotos de lugares de boa sem ninguem saber<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3g83pkFxl5\">pic.twitter.com\/3g83pkFxl5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":605,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"5. UNUM (app de blogu\u00e9ra)\n\n\u00e9 bem provavel que voc\u00ea conhe\u00e7a esse app, mas eu amo que vai ter sempre algu\u00e9m que n\u00e3o vai conhecer.\n\n\u00e9 por l\u00e1 que eu organizo o meu feed, j\u00e1 que trabalho com isso, acho importante e \u00e9 l\u00e1 que eu consigo mudar as fotos de lugares de boa sem ninguem saberpic.twitter.com\/3g83pkFxl5","timestamp":1570931738000,"timestamp_epochs":1570931738,"tweet_id":"1183199585113722880","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183199585113722880","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">4. GOOGLE KEEP\n\npra quem tem iphone tem o app de notas no celular, mas eu amo usar o google keep porque \u00e9 algo que fica guardado l\u00e1 pra eu ver quando eu quiser, posso ter acesso pelo computador e n\u00e3o toma minha memoria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RolSZejgA9\">pic.twitter.com\/RolSZejgA9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":428,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"4. GOOGLE KEEP\n\npra quem tem iphone tem o app de notas no celular, mas eu amo usar o google keep porque \u00e9 algo que fica guardado l\u00e1 pra eu ver quando eu quiser, posso ter acesso pelo computador e n\u00e3o toma minha memoriapic.twitter.com\/RolSZejgA9","timestamp":1570931450000,"timestamp_epochs":1570931450,"tweet_id":"1183198375765778435","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183198375765778435","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">compartilhem essa thread dando RT no 1\u00b0 tweet pra ajudar a espalhar\n\nSou fot\u00f3grafo e posto bastidores e coisas sobre fotografias e apps aqui e no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TFmt0xzQrn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> vai tirar um sorriso do menino interiorano e sonhador se tu puder dar um pulinho l\u00e1 &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eHrlkLfvt8\">pic.twitter.com\/eHrlkLfvt8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":375,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"compartilhem essa thread dando RT no 1\u00b0 tweet pra ajudar a espalhar\n\nSou fot\u00f3grafo e posto bastidores e coisas sobre fotografias e apps aqui e no http:\/\/Instagram.com\/prazertom\u00a0 vai tirar um sorriso do menino interiorano e sonhador se tu puder dar um pulinho l\u00e1 <3pic.twitter.com\/eHrlkLfvt8","timestamp":1570931097000,"timestamp_epochs":1570931097,"tweet_id":"1183196896187371520","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183196896187371520","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3. H\u00c1BITOS\n\num app pra mim que sou pisciano e preciso ser lembrado das coisas\n\ne \u00e9 otimo pra me lembrar n\u00e3o s\u00f3 que preciso beber \u00e1gua como tamb\u00e9m outras coisas do dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lShU6zSxdX\">pic.twitter.com\/lShU6zSxdX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":849,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"3. H\u00c1BITOS\n\num app pra mim que sou pisciano e preciso ser lembrado das coisas\n\ne \u00e9 otimo pra me lembrar n\u00e3o s\u00f3 que preciso beber \u00e1gua como tamb\u00e9m outras coisas do diapic.twitter.com\/lShU6zSxdX","timestamp":1570930829000,"timestamp_epochs":1570930829,"tweet_id":"1183195773288271872","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183195773288271872","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2. MINHAS ECONOMIAS\n\neu sou da classe C ainda, ent\u00e3o, eu preciso me organizar financeiramente pra n\u00e3o comer o p\u00e3o que o diabo amassou no fim do m\u00eas\n\ne nesse app eu consigo organizar os meus gastos TODOS OS DIAS, pra saber o que eu ganho e o que eu gasto pra praticar a m\u00e3o de vaca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ahiOO5WEtR\">pic.twitter.com\/ahiOO5WEtR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":877,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"2. MINHAS ECONOMIAS\n\neu sou da classe C ainda, ent\u00e3o, eu preciso me organizar financeiramente pra n\u00e3o comer o p\u00e3o que o diabo amassou no fim do m\u00eas\n\ne nesse app eu consigo organizar os meus gastos TODOS OS DIAS, pra saber o que eu ganho e o que eu gasto pra praticar a m\u00e3o de vacapic.twitter.com\/ahiOO5WEtR","timestamp":1570930635000,"timestamp_epochs":1570930635,"tweet_id":"1183194960641843201","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183194960641843201","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1. TRELLO\n\ncome\u00e7ando pelo mais \u00f3bvio e o que eu mais uso, deixo ele o dia inteiro aberto e vou tentando cumprir as tarefas.\n\neu amo colocar as tarefas nos bloquinhos e quando eu cumpro a tarefa, eu arrasto o bloquinho pro dia seguinte e \u00e9 assim que eu finjo que sou organizado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HcVLTYhoXs\">pic.twitter.com\/HcVLTYhoXs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":932,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"1. TRELLO\n\ncome\u00e7ando pelo mais \u00f3bvio e o que eu mais uso, deixo ele o dia inteiro aberto e vou tentando cumprir as tarefas.\n\neu amo colocar as tarefas nos bloquinhos e quando eu cumpro a tarefa, eu arrasto o bloquinho pro dia seguinte e \u00e9 assim que eu finjo que sou organizado.pic.twitter.com\/HcVLTYhoXs","timestamp":1570929748000,"timestamp_epochs":1570929748,"tweet_id":"1183191236544516097","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183191236544516097","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">alguns apps que eu uso pra tentar organizar a minha vida e ser mais produtivo: A THREAD<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/opar5bDqel\">pic.twitter.com\/opar5bDqel<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8763,"replies":177,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1279,"text":"alguns apps que eu uso pra tentar organizar a minha vida e ser mais produtivo: A THREADpic.twitter.com\/opar5bDqel","timestamp":1570929131000,"timestamp_epochs":1570929131,"tweet_id":"1183188652249235456","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183188652249235456","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">falta muito pouco pra acabar a pr\u00e9-venda do curso.\n\nadquirindo meu curso at\u00e9 o dia 17, voc\u00ea recebe com desconto + presets (profissionais) + consultorias por skype.\n\nVEM! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BC4VIkCxGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/PlusOCurso<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nH9oFlnoGt\">pic.twitter.com\/nH9oFlnoGt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"falta muito pouco pra acabar a pr\u00e9-venda do curso.\n\nadquirindo meu curso at\u00e9 o dia 17, voc\u00ea recebe com desconto + presets (profissionais) + consultorias por skype.\n\nVEM! http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\u00a0pic.twitter.com\/nH9oFlnoGt","timestamp":1570924552000,"timestamp_epochs":1570924552,"tweet_id":"1183169446137028608","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183169446137028608","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">link aqui tomatos! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/chat.whatsapp.com\/IimGN8ToMFn0Kpb3AUjGOh\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/46ZxFp4Oa4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/chat.whatsapp.com\/IimGN8ToMFn0Kpb3AUjGOh\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">chat.whatsapp.com\/IimGN8ToMFn0Kp<\/span><span class=\"invisible\">b3AUjGOh<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"link aqui tomatos! https:\/\/chat.whatsapp.com\/IimGN8ToMFn0Kpb3AUjGOh\u00a0\u2026","timestamp":1570924312000,"timestamp_epochs":1570924312,"tweet_id":"1183168437482328064","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183168437482328064","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ultima chamada\n\namanh\u00e3 (13), \u00e1s 11 horas tem encontrinho l\u00e1 no parque da cidade aqui em SALVADOR!\n\nvou deixar o link do grupo do encontro aqui embaixo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xPTlJRWhU1\">pic.twitter.com\/xPTlJRWhU1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":123,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"ultima chamada\n\namanh\u00e3 (13), \u00e1s 11 horas tem encontrinho l\u00e1 no parque da cidade aqui em SALVADOR!\n\nvou deixar o link do grupo do encontro aqui embaixopic.twitter.com\/xPTlJRWhU1","timestamp":1570924290000,"timestamp_epochs":1570924290,"tweet_id":"1183168344112979968","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183168344112979968","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu: ran\u00e7o de gente dram\u00e1tica\nau tamb\u00e9m:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oqk8efGYkv\">pic.twitter.com\/oqk8efGYkv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":282,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"eu: ran\u00e7o de gente dram\u00e1tica\nau tamb\u00e9m:pic.twitter.com\/oqk8efGYkv","timestamp":1570923246000,"timestamp_epochs":1570923246,"tweet_id":"1183163968568909825","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183163968568909825","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fique vivo e me espere<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7uCCwIfjxi\">pic.twitter.com\/7uCCwIfjxi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":419,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"fique vivo e me esperepic.twitter.com\/7uCCwIfjxi","timestamp":1570922753000,"timestamp_epochs":1570922753,"tweet_id":"1183161897106972672","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183161897106972672","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a essa hora eu tava super ansioso pra saber se eu iria ganhar roupa ou brinquedo\n\ndai a gente cresce e essa j\u00e1 n\u00e3o tem tanta import\u00e2ncia<\/p>","is_retweet":0,"likes":151,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"a essa hora eu tava super ansioso pra saber se eu iria ganhar roupa ou brinquedo\n\ndai a gente cresce e essa j\u00e1 n\u00e3o tem tanta import\u00e2ncia","timestamp":1570899927000,"timestamp_epochs":1570899927,"tweet_id":"1183066161786822656","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183066161786822656","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">feliz anivers\u00e1rio jimin e eu espero que voc\u00ea coma bastante pra ficar mais alto esse ano <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"feliz anivers\u00e1rio jimin e eu espero que voc\u00ea coma bastante pra ficar mais alto esse ano ","timestamp":1570894810000,"timestamp_epochs":1570894810,"tweet_id":"1183044697251561474","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1183044697251561474","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fui passar o dia com as minhas amigas, olha a hora que eu t\u00f4 indo  dormir porque tinha trabalho acumulado\n\napagando a luz do site, boa noite, amo voc\u00eas<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fui passar o dia com as minhas amigas, olha a hora que eu t\u00f4 indo  dormir porque tinha trabalho acumulado\n\napagando a luz do site, boa noite, amo voc\u00eas","timestamp":1570863464000,"timestamp_epochs":1570863464,"tweet_id":"1182913224527831040","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182913224527831040","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu queria muito ser aquelas pessoas super organizadas que tem hora pra dormir (e realmente consegue dormir)<\/p>","is_retweet":0,"likes":521,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":151,"text":"eu queria muito ser aquelas pessoas super organizadas que tem hora pra dormir (e realmente consegue dormir)","timestamp":1570863344000,"timestamp_epochs":1570863344,"tweet_id":"1182912719093227521","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182912719093227521","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem pessoas me pedindo link pra se inscrever! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtube.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3yHC6ueFQs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtube.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n[saiu v\u00eddeo hoje l\u00e1]<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"tem pessoas me pedindo link pra se inscrever! http:\/\/youtube.com\/prazertom\u00a0 \n[saiu v\u00eddeo hoje l\u00e1]","timestamp":1570858038000,"timestamp_epochs":1570858038,"tweet_id":"1182890464216846336","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182890464216846336","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu primeiros 10k no youtube, obrigado <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/25LjXN9Mb5\">pic.twitter.com\/25LjXN9Mb5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":219,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"meu primeiros 10k no youtube, obrigado pic.twitter.com\/25LjXN9Mb5","timestamp":1570857256000,"timestamp_epochs":1570857256,"tweet_id":"1182887182740180992","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182887182740180992","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 tentando tamb\u00e9m me desvincular de compara\u00e7\u00f5es com outras pessoas, porque eu quero ser o tom, e s\u00f3\n\nquero ser conhecido pelo que eu fa\u00e7o, e trabalho pra ser uma pessoa diferente e me destacar de alguma forma e daquele meu jeit\u00e3o: bobah, intensah, tagarelah q alguns ja conhecem<\/p>","is_retweet":0,"likes":254,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"t\u00f4 tentando tamb\u00e9m me desvincular de compara\u00e7\u00f5es com outras pessoas, porque eu quero ser o tom, e s\u00f3\n\nquero ser conhecido pelo que eu fa\u00e7o, e trabalho pra ser uma pessoa diferente e me destacar de alguma forma e daquele meu jeit\u00e3o: bobah, intensah, tagarelah q alguns ja conhecem","timestamp":1570855611000,"timestamp_epochs":1570855611,"tweet_id":"1182880283718238208","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182880283718238208","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava passando por uma crise de identidade por crescer tanto em t\u00e3o pouco tempo, mas agora eu n\u00e3o quero q isso me engula\n\naparecer mais nos stories, e tweetar mais sobre o que eu fa\u00e7o e sobre o q eu penso e tentar n\u00e3o for\u00e7ar foto criativa aqui, porque qnd eu for\u00e7o sempre d\u00e1 errado<\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tava passando por uma crise de identidade por crescer tanto em t\u00e3o pouco tempo, mas agora eu n\u00e3o quero q isso me engula\n\naparecer mais nos stories, e tweetar mais sobre o que eu fa\u00e7o e sobre o q eu penso e tentar n\u00e3o for\u00e7ar foto criativa aqui, porque qnd eu for\u00e7o sempre d\u00e1 errado","timestamp":1570855255000,"timestamp_epochs":1570855255,"tweet_id":"1182878790864769024","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182878790864769024","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">preparei um novo calend\u00e1rio de conte\u00fados pras minhas redes sociais nos pr\u00f3ximos dias\n\nporque se eu fosse escolher em crescer nas redes sociais do nada todos os dias, a criar um vinculo com voc\u00eas: eu prefiro criar um vinculo\n\nsegura que vem conte\u00fado pra todos sempre nas redes!<\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"preparei um novo calend\u00e1rio de conte\u00fados pras minhas redes sociais nos pr\u00f3ximos dias\n\nporque se eu fosse escolher em crescer nas redes sociais do nada todos os dias, a criar um vinculo com voc\u00eas: eu prefiro criar um vinculo\n\nsegura que vem conte\u00fado pra todos sempre nas redes!","timestamp":1570855071000,"timestamp_epochs":1570855071,"tweet_id":"1182878020044034048","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182878020044034048","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"luamel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Curso pago, s\u00f3 vem novembro. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PlusoCurso?src=hash\"><s>#<\/s><b>PlusoCurso<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"1182836190799634432","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"Curso pago, s\u00f3 vem novembro. #PlusoCurso @heytominie ","timestamp":1570828573000,"timestamp_epochs":1570828573,"tweet_id":"1182766880253190145","tweet_url":"\/luameello\/status\/1182766880253190145","user_id":"80965575","username":"luameello"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[VIDEO NOVO] um truque sobre lightroom que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba <img alt=\"\ud83d\udcbb\" aria-label=\"Emoji: Computador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4bb.png\" title=\"Computador\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>\u2014 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/jvnUma5i1OQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kp78RKHCit\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/jvnUma5i1OQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/jvnUma5i1OQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> RT!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uq0zShwdBD\">pic.twitter.com\/uq0zShwdBD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":218,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"[VIDEO NOVO] um truque sobre lightroom que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba \u2014 https:\/\/youtu.be\/jvnUma5i1OQ\u00a0 RT!!pic.twitter.com\/uq0zShwdBD","timestamp":1570838522000,"timestamp_epochs":1570838522,"tweet_id":"1182808608809062400","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182808608809062400","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"Adria Rocais","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2066<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a>\u2069 sendo beeem blogueiro\/espontaneo\/seduzente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y584D2y0ia\">pic.twitter.com\/y584D2y0ia<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":238,"replies":2,"retweet_id":"1182709882778206217","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":7,"text":"\u2066@heytominie\u2069 sendo beeem blogueiro\/espontaneo\/seduzentepic.twitter.com\/y584D2y0ia","timestamp":1570768617000,"timestamp_epochs":1570768617,"tweet_id":"1182515405472055297","tweet_url":"\/adriarocais\/status\/1182515405472055297","user_id":"4885295602","username":"adriarocais"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">hoje sai um v\u00eddeo sobre lightroom<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CrazyColor3d\/status\/1182693592630022146\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/611dXdDH0C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CrazyColor3d\/status\/1182693592630022146\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CrazyColor3d\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1182693592630022146<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"hoje sai um v\u00eddeo sobre lightroomhttps:\/\/twitter.com\/CrazyColor3d\/status\/1182693592630022146\u00a0\u2026","timestamp":1570812199000,"timestamp_epochs":1570812199,"tweet_id":"1182698202295873536","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182698202295873536","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 gravando uns v\u00eddeos pro youtube, voc\u00eas queriam aprender alguma coisa?<\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00f4 gravando uns v\u00eddeos pro youtube, voc\u00eas queriam aprender alguma coisa?","timestamp":1570810968000,"timestamp_epochs":1570810968,"tweet_id":"1182693038243618816","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182693038243618816","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">demi lovato eu te odeio <img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5ZcDF7SKVw\">pic.twitter.com\/5ZcDF7SKVw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":128,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"demi lovato eu te odeio pic.twitter.com\/5ZcDF7SKVw","timestamp":1570806294000,"timestamp_epochs":1570806294,"tweet_id":"1182673436625330177","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182673436625330177","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprando o curso Plus na pr\u00e9-venda, essa semana, voc\u00ea pode receber uma consultoria por Skype onde eu quero te ouvir,  e ajudar diretamente voc\u00ea a crescer na sua arte.\n\nA pr\u00e9-venda custa R$ 80, e \u00e9 a \u00fanica chance de voc\u00eas adquirem essa semana com desconto.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BC4VIkCxGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/PlusOCurso<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Comprando o curso Plus na pr\u00e9-venda, essa semana, voc\u00ea pode receber uma consultoria por Skype onde eu quero te ouvir,  e ajudar diretamente voc\u00ea a crescer na sua arte.\n\nA pr\u00e9-venda custa R$ 80, e \u00e9 a \u00fanica chance de voc\u00eas adquirem essa semana com desconto.http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\u00a0","timestamp":1570805284000,"timestamp_epochs":1570805284,"tweet_id":"1182669200294322176","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182669200294322176","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ontem conversei com a minha primeira sorteada e agora, aluna do curso Plus <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zn0vh4nl3k\">pic.twitter.com\/Zn0vh4nl3k<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":110,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ontem conversei com a minha primeira sorteada e agora, aluna do curso Plus pic.twitter.com\/Zn0vh4nl3k","timestamp":1570805275000,"timestamp_epochs":1570805275,"tweet_id":"1182669160666599424","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182669160666599424","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"Raquel Almeida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensa na alegria <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/>\nObrigada Tom por essa oportunidade! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CBtymrO5Il\">pic.twitter.com\/CBtymrO5Il<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1182663186371239936","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"Pensa na alegria \nObrigada Tom por essa oportunidade! @heytominiepic.twitter.com\/CBtymrO5Il","timestamp":1570786364000,"timestamp_epochs":1570786364,"tweet_id":"1182589842334588929","tweet_url":"\/podiatamatandoo\/status\/1182589842334588929","user_id":"887266061472731139","username":"podiatamatandoo"},{"fullname":"Adria Rocais","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Demorei, mas comprei <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2xTOm3dOe9\">pic.twitter.com\/2xTOm3dOe9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"1182511576156459008","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"Demorei, mas comprei @heytominiepic.twitter.com\/2xTOm3dOe9","timestamp":1570767533000,"timestamp_epochs":1570767533,"tweet_id":"1182510860264202240","tweet_url":"\/adriarocais\/status\/1182510860264202240","user_id":"4885295602","username":"adriarocais"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu to indo na cozinha vcs querem alguma coisa????<\/p>","is_retweet":0,"likes":248,"replies":75,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"gente eu to indo na cozinha vcs querem alguma coisa????","timestamp":1570766121000,"timestamp_epochs":1570766121,"tweet_id":"1182504938632552454","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182504938632552454","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o compra junta uns trocados e compre a sua casa pr\u00f3pria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/claramaio_\/status\/1155843681666129922\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8TE3ztotS1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/claramaio_\/status\/1155843681666129922\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/claramaio_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1155843681666129922<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6903,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1171,"text":"n\u00e3o compra junta uns trocados e compre a sua casa pr\u00f3priahttps:\/\/twitter.com\/claramaio_\/status\/1155843681666129922\u00a0\u2026","timestamp":1570765589000,"timestamp_epochs":1570765589,"tweet_id":"1182502707577397248","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182502707577397248","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pode parecer aleat\u00f3rio mas eu acho t\u00e3o fofo gente que dan\u00e7a desengon\u00e7ado<\/p>","is_retweet":0,"likes":308,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"pode parecer aleat\u00f3rio mas eu acho t\u00e3o fofo gente que dan\u00e7a desengon\u00e7ado","timestamp":1570761060000,"timestamp_epochs":1570761060,"tweet_id":"1182483707707478017","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182483707707478017","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*o app de comida*\n\n\"toma aqui 10 creditos pra vc pedir o que quiser hj*\n\n*card\u00e1pio*\n\nazeitona R$ 16,00<\/p>","is_retweet":0,"likes":2394,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":524,"text":"*o app de comida*\n\n\"toma aqui 10 creditos pra vc pedir o que quiser hj*\n\n*card\u00e1pio*\n\nazeitona R$ 16,00","timestamp":1570743302000,"timestamp_epochs":1570743302,"tweet_id":"1182409226653765647","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182409226653765647","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"Ash Ketchum da cidade de pallet","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Comprei j\u00e1 =) agora s\u00f3 esperar o lan\u00e7amento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mb4BojVjsG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182128620225077248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"1182351104987807747","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"Comprei j\u00e1 =) agora s\u00f3 esperar o lan\u00e7amentohttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\u00a0\u2026","timestamp":1570729159000,"timestamp_epochs":1570729159,"tweet_id":"1182349908067651589","tweet_url":"\/joabzando\/status\/1182349908067651589","user_id":"965418138165760001","username":"joabzando"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o titulo deveria ser: brancos racistas atacam jovem fot\u00f3grafo\n\nquando eu digo que tenho medo de ser um fot\u00f3grafo negro no brasil, \u00e9 disso que eu t\u00f4 falando.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1182254708905463808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g1Z3Q1PoGd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1182254708905463808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">182254708905463808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1384,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":310,"text":"o titulo deveria ser: brancos racistas atacam jovem fot\u00f3grafo\n\nquando eu digo que tenho medo de ser um fot\u00f3grafo negro no brasil, \u00e9 disso que eu t\u00f4 falando.https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1182254708905463808\u00a0\u2026","timestamp":1570727182000,"timestamp_epochs":1570727182,"tweet_id":"1182341613630218240","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182341613630218240","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"selena gomez dona do meu cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">paguei o boleto do curso do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a> agr esperando validar p poder come\u00e7ar <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"1182328469381943296","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"paguei o boleto do curso do @heytominie agr esperando validar p poder come\u00e7ar ","timestamp":1570723425000,"timestamp_epochs":1570723425,"tweet_id":"1182325858050158593","tweet_url":"\/webdivaeu\/status\/1182325858050158593","user_id":"776806040453148673","username":"webdivaeu"},{"fullname":"textos do caralho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">amada? meu bebe, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a>, acabou de lan\u00e7ar seu curso de fotografia. corre pra garantir a pr\u00e9-venda, ta um arraso! <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OKt718FYrU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182128620225077248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":47,"replies":0,"retweet_id":"1182323563078000640","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":10,"text":"amada? meu bebe, @heytominie, acabou de lan\u00e7ar seu curso de fotografia. corre pra garantir a pr\u00e9-venda, ta um arraso! https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\u00a0\u2026","timestamp":1570722849000,"timestamp_epochs":1570722849,"tweet_id":"1182323439996211200","tweet_url":"\/textosdocaralho\/status\/1182323439996211200","user_id":"3557903483","username":"textosdocaralho"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meus amigos j\u00e1 sabem que quando me mandam mensagem eu respondo 3 dias depois quando lazaro sai para fora<\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"meus amigos j\u00e1 sabem que quando me mandam mensagem eu respondo 3 dias depois quando lazaro sai para fora","timestamp":1570722190000,"timestamp_epochs":1570722190,"tweet_id":"1182320676935475200","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182320676935475200","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">os historiadores que lutem <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Palhaares_\/status\/1182061070606839821\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yteQzqgiDo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Palhaares_\/status\/1182061070606839821\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Palhaares_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182061070606839821<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4032,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":984,"text":"os historiadores que lutem https:\/\/twitter.com\/Palhaares_\/status\/1182061070606839821\u00a0\u2026","timestamp":1570721475000,"timestamp_epochs":1570721475,"tweet_id":"1182317676183638016","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182317676183638016","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por incrivel que pare\u00e7a com o sucesso da pr\u00e9-venda do plus, eu acordei meio irritado, n\u00e3o sei o que ta acontecendo  \n\nto felizrritado<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"por incrivel que pare\u00e7a com o sucesso da pr\u00e9-venda do plus, eu acordei meio irritado, n\u00e3o sei o que ta acontecendo  \n\nto felizrritado","timestamp":1570720504000,"timestamp_epochs":1570720504,"tweet_id":"1182313607146754049","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182313607146754049","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">colocando meu bts no talo porque acordei hoje meio sem paci\u00eancia<\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"colocando meu bts no talo porque acordei hoje meio sem paci\u00eancia","timestamp":1570720419000,"timestamp_epochs":1570720419,"tweet_id":"1182313248256925696","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182313248256925696","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"allan \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">boa pra quem j\u00e1 adquiriu o curso do tom &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NuwfvZiyxQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182128620225077248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"1182307781233262592","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":4,"text":"boa pra quem j\u00e1 adquiriu o curso do tom <3https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\u00a0\u2026","timestamp":1570712666000,"timestamp_epochs":1570712666,"tweet_id":"1182280731436949504","tweet_url":"\/allangabrielph\/status\/1182280731436949504","user_id":"715024709663006720","username":"allangabrielph"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">protetor solar pra gente negra \u00e9 um problema n\u00e9\n\neu nunca achei normal, passar protetor solar e ficar todo branco\/azulado\n\nesse tro\u00e7o j\u00e1 \u00e9 caro, imagina se eu for sair procurando um protetor solar pra pele preta<\/p>","is_retweet":0,"likes":709,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"protetor solar pra gente negra \u00e9 um problema n\u00e9\n\neu nunca achei normal, passar protetor solar e ficar todo branco\/azulado\n\nesse tro\u00e7o j\u00e1 \u00e9 caro, imagina se eu for sair procurando um protetor solar pra pele preta","timestamp":1570717267000,"timestamp_epochs":1570717267,"tweet_id":"1182300028678889472","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182300028678889472","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se tem uma coisa que eu nunca vou entender \u00e9: gente ruim dando certo na vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":1574,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":623,"text":"se tem uma coisa que eu nunca vou entender \u00e9: gente ruim dando certo na vida","timestamp":1570714662000,"timestamp_epochs":1570714662,"tweet_id":"1182289102248521728","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182289102248521728","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">halloween*<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"halloween*","timestamp":1570713168000,"timestamp_epochs":1570713168,"tweet_id":"1182282834922356742","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182282834922356742","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">procurando pessoas que sabem fazer maquiagem art\u00edstica e que more em salvador, quero muito fazer um ensaio inspirado no hallowing, n\u00e3o deixem esse tweet morrer<\/p>","is_retweet":0,"likes":170,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"procurando pessoas que sabem fazer maquiagem art\u00edstica e que more em salvador, quero muito fazer um ensaio inspirado no hallowing, n\u00e3o deixem esse tweet morrer","timestamp":1570713092000,"timestamp_epochs":1570713092,"tweet_id":"1182282518617362433","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182282518617362433","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"thay","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">bom dia amados, j\u00e1 compraram o curso de fotografia do Tom ? n\u00e3o ? ent\u00e3o cooooorre pq a pr\u00e9-venda s\u00f3 vai durar 1 semaninha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8BLGVK7Fxo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182128620225077248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"1182279960037330951","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":3,"text":"bom dia amados, j\u00e1 compraram o curso de fotografia do Tom ? n\u00e3o ? ent\u00e3o cooooorre pq a pr\u00e9-venda s\u00f3 vai durar 1 semaninhahttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\u00a0\u2026","timestamp":1570712454000,"timestamp_epochs":1570712454,"tweet_id":"1182279841506353152","tweet_url":"\/_cachinhoooos\/status\/1182279841506353152","user_id":"115203461","username":"_cachinhoooos"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faz tanto tempo que eu n\u00e3o tenho sonhos que eu acho que meu c\u00e9rebro ta morto por dentro<\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"faz tanto tempo que eu n\u00e3o tenho sonhos que eu acho que meu c\u00e9rebro ta morto por dentro","timestamp":1570711824000,"timestamp_epochs":1570711824,"tweet_id":"1182277199006699520","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182277199006699520","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PLUS \u2014 pr\u00e9-venda dispon\u00edvel! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BC4VIkCxGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/PlusOCurso<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MLAR3t8rcS\">pic.twitter.com\/MLAR3t8rcS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":383,"replies":25,"retweet_id":"1182276994098253824","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":97,"text":"PLUS \u2014 pr\u00e9-venda dispon\u00edvel! http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\u00a0pic.twitter.com\/MLAR3t8rcS","timestamp":1570676400000,"timestamp_epochs":1570676400,"tweet_id":"1182128620225077248","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182128620225077248","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"sapatinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aiai a mulher com seu curso pago n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"1182276434024423429","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"aiai a mulher com seu curso pago n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m @heytominie","timestamp":1570677892000,"timestamp_epochs":1570677892,"tweet_id":"1182134875958251520","tweet_url":"\/mpatinhom\/status\/1182134875958251520","user_id":"783481361428545536","username":"mpatinhom"},{"fullname":"thay","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Continuar trabalhando pra continuar comprando os cursos do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1182276264918487041","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"Continuar trabalhando pra continuar comprando os cursos do @heytominie","timestamp":1570679513000,"timestamp_epochs":1570679513,"tweet_id":"1182141676023885825","tweet_url":"\/_cachinhoooos\/status\/1182141676023885825","user_id":"115203461","username":"_cachinhoooos"},{"fullname":"could you please give me patient?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 est\u00e3o com os presets lindos e o curso em dia do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a>  ? &lt;3 amoooooo<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1182276224598597634","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"J\u00e1 est\u00e3o com os presets lindos e o curso em dia do @heytominie  ? <3 amoooooo","timestamp":1570679556000,"timestamp_epochs":1570679556,"tweet_id":"1182141857725403136","tweet_url":"\/JhowG_\/status\/1182141857725403136","user_id":"1072262851912458241","username":"JhowG_"},{"fullname":"Mari \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente o teaser do curso do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a> digno do Oscar.. olhei e gritei: ARTISTA<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1182276161981878273","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":2,"text":"Gente o teaser do curso do @heytominie digno do Oscar.. olhei e gritei: ARTISTA","timestamp":1570680975000,"timestamp_epochs":1570680975,"tweet_id":"1182147807853068288","tweet_url":"\/smariabreu\/status\/1182147807853068288","user_id":"1015438369038438400","username":"smariabreu"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 1 hora conversando\nsobre fotografia s\u00f3 eu e voc\u00ea. Ent\u00e3o, corre pra garantir antes das 00h30 que \u00e9 quando o sorteio acontece.<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 1 hora conversando\nsobre fotografia s\u00f3 eu e voc\u00ea. Ent\u00e3o, corre pra garantir antes das 00h30 que \u00e9 quando o sorteio acontece.","timestamp":1570677911000,"timestamp_epochs":1570677911,"tweet_id":"1182134959080968192","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182134959080968192","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pr\u00e9-venda do meu curso j\u00e1 est\u00e1 disponivel pra voc\u00ea garantir a sua vaga.\nVoc\u00ea pode ser um dos primeiros a garantir a pr\u00e9-venda, e ser um dos sorteados\npara a minha consultoria por Skype.<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"A pr\u00e9-venda do meu curso j\u00e1 est\u00e1 disponivel pra voc\u00ea garantir a sua vaga.\nVoc\u00ea pode ser um dos primeiros a garantir a pr\u00e9-venda, e ser um dos sorteados\npara a minha consultoria por Skype.","timestamp":1570677892000,"timestamp_epochs":1570677892,"tweet_id":"1182134879426945030","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182134879426945030","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se voc\u00eas estiverem tendo algum problema na compra ou no recebo de tudo, envie uma mensagem para o meu contato whatsapp de atendimento profissional:\n\n(11) 991000610 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PlusOCurso?src=hash\"><s>#<\/s><b>PlusOCurso<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se voc\u00eas estiverem tendo algum problema na compra ou no recebo de tudo, envie uma mensagem para o meu contato whatsapp de atendimento profissional:\n\n(11) 991000610 #PlusOCurso","timestamp":1570677569000,"timestamp_epochs":1570677569,"tweet_id":"1182133523903324160","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182133523903324160","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"rei do horror","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Preparem-se porque depois desse curso vou ficar um NOJO e ai de quem n\u00e3o me contratar u.u hahah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MtxCZwCvro\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182128620225077248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":37,"replies":1,"retweet_id":"1182133038299467776","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"Preparem-se porque depois desse curso vou ficar um NOJO e ai de quem n\u00e3o me contratar u.u hahahhttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\u00a0\u2026","timestamp":1570677437000,"timestamp_epochs":1570677437,"tweet_id":"1182132969416413185","tweet_url":"\/mchvrd\/status\/1182132969416413185","user_id":"153680428","username":"mchvrd"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vou responder todas as dms e todas as mensagens de voc\u00eas! segura ai, t\u00f4 enxugando o choro <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu vou responder todas as dms e todas as mensagens de voc\u00eas! segura ai, t\u00f4 enxugando o choro ","timestamp":1570677168000,"timestamp_epochs":1570677168,"tweet_id":"1182131841379323904","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182131841379323904","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo esfor\u00e7o, todo choro, e toda divulga\u00e7\u00e3o valeu a pena.\n\nobrigado. \n\nvem garantir na pr\u00e9-venda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BC4VIkCxGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/PlusOCurso<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"todo esfor\u00e7o, todo choro, e toda divulga\u00e7\u00e3o valeu a pena.\n\nobrigado. \n\nvem garantir na pr\u00e9-vendahttp:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\u00a0","timestamp":1570677110000,"timestamp_epochs":1570677110,"tweet_id":"1182131596083765251","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182131596083765251","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MANO EU TO MUITO MUITO FELIZ E TO CHORANDO TANTO OBRIGADO POR CONFIAREM EM MIM.\n\nPLUS, O CURSO J\u00c1 \u00c9 SUCESSO!!!!!!!!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":256,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"MANO EU TO MUITO MUITO FELIZ E TO CHORANDO TANTO OBRIGADO POR CONFIAREM EM MIM.\n\nPLUS, O CURSO J\u00c1 \u00c9 SUCESSO!!!!!!!!!!!","timestamp":1570677032000,"timestamp_epochs":1570677032,"tweet_id":"1182131269829873664","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182131269829873664","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"c\u03b1rol VIU CNCO.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parab\u00e9ns!!! <img alt=\"\ud83d\udc9e\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49e.png\" title=\"Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\"\/> t\u00f4 super empolgada por voc\u00ea<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1182130294004080640","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"parab\u00e9ns!!!  t\u00f4 super empolgada por voc\u00ea","timestamp":1570676782000,"timestamp_epochs":1570676782,"tweet_id":"1182130220003930112","tweet_url":"\/beenyourlight\/status\/1182130220003930112","user_id":"1058619588","username":"beenyourlight"},{"fullname":"lari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">BORA PANFLETAR MORESSSSSSSSSS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4VvB78M9ci\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182128620225077248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"1182130276421574657","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":2,"text":"BORA PANFLETAR MORESSSSSSSSSShttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\u00a0\u2026","timestamp":1570676759000,"timestamp_epochs":1570676759,"tweet_id":"1182130123446931459","tweet_url":"\/angelkimmich\/status\/1182130123446931459","user_id":"868612815707402241","username":"angelkimmich"},{"fullname":"thay","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Voc\u00eas achavam msm que o tom n\u00e3o ia realizar um curso babadeira ?? Venhaaaam<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8BLGVK7Fxo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182128620225077248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"1182130022804525057","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":2,"text":"Voc\u00eas achavam msm que o tom n\u00e3o ia realizar um curso babadeira ?? Venhaaaamhttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\u00a0\u2026","timestamp":1570676704000,"timestamp_epochs":1570676704,"tweet_id":"1182129896409194497","tweet_url":"\/_cachinhoooos\/status\/1182129896409194497","user_id":"115203461","username":"_cachinhoooos"},{"fullname":"\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd98","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tom, uma pessoa maravilhosa, que merece o mundo todinho...  Bora entra nesse link mores<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/guueqh94tf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182128620225077248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1182129892185518080","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"Tom, uma pessoa maravilhosa, que merece o mundo todinho...  Bora entra nesse link moreshttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1182128620225077248\u00a0\u2026","timestamp":1570676694000,"timestamp_epochs":1570676694,"tweet_id":"1182129852041838595","tweet_url":"\/iampamis\/status\/1182129852041838595","user_id":"1128730086310600704","username":"iampamis"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PLUS \u2014 pr\u00e9-venda dispon\u00edvel! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BC4VIkCxGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/PlusOCurso<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MLAR3t8rcS\">pic.twitter.com\/MLAR3t8rcS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":383,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":97,"text":"PLUS \u2014 pr\u00e9-venda dispon\u00edvel! http:\/\/bit.ly\/PlusOCurso\u00a0pic.twitter.com\/MLAR3t8rcS","timestamp":1570676400000,"timestamp_epochs":1570676400,"tweet_id":"1182128620225077248","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182128620225077248","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">5 minutos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PlusOCurso?src=hash\"><s>#<\/s><b>PlusOCurso<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/prazertom.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iIRMA6naT2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/prazertom.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">prazertom.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"5 minutos. #PlusOCursohttp:\/\/prazertom.com\u00a0","timestamp":1570676103000,"timestamp_epochs":1570676103,"tweet_id":"1182127375863226369","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182127375863226369","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">10 minutos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"10 minutos.","timestamp":1570675833000,"timestamp_epochs":1570675833,"tweet_id":"1182126241127833601","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182126241127833601","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">30 minutos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"30 minutos.","timestamp":1570674643000,"timestamp_epochs":1570674643,"tweet_id":"1182121251847970817","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182121251847970817","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">consegui encontrar o momento que a 1\u00ba foto foi feita pra voc\u00eas verem! &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1iIxoSr7G8\">pic.twitter.com\/1iIxoSr7G8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":293,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"consegui encontrar o momento que a 1\u00ba foto foi feita pra voc\u00eas verem! <3pic.twitter.com\/1iIxoSr7G8","timestamp":1570673390000,"timestamp_epochs":1570673390,"tweet_id":"1182115995193892866","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182115995193892866","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ajudem o tio!!!!!\n\nn\u00famero 1 ou n\u00famero 2?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q3jgdg43xJ\">pic.twitter.com\/q3jgdg43xJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8572,"replies":1345,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":213,"text":"ajudem o tio!!!!!\n\nn\u00famero 1 ou n\u00famero 2?pic.twitter.com\/q3jgdg43xJ","timestamp":1570672833000,"timestamp_epochs":1570672833,"tweet_id":"1182113656831692800","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182113656831692800","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"thay","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ajeitei o despertador pra eu poder acordar pront\u00edssima pra comprar o curso de fotografia do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"1182108453852061696","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":2,"text":"Ajeitei o despertador pra eu poder acordar pront\u00edssima pra comprar o curso de fotografia do @heytominie","timestamp":1570671519000,"timestamp_epochs":1570671519,"tweet_id":"1182108147609214976","tweet_url":"\/_cachinhoooos\/status\/1182108147609214976","user_id":"115203461","username":"_cachinhoooos"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a gente so da o real valor quando perde @  one direction<\/p>","is_retweet":0,"likes":331,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":154,"text":"a gente so da o real valor quando perde @  one direction","timestamp":1570670180000,"timestamp_epochs":1570670180,"tweet_id":"1182102532539203585","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182102532539203585","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as madame do one direction vao voltar quando? eu to s\u00f3 saudades<\/p>","is_retweet":0,"likes":216,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":92,"text":"as madame do one direction vao voltar quando? eu to s\u00f3 saudades","timestamp":1570670043000,"timestamp_epochs":1570670043,"tweet_id":"1182101957621813248","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182101957621813248","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faltam 3 horas pro inicio da pr\u00e9-venda do meu primeiro curso de fotografia online e eu t\u00f4 AO VIVO l\u00e1 no instagram pra gente conversar um pouquinho sobre tudo.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GG2dydrh27\">pic.twitter.com\/GG2dydrh27<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"faltam 3 horas pro inicio da pr\u00e9-venda do meu primeiro curso de fotografia online e eu t\u00f4 AO VIVO l\u00e1 no instagram pra gente conversar um pouquinho sobre tudo.\n\nhttp:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0\nhttp:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0\nhttp:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0pic.twitter.com\/GG2dydrh27","timestamp":1570666161000,"timestamp_epochs":1570666161,"tweet_id":"1182085672573816832","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182085672573816832","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se o tweet passou pela sua timeline, d\u00e1 um like pra todo mundo saber? grato &lt;3\n\nalerta conte\u00fado free sobre fotografia <img alt=\"\u26a0\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/>\n\ncriei um \u00e9-book 100% gratuito sobre dire\u00e7\u00e3o, poses, timidez e dicas de pose l\u00e1 no telegram.\n\npra fazer o download \u00e9 s\u00f3 clicar aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1M8Zus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7yvqH7n2ct\">pic.twitter.com\/7yvqH7n2ct<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2163,"replies":16,"retweet_id":"1182073233811677185","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":257,"text":"se o tweet passou pela sua timeline, d\u00e1 um like pra todo mundo saber? grato <3\n\nalerta conte\u00fado free sobre fotografia \n\ncriei um \u00e9-book 100% gratuito sobre dire\u00e7\u00e3o, poses, timidez e dicas de pose l\u00e1 no telegram.\n\npra fazer o download \u00e9 s\u00f3 clicar aqui: http:\/\/t.me\/prazertom\u00a0pic.twitter.com\/7yvqH7n2ct","timestamp":1570633834000,"timestamp_epochs":1570633834,"tweet_id":"1181950083086143488","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181950083086143488","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"selena gomez dona do meu cu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esperando da 00:00 pra sair p curso do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pq2t9BOqkV\">pic.twitter.com\/Pq2t9BOqkV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"1182069476772253696","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":2,"text":"esperando da 00:00 pra sair p curso do @heytominiepic.twitter.com\/Pq2t9BOqkV","timestamp":1570636506000,"timestamp_epochs":1570636506,"tweet_id":"1181961294238404608","tweet_url":"\/webdivaeu\/status\/1181961294238404608","user_id":"776806040453148673","username":"webdivaeu"},{"fullname":"\ud835\ude7c\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a \ud83c\udf84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ansiosa pela pr\u00e9 venda do curso do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"1182069455045742599","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"Ansiosa pela pr\u00e9 venda do curso do @heytominie ","timestamp":1570646343000,"timestamp_epochs":1570646343,"tweet_id":"1182002552050798592","tweet_url":"\/heartlessxmayn\/status\/1182002552050798592","user_id":"2980919394","username":"heartlessxmayn"},{"fullname":"Bea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nem acredito que vou fazer o curso do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a> vem PLUS <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c-1f3fd.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1182069435181481984","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"Nem acredito que vou fazer o curso do @heytominie vem PLUS ","timestamp":1570649590000,"timestamp_epochs":1570649590,"tweet_id":"1182016171345928193","tweet_url":"\/holivbea\/status\/1182016171345928193","user_id":"275539504","username":"holivbea"},{"fullname":"\u02da\u208a\u00b7 \u035f\u035f\u035e\u035e\u27b3\u2765\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd66","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a> minha m\u00e3e deixou eu fazer o curso <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/> \nvou tirar uma parte do dinheiro que eu to guardando para comprar uma c\u00e2mera, e fazer o curso<\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"1182069413979332608","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"@heytominie minha m\u00e3e deixou eu fazer o curso  \nvou tirar uma parte do dinheiro que eu to guardando para comprar uma c\u00e2mera, e fazer o curso","timestamp":1570652658000,"timestamp_epochs":1570652658,"tweet_id":"1182029037436379137","tweet_url":"\/pjmgatteu_\/status\/1182029037436379137","user_id":"1005861569849372675","username":"pjmgatteu_"},{"fullname":"maria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esperando meia noite pra garantir o curso do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a> na pre-venda eu espero que seja a sorteada pra consultoria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wti4l6TpKv\">pic.twitter.com\/wti4l6TpKv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":48,"replies":0,"retweet_id":"1182069394333224961","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":2,"text":"Esperando meia noite pra garantir o curso do @heytominie na pre-venda eu espero que seja a sorteada pra consultoriapic.twitter.com\/wti4l6TpKv","timestamp":1570653358000,"timestamp_epochs":1570653358,"tweet_id":"1182031974287978496","tweet_url":"\/mariaconsagrade\/status\/1182031974287978496","user_id":"1118702220973883392","username":"mariaconsagrade"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">wpp vamo agilizar o modo nortuno ai meu angel<\/p>","is_retweet":0,"likes":1308,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":590,"text":"wpp vamo agilizar o modo nortuno ai meu angel","timestamp":1570656013000,"timestamp_epochs":1570656013,"tweet_id":"1182043109095542785","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182043109095542785","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eai,\n\npreto ou branco????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i6mw9Xqqqm\">pic.twitter.com\/i6mw9Xqqqm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":601,"replies":178,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"eai,\n\npreto ou branco????pic.twitter.com\/i6mw9Xqqqm","timestamp":1570655683000,"timestamp_epochs":1570655683,"tweet_id":"1182041727215046658","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182041727215046658","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">usar perfume de beb\u00ea quando ningu\u00e9m ta olhando<\/p>","is_retweet":0,"likes":490,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":135,"text":"usar perfume de beb\u00ea quando ningu\u00e9m ta olhando","timestamp":1570652524000,"timestamp_epochs":1570652524,"tweet_id":"1182028477047984129","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182028477047984129","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os adolescentes brancos do tik tok precisam ser cancelados<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G7ki8PQk60\">pic.twitter.com\/G7ki8PQk60<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2403,"replies":116,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":621,"text":"os adolescentes brancos do tik tok precisam ser canceladospic.twitter.com\/G7ki8PQk60","timestamp":1570649738000,"timestamp_epochs":1570649738,"tweet_id":"1182016789242400775","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182016789242400775","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma opini\u00e3o impopular: queria que o halloween tivesse mais for\u00e7a aqui no brasil<\/p>","is_retweet":0,"likes":11521,"replies":116,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4067,"text":"uma opini\u00e3o impopular: queria que o halloween tivesse mais for\u00e7a aqui no brasil","timestamp":1570648001000,"timestamp_epochs":1570648001,"tweet_id":"1182009504180903938","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1182009504180903938","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">exausto<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"exausto","timestamp":1570645554000,"timestamp_epochs":1570645554,"tweet_id":"1181999241155272710","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181999241155272710","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">al\u00f4 meninas e meninos tamb\u00e9m tutupueno eu acabei de fazer um q&amp;a l\u00e1 nos stories do instagram apare\u00e7am l\u00e1 bjs de luz<\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"al\u00f4 meninas e meninos tamb\u00e9m tutupueno eu acabei de fazer um q&a l\u00e1 nos stories do instagram apare\u00e7am l\u00e1 bjs de luz","timestamp":1570645075000,"timestamp_epochs":1570645075,"tweet_id":"1181997234646392833","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181997234646392833","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse \u00e9 o tweet da sorte, abra ele pra ganhar 10 presets de gra\u00e7a pra usar nas suas fotos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kdLwuMac0d\">pic.twitter.com\/kdLwuMac0d<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4766,"replies":68,"retweet_id":"1181980773827710976","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":884,"text":"esse \u00e9 o tweet da sorte, abra ele pra ganhar 10 presets de gra\u00e7a pra usar nas suas fotos.pic.twitter.com\/kdLwuMac0d","timestamp":1570561431000,"timestamp_epochs":1570561431,"tweet_id":"1181646404835520514","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181646404835520514","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom, esse conte\u00fado \u00e9 um conte\u00fado para as pessoas do grupo do telegram.\n\nse voc\u00ea N\u00c3O consegue ter acesso, \u00e9 porque precisa baixar o app no seu celular. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DIV3m6Vode\">pic.twitter.com\/DIV3m6Vode<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"bom, esse conte\u00fado \u00e9 um conte\u00fado para as pessoas do grupo do telegram.\n\nse voc\u00ea N\u00c3O consegue ter acesso, \u00e9 porque precisa baixar o app no seu celular. pic.twitter.com\/DIV3m6Vode","timestamp":1570634400000,"timestamp_epochs":1570634400,"tweet_id":"1181952459973054464","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181952459973054464","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se o tweet passou pela sua timeline, d\u00e1 um like pra todo mundo saber? grato &lt;3\n\nalerta conte\u00fado free sobre fotografia <img alt=\"\u26a0\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/>\n\ncriei um \u00e9-book 100% gratuito sobre dire\u00e7\u00e3o, poses, timidez e dicas de pose l\u00e1 no telegram.\n\npra fazer o download \u00e9 s\u00f3 clicar aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1M8Zus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7yvqH7n2ct\">pic.twitter.com\/7yvqH7n2ct<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2163,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":257,"text":"se o tweet passou pela sua timeline, d\u00e1 um like pra todo mundo saber? grato <3\n\nalerta conte\u00fado free sobre fotografia \n\ncriei um \u00e9-book 100% gratuito sobre dire\u00e7\u00e3o, poses, timidez e dicas de pose l\u00e1 no telegram.\n\npra fazer o download \u00e9 s\u00f3 clicar aqui: http:\/\/t.me\/prazertom\u00a0pic.twitter.com\/7yvqH7n2ct","timestamp":1570633834000,"timestamp_epochs":1570633834,"tweet_id":"1181950083086143488","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181950083086143488","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apps escondidos de foto que voc\u00ea v\u00ea as pessoas usando, mas nunca sabe o nome: A THREAD. <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49a.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o verde\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D1sMry1sbl\">pic.twitter.com\/D1sMry1sbl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10405,"replies":90,"retweet_id":"1181930131893477382","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":2687,"text":"Apps escondidos de foto que voc\u00ea v\u00ea as pessoas usando, mas nunca sabe o nome: A THREAD. pic.twitter.com\/D1sMry1sbl","timestamp":1565295321000,"timestamp_epochs":1565295321,"tweet_id":"1159558737662808066","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1159558737662808066","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aprenda a editar suas fotos no celular por um aplicativo profissional e novos resursos \u2014 A THREAD <img alt=\"\ud83c\udfa0\" aria-label=\"Emoji: Cavalo de carrossel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3a0.png\" title=\"Cavalo de carrossel\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gxUGgvy6U4\">pic.twitter.com\/gxUGgvy6U4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12106,"replies":129,"retweet_id":"1181929818650284032","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1854,"text":"Aprenda a editar suas fotos no celular por um aplicativo profissional e novos resursos \u2014 A THREAD pic.twitter.com\/gxUGgvy6U4","timestamp":1567096929000,"timestamp_epochs":1567096929,"tweet_id":"1167115231493050368","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1167115231493050368","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aprenda como melhorar o c\u00e9u em dias nublados em suas fotos \u2014 A THREAD <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eg6rnjDqbX\">pic.twitter.com\/eg6rnjDqbX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4972,"replies":56,"retweet_id":"1181929786836430848","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":791,"text":"Aprenda como melhorar o c\u00e9u em dias nublados em suas fotos \u2014 A THREAD pic.twitter.com\/eg6rnjDqbX","timestamp":1567466809000,"timestamp_epochs":1567466809,"tweet_id":"1168666617871515649","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1168666617871515649","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algumas dicas de como fazer durar uma pouco mais a bateria do seu celular - A THREAD. <img alt=\"\ud83c\udf45\" aria-label=\"Emoji: Tomate\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f345.png\" title=\"Tomate\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/opar5bDqel\">pic.twitter.com\/opar5bDqel<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10418,"replies":252,"retweet_id":"1181929747435151360","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1872,"text":"algumas dicas de como fazer durar uma pouco mais a bateria do seu celular - A THREAD. pic.twitter.com\/opar5bDqel","timestamp":1567562059000,"timestamp_epochs":1567562059,"tweet_id":"1169066124857753601","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1169066124857753601","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aprenda a deixar os seus stories diferentes usando apenas o seu celular - A THREAD <img alt=\"\ud83d\udcf1\" aria-label=\"Emoji: Celular\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f1.png\" title=\"Celular\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pfMulmImyS\">pic.twitter.com\/pfMulmImyS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11194,"replies":178,"retweet_id":"1181929669324660744","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":2199,"text":"Aprenda a deixar os seus stories diferentes usando apenas o seu celular - A THREAD pic.twitter.com\/pfMulmImyS","timestamp":1567718522000,"timestamp_epochs":1567718522,"tweet_id":"1169722382141014016","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1169722382141014016","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje sai a pr\u00e9-venda do meu curso \u00e1 meia noite e eu t\u00f4<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/31FvI4M31F\">pic.twitter.com\/31FvI4M31F<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":147,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"hoje sai a pr\u00e9-venda do meu curso \u00e1 meia noite e eu t\u00f4pic.twitter.com\/31FvI4M31F","timestamp":1570627175000,"timestamp_epochs":1570627175,"tweet_id":"1181922153211596806","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181922153211596806","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tS0fzGJDY2\">pic.twitter.com\/tS0fzGJDY2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":226,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"gentepic.twitter.com\/tS0fzGJDY2","timestamp":1570596495000,"timestamp_epochs":1570596495,"tweet_id":"1181793474993147904","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181793474993147904","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gordura os pernilongo nao suga n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":173,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"gordura os pernilongo nao suga n\u00e9","timestamp":1570596225000,"timestamp_epochs":1570596225,"tweet_id":"1181792342384287748","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181792342384287748","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu queria entender porque na madrugada eu viro o pr\u00f3prio monstro da tasm\u00e2nia pois so falta comer a geladeira<\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"eu queria entender porque na madrugada eu viro o pr\u00f3prio monstro da tasm\u00e2nia pois so falta comer a geladeira","timestamp":1570596069000,"timestamp_epochs":1570596069,"tweet_id":"1181791688345505792","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181791688345505792","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inveja de vc? amado inveja eu tenho e da gloria maria que trabalha viajando os quatro cantos do mundo de vc eu tenho pena<\/p>","is_retweet":0,"likes":553,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":191,"text":"inveja de vc? amado inveja eu tenho e da gloria maria que trabalha viajando os quatro cantos do mundo de vc eu tenho pena","timestamp":1570595758000,"timestamp_epochs":1570595758,"tweet_id":"1181790381366808576","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181790381366808576","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">24 horas pra pr\u00e9-venda do meu curso online. eu preciso compartilhar no qu\u00e3o nervoso e ansioso eu t\u00f4 pra isso.\n\n\u00c9 LITERALMENTE UM SONHO TER ALUNOS.\n\nmas, enfim! c\u00eas t\u00e3o fazendo o que acordados por a\u00ed? quero conversar poquin<\/p>","is_retweet":0,"likes":128,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"24 horas pra pr\u00e9-venda do meu curso online. eu preciso compartilhar no qu\u00e3o nervoso e ansioso eu t\u00f4 pra isso.\n\n\u00c9 LITERALMENTE UM SONHO TER ALUNOS.\n\nmas, enfim! c\u00eas t\u00e3o fazendo o que acordados por a\u00ed? quero conversar poquin","timestamp":1570593045000,"timestamp_epochs":1570593045,"tweet_id":"1181779003713228803","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181779003713228803","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje o e-mail de pre-save do curso se esgota, ent\u00e3o corre pra garantir o curso com desconto + presets da minha nova cole\u00e7\u00e3o + consultoria de gra\u00e7a por skype.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/prazertom.com\/plus\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/byoKAN9xbc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/prazertom.com\/plus\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">prazertom.com\/plus<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\neu n\u00e3o vou conseguir dormir essa noite de ansiedade ent\u00e3o vou trabalhar um pouquinho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"hoje o e-mail de pre-save do curso se esgota, ent\u00e3o corre pra garantir o curso com desconto + presets da minha nova cole\u00e7\u00e3o + consultoria de gra\u00e7a por skype.\n\nhttp:\/\/prazertom.com\/plus\u00a0\n\neu n\u00e3o vou conseguir dormir essa noite de ansiedade ent\u00e3o vou trabalhar um pouquinho.","timestamp":1570585191000,"timestamp_epochs":1570585191,"tweet_id":"1181746059728621570","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181746059728621570","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00eas n\u00e3o est\u00e3o preparados para o meu curso de fotografia online. boa noite.<\/p>","is_retweet":0,"likes":125,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"voc\u00eas n\u00e3o est\u00e3o preparados para o meu curso de fotografia online. boa noite.","timestamp":1570584997000,"timestamp_epochs":1570584997,"tweet_id":"1181745246499160064","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181745246499160064","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu preciso dize dane-se o mundo\n\nacho q sou bolsominiofobico  <img alt=\"\ud83d\ude2b\" aria-label=\"Emoji: Cara de cansado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62b.png\" title=\"Cara de cansado\"\/> <img alt=\"\ud83d\ude2b\" aria-label=\"Emoji: Cara de cansado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62b.png\" title=\"Cara de cansado\"\/> <img alt=\"\ud83d\ude2b\" aria-label=\"Emoji: Cara de cansado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62b.png\" title=\"Cara de cansado\"\/> <img alt=\"\ud83d\ude2b\" aria-label=\"Emoji: Cara de cansado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62b.png\" title=\"Cara de cansado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":349,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"gente eu preciso dize dane-se o mundo\n\nacho q sou bolsominiofobico     ","timestamp":1570582082000,"timestamp_epochs":1570582082,"tweet_id":"1181733022250520577","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181733022250520577","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu: acabou a parte do instagram que nunca devia ter existido\n\neu tamb\u00e9m: como asssim?? e minhas paranoias???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brains9\/status\/1181268677662007296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yw18cuUbBn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brains9\/status\/1181268677662007296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brains9\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1181268677662007296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":415,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":80,"text":"eu: acabou a parte do instagram que nunca devia ter existido\n\neu tamb\u00e9m: como asssim?? e minhas paranoias???https:\/\/twitter.com\/brains9\/status\/1181268677662007296\u00a0\u2026","timestamp":1570577556000,"timestamp_epochs":1570577556,"tweet_id":"1181714039040348161","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181714039040348161","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu posto stories no close friends no instagram e descubro s\u00f3 dps que foi pra todo mundo\n\ngente tonta n\u00e3o d\u00e1 pra ter close friends<\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"eu posto stories no close friends no instagram e descubro s\u00f3 dps que foi pra todo mundo\n\ngente tonta n\u00e3o d\u00e1 pra ter close friends","timestamp":1570577299000,"timestamp_epochs":1570577299,"tweet_id":"1181712961821462528","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181712961821462528","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando uma viatura da policia passa por mim eu sinto tudo menos seguran\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":210,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"quando uma viatura da policia passa por mim eu sinto tudo menos seguran\u00e7a","timestamp":1570577194000,"timestamp_epochs":1570577194,"tweet_id":"1181712521645953026","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181712521645953026","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiquei decepcionado mas a expectativa era totalmente minha<\/p>","is_retweet":0,"likes":449,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":195,"text":"fiquei decepcionado mas a expectativa era totalmente minha","timestamp":1570572417000,"timestamp_epochs":1570572417,"tweet_id":"1181692483937411072","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181692483937411072","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">para cora\u00e7\u00f5es quebrados<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vl50OHs9he\">pic.twitter.com\/vl50OHs9he<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":109,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"para cora\u00e7\u00f5es quebradospic.twitter.com\/vl50OHs9he","timestamp":1570571490000,"timestamp_epochs":1570571490,"tweet_id":"1181688594114723841","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181688594114723841","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">acho que o instagram vem muito de relacionamento.\n\nQUANDO EU NAMORAVA A BOLINHA DA PESSOA ERA A PRIMEIRA QUE APARECIA PRA MIM\n\na gente respondia storie um do outro, comentava na foto um do outro\n\ninfelizmente ou felizmente, pras fotos aparecerem a gente tem que engajar bastante<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/zackguerra\/status\/1181657550967771136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G1ICyZmSwy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/zackguerra\/status\/1181657550967771136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/zackguerra\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1181657550967771136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"acho que o instagram vem muito de relacionamento.\n\nQUANDO EU NAMORAVA A BOLINHA DA PESSOA ERA A PRIMEIRA QUE APARECIA PRA MIM\n\na gente respondia storie um do outro, comentava na foto um do outro\n\ninfelizmente ou felizmente, pras fotos aparecerem a gente tem que engajar bastantehttps:\/\/twitter.com\/zackguerra\/status\/1181657550967771136\u00a0\u2026","timestamp":1570564378000,"timestamp_epochs":1570564378,"tweet_id":"1181658766577672192","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181658766577672192","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai ter gente preta sim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mvYiDaSIuP\">pic.twitter.com\/mvYiDaSIuP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":671,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"vai ter gente preta simpic.twitter.com\/mvYiDaSIuP","timestamp":1570563920000,"timestamp_epochs":1570563920,"tweet_id":"1181656845376720898","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181656845376720898","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A SEGUNDA PARTE DO TUTORIAL MENINAS E MENINOS TAMB\u00c9M TUTUPOM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OQBUWS2TWn\">pic.twitter.com\/OQBUWS2TWn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":160,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"A SEGUNDA PARTE DO TUTORIAL MENINAS E MENINOS TAMB\u00c9M TUTUPOMpic.twitter.com\/OQBUWS2TWn","timestamp":1570562963000,"timestamp_epochs":1570562963,"tweet_id":"1181652831981494273","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181652831981494273","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TUTORIAL DE COMO FAZER O DOWNLOD AQUI! <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EocZMRXrFY\">pic.twitter.com\/EocZMRXrFY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":267,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"TUTORIAL DE COMO FAZER O DOWNLOD AQUI! pic.twitter.com\/EocZMRXrFY","timestamp":1570562480000,"timestamp_epochs":1570562480,"tweet_id":"1181650805998473218","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181650805998473218","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que \u00e9 isso e como usar?\n\nRelaxa! Os presets v\u00e3o ficar dispon\u00edveis pra quando voc\u00ea quiser nos destaques do insta.\n\nSe voc\u00ea n\u00e3o sabe usar, eu te ensino aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/OQUESAOPRESETS\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OEz1RaQjmg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/OQUESAOPRESETS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/OQUESAOPRESETS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nL\u00e1 no canal onde eu posto todas as dicas de fotografia, apps e tecnologia, eu ensino.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zXl2iN2f4T\">pic.twitter.com\/zXl2iN2f4T<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":194,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"O que \u00e9 isso e como usar?\n\nRelaxa! Os presets v\u00e3o ficar dispon\u00edveis pra quando voc\u00ea quiser nos destaques do insta.\n\nSe voc\u00ea n\u00e3o sabe usar, eu te ensino aqui: http:\/\/bit.ly\/OQUESAOPRESETS\u00a0\n\nL\u00e1 no canal onde eu posto todas as dicas de fotografia, apps e tecnologia, eu ensino.pic.twitter.com\/zXl2iN2f4T","timestamp":1570562023000,"timestamp_epochs":1570562023,"tweet_id":"1181648887695728642","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181648887695728642","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse \u00e9 o tweet da sorte, abra ele pra ganhar 10 presets de gra\u00e7a pra usar nas suas fotos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kdLwuMac0d\">pic.twitter.com\/kdLwuMac0d<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4766,"replies":68,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":884,"text":"esse \u00e9 o tweet da sorte, abra ele pra ganhar 10 presets de gra\u00e7a pra usar nas suas fotos.pic.twitter.com\/kdLwuMac0d","timestamp":1570561431000,"timestamp_epochs":1570561431,"tweet_id":"1181646404835520514","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181646404835520514","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 solto esses presets porque gra\u00e7as a Deus, o apoio de voc\u00eas todos os dias, tem me dado o empurr\u00e3ozinho que eu preciso pra continuar vivendo de arte\n\nperceberam que faz tempo que eu n\u00e3o lan\u00e7o um pacote de presets novos? to dando de gra\u00e7a pra voc\u00ea, ent\u00e3o custa <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"eu s\u00f3 solto esses presets porque gra\u00e7as a Deus, o apoio de voc\u00eas todos os dias, tem me dado o empurr\u00e3ozinho que eu preciso pra continuar vivendo de arte\n\nperceberam que faz tempo que eu n\u00e3o lan\u00e7o um pacote de presets novos? to dando de gra\u00e7a pra voc\u00ea, ent\u00e3o custa ","timestamp":1570561099000,"timestamp_epochs":1570561099,"tweet_id":"1181645010892197888","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181645010892197888","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">muitas pessoas conhecem o meu trabalho atrav\u00e9s desses presets, como voc\u00eas podem imaginar, e gra\u00e7as a Deus, \u00e9 dessa forma que eu consigo continuar tocando o meu trabalho, ent\u00e3o POR FAVOR, se tu puder dar RT no tweet que eu vou soltar, eu vou te agradecer demais <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"muitas pessoas conhecem o meu trabalho atrav\u00e9s desses presets, como voc\u00eas podem imaginar, e gra\u00e7as a Deus, \u00e9 dessa forma que eu consigo continuar tocando o meu trabalho, ent\u00e3o POR FAVOR, se tu puder dar RT no tweet que eu vou soltar, eu vou te agradecer demais ","timestamp":1570561025000,"timestamp_epochs":1570561025,"tweet_id":"1181644700836651008","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181644700836651008","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00eas sempre me pedem presets por aqui pra come\u00e7ar a editar as fotinhas de voc\u00eas, ent\u00e3o eu vou soltar os 10 presets que eu prometi no pr\u00f3ximo tweet, mas preciso te dizer uma coisa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"voc\u00eas sempre me pedem presets por aqui pra come\u00e7ar a editar as fotinhas de voc\u00eas, ent\u00e3o eu vou soltar os 10 presets que eu prometi no pr\u00f3ximo tweet, mas preciso te dizer uma coisa.","timestamp":1570560965000,"timestamp_epochs":1570560965,"tweet_id":"1181644451011338240","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181644451011338240","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ent\u00e3o \u00e9 preset free que voc\u00eas querem???<\/p>","is_retweet":0,"likes":343,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"ent\u00e3o \u00e9 preset free que voc\u00eas querem???","timestamp":1570560102000,"timestamp_epochs":1570560102,"tweet_id":"1181640830077063169","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181640830077063169","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desculpe n\u00e3o posso falar agora to ocupado discutindo com os fake que diz nos coment\u00e1rios das minhas fotos do instagram que tem uma proposta interessante e que eu tenho que chamar na dm<\/p>","is_retweet":0,"likes":175,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"desculpe n\u00e3o posso falar agora to ocupado discutindo com os fake que diz nos coment\u00e1rios das minhas fotos do instagram que tem uma proposta interessante e que eu tenho que chamar na dm","timestamp":1570554277000,"timestamp_epochs":1570554277,"tweet_id":"1181616399829143552","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181616399829143552","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quem foi a gay??<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1181598925838573570\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5hgLj87RA8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1181598925838573570\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jnflesch\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1181598925838573570<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":127,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"quem foi a gay??https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1181598925838573570\u00a0\u2026","timestamp":1570553716000,"timestamp_epochs":1570553716,"tweet_id":"1181614045968965635","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181614045968965635","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"j.c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Q coisa mais linda <img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1181365791528296448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jkNGdnlvN3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1181365791528296448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1181365791528296448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"1181603170495160327","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":2,"text":"Q coisa mais linda https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1181365791528296448\u00a0\u2026","timestamp":1570497894000,"timestamp_epochs":1570497894,"tweet_id":"1181379910151163905","tweet_url":"\/ecyoj_d\/status\/1181379910151163905","user_id":"2933062787","username":"ecyoj_d"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dai eu solto uma publi embaixo compre ja a sua telesena<\/p>","is_retweet":0,"likes":367,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"dai eu solto uma publi embaixo compre ja a sua telesena","timestamp":1570549563000,"timestamp_epochs":1570549563,"tweet_id":"1181596626953093121","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181596626953093121","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o que voc\u00eas fariam com sei l\u00e1 uns 40 mil na conta? sem meme<\/p>","is_retweet":0,"likes":2763,"replies":867,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"o que voc\u00eas fariam com sei l\u00e1 uns 40 mil na conta? sem meme","timestamp":1570548920000,"timestamp_epochs":1570548920,"tweet_id":"1181593929273266181","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181593929273266181","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o link ta bem aqui anjos do meu cora\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1M8Zus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o link ta bem aqui anjos do meu cora\u00e7\u00e3ohttp:\/\/t.me\/prazertom\u00a0","timestamp":1570547551000,"timestamp_epochs":1570547551,"tweet_id":"1181588189611528195","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181588189611528195","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi to aqui mais uma vez escrevendo sem virgulas pra dizer que acabei de contar l\u00e1 no telegram uma novidade do insta que quase ningu\u00e9m sabe e que ta pra chegar se vc ainda n\u00e3o faz parte do meu grupo vou deixar o link aqui embaixo pra vc entrar pois ja sao quase 1500 tomatos flws<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"oi to aqui mais uma vez escrevendo sem virgulas pra dizer que acabei de contar l\u00e1 no telegram uma novidade do insta que quase ningu\u00e9m sabe e que ta pra chegar se vc ainda n\u00e3o faz parte do meu grupo vou deixar o link aqui embaixo pra vc entrar pois ja sao quase 1500 tomatos flws","timestamp":1570547534000,"timestamp_epochs":1570547534,"tweet_id":"1181588117494648832","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181588117494648832","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eca que nojo uma areia cheia de xixi de cachorro ja sei deita ali deixa eu fazer uma foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jqVwHllP4U\">pic.twitter.com\/jqVwHllP4U<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":37173,"replies":296,"retweet_id":"1181584939499839489","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":2688,"text":"eca que nojo uma areia cheia de xixi de cachorro ja sei deita ali deixa eu fazer uma fotopic.twitter.com\/jqVwHllP4U","timestamp":1570419367000,"timestamp_epochs":1570419367,"tweet_id":"1181050545085276161","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181050545085276161","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83c\udf3c\" aria-label=\"Emoji: Flor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f33c.png\" title=\"Flor\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kaPD73rRMC\">pic.twitter.com\/kaPD73rRMC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1719,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":220,"text":"pic.twitter.com\/kaPD73rRMC","timestamp":1570508298000,"timestamp_epochs":1570508298,"tweet_id":"1181423547207561216","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181423547207561216","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu te chamei de amor tu me chamou de tom<\/p>","is_retweet":0,"likes":131,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"eu te chamei de amor tu me chamou de tom","timestamp":1570505917000,"timestamp_epochs":1570505917,"tweet_id":"1181413561932943361","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181413561932943361","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nunca mais reclamo das novelas mexicanas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3G50Uv3APq\">pic.twitter.com\/3G50Uv3APq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1035,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":222,"text":"nunca mais reclamo das novelas mexicanaspic.twitter.com\/3G50Uv3APq","timestamp":1570505742000,"timestamp_epochs":1570505742,"tweet_id":"1181412828835655681","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181412828835655681","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">acho que amanh\u00e3 vou respira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1181410642835709952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xfjxr8WKVV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1181410642835709952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maisa\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">181410642835709952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":149,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"acho que amanh\u00e3 vou respirahttps:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1181410642835709952\u00a0\u2026","timestamp":1570505354000,"timestamp_epochs":1570505354,"tweet_id":"1181411199998672897","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181411199998672897","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tenho tanta sorte que todo mundo mundo tem o modo norturno do instagram menos eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":480,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":98,"text":"tenho tanta sorte que todo mundo mundo tem o modo norturno do instagram menos eu","timestamp":1570504645000,"timestamp_epochs":1570504645,"tweet_id":"1181408226237173760","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181408226237173760","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">\"PLUS' - pr\u00e9-venda (10.10)\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/prazertom.com\/plus\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/byoKAN9xbc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/prazertom.com\/plus\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">prazertom.com\/plus<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sh5A7FQ17o\">pic.twitter.com\/Sh5A7FQ17o<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":498,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":81,"text":"\"PLUS' - pr\u00e9-venda (10.10)\nhttp:\/\/prazertom.com\/plus\u00a0pic.twitter.com\/Sh5A7FQ17o","timestamp":1570494528000,"timestamp_epochs":1570494528,"tweet_id":"1181365791528296448","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181365791528296448","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"Patr\u00edcia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A foto que os meus amigos me tiram\/ A foto que eu tiro aos meus amigos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1181050545085276161\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p39N7YkhQM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1181050545085276161\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1181050545085276161<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23625,"replies":113,"retweet_id":"1181348716340486144","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":7234,"text":"A foto que os meus amigos me tiram\/ A foto que eu tiro aos meus amigoshttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1181050545085276161\u00a0\u2026","timestamp":1570440116000,"timestamp_epochs":1570440116,"tweet_id":"1181137572132741120","tweet_url":"\/BrotasPatricia\/status\/1181137572132741120","user_id":"1028972649987432448","username":"BrotasPatricia"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BERRO EU TO VENDO VOC\u00caS SAIR CURTINDO TODAS AS MINHAS FOTOS COM CLIENTES NEGRAS = icones <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L6w6ZvNMOR\">pic.twitter.com\/L6w6ZvNMOR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":221,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"BERRO EU TO VENDO VOC\u00caS SAIR CURTINDO TODAS AS MINHAS FOTOS COM CLIENTES NEGRAS = icones pic.twitter.com\/L6w6ZvNMOR","timestamp":1570483508000,"timestamp_epochs":1570483508,"tweet_id":"1181319571430617090","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181319571430617090","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foto de branco rende like, mas porque as minhas fotos com pretos flopam tanto?\n\nacabei de postar a fotinha l\u00e1, por favor deem biscoito e salvem a foto como refer\u00eancia <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/>\n\nantes \/ depois\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3VK9-wgk7t\/?igshid=1wnia5aozyb5l\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NfRjAfub8O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3VK9-wgk7t\/?igshid=1wnia5aozyb5l\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B3VK9-wgk7t\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1wnia5aozyb5l<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Eqa1m5Fg1A\">pic.twitter.com\/Eqa1m5Fg1A<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1566,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":139,"text":"foto de branco rende like, mas porque as minhas fotos com pretos flopam tanto?\n\nacabei de postar a fotinha l\u00e1, por favor deem biscoito e salvem a foto como refer\u00eancia \n\nantes \/ depois\n\nhttps:\/\/www.instagram.com\/p\/B3VK9-wgk7t\/?igshid=1wnia5aozyb5l\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Eqa1m5Fg1A","timestamp":1570481178000,"timestamp_epochs":1570481178,"tweet_id":"1181309798052253701","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181309798052253701","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando eu ou\u00e7o as pessoas virarem pra mim pra dizer \u201cnossa engordou hein?\u201d\n\no meu esp\u00edrito de milit\u00e2ncia vem com for\u00e7a, respiro bem fundo e solto um\n\n\u201cc\u00ea viu? to saud\u00e1vel n\u00e9\u201d\n\neu n\u00e3o sei qual \u00e9 a inten\u00e7\u00e3o dessa galera fazendo esse tipo de coment\u00e1rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1069,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":185,"text":"quando eu ou\u00e7o as pessoas virarem pra mim pra dizer \u201cnossa engordou hein?\u201d\n\no meu esp\u00edrito de milit\u00e2ncia vem com for\u00e7a, respiro bem fundo e solto um\n\n\u201cc\u00ea viu? to saud\u00e1vel n\u00e9\u201d\n\neu n\u00e3o sei qual \u00e9 a inten\u00e7\u00e3o dessa galera fazendo esse tipo de coment\u00e1rio","timestamp":1570479149000,"timestamp_epochs":1570479149,"tweet_id":"1181301288795082752","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181301288795082752","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ninguem \u00e9 obrigado a responder meu cumprimento mas sei l\u00e1 eu nunca entendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":139,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"ninguem \u00e9 obrigado a responder meu cumprimento mas sei l\u00e1 eu nunca entendo","timestamp":1570473573000,"timestamp_epochs":1570473573,"tweet_id":"1181277901997502468","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181277901997502468","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"drics","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">em choque com a pele dessa deusa, me passa a rotina de skincare urgente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1181050545085276161\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/94sFtsdX7l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1181050545085276161\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1181050545085276161<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":738,"replies":0,"retweet_id":"1181261728627281924","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":113,"text":"em choque com a pele dessa deusa, me passa a rotina de skincare urgentehttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1181050545085276161\u00a0\u2026","timestamp":1570460444000,"timestamp_epochs":1570460444,"tweet_id":"1181222832698806272","tweet_url":"\/pynchsecrets\/status\/1181222832698806272","user_id":"3380583080","username":"pynchsecrets"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">3 dias.<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"3 dias.","timestamp":1570469381000,"timestamp_epochs":1570469381,"tweet_id":"1181260319366287360","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181260319366287360","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SIL\u00caNCIO, TOM EST\u00c1 REALIZANDO UM SONHO.\n\nPLUS \u2014 meu curso de fotografia online para todo o brasil que fot\u00f3grafa com <img alt=\"\ud83d\udcf2\" aria-label=\"Emoji: Celular com seta da direita para a esquerda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f2.png\" title=\"Celular com seta da direita para a esquerda\"\/> ou <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/>.\n\n10 m\u00f3dulos, 10 apostilas, 10 videos, brides + grupo secreto = tudo pra mim.\n\npr\u00e9-venda: 10 de outubro.\nlan\u00e7amento: 01 de novembro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xCUY5kOa3H\">pic.twitter.com\/xCUY5kOa3H<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1232,"replies":35,"retweet_id":"1181260007398133760","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":246,"text":"SIL\u00caNCIO, TOM EST\u00c1 REALIZANDO UM SONHO.\n\nPLUS \u2014 meu curso de fotografia online para todo o brasil que fot\u00f3grafa com  ou .\n\n10 m\u00f3dulos, 10 apostilas, 10 videos, brides + grupo secreto = tudo pra mim.\n\npr\u00e9-venda: 10 de outubro.\nlan\u00e7amento: 01 de novembro.pic.twitter.com\/xCUY5kOa3H","timestamp":1570028602000,"timestamp_epochs":1570028602,"tweet_id":"1179411556578275330","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179411556578275330","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">valorizem essa galera que consegue tocar viol\u00e3o, fazer batuque e cantar bem ao mesmo ok eu n\u00e3o consigo mem bater palma no ritmo de uma musica que dir\u00e1,,,<\/p>","is_retweet":0,"likes":562,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":119,"text":"valorizem essa galera que consegue tocar viol\u00e3o, fazer batuque e cantar bem ao mesmo ok eu n\u00e3o consigo mem bater palma no ritmo de uma musica que dir\u00e1,,,","timestamp":1570468754000,"timestamp_epochs":1570468754,"tweet_id":"1181257687809564678","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181257687809564678","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta ai uma coisa que eu n\u00e3o entendo quem consegue cantar bem e tocar ao mesmo tempo<\/p>","is_retweet":0,"likes":219,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"ta ai uma coisa que eu n\u00e3o entendo quem consegue cantar bem e tocar ao mesmo tempo","timestamp":1570468269000,"timestamp_epochs":1570468269,"tweet_id":"1181255654608134145","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181255654608134145","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yH7QFPuvzT\">pic.twitter.com\/yH7QFPuvzT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2260,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":260,"text":"pic.twitter.com\/yH7QFPuvzT","timestamp":1570467557000,"timestamp_epochs":1570467557,"tweet_id":"1181252669840805888","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181252669840805888","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amo ver as pessoas fazendo meme das minhas fotos e ver esses tweets hitando por ai grato pelos rts dos meus rts inclusive vou aproveitar que n\u00e3o to usando virgulas pra dizer que saiu dica de segunda l\u00e1 nos stories com uma dica show supimpa lacrativa iconica sensatissima corre<\/p>","is_retweet":0,"likes":132,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu amo ver as pessoas fazendo meme das minhas fotos e ver esses tweets hitando por ai grato pelos rts dos meus rts inclusive vou aproveitar que n\u00e3o to usando virgulas pra dizer que saiu dica de segunda l\u00e1 nos stories com uma dica show supimpa lacrativa iconica sensatissima corre","timestamp":1570465478000,"timestamp_epochs":1570465478,"tweet_id":"1181243947634581510","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181243947634581510","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 super mexendo no celular e o sistema ele tem todo o tempo do mundo pra atualizar ele pensa \n\nue porque n\u00e3o atualizar agora?????? ele que lute<\/p>","is_retweet":0,"likes":211,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"eu t\u00f4 super mexendo no celular e o sistema ele tem todo o tempo do mundo pra atualizar ele pensa \n\nue porque n\u00e3o atualizar agora?????? ele que lute","timestamp":1570453725000,"timestamp_epochs":1570453725,"tweet_id":"1181194651954548736","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181194651954548736","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GgRe0JMqvv\">pic.twitter.com\/GgRe0JMqvv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/GgRe0JMqvv","timestamp":1570425845000,"timestamp_epochs":1570425845,"tweet_id":"1181077715333586944","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181077715333586944","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a minha fam\u00edlia ela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ekqgpXXOdo\">pic.twitter.com\/ekqgpXXOdo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":508,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"a minha fam\u00edlia elapic.twitter.com\/ekqgpXXOdo","timestamp":1570425579000,"timestamp_epochs":1570425579,"tweet_id":"1181076602190479360","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181076602190479360","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aproveitando pra dizer que domingo que vem vai ter encontrinho aqui em salvador no parque da cidade e se voc\u00ea mora e quiser colar, s\u00f3 vem <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/chat.whatsapp.com\/IimGN8ToMFn0Kpb3AUjGOh\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/46ZxFp4Oa4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/chat.whatsapp.com\/IimGN8ToMFn0Kpb3AUjGOh\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">chat.whatsapp.com\/IimGN8ToMFn0Kp<\/span><span class=\"invisible\">b3AUjGOh<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"aproveitando pra dizer que domingo que vem vai ter encontrinho aqui em salvador no parque da cidade e se voc\u00ea mora e quiser colar, s\u00f3 vem \nhttps:\/\/chat.whatsapp.com\/IimGN8ToMFn0Kpb3AUjGOh\u00a0\u2026","timestamp":1570423646000,"timestamp_epochs":1570423646,"tweet_id":"1181068492126244864","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181068492126244864","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa foto quem escolheu foram os membros do nosso grupo l\u00e1 no telegram, l\u00e1 eu posto dicas de app, tecnologia, fotografia e criatividade todos os dias <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1M8Zus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":143,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"essa foto quem escolheu foram os membros do nosso grupo l\u00e1 no telegram, l\u00e1 eu posto dicas de app, tecnologia, fotografia e criatividade todos os dias http:\/\/t.me\/prazertom\u00a0","timestamp":1570423569000,"timestamp_epochs":1570423569,"tweet_id":"1181068171060613120","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181068171060613120","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 quase um pecado voc\u00ea ler esse tweet e n\u00e3o ir ver os bastidores do ensaio l\u00e1 no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nquem v\u00ea close, n\u00e3o v\u00ea corre e ah, a areia tava limpa, especionamos a fundo <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KQOrp1Kufc\">pic.twitter.com\/KQOrp1Kufc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1491,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"\u00e9 quase um pecado voc\u00ea ler esse tweet e n\u00e3o ir ver os bastidores do ensaio l\u00e1 no http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0\n\nquem v\u00ea close, n\u00e3o v\u00ea corre e ah, a areia tava limpa, especionamos a fundo pic.twitter.com\/KQOrp1Kufc","timestamp":1570419577000,"timestamp_epochs":1570419577,"tweet_id":"1181051424525967361","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181051424525967361","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eca que nojo uma areia cheia de xixi de cachorro ja sei deita ali deixa eu fazer uma foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jqVwHllP4U\">pic.twitter.com\/jqVwHllP4U<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37173,"replies":296,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2688,"text":"eca que nojo uma areia cheia de xixi de cachorro ja sei deita ali deixa eu fazer uma fotopic.twitter.com\/jqVwHllP4U","timestamp":1570419367000,"timestamp_epochs":1570419367,"tweet_id":"1181050545085276161","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1181050545085276161","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">os carros s\u00e3o como as lanchas as motos s\u00e3o como os jet-skis e os pedestres s\u00e3o como os banhistas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dreynevess\/status\/1180303217214853120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gj64rxwoLu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dreynevess\/status\/1180303217214853120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dreynevess\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1180303217214853120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":687,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":136,"text":"os carros s\u00e3o como as lanchas as motos s\u00e3o como os jet-skis e os pedestres s\u00e3o como os banhistashttps:\/\/twitter.com\/dreynevess\/status\/1180303217214853120\u00a0\u2026","timestamp":1570403878000,"timestamp_epochs":1570403878,"tweet_id":"1180985579464466437","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180985579464466437","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MANO DO C\u00c9U\n\nFalta pouco pra liberar a pr\u00e9-venda do meu curso de fotografia, Plus.\n\nUm curso 100% online pra voc\u00ea que quer aprender mais fotografando do <img alt=\"\ud83d\udcf2\" aria-label=\"Emoji: Celular com seta da direita para a esquerda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f2.png\" title=\"Celular com seta da direita para a esquerda\"\/> ou <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/>.\n\npra receber desconto + b\u00f4nus s\u00f3 se cadastrar em: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/prazertom.com\/plus\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/byoKAN9xbc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/prazertom.com\/plus\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">prazertom.com\/plus<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D1wYa8UmJY\">pic.twitter.com\/D1wYa8UmJY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":178,"replies":7,"retweet_id":"1180978477102698496","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":30,"text":"MANO DO C\u00c9U\n\nFalta pouco pra liberar a pr\u00e9-venda do meu curso de fotografia, Plus.\n\nUm curso 100% online pra voc\u00ea que quer aprender mais fotografando do  ou .\n\npra receber desconto + b\u00f4nus s\u00f3 se cadastrar em: http:\/\/prazertom.com\/plus\u00a0 pic.twitter.com\/D1wYa8UmJY","timestamp":1570237724000,"timestamp_epochs":1570237724,"tweet_id":"1180288681321668608","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180288681321668608","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta amada discorda ai na sua casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":140,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":52,"text":"ta amada discorda ai na sua casa","timestamp":1570401978000,"timestamp_epochs":1570401978,"tweet_id":"1180977611331248129","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180977611331248129","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu e os amigos 50toes no futuro tomando caf\u00e9 juntos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1180877278449950721\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YQkeb3IQlP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1180877278449950721\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1180877278449950721<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":321,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"eu e os amigos 50toes no futuro tomando caf\u00e9 juntoshttps:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1180877278449950721\u00a0\u2026","timestamp":1570380658000,"timestamp_epochs":1570380658,"tweet_id":"1180888189772451841","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180888189772451841","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o pobre que lute pra se entreter sem internet tendo apenas uma tv de canal aberto<\/p>","is_retweet":0,"likes":185,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"o pobre que lute pra se entreter sem internet tendo apenas uma tv de canal aberto","timestamp":1570376873000,"timestamp_epochs":1570376873,"tweet_id":"1180872310682718208","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180872310682718208","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando vc v\u00ea q algu\u00e9m que vc conhece perdeu algu\u00e9m na sua vida, n\u00e3o seja deselegante a ponto de tocar no assunto\n\nvc pode achar q t\u00e1 ajudando, mas as vezes o c\u00e9rebro da pessoa faz quest\u00e3o de lembrar q perdeu algu\u00e9m por 24hr e esteja tentando superar\n\nDAI VC VAI E TOCA NO ASSUNTO?<\/p>","is_retweet":0,"likes":321,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":77,"text":"quando vc v\u00ea q algu\u00e9m que vc conhece perdeu algu\u00e9m na sua vida, n\u00e3o seja deselegante a ponto de tocar no assunto\n\nvc pode achar q t\u00e1 ajudando, mas as vezes o c\u00e9rebro da pessoa faz quest\u00e3o de lembrar q perdeu algu\u00e9m por 24hr e esteja tentando superar\n\nDAI VC VAI E TOCA NO ASSUNTO?","timestamp":1570375101000,"timestamp_epochs":1570375101,"tweet_id":"1180864880733241346","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180864880733241346","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9, n\u00e3o sou s\u00f3 eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9, n\u00e3o sou s\u00f3 eu","timestamp":1570374519000,"timestamp_epochs":1570374519,"tweet_id":"1180862439618994177","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180862439618994177","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"Thay whats \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu queria chorar pq eu sem querer apaguei os presets do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a> mas a\u00ed lembrei q eles est\u00e3o l\u00e1 no insta ainda. Obg senhor sei q tu me sondas <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"1180707945908199424","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"Eu queria chorar pq eu sem querer apaguei os presets do @heytominie mas a\u00ed lembrei q eles est\u00e3o l\u00e1 no insta ainda. Obg senhor sei q tu me sondas ","timestamp":1570333366000,"timestamp_epochs":1570333366,"tweet_id":"1180689830784782336","tweet_url":"\/mickrokosmos_\/status\/1180689830784782336","user_id":"728575957","username":"mickrokosmos_"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora \u00e9 com voc\u00eas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zY8qWzaLbh\">pic.twitter.com\/zY8qWzaLbh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":308,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":179,"text":"agora \u00e9 com voc\u00easpic.twitter.com\/zY8qWzaLbh","timestamp":1570328369000,"timestamp_epochs":1570328369,"tweet_id":"1180668871776362499","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180668871776362499","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">trabalhando fora de casa porque minha m\u00e3e teve que tirar o wifi por problemas financeiros, divulgando bastante esse curso pra ajudar ela aqui. dificil pagar as coisinhas l\u00e1 em sampa e ajudar ela nessa situ ao mesmo tempo. sou fot\u00f3grafo, quem dera ser filho de dono de emissora.<\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"trabalhando fora de casa porque minha m\u00e3e teve que tirar o wifi por problemas financeiros, divulgando bastante esse curso pra ajudar ela aqui. dificil pagar as coisinhas l\u00e1 em sampa e ajudar ela nessa situ ao mesmo tempo. sou fot\u00f3grafo, quem dera ser filho de dono de emissora.","timestamp":1570327608000,"timestamp_epochs":1570327608,"tweet_id":"1180665679365709825","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180665679365709825","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu acho que sou a unica pessoa na face da terra que n\u00e3o gosta muito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/yukeehhh\/status\/1180651744830935040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fIAjQhAqvr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/yukeehhh\/status\/1180651744830935040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/yukeehhh\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1180651744830935040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3515,"replies":105,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1239,"text":"eu acho que sou a unica pessoa na face da terra que n\u00e3o gosta muitohttps:\/\/twitter.com\/yukeehhh\/status\/1180651744830935040\u00a0\u2026","timestamp":1570324313000,"timestamp_epochs":1570324313,"tweet_id":"1180651858374856704","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180651858374856704","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora \u00e9 s\u00e9rio sem meme ok vamo la: n\u00e3o ta f\u00e1cil<\/p>","is_retweet":0,"likes":201,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":103,"text":"agora \u00e9 s\u00e9rio sem meme ok vamo la: n\u00e3o ta f\u00e1cil","timestamp":1570321556000,"timestamp_epochs":1570321556,"tweet_id":"1180640294515163137","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180640294515163137","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">p\u00e9ssimo viver em um corpo com um sentimento nulo, ou meio mal, como se no dia seguinte n\u00e3o tivesse nada de interessante ou nada de diferente\n\ne n\u00e3o tem mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":271,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"p\u00e9ssimo viver em um corpo com um sentimento nulo, ou meio mal, como se no dia seguinte n\u00e3o tivesse nada de interessante ou nada de diferente\n\ne n\u00e3o tem mesmo","timestamp":1570321411000,"timestamp_epochs":1570321411,"tweet_id":"1180639687339315200","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180639687339315200","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">toda vez que eu esbo\u00e7o um smile eu lembro que tenho motivos pra chora<\/p>","is_retweet":0,"likes":88,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"toda vez que eu esbo\u00e7o um smile eu lembro que tenho motivos pra chora","timestamp":1570320225000,"timestamp_epochs":1570320225,"tweet_id":"1180634715520454657","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180634715520454657","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fico mal de repetir s\u00e9rie q eu j\u00e1 terminei pq eu tenho um recorde q eu mesmo criei q e tentar zerar todas as s\u00e9ries do mundo antes de morrer<\/p>","is_retweet":0,"likes":164,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"eu fico mal de repetir s\u00e9rie q eu j\u00e1 terminei pq eu tenho um recorde q eu mesmo criei q e tentar zerar todas as s\u00e9ries do mundo antes de morrer","timestamp":1570311029000,"timestamp_epochs":1570311029,"tweet_id":"1180596142364430336","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180596142364430336","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quantas vezes a gente tem que respirar pra n\u00e3o surtar quando v\u00ea v\u00eddeo pelo 4g sem saber?????<\/p>","is_retweet":0,"likes":238,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"quantas vezes a gente tem que respirar pra n\u00e3o surtar quando v\u00ea v\u00eddeo pelo 4g sem saber?????","timestamp":1570310432000,"timestamp_epochs":1570310432,"tweet_id":"1180593639413600256","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180593639413600256","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ver os aviso tudo de memoria cheia do meu celular me fazer de maluca e baixar mais coisa<\/p>","is_retweet":0,"likes":117,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"ver os aviso tudo de memoria cheia do meu celular me fazer de maluca e baixar mais coisa","timestamp":1570307182000,"timestamp_epochs":1570307182,"tweet_id":"1180580006033944579","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180580006033944579","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu andando na rua: <img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc79\" aria-label=\"Emoji: Ogro japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f479.png\" title=\"Ogro japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc79\" aria-label=\"Emoji: Ogro japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f479.png\" title=\"Ogro japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83d\udc79\" aria-label=\"Emoji: Ogro japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f479.png\" title=\"Ogro japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83d\udc79\" aria-label=\"Emoji: Ogro japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f479.png\" title=\"Ogro japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83d\udc79\" aria-label=\"Emoji: Ogro japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f479.png\" title=\"Ogro japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc79\" aria-label=\"Emoji: Ogro japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f479.png\" title=\"Ogro japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc79\" aria-label=\"Emoji: Ogro japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f479.png\" title=\"Ogro japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83d\udc79\" aria-label=\"Emoji: Ogro japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f479.png\" title=\"Ogro japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83d\udc79\" aria-label=\"Emoji: Ogro japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f479.png\" title=\"Ogro japon\u00eas\"\/>\n\n*no fone de ouvido*\n\nBTS - DNA\n0:30 \u2501\u2501\u274d\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500 3:39\n          \u21bb     \u22b2  \u2161  \u22b3     \u21ba\n  volume: \u2581\u2582\u2583\u2584\u2585\u2586\u2587 100%<\/p>","is_retweet":0,"likes":1338,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":436,"text":"eu andando na rua: \n\n*no fone de ouvido*\n\nBTS - DNA\n0:30 \u2501\u2501\u274d\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500 3:39\n          \u21bb     \u22b2  \u2161  \u22b3     \u21ba\n  volume: \u2581\u2582\u2583\u2584\u2585\u2586\u2587 100%","timestamp":1570306821000,"timestamp_epochs":1570306821,"tweet_id":"1180578492557094913","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180578492557094913","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ia pedi pra ele sair do carro pra eu passar o carro por cima dele uma pena que eu n\u00e3o sei dirigir<\/p>","is_retweet":0,"likes":307,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"eu ia pedi pra ele sair do carro pra eu passar o carro por cima dele uma pena que eu n\u00e3o sei dirigir","timestamp":1570302074000,"timestamp_epochs":1570302074,"tweet_id":"1180558581411860482","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180558581411860482","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que entrei no uber e o cara veio com um papo de que mulher n\u00e3o sabe dirigir e que veio s\u00f3 pra botar o p\u00e9 na cozinha\n\nrespirei bem fundo pra n\u00e3o falar merda    a 1 estrela vem<\/p>","is_retweet":0,"likes":1176,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":75,"text":"e eu que entrei no uber e o cara veio com um papo de que mulher n\u00e3o sabe dirigir e que veio s\u00f3 pra botar o p\u00e9 na cozinha\n\nrespirei bem fundo pra n\u00e3o falar merda    a 1 estrela vem","timestamp":1570301690000,"timestamp_epochs":1570301690,"tweet_id":"1180556971524575232","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180556971524575232","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">crian\u00e7as, aproveitem pra fazer amizade enquanto voc\u00eas podem, pq quando voc\u00eas crescem a situ come\u00e7a a ficar tensa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1742,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":525,"text":"crian\u00e7as, aproveitem pra fazer amizade enquanto voc\u00eas podem, pq quando voc\u00eas crescem a situ come\u00e7a a ficar tensa","timestamp":1570298668000,"timestamp_epochs":1570298668,"tweet_id":"1180544295390064640","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180544295390064640","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"blas\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara fala q tirar foto pelo cel n\u00e3o \u00e9 fotografia. Vai se ferrar mano, a fotografia vai muito al\u00e9m de uma c\u00e2mera boa. \u00c9 uma linguagem, um olhar<\/p>","is_retweet":1,"likes":2629,"replies":23,"retweet_id":"1180489475518013441","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":439,"text":"O cara fala q tirar foto pelo cel n\u00e3o \u00e9 fotografia. Vai se ferrar mano, a fotografia vai muito al\u00e9m de uma c\u00e2mera boa. \u00c9 uma linguagem, um olhar","timestamp":1570284067000,"timestamp_epochs":1570284067,"tweet_id":"1180483056546832386","tweet_url":"\/bru_aufheben\/status\/1180483056546832386","user_id":"2176932710","username":"bru_aufheben"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1082330156524584966\" dir=\"ltr\" href=\"\/LiveNationBR\"><s>@<\/s><b>LiveNationBR<\/b><\/a> chama n\u00f3s pro show da billie aqui no brasil, voc\u00ea quer uma publi bem feita? chama um f\u00e3, chama n\u00f3s!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"oi @LiveNationBR chama n\u00f3s pro show da billie aqui no brasil, voc\u00ea quer uma publi bem feita? chama um f\u00e3, chama n\u00f3s!!!!","timestamp":1570237976000,"timestamp_epochs":1570237976,"tweet_id":"1180289737095024640","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180289737095024640","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MANO DO C\u00c9U\n\nFalta pouco pra liberar a pr\u00e9-venda do meu curso de fotografia, Plus.\n\nUm curso 100% online pra voc\u00ea que quer aprender mais fotografando do <img alt=\"\ud83d\udcf2\" aria-label=\"Emoji: Celular com seta da direita para a esquerda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f2.png\" title=\"Celular com seta da direita para a esquerda\"\/> ou <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/>.\n\npra receber desconto + b\u00f4nus s\u00f3 se cadastrar em: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/prazertom.com\/plus\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/byoKAN9xbc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/prazertom.com\/plus\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">prazertom.com\/plus<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D1wYa8UmJY\">pic.twitter.com\/D1wYa8UmJY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":178,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"MANO DO C\u00c9U\n\nFalta pouco pra liberar a pr\u00e9-venda do meu curso de fotografia, Plus.\n\nUm curso 100% online pra voc\u00ea que quer aprender mais fotografando do  ou .\n\npra receber desconto + b\u00f4nus s\u00f3 se cadastrar em: http:\/\/prazertom.com\/plus\u00a0 pic.twitter.com\/D1wYa8UmJY","timestamp":1570237724000,"timestamp_epochs":1570237724,"tweet_id":"1180288681321668608","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180288681321668608","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu c\u00e9rebro que lute pra ter sa\u00fade mental com tanto problema<\/p>","is_retweet":0,"likes":600,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":345,"text":"meu c\u00e9rebro que lute pra ter sa\u00fade mental com tanto problema","timestamp":1570233432000,"timestamp_epochs":1570233432,"tweet_id":"1180270679222034432","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180270679222034432","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">~por favor, n\u00e3o ignora~\n\nvoltei pra salvador, minha cidade natal, e passei o dia todo ajudando os meus pais.\n\neles se encontram com um problema S\u00c9RIO com contas pra pagar e eu n\u00e3o posso ajudar.\n\neles moram em Salvador, e fazem encomendas de salgados muitos, muito gostosos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ooW6pV3dBL\">pic.twitter.com\/ooW6pV3dBL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7971,"replies":92,"retweet_id":"1180269159877349377","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":5678,"text":"~por favor, n\u00e3o ignora~\n\nvoltei pra salvador, minha cidade natal, e passei o dia todo ajudando os meus pais.\n\neles se encontram com um problema S\u00c9RIO com contas pra pagar e eu n\u00e3o posso ajudar.\n\neles moram em Salvador, e fazem encomendas de salgados muitos, muito gostosos.pic.twitter.com\/ooW6pV3dBL","timestamp":1570221519000,"timestamp_epochs":1570221519,"tweet_id":"1180220709928423424","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180220709928423424","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">encontrinho em salvador no parque da cidade <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/chat.whatsapp.com\/IimGN8ToMFn0Kpb3AUjGOh\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/46ZxFp4Oa4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/chat.whatsapp.com\/IimGN8ToMFn0Kpb3AUjGOh\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">chat.whatsapp.com\/IimGN8ToMFn0Kp<\/span><span class=\"invisible\">b3AUjGOh<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":111,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"encontrinho em salvador no parque da cidade  https:\/\/chat.whatsapp.com\/IimGN8ToMFn0Kpb3AUjGOh\u00a0\u2026","timestamp":1570231394000,"timestamp_epochs":1570231394,"tweet_id":"1180262130207068160","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180262130207068160","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd93 ; cansada \ud83c\udf5c\ud83d\udc3e.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">dando rt pq \u00e9 importante<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1180220709928423424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q2EQbm5vof\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1180220709928423424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1180220709928423424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":45,"replies":0,"retweet_id":"1180245319407276033","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":16,"text":"dando rt pq \u00e9 importantehttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1180220709928423424\u00a0\u2026","timestamp":1570227306000,"timestamp_epochs":1570227306,"tweet_id":"1180244981740703745","tweet_url":"\/moonmasc\/status\/1180244981740703745","user_id":"1118338566889852928","username":"moonmasc"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma army acabou de passar por aqui comprou umas coisineas e conversamos horrores <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/> o poder do RT! s\u00f3 volto pra casa depois de fazer pelo menos uma encomenda!!!!\n\nVEEEEEM<\/p>","is_retweet":0,"likes":240,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"uma army acabou de passar por aqui comprou umas coisineas e conversamos horrores  o poder do RT! s\u00f3 volto pra casa depois de fazer pelo menos uma encomenda!!!!\n\nVEEEEEM","timestamp":1570226484000,"timestamp_epochs":1570226484,"tweet_id":"1180241536753295361","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180241536753295361","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu pai = tudo pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PAMOsHEnje\">pic.twitter.com\/PAMOsHEnje<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":422,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"meu pai = tudo pra mimpic.twitter.com\/PAMOsHEnje","timestamp":1570225238000,"timestamp_epochs":1570225238,"tweet_id":"1180236310587613184","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180236310587613184","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esperando ansiosamente uma pessoa chamar atrav\u00e9s dos contatos!!!!\n\neu n\u00e3o vou sair daqui enquanto fechar pelo menos uma encomenda pra eles\n\nwhatsapp: 71988908191\ntelefone: 71982909600 <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"esperando ansiosamente uma pessoa chamar atrav\u00e9s dos contatos!!!!\n\neu n\u00e3o vou sair daqui enquanto fechar pelo menos uma encomenda pra eles\n\nwhatsapp: 71988908191\ntelefone: 71982909600 ","timestamp":1570224271000,"timestamp_epochs":1570224271,"tweet_id":"1180232254133551104","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180232254133551104","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o dormi essa noite, ia descansar mas vim aqui pra lanchonete dos meus pais pra atender voc\u00eas\n\nSIM! EU TO AQUI NA ESPERAN\u00c7A ESPERANDO ALGUMA ENCOMENDA\n\nentregamos pra todos os bairros de Salvador.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gMXI77LHk0\">pic.twitter.com\/gMXI77LHk0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":135,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"n\u00e3o dormi essa noite, ia descansar mas vim aqui pra lanchonete dos meus pais pra atender voc\u00eas\n\nSIM! EU TO AQUI NA ESPERAN\u00c7A ESPERANDO ALGUMA ENCOMENDA\n\nentregamos pra todos os bairros de Salvador.pic.twitter.com\/gMXI77LHk0","timestamp":1570223567000,"timestamp_epochs":1570223567,"tweet_id":"1180229302530514944","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180229302530514944","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"rejeitada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quem n\u00e3o puder ajudar comprando, ajuda no rt pfv<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1180220709928423424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JNvlrSiEsD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1180220709928423424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1180220709928423424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1180225235892756480","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":8,"text":"quem n\u00e3o puder ajudar comprando, ajuda no rt pfvhttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1180220709928423424\u00a0\u2026","timestamp":1570221587000,"timestamp_epochs":1570221587,"tweet_id":"1180220996646817792","tweet_url":"\/pxaa_jssc\/status\/1180220996646817792","user_id":"1106630264762052608","username":"pxaa_jssc"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava pensando em montar um rol\u00ea no PARQUE DA CIDADE aqui em SALVADOR pra gente se conhecer e vender esses salgados, porque me faz muito muito mal, ve-los assim e n\u00e3o pode-los ajudar.\n\nPOR FAVOR COMPARTILHEM MUITO, DE NADA ADIANTA TER ISSO AQUI SE EU N\u00c3O POSSO SER \u00daTIL PRA ELES<\/p>","is_retweet":0,"likes":494,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":106,"text":"tava pensando em montar um rol\u00ea no PARQUE DA CIDADE aqui em SALVADOR pra gente se conhecer e vender esses salgados, porque me faz muito muito mal, ve-los assim e n\u00e3o pode-los ajudar.\n\nPOR FAVOR COMPARTILHEM MUITO, DE NADA ADIANTA TER ISSO AQUI SE EU N\u00c3O POSSO SER \u00daTIL PRA ELES","timestamp":1570221776000,"timestamp_epochs":1570221776,"tweet_id":"1180221787856093185","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180221787856093185","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">POR FAVOR, se voc\u00ea mora em Salvador, eu super recomendo, porque pelo menos eu nunca vi coxinha mais gostosa que a dos meus pais.\n\ne olha que eu j\u00e1 comi muitas.\n\neu quero muito ser util pra eles, e eu sou incapaz<\/p>","is_retweet":0,"likes":490,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":92,"text":"POR FAVOR, se voc\u00ea mora em Salvador, eu super recomendo, porque pelo menos eu nunca vi coxinha mais gostosa que a dos meus pais.\n\ne olha que eu j\u00e1 comi muitas.\n\neu quero muito ser util pra eles, e eu sou incapaz","timestamp":1570221650000,"timestamp_epochs":1570221650,"tweet_id":"1180221258681769984","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180221258681769984","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">~por favor, n\u00e3o ignora~\n\nvoltei pra salvador, minha cidade natal, e passei o dia todo ajudando os meus pais.\n\neles se encontram com um problema S\u00c9RIO com contas pra pagar e eu n\u00e3o posso ajudar.\n\neles moram em Salvador, e fazem encomendas de salgados muitos, muito gostosos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ooW6pV3dBL\">pic.twitter.com\/ooW6pV3dBL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7971,"replies":92,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5678,"text":"~por favor, n\u00e3o ignora~\n\nvoltei pra salvador, minha cidade natal, e passei o dia todo ajudando os meus pais.\n\neles se encontram com um problema S\u00c9RIO com contas pra pagar e eu n\u00e3o posso ajudar.\n\neles moram em Salvador, e fazem encomendas de salgados muitos, muito gostosos.pic.twitter.com\/ooW6pV3dBL","timestamp":1570221519000,"timestamp_epochs":1570221519,"tweet_id":"1180220709928423424","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180220709928423424","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"\u030d\u2730.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">poxa eu adoro tirar fotinhas, e to s\u00f3 esperando o curso do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a> \nmeu celular eh o xiaomi mi 8 lite, a c\u00e2mera \u00e9 \u00f3tima e eu realmente me orgulho dessas fotos<\/p>","is_retweet":1,"likes":36,"replies":0,"retweet_id":"1180192094201270274","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"poxa eu adoro tirar fotinhas, e to s\u00f3 esperando o curso do @heytominie \nmeu celular eh o xiaomi mi 8 lite, a c\u00e2mera \u00e9 \u00f3tima e eu realmente me orgulho dessas fotos","timestamp":1567797262000,"timestamp_epochs":1567797262,"tweet_id":"1170052641084321792","tweet_url":"\/parkjgay\/status\/1170052641084321792","user_id":"1066910835686219776","username":"parkjgay"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cheguei no meu pa\u00eds, salvador!\nqueria muito ver voc\u00eas enquanto ainda tenho tempinho =)<\/p>","is_retweet":0,"likes":102,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"cheguei no meu pa\u00eds, salvador!\nqueria muito ver voc\u00eas enquanto ainda tenho tempinho =)","timestamp":1570201081000,"timestamp_epochs":1570201081,"tweet_id":"1180134986055393280","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1180134986055393280","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">praticando ingl\u00eas de gra\u00e7a sem sair de casa: a thread.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lV0S9PDsRi\">pic.twitter.com\/lV0S9PDsRi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3026,"replies":60,"retweet_id":"1179961106426716160","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":855,"text":"praticando ingl\u00eas de gra\u00e7a sem sair de casa: a thread.pic.twitter.com\/lV0S9PDsRi","timestamp":1570075334000,"timestamp_epochs":1570075334,"tweet_id":"1179607567871483904","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179607567871483904","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">usem o meu cupom da rappi pra eu garantir a minha janta gratidao<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"usem o meu cupom da rappi pra eu garantir a minha janta gratidao","timestamp":1570153521000,"timestamp_epochs":1570153521,"tweet_id":"1179935507268227073","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179935507268227073","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 clicar bem aqui, tomato! =)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1M8Zus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 clicar bem aqui, tomato! =)http:\/\/t.me\/prazertom\u00a0","timestamp":1570149634000,"timestamp_epochs":1570149634,"tweet_id":"1179919203324907521","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179919203324907521","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">talvez voc\u00ea n\u00e3o saiba, mas eu tenho um grupo no telegram onde t-o-d-o-s o-s d-i-a-s eu dou dicas de tecnologia, apps, fotografia e presets, vou deixar o link aqui, caso voc\u00ea queira fazer parte<\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"talvez voc\u00ea n\u00e3o saiba, mas eu tenho um grupo no telegram onde t-o-d-o-s o-s d-i-a-s eu dou dicas de tecnologia, apps, fotografia e presets, vou deixar o link aqui, caso voc\u00ea queira fazer parte","timestamp":1570149614000,"timestamp_epochs":1570149614,"tweet_id":"1179919117438128128","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179919117438128128","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai mano tem umas decis\u00f5es que eu tomo que eu paro e penso: mano eu tenho um c\u00e9rebro o q q custa usar?????<\/p>","is_retweet":0,"likes":642,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":313,"text":"ai mano tem umas decis\u00f5es que eu tomo que eu paro e penso: mano eu tenho um c\u00e9rebro o q q custa usar?????","timestamp":1570148003000,"timestamp_epochs":1570148003,"tweet_id":"1179912362217918464","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179912362217918464","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LINK NOVO:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/discord.gg\/YZNWfMF\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w0fXxlWKoC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/discord.gg\/YZNWfMF\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">discord.gg\/YZNWfMF<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"LINK NOVO:http:\/\/discord.gg\/YZNWfMF\u00a0","timestamp":1570142278000,"timestamp_epochs":1570142278,"tweet_id":"1179888348783087619","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179888348783087619","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/upGGJcO3a1\">pic.twitter.com\/upGGJcO3a1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3015,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":267,"text":"pic.twitter.com\/upGGJcO3a1","timestamp":1570140791000,"timestamp_epochs":1570140791,"tweet_id":"1179882111437815808","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179882111437815808","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cheguei pra conversar com as pessoas aqui <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/discord.gg\/YZNWfMF\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fZ1pL9DSg2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/discord.gg\/YZNWfMF\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">discord.gg\/YZNWfMF<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qABnFbmkqo\">pic.twitter.com\/qABnFbmkqo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"cheguei pra conversar com as pessoas aqui  https:\/\/discord.gg\/YZNWfMF\u00a0pic.twitter.com\/qABnFbmkqo","timestamp":1570138394000,"timestamp_epochs":1570138394,"tweet_id":"1179872059251462154","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179872059251462154","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu passei o dia inteirinho sem fazer nada pois sou empoderado<\/p>","is_retweet":0,"likes":155,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"hoje eu passei o dia inteirinho sem fazer nada pois sou empoderado","timestamp":1570137334000,"timestamp_epochs":1570137334,"tweet_id":"1179867612538425344","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179867612538425344","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">link novo do grupo aqui:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/discord.gg\/TEtw5Z\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A1TuisdBWr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/discord.gg\/TEtw5Z\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">discord.gg\/TEtw5Z<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"link novo do grupo aqui:https:\/\/discord.gg\/TEtw5Z\u00a0","timestamp":1570117514000,"timestamp_epochs":1570117514,"tweet_id":"1179784483576406021","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179784483576406021","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai l\u00e1 no primeiro tweet da thread e d\u00e1 RT! porque quanto mais pessoas souberem disso, passa longe de flopar :)<\/p>","is_retweet":0,"likes":143,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"vai l\u00e1 no primeiro tweet da thread e d\u00e1 RT! porque quanto mais pessoas souberem disso, passa longe de flopar :)","timestamp":1570075917000,"timestamp_epochs":1570075917,"tweet_id":"1179610013515616256","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179610013515616256","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Criei um canal onde voc\u00ea pode ir trocando quando tiver vontade.\n\ns\u00e3o 3 grupos:\n\ningl\u00eas b\u00e1sico\ningl\u00eas intermediario\ningl\u00eas avan\u00e7ado\n\nTUDO NO MESMO CANAL, \u00c9 S\u00d3 MUDAR QUANDO SENTIR VONTADE.\n\nVem: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/discord.gg\/Tan6D3v\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2PGeyiyLKe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/discord.gg\/Tan6D3v\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">discord.gg\/Tan6D3v<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U5Crl7m9Nu\">pic.twitter.com\/U5Crl7m9Nu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":237,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Criei um canal onde voc\u00ea pode ir trocando quando tiver vontade.\n\ns\u00e3o 3 grupos:\n\ningl\u00eas b\u00e1sico\ningl\u00eas intermediario\ningl\u00eas avan\u00e7ado\n\nTUDO NO MESMO CANAL, \u00c9 S\u00d3 MUDAR QUANDO SENTIR VONTADE.\n\nVem: http:\/\/discord.gg\/Tan6D3v\u00a0pic.twitter.com\/U5Crl7m9Nu","timestamp":1570075796000,"timestamp_epochs":1570075796,"tweet_id":"1179609502754234369","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179609502754234369","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DISCORD \u00e9 um app que te d\u00e1 a possibilidade de conversar com muitas pessoas de uma vez s\u00f3 em uma sala de bate papo por voz.\n\nfaz o download do app a\u00ed.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/woH0e9IWDd\">pic.twitter.com\/woH0e9IWDd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":182,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"DISCORD \u00e9 um app que te d\u00e1 a possibilidade de conversar com muitas pessoas de uma vez s\u00f3 em uma sala de bate papo por voz.\n\nfaz o download do app a\u00ed.pic.twitter.com\/woH0e9IWDd","timestamp":1570075615000,"timestamp_epochs":1570075615,"tweet_id":"1179608743455186944","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179608743455186944","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sempre quis ser fluente na l\u00edngua e eu pratico todos os dias em casa, mas nunca tenho algu\u00e9m pra conversar.\n\npensando nisso, eu pensei numa forma de criar um canal onde todos os dias voc\u00ea pode entrar pra conversar com as pessoas em ingl\u00eas e melhorar a pronuncia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":236,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"eu sempre quis ser fluente na l\u00edngua e eu pratico todos os dias em casa, mas nunca tenho algu\u00e9m pra conversar.\n\npensando nisso, eu pensei numa forma de criar um canal onde todos os dias voc\u00ea pode entrar pra conversar com as pessoas em ingl\u00eas e melhorar a pronuncia.","timestamp":1570075492000,"timestamp_epochs":1570075492,"tweet_id":"1179608229564813312","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179608229564813312","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">praticando ingl\u00eas de gra\u00e7a sem sair de casa: a thread.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lV0S9PDsRi\">pic.twitter.com\/lV0S9PDsRi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3026,"replies":60,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":855,"text":"praticando ingl\u00eas de gra\u00e7a sem sair de casa: a thread.pic.twitter.com\/lV0S9PDsRi","timestamp":1570075334000,"timestamp_epochs":1570075334,"tweet_id":"1179607567871483904","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179607567871483904","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente, eu aprendo ingl\u00eas todos os dias em casa e sinto falta de conversar com as pessoas para praticar, criei um canal no discord pra bombar de brasileiros falando em ingl\u00eas, pr\u00f3ximo tweet.<\/p>","is_retweet":0,"likes":130,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"gente, eu aprendo ingl\u00eas todos os dias em casa e sinto falta de conversar com as pessoas para praticar, criei um canal no discord pra bombar de brasileiros falando em ingl\u00eas, pr\u00f3ximo tweet.","timestamp":1570075123000,"timestamp_epochs":1570075123,"tweet_id":"1179606682890067968","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179606682890067968","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meus 15 anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IiKJPL6nPe\">pic.twitter.com\/IiKJPL6nPe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":669,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":139,"text":"meus 15 anospic.twitter.com\/IiKJPL6nPe","timestamp":1570073298000,"timestamp_epochs":1570073298,"tweet_id":"1179599024829161473","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179599024829161473","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">falte aula amanh\u00e3 empodere-se<\/p>","is_retweet":0,"likes":3595,"replies":169,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1303,"text":"falte aula amanh\u00e3 empodere-se","timestamp":1570072858000,"timestamp_epochs":1570072858,"tweet_id":"1179597182011346945","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179597182011346945","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">registrando em p\u00fablico o quanto eu sou idiota quando eu to montando o conteudo de divulga\u00e7\u00e3o do meu curso onlinekkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F1wcsSAqFH\">pic.twitter.com\/F1wcsSAqFH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"registrando em p\u00fablico o quanto eu sou idiota quando eu to montando o conteudo de divulga\u00e7\u00e3o do meu curso onlinekkkpic.twitter.com\/F1wcsSAqFH","timestamp":1570067636000,"timestamp_epochs":1570067636,"tweet_id":"1179575277560705024","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179575277560705024","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">idai que vc \u00e9 bonita, eu sou... eu sou...eh<\/p>","is_retweet":0,"likes":2555,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1407,"text":"idai que vc \u00e9 bonita, eu sou... eu sou...eh","timestamp":1570065465000,"timestamp_epochs":1570065465,"tweet_id":"1179566172607565824","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179566172607565824","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">grande dia <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/> ok agora como coloca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1179548827075919872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gsi6bfjeTC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1179548827075919872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bchartsnet\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1179548827075919872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":774,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":145,"text":"grande dia  ok agora como colocahttps:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1179548827075919872\u00a0\u2026","timestamp":1570062520000,"timestamp_epochs":1570062520,"tweet_id":"1179553818784227329","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179553818784227329","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">com esse calor n\u00e3o tem quem consiga segurar o posto de cheiroso no pais brasil e adjac\u00eancias<\/p>","is_retweet":0,"likes":153,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"com esse calor n\u00e3o tem quem consiga segurar o posto de cheiroso no pais brasil e adjac\u00eancias","timestamp":1570060919000,"timestamp_epochs":1570060919,"tweet_id":"1179547104559210496","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179547104559210496","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou me preparar aqui pra ver um jeito de liberar os 10 presets que eu fiquei devendo pra voc\u00eas.\n\nvolto com novidades!<\/p>","is_retweet":0,"likes":169,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"vou me preparar aqui pra ver um jeito de liberar os 10 presets que eu fiquei devendo pra voc\u00eas.\n\nvolto com novidades!","timestamp":1570055649000,"timestamp_epochs":1570055649,"tweet_id":"1179525000853934080","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179525000853934080","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ano que vem, eu quero realizar o sonho de sair do brasil, e estudar fotografia em portugal, eu quero realizar o meu maior sonho:\n\nlan\u00e7ar a minha marca de roupas.\n\nquero que vejam tudo isso acontecer, principalmente por me acompanharem desde o inicio.\n\namo voc\u00eas tomatos!<\/p>","is_retweet":0,"likes":246,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"ano que vem, eu quero realizar o sonho de sair do brasil, e estudar fotografia em portugal, eu quero realizar o meu maior sonho:\n\nlan\u00e7ar a minha marca de roupas.\n\nquero que vejam tudo isso acontecer, principalmente por me acompanharem desde o inicio.\n\namo voc\u00eas tomatos!","timestamp":1570055584000,"timestamp_epochs":1570055584,"tweet_id":"1179524730732322816","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179524730732322816","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obrigado por estarem aqui pra ler os meus tweets, por n\u00e3o me deixarem falando sozinho, por ver as minhas fotos, e fazer elas serem impulsionadas pro mundo.\n\nobrigado por acreditarem em mim.\ntenho tantos sonhos que eu quero que voc\u00eas vejam eu realizando.<\/p>","is_retweet":0,"likes":164,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"obrigado por estarem aqui pra ler os meus tweets, por n\u00e3o me deixarem falando sozinho, por ver as minhas fotos, e fazer elas serem impulsionadas pro mundo.\n\nobrigado por acreditarem em mim.\ntenho tantos sonhos que eu quero que voc\u00eas vejam eu realizando.","timestamp":1570055418000,"timestamp_epochs":1570055418,"tweet_id":"1179524031499968512","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179524031499968512","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sou t\u00e3o aben\u00e7oado por Deus, cara! eu tenho um curso prestes a ser lan\u00e7ado, eu tenho um calend\u00e1rio que eu me orgulho, eu tenho pessoas que gostam de mim e confiam no meu trabalho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":189,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"eu sou t\u00e3o aben\u00e7oado por Deus, cara! eu tenho um curso prestes a ser lan\u00e7ado, eu tenho um calend\u00e1rio que eu me orgulho, eu tenho pessoas que gostam de mim e confiam no meu trabalho.","timestamp":1570055283000,"timestamp_epochs":1570055283,"tweet_id":"1179523467106033664","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179523467106033664","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">100 mil pessoas aqui no twitter! sabem o que isso significa?<\/p>","is_retweet":0,"likes":625,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"100 mil pessoas aqui no twitter! sabem o que isso significa?","timestamp":1570055089000,"timestamp_epochs":1570055089,"tweet_id":"1179522652437975040","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179522652437975040","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"\u0432\u0280u","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 queroooo, oh meodeos \u2661 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p2XSpAxbIt\">pic.twitter.com\/p2XSpAxbIt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"1179522462331133952","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"j\u00e1 queroooo, oh meodeos \u2661 @heytominiepic.twitter.com\/p2XSpAxbIt","timestamp":1570054905000,"timestamp_epochs":1570054905,"tweet_id":"1179521879859695616","tweet_url":"\/BruCerqueira1\/status\/1179521879859695616","user_id":"915355980912840704","username":"BruCerqueira1"},{"fullname":"rebecca\ud83c\udf97","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">felicidade em receber isso hihi <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TrqlV1os65\">pic.twitter.com\/TrqlV1os65<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":37,"replies":1,"retweet_id":"1179518924125360130","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"felicidade em receber isso hihi @heytominiepic.twitter.com\/TrqlV1os65","timestamp":1570054033000,"timestamp_epochs":1570054033,"tweet_id":"1179518222036549633","tweet_url":"\/rebsmourax\/status\/1179518222036549633","user_id":"705530279608369153","username":"rebsmourax"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje em dia \u00e9 mais f\u00e1cil aprender a fazer arroz soltinho do que fazer amizades longas<\/p>","is_retweet":0,"likes":450,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":116,"text":"hoje em dia \u00e9 mais f\u00e1cil aprender a fazer arroz soltinho do que fazer amizades longas","timestamp":1570049360000,"timestamp_epochs":1570049360,"tweet_id":"1179498623882661894","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179498623882661894","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amados, eu n\u00e3o tenho a famosa grana pra hospedagem and passagem and alimenta\u00e7\u00e3o.\n\nDeus sabe o que faz! outras oportunidades vir\u00e3o <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1229,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"amados, eu n\u00e3o tenho a famosa grana pra hospedagem and passagem and alimenta\u00e7\u00e3o.\n\nDeus sabe o que faz! outras oportunidades vir\u00e3o ","timestamp":1570038306000,"timestamp_epochs":1570038306,"tweet_id":"1179452259702382592","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179452259702382592","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ps: pode ser que alguns negros se sintam meio mal, ent\u00e3o prefiram chamar de negros, do que pretos :)<\/p>","is_retweet":0,"likes":243,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"ps: pode ser que alguns negros se sintam meio mal, ent\u00e3o prefiram chamar de negros, do que pretos :)","timestamp":1570036184000,"timestamp_epochs":1570036184,"tweet_id":"1179443357178826752","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179443357178826752","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atualiza\u00e7\u00e3o: O pessoal do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a> foram uns amores comigo. Mas, eu n\u00e3o vou conseguir porque eu moro em S\u00e3o Paulo e n\u00e3o no Rio. :(\n\nobrigado pelos tweets de vibra\u00e7\u00e3o tomatos! mas quem diria n\u00e9? olha onde a gente chegou! foi uma honra <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2758,"replies":61,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"Atualiza\u00e7\u00e3o: O pessoal do @itau foram uns amores comigo. Mas, eu n\u00e3o vou conseguir porque eu moro em S\u00e3o Paulo e n\u00e3o no Rio. :(\n\nobrigado pelos tweets de vibra\u00e7\u00e3o tomatos! mas quem diria n\u00e9? olha onde a gente chegou! foi uma honra ","timestamp":1570034749000,"timestamp_epochs":1570034749,"tweet_id":"1179437338839179264","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179437338839179264","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">OS DIAS DE GLORIA CHEGARAM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RPtvo2XVYN\">pic.twitter.com\/RPtvo2XVYN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27916,"replies":305,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1654,"text":"OS DIAS DE GLORIA CHEGARAMpic.twitter.com\/RPtvo2XVYN","timestamp":1570034254000,"timestamp_epochs":1570034254,"tweet_id":"1179435262553796608","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179435262553796608","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to tao tisti algu\u00e9m me da um ingresso pra ir pro rock in rio????<\/p>","is_retweet":0,"likes":222,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":80,"text":"eu to tao tisti algu\u00e9m me da um ingresso pra ir pro rock in rio????","timestamp":1570032856000,"timestamp_epochs":1570032856,"tweet_id":"1179429399583698944","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179429399583698944","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o curso ele vai custar R$ 80,00 na pr\u00e9-venda. sim! t\u00f4 de acordo que o curso vai custar hiper barato, e quero continuar.\n\nnunca tive oportunidade com esses cursos super caros\n\npra adquirir o curso com desconto + presets + \u00e9-book exclusivo s\u00f3 se inscrever <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/prazertom.com\/plus\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/byoKAN9xbc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/prazertom.com\/plus\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">prazertom.com\/plus<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HoG2zTwTO8\">pic.twitter.com\/HoG2zTwTO8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":204,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"o curso ele vai custar R$ 80,00 na pr\u00e9-venda. sim! t\u00f4 de acordo que o curso vai custar hiper barato, e quero continuar.\n\nnunca tive oportunidade com esses cursos super caros\n\npra adquirir o curso com desconto + presets + \u00e9-book exclusivo s\u00f3 se inscrever http:\/\/prazertom.com\/plus\u00a0pic.twitter.com\/HoG2zTwTO8","timestamp":1570028822000,"timestamp_epochs":1570028822,"tweet_id":"1179412480524787713","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179412480524787713","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SIL\u00caNCIO, TOM EST\u00c1 REALIZANDO UM SONHO.\n\nPLUS \u2014 meu curso de fotografia online para todo o brasil que fot\u00f3grafa com <img alt=\"\ud83d\udcf2\" aria-label=\"Emoji: Celular com seta da direita para a esquerda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f2.png\" title=\"Celular com seta da direita para a esquerda\"\/> ou <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/>.\n\n10 m\u00f3dulos, 10 apostilas, 10 videos, brides + grupo secreto = tudo pra mim.\n\npr\u00e9-venda: 10 de outubro.\nlan\u00e7amento: 01 de novembro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xCUY5kOa3H\">pic.twitter.com\/xCUY5kOa3H<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1232,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":246,"text":"SIL\u00caNCIO, TOM EST\u00c1 REALIZANDO UM SONHO.\n\nPLUS \u2014 meu curso de fotografia online para todo o brasil que fot\u00f3grafa com  ou .\n\n10 m\u00f3dulos, 10 apostilas, 10 videos, brides + grupo secreto = tudo pra mim.\n\npr\u00e9-venda: 10 de outubro.\nlan\u00e7amento: 01 de novembro.pic.twitter.com\/xCUY5kOa3H","timestamp":1570028602000,"timestamp_epochs":1570028602,"tweet_id":"1179411556578275330","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179411556578275330","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">perdi a conta de quantas vezes isso j\u00e1 aconteceu comigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Sodre77\/status\/1179052055073296384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vsm8mByG3A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Sodre77\/status\/1179052055073296384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Sodre77\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1179052055073296384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6465,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2509,"text":"perdi a conta de quantas vezes isso j\u00e1 aconteceu comigohttps:\/\/twitter.com\/Sodre77\/status\/1179052055073296384\u00a0\u2026","timestamp":1569991904000,"timestamp_epochs":1569991904,"tweet_id":"1179257637009006592","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179257637009006592","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 recebendo dm de pessoas dizendo que cresceram achando que chamar algu\u00e9m de preto\n\nda mesma forma, que chamar alguem de gordo\/viado\n\ntudo depende da intona\u00e7\u00e3o que voc\u00ea diz.\nmas \u201cpreto e gordo\u201d por exemplo s\u00e3o caracter\u00edsticas e fatos, e n\u00e3o ofensas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":761,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"t\u00f4 recebendo dm de pessoas dizendo que cresceram achando que chamar algu\u00e9m de preto\n\nda mesma forma, que chamar alguem de gordo\/viado\n\ntudo depende da intona\u00e7\u00e3o que voc\u00ea diz.\nmas \u201cpreto e gordo\u201d por exemplo s\u00e3o caracter\u00edsticas e fatos, e n\u00e3o ofensas.","timestamp":1569990440000,"timestamp_epochs":1569990440,"tweet_id":"1179251495251972096","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179251495251972096","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente!\n\nchamar algu\u00e9m de preto n\u00e3o \u00e8 racismo.\ntudo depende da sua intona\u00e7\u00e3o.\n\n\u201ctom, aquele preto, macaco\u201d = racismo\n\n\u201co tom! um negro\/preto de cabelo crespo\u201d = fato :)\n\npode me chamar de preto\/negro que eu amo e pelo visto muito preto ama tamb\u00e9m ser chamado assim<\/p>","is_retweet":0,"likes":998,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":111,"text":"gente!\n\nchamar algu\u00e9m de preto n\u00e3o \u00e8 racismo.\ntudo depende da sua intona\u00e7\u00e3o.\n\n\u201ctom, aquele preto, macaco\u201d = racismo\n\n\u201co tom! um negro\/preto de cabelo crespo\u201d = fato :)\n\npode me chamar de preto\/negro que eu amo e pelo visto muito preto ama tamb\u00e9m ser chamado assim","timestamp":1569990334000,"timestamp_epochs":1569990334,"tweet_id":"1179251051846868993","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179251051846868993","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">prexten\u00e7\u00e3o aqui:\n\nser frio n\u00e3o \u00e9 cool, \u00e9 rid\u00edculo e s\u00f3 prova o quanto voc\u00ea \u00e9 amargo por dentro flws<\/p>","is_retweet":0,"likes":550,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":142,"text":"prexten\u00e7\u00e3o aqui:\n\nser frio n\u00e3o \u00e9 cool, \u00e9 rid\u00edculo e s\u00f3 prova o quanto voc\u00ea \u00e9 amargo por dentro flws","timestamp":1569989435000,"timestamp_epochs":1569989435,"tweet_id":"1179247281767419907","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179247281767419907","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">toda vez que eu ou\u00e7o das pessoas que o twitter \u00e9 t\u00f3xico eu choro concordando com a cabe\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":234,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"toda vez que eu ou\u00e7o das pessoas que o twitter \u00e9 t\u00f3xico eu choro concordando com a cabe\u00e7a","timestamp":1569985942000,"timestamp_epochs":1569985942,"tweet_id":"1179232629910048773","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179232629910048773","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"\ud835\udc02\ud835\udc18\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc12","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu no google tentando descobrir o nome da musica que escutei na rua<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1179194606124224512\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hXvdUo0ox1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1179194606124224512\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1179194606124224512<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5283,"replies":74,"retweet_id":"1179230677348356103","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":2695,"text":"eu no google tentando descobrir o nome da musica que escutei na ruahttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1179194606124224512\u00a0\u2026","timestamp":1569977298000,"timestamp_epochs":1569977298,"tweet_id":"1179196373935235072","tweet_url":"\/cylascou\/status\/1179196373935235072","user_id":"3337999515","username":"cylascou"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LJSaTt3lcW\">pic.twitter.com\/LJSaTt3lcW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1745,"replies":159,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":150,"text":"gentepic.twitter.com\/LJSaTt3lcW","timestamp":1569976877000,"timestamp_epochs":1569976877,"tweet_id":"1179194606124224512","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179194606124224512","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano eu t\u00f4 a 2 horas tentando descobrir o nome daquela musica ela \u00e9 mais ou menos assim ta na nan na nan nan ta ta nan nan nan nana nan\u00e2 nanan nan<\/p>","is_retweet":0,"likes":1018,"replies":134,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":86,"text":"mano eu t\u00f4 a 2 horas tentando descobrir o nome daquela musica ela \u00e9 mais ou menos assim ta na nan na nan nan ta ta nan nan nan nana nan\u00e2 nanan nan","timestamp":1569976570000,"timestamp_epochs":1569976570,"tweet_id":"1179193320561676288","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179193320561676288","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai mano um dia ta muito frio, outro dia parece que eu senti o bafo do capiroto, nesse pa\u00eds nem o clima funciona direito<\/p>","is_retweet":0,"likes":304,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":78,"text":"ai mano um dia ta muito frio, outro dia parece que eu senti o bafo do capiroto, nesse pa\u00eds nem o clima funciona direito","timestamp":1569971965000,"timestamp_epochs":1569971965,"tweet_id":"1179174006399864833","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179174006399864833","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o dia em que a gente usou o vestidinho da minha prima pelo avesso e fizemos umas fotos inspirado em uma s\u00e9rie no meio do mato<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2MhLburzdz\">pic.twitter.com\/2MhLburzdz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20700,"replies":162,"retweet_id":"1179152730948022277","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":2451,"text":"o dia em que a gente usou o vestidinho da minha prima pelo avesso e fizemos umas fotos inspirado em uma s\u00e9rie no meio do matopic.twitter.com\/2MhLburzdz","timestamp":1555989947000,"timestamp_epochs":1555989947,"tweet_id":"1120529172852563968","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1120529172852563968","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 feliz katy perry? fui na casa da minha amiga com uma ideia diferente pra foto e a gente comprou horrores de doce pra fazer essa foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/54veBoNLJH\">pic.twitter.com\/54veBoNLJH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":75312,"replies":725,"retweet_id":"1179152646831255552","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":10248,"text":"t\u00e1 feliz katy perry? fui na casa da minha amiga com uma ideia diferente pra foto e a gente comprou horrores de doce pra fazer essa fotopic.twitter.com\/54veBoNLJH","timestamp":1556238711000,"timestamp_epochs":1556238711,"tweet_id":"1121572563140972544","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1121572563140972544","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o momento em que eu posicionei a cliente \/ a foto final<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fbcODEv0dl\">pic.twitter.com\/fbcODEv0dl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10674,"replies":133,"retweet_id":"1179151892594774022","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1402,"text":"o momento em que eu posicionei a cliente \/ a foto finalpic.twitter.com\/fbcODEv0dl","timestamp":1559082529000,"timestamp_epochs":1559082529,"tweet_id":"1133500400554921984","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1133500400554921984","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00c1 FELIZ SABRINA? chamei um dos meus seguidores pra ser a minha cobaia dessa fez \n\ne fizemos fotos inspiradas na s\u00e9rie \"O MUNDO SOMBRIO DE SABRINA\" \n\ndai saiu isso aqui olha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VjtDjM8qTu\">pic.twitter.com\/VjtDjM8qTu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27842,"replies":1499,"retweet_id":"1179151338174894081","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":4197,"text":"T\u00c1 FELIZ SABRINA? chamei um dos meus seguidores pra ser a minha cobaia dessa fez \n\ne fizemos fotos inspiradas na s\u00e9rie \"O MUNDO SOMBRIO DE SABRINA\" \n\ndai saiu isso aqui olhapic.twitter.com\/VjtDjM8qTu","timestamp":1561166313000,"timestamp_epochs":1561166313,"tweet_id":"1142240425178275840","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1142240425178275840","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">edredom no fundo + isqueiro = a foto finalizada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/htQVui5XIC\">pic.twitter.com\/htQVui5XIC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30774,"replies":330,"retweet_id":"1179151222202347520","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":3499,"text":"edredom no fundo + isqueiro = a foto finalizadapic.twitter.com\/htQVui5XIC","timestamp":1561771537000,"timestamp_epochs":1561771537,"tweet_id":"1144778915929567234","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1144778915929567234","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chamei uma seguidora no direct pra gente tentar fazer umas fotinhas inspiradas na 1\u00b0 temporada de Stranger Things\n\nlevamo uma cadeira quebrada daqui de casa s\u00f3 pra fazer uma vibe meio Eleven no mundo invertido<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/St8PsHSWu1\">pic.twitter.com\/St8PsHSWu1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40179,"replies":609,"retweet_id":"1179151085954568195","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":6497,"text":"chamei uma seguidora no direct pra gente tentar fazer umas fotinhas inspiradas na 1\u00b0 temporada de Stranger Things\n\nlevamo uma cadeira quebrada daqui de casa s\u00f3 pra fazer uma vibe meio Eleven no mundo invertidopic.twitter.com\/St8PsHSWu1","timestamp":1561944063000,"timestamp_epochs":1561944063,"tweet_id":"1145502545487499264","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1145502545487499264","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o sei o que q eu vejo quando eu invento de fazer foto com qualquer coisa que tem em casa\n\neu so vou la e fa\u00e7o pra testar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xbw18rBVh9\">pic.twitter.com\/Xbw18rBVh9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15053,"replies":217,"retweet_id":"1179150862498877441","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1759,"text":"eu n\u00e3o sei o que q eu vejo quando eu invento de fazer foto com qualquer coisa que tem em casa\n\neu so vou la e fa\u00e7o pra testarpic.twitter.com\/Xbw18rBVh9","timestamp":1562099738000,"timestamp_epochs":1562099738,"tweet_id":"1146155491564937218","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1146155491564937218","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comprei umas florzinhas no mercado e um band-aid pra tentar fazer aquelas foto conceito do tumblr\n\ngastei 10 reais + uma amizade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oNcXGHx5dr\">pic.twitter.com\/oNcXGHx5dr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10647,"replies":138,"retweet_id":"1179150658710179841","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1318,"text":"comprei umas florzinhas no mercado e um band-aid pra tentar fazer aquelas foto conceito do tumblr\n\ngastei 10 reais + uma amizadepic.twitter.com\/oNcXGHx5dr","timestamp":1562543142000,"timestamp_epochs":1562543142,"tweet_id":"1148015264409292802","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1148015264409292802","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vi um mo\u00e7o na rua passando carregando papel\u00e3o e eu pedi um peda\u00e7o pra fazer um vento fake no cabelo da modelo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VJmbsEYyOs\">pic.twitter.com\/VJmbsEYyOs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13217,"replies":69,"retweet_id":"1179150290001498113","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1408,"text":"eu vi um mo\u00e7o na rua passando carregando papel\u00e3o e eu pedi um peda\u00e7o pra fazer um vento fake no cabelo da modelopic.twitter.com\/VJmbsEYyOs","timestamp":1563767830000,"timestamp_epochs":1563767830,"tweet_id":"1153151977964093442","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1153151977964093442","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a gente queria ostentar fazendo foto dentro da piscina mas a gente s\u00f3 tinha milho de pipoca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KHPvDLVbqj\">pic.twitter.com\/KHPvDLVbqj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28211,"replies":284,"retweet_id":"1179150027446468610","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":3398,"text":"a gente queria ostentar fazendo foto dentro da piscina mas a gente s\u00f3 tinha milho de pipocapic.twitter.com\/KHPvDLVbqj","timestamp":1564105124000,"timestamp_epochs":1564105124,"tweet_id":"1154566691457765379","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1154566691457765379","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pele negra \u00e9 a pele mais linda do mundo e eu posso provar <img alt=\"\ud83c\udf31\" aria-label=\"Emoji: Mudas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f331.png\" title=\"Mudas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uOgOTelpCk\">pic.twitter.com\/uOgOTelpCk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12873,"replies":56,"retweet_id":"1179149607173005312","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1768,"text":"a pele negra \u00e9 a pele mais linda do mundo e eu posso provar pic.twitter.com\/uOgOTelpCk","timestamp":1565233308000,"timestamp_epochs":1565233308,"tweet_id":"1159298637169668098","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1159298637169668098","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comecei a investir em fotografia de celular pra incentivar voc\u00eas a fotografar com o que tem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rz6mxSSCHs\">pic.twitter.com\/Rz6mxSSCHs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24324,"replies":1579,"retweet_id":"1179149049510944770","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":2746,"text":"comecei a investir em fotografia de celular pra incentivar voc\u00eas a fotografar com o que tempic.twitter.com\/Rz6mxSSCHs","timestamp":1566852502000,"timestamp_epochs":1566852502,"tweet_id":"1166090028788961286","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1166090028788961286","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a gente foi numa cachoeira conhecer e se distrair um pouco, mas dai eu olhei pra essa \u00e1gua, olhei pro meu amigo e pensei\n\nPORQUE N\u00c3O???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WeTuuFt8Cm\">pic.twitter.com\/WeTuuFt8Cm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12084,"replies":195,"retweet_id":"1179148846473125888","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1609,"text":"a gente foi numa cachoeira conhecer e se distrair um pouco, mas dai eu olhei pra essa \u00e1gua, olhei pro meu amigo e pensei\n\nPORQUE N\u00c3O???pic.twitter.com\/WeTuuFt8Cm","timestamp":1567541727000,"timestamp_epochs":1567541727,"tweet_id":"1168980847552356353","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1168980847552356353","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">daqui \u00e1 3 dias eu t\u00f4 voltando pro meu pa\u00eds bahia pra rever a minha priminha, que provavelmente n\u00e3o \u00e9 mais priminha, ela j\u00e1 deve estar enorme.\n\npreparei algumas ideias de foto pra fazer com ela e vou ser bem mais ativo nos stories, e nas redes sociais no geral. <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nq4Yto77Ab\">pic.twitter.com\/Nq4Yto77Ab<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":859,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"daqui \u00e1 3 dias eu t\u00f4 voltando pro meu pa\u00eds bahia pra rever a minha priminha, que provavelmente n\u00e3o \u00e9 mais priminha, ela j\u00e1 deve estar enorme.\n\npreparei algumas ideias de foto pra fazer com ela e vou ser bem mais ativo nos stories, e nas redes sociais no geral. pic.twitter.com\/Nq4Yto77Ab","timestamp":1569965116000,"timestamp_epochs":1569965116,"tweet_id":"1179145279427219461","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179145279427219461","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 muito, muito realizado com o resultado que eu tenho tido no Tik Tok.\n\nse voc\u00eas tiverem tik tok e puderem apoiar o meu trabalho l\u00e1, o meu user \u00e9: prazertom <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu t\u00f4 muito, muito realizado com o resultado que eu tenho tido no Tik Tok.\n\nse voc\u00eas tiverem tik tok e puderem apoiar o meu trabalho l\u00e1, o meu user \u00e9: prazertom ","timestamp":1569958650000,"timestamp_epochs":1569958650,"tweet_id":"1179118159191838720","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179118159191838720","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu depois de assistir uma temporada de stranger things<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JbebgucdeS\">pic.twitter.com\/JbebgucdeS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1074,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":114,"text":"eu depois de assistir uma temporada de stranger thingspic.twitter.com\/JbebgucdeS","timestamp":1569958529000,"timestamp_epochs":1569958529,"tweet_id":"1179117651660038145","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179117651660038145","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amo abordar essas coisas aqui no twitter, porque voc\u00ea n\u00e3o precisa ir muito longe pra aprender alguma coisa.\n\nmas ta a\u00ed alguns links de refer\u00eancias:\n1. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G3HHf4ZXlak&amp;t=1s\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CeHuVeH3oi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G3HHf4ZXlak&amp;t=1s\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=G3HHf4<\/span><span class=\"invisible\">ZXlak&amp;t=1s<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\n2. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ngfUPzlwmC4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/llLkxX326j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ngfUPzlwmC4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=ngfUPz<\/span><span class=\"invisible\">lwmC4<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\n3.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/revistamarieclaire.globo.com\/Comportamento\/noticia\/2019\/07\/nao-parece-mas-e-racismo-20-frases-para-extinguir-do-seu-vocabulario.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U56Ixgn9ek\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/revistamarieclaire.globo.com\/Comportamento\/noticia\/2019\/07\/nao-parece-mas-e-racismo-20-frases-para-extinguir-do-seu-vocabulario.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">revistamarieclaire.globo.com\/Comportamento\/<\/span><span class=\"invisible\">noticia\/2019\/07\/nao-parece-mas-e-racismo-20-frases-para-extinguir-do-seu-vocabulario.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2340,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":313,"text":"eu amo abordar essas coisas aqui no twitter, porque voc\u00ea n\u00e3o precisa ir muito longe pra aprender alguma coisa.\n\nmas ta a\u00ed alguns links de refer\u00eancias:\n1. https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G3HHf4ZXlak&t=1s\u00a0\u2026\n\n2. https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ngfUPzlwmC4\u00a0\u2026\n\n3.https:\/\/revistamarieclaire.globo.com\/Comportamento\/noticia\/2019\/07\/nao-parece-mas-e-racismo-20-frases-para-extinguir-do-seu-vocabulario.html\u00a0\u2026","timestamp":1569950373000,"timestamp_epochs":1569950373,"tweet_id":"1179083440395825152","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179083440395825152","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a gente foi ensinado a ser racista e fica cuspindo porcaria ai e nem sabe de onde vem\n\nfa\u00e7a o possivel pra n\u00e3o reproduzir as palavras\/frases acima, porque se voc\u00ea j\u00e1 sofreu alguma ofensa verbal, sabe que isso n\u00e3o \u00e9 bobabem.\ne se voc\u00ea ouvir algu\u00e9m dizer, corrija com classe<\/p>","is_retweet":0,"likes":3641,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":524,"text":"a gente foi ensinado a ser racista e fica cuspindo porcaria ai e nem sabe de onde vem\n\nfa\u00e7a o possivel pra n\u00e3o reproduzir as palavras\/frases acima, porque se voc\u00ea j\u00e1 sofreu alguma ofensa verbal, sabe que isso n\u00e3o \u00e9 bobabem.\ne se voc\u00ea ouvir algu\u00e9m dizer, corrija com classe","timestamp":1569950249000,"timestamp_epochs":1569950249,"tweet_id":"1179082919933030405","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179082919933030405","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">13. voc\u00ea \u00e9 um negro bonito\n\nporque racializar um elogio? porque n\u00e3o \"voc\u00ea \u00e9 bonito\"?\n\ndificil chamar um branco de branco lindo, mas porque negro lindo soa t\u00e3o normal?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3687,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":662,"text":"13. voc\u00ea \u00e9 um negro bonito\n\nporque racializar um elogio? porque n\u00e3o \"voc\u00ea \u00e9 bonito\"?\n\ndificil chamar um branco de branco lindo, mas porque negro lindo soa t\u00e3o normal?","timestamp":1569949524000,"timestamp_epochs":1569949524,"tweet_id":"1179079881558253570","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179079881558253570","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">12. o lado negro\n\nstar wars promovia esse termo, mas n\u00e3o usa mais \u201co lado negro da for\u00e7a\u201c, agora \u00e9 \u201co lado SOMBRIO da for\u00e7a \u201c.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3525,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":368,"text":"12. o lado negro\n\nstar wars promovia esse termo, mas n\u00e3o usa mais \u201co lado negro da for\u00e7a\u201c, agora \u00e9 \u201co lado SOMBRIO da for\u00e7a \u201c.","timestamp":1569949325000,"timestamp_epochs":1569949325,"tweet_id":"1179079046883368960","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179079046883368960","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">11. cor da pele\n\neu quando era bem menor, na aula de artes, e pegava o lapis de cor, eu sempre me referia aquela cor mais bege de COR DE PELE\n\nnunca era cor bege, mas cor de pele<\/p>","is_retweet":0,"likes":3282,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":413,"text":"11. cor da pele\n\neu quando era bem menor, na aula de artes, e pegava o lapis de cor, eu sempre me referia aquela cor mais bege de COR DE PELE\n\nnunca era cor bege, mas cor de pele","timestamp":1569948857000,"timestamp_epochs":1569948857,"tweet_id":"1179077082078466048","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179077082078466048","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">10. negro de alma branca\/pura<\/p>","is_retweet":0,"likes":2670,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":283,"text":"10. negro de alma branca\/pura","timestamp":1569948723000,"timestamp_epochs":1569948723,"tweet_id":"1179076522042372097","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179076522042372097","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">9. nasceu com o p\u00e9 na cozinha\n\naquela mulher (de prefer\u00eancia) que nasceu sempre ta na cozinha, que nasceu pra servir<\/p>","is_retweet":0,"likes":2542,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":261,"text":"9. nasceu com o p\u00e9 na cozinha\n\naquela mulher (de prefer\u00eancia) que nasceu sempre ta na cozinha, que nasceu pra servir","timestamp":1569948469000,"timestamp_epochs":1569948469,"tweet_id":"1179075456169119745","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179075456169119745","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">palavras consideradas negativas por serem acompanhadas de negro:\n\na lista negro, o dia negro, magia negra, c\u00e2mbio negro, vala negro, \novelha negra, a fome feia, passado negro, futuro negro,\nhumor negro<\/p>","is_retweet":0,"likes":3151,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":354,"text":"palavras consideradas negativas por serem acompanhadas de negro:\n\na lista negro, o dia negro, magia negra, c\u00e2mbio negro, vala negro, \novelha negra, a fome feia, passado negro, futuro negro,\nhumor negro","timestamp":1569946475000,"timestamp_epochs":1569946475,"tweet_id":"1179067093091831808","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179067093091831808","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pequenas mesinhas que ficavam ao lado da cama, e tinham como fun\u00e7\u00e3o, ser apoio para copos, roupas e outros objetos.\n\nfoi a\u00ed que os nobres perceberam que a pe\u00e7a poderia ter a mesma fun\u00e7\u00e3o dos servos.\n\nmas com uma diferen\u00e7a: n\u00e3o falam.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3393,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":328,"text":"pequenas mesinhas que ficavam ao lado da cama, e tinham como fun\u00e7\u00e3o, ser apoio para copos, roupas e outros objetos.\n\nfoi a\u00ed que os nobres perceberam que a pe\u00e7a poderia ter a mesma fun\u00e7\u00e3o dos servos.\n\nmas com uma diferen\u00e7a: n\u00e3o falam.","timestamp":1569945975000,"timestamp_epochs":1569945975,"tweet_id":"1179064996153692161","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179064996153692161","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">8. CRIADO MUDO\n\npor volta de 1820, os nobres tinham servos, chamados de criados.\npor\u00e9m esses servos falavam muito e incomodavam os nobres que come\u00e7aram a substitu\u00ed-los por sermenetes<\/p>","is_retweet":0,"likes":4213,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":518,"text":"8. CRIADO MUDO\n\npor volta de 1820, os nobres tinham servos, chamados de criados.\npor\u00e9m esses servos falavam muito e incomodavam os nobres que come\u00e7aram a substitu\u00ed-los por sermenetes","timestamp":1569945918000,"timestamp_epochs":1569945918,"tweet_id":"1179064757787271168","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179064757787271168","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">7. A COISA TA PRETA\n\nas pessoas falam isso com um intuito muito ruim.\n\nhoje a gente tenta resinificar essa palavra, como uma coisa boa.\nmas, ainda \u00e9 usado com um intuito ruim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3524,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":390,"text":"7. A COISA TA PRETA\n\nas pessoas falam isso com um intuito muito ruim.\n\nhoje a gente tenta resinificar essa palavra, como uma coisa boa.\nmas, ainda \u00e9 usado com um intuito ruim.","timestamp":1569945657000,"timestamp_epochs":1569945657,"tweet_id":"1179063660351766530","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179063660351766530","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">6. INVEJA BRANCA\n\namados, eu preciso dizer?\n\ninveja branca \u00e9 considerado algo bom, porque \u00e9 branco?<\/p>","is_retweet":0,"likes":4169,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":488,"text":"6. INVEJA BRANCA\n\namados, eu preciso dizer?\n\ninveja branca \u00e9 considerado algo bom, porque \u00e9 branco?","timestamp":1569945527000,"timestamp_epochs":1569945527,"tweet_id":"1179063115071270919","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179063115071270919","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">5. DA COR DO PECADO\n\naquela novela que tinha uma personagem preta como uma das protagonistas.\n\n\u00e9 uma express\u00e3o muito usado para pessoas negras.\ne eu n\u00e3o preciso dizer que pecado passa longe de ser algo positivo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4043,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":471,"text":"5. DA COR DO PECADO\n\naquela novela que tinha uma personagem preta como uma das protagonistas.\n\n\u00e9 uma express\u00e3o muito usado para pessoas negras.\ne eu n\u00e3o preciso dizer que pecado passa longe de ser algo positivo.","timestamp":1569945316000,"timestamp_epochs":1569945316,"tweet_id":"1179062229527859200","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179062229527859200","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">4. MORENO\/MORENA\n\neu por ser negro, por exemplo, j\u00e1 escapei da minha pele preta usando esse terno, que era o mais perto de branco.\n\nhoje, ser chamado de moreno, me incomoda, e incomoda muitos pretos tamb\u00e9m.\n\nn\u00e3o se incomode em me chamar de preto, ou negro. \u00e9 um elogio!<\/p>","is_retweet":0,"likes":5923,"replies":58,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1047,"text":"4. MORENO\/MORENA\n\neu por ser negro, por exemplo, j\u00e1 escapei da minha pele preta usando esse terno, que era o mais perto de branco.\n\nhoje, ser chamado de moreno, me incomoda, e incomoda muitos pretos tamb\u00e9m.\n\nn\u00e3o se incomode em me chamar de preto, ou negro. \u00e9 um elogio!","timestamp":1569945025000,"timestamp_epochs":1569945025,"tweet_id":"1179061009010569216","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179061009010569216","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3. MERCADO NEGRO\/LISTA NEGRA\n\nambas as palavras s\u00e3o usadas com um intuito negativo e pejorativo, logo, \u00e9 racista.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4246,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":502,"text":"3. MERCADO NEGRO\/LISTA NEGRA\n\nambas as palavras s\u00e3o usadas com um intuito negativo e pejorativo, logo, \u00e9 racista.","timestamp":1569944878000,"timestamp_epochs":1569944878,"tweet_id":"1179060395383889921","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179060395383889921","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2. DENEGRIR\n\neu vejo muitas pessoas falando, e eu corrijo sem parecer ser grosso.\n\nmas tem o real significado \"tornar negro\".\n\nme denegriram = fui envergonhado,fui ofendido\n\ntermo correto: DIFAMAR.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6333,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":846,"text":"2. DENEGRIR\n\neu vejo muitas pessoas falando, e eu corrijo sem parecer ser grosso.\n\nmas tem o real significado \"tornar negro\".\n\nme denegriram = fui envergonhado,fui ofendido\n\ntermo correto: DIFAMAR.","timestamp":1569944722000,"timestamp_epochs":1569944722,"tweet_id":"1179059738597826566","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179059738597826566","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1. mulata\n\nque vem de mula, mesmo.\n\nesse termo \u00e9 usaddo pra classificar os filhos feitos de estupros em mulheres escravas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5550,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":671,"text":"1. mulata\n\nque vem de mula, mesmo.\n\nesse termo \u00e9 usaddo pra classificar os filhos feitos de estupros em mulheres escravas.","timestamp":1569944524000,"timestamp_epochs":1569944524,"tweet_id":"1179058911392997377","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179058911392997377","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algumas palavras e express\u00f5es RACISTAS que talvez voc\u00ea use por a\u00ed e n\u00e3o sabe \u2014 a thread.<\/p>","is_retweet":0,"likes":34185,"replies":389,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16228,"text":"algumas palavras e express\u00f5es RACISTAS que talvez voc\u00ea use por a\u00ed e n\u00e3o sabe \u2014 a thread.","timestamp":1569944466000,"timestamp_epochs":1569944466,"tweet_id":"1179058664507920387","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1179058664507920387","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c0pYeo3ON1\">pic.twitter.com\/c0pYeo3ON1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":384,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"pic.twitter.com\/c0pYeo3ON1","timestamp":1569890911000,"timestamp_epochs":1569890911,"tweet_id":"1178834038896943104","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1178834038896943104","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje \u00e1s 22 horas tem live l\u00e1 no instagram.\n\nquero matar a saudade de conversar com voc\u00eas, e passar todas as informa\u00e7\u00f5es sobre o meu curso de fotografia online que est\u00e1 por vir muito muito em breve.<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"hoje \u00e1s 22 horas tem live l\u00e1 no instagram.\n\nquero matar a saudade de conversar com voc\u00eas, e passar todas as informa\u00e7\u00f5es sobre o meu curso de fotografia online que est\u00e1 por vir muito muito em breve.","timestamp":1569885925000,"timestamp_epochs":1569885925,"tweet_id":"1178813128567603202","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1178813128567603202","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">boa noite, tomatos!! como foi o dia de voc\u00eas??<\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"boa noite, tomatos!! como foi o dia de voc\u00eas??","timestamp":1569885840000,"timestamp_epochs":1569885840,"tweet_id":"1178812770537656322","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1178812770537656322","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tUK0mdKhCv\">pic.twitter.com\/tUK0mdKhCv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":637,"replies":8,"retweet_id":"1178659966368002048","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":38,"text":"pic.twitter.com\/tUK0mdKhCv","timestamp":1569813621000,"timestamp_epochs":1569813621,"tweet_id":"1178509863648923648","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1178509863648923648","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pode vir sono<\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"pode vir sono","timestamp":1569821391000,"timestamp_epochs":1569821391,"tweet_id":"1178542453919539200","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1178542453919539200","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sinceramente queria muito conseguir direcionar toda aten\u00e7\u00e3o que eu tenho por umas que n\u00e3o fazem muito sentido pra umas coisas um pouco mais \u00fateis<\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"eu sinceramente queria muito conseguir direcionar toda aten\u00e7\u00e3o que eu tenho por umas que n\u00e3o fazem muito sentido pra umas coisas um pouco mais \u00fateis","timestamp":1569821238000,"timestamp_epochs":1569821238,"tweet_id":"1178541810123182081","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1178541810123182081","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha, problema do jovem \u00e9 passar horas pensando em amor, ao inv\u00e9s de pensar no futuro<\/p>","is_retweet":0,"likes":486,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":129,"text":"olha, problema do jovem \u00e9 passar horas pensando em amor, ao inv\u00e9s de pensar no futuro","timestamp":1569820811000,"timestamp_epochs":1569820811,"tweet_id":"1178540021357404165","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1178540021357404165","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ultilidade p\u00fablica: ou\u00e7am cigarretes after sex pra dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":257,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":45,"text":"ultilidade p\u00fablica: ou\u00e7am cigarretes after sex pra dormir","timestamp":1569820020000,"timestamp_epochs":1569820020,"tweet_id":"1178536699770609664","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1178536699770609664","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m tem uma explica\u00e7\u00e3o poss\u00edvel pra isto????????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o6NfWjtQwv\">pic.twitter.com\/o6NfWjtQwv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15413,"replies":461,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2524,"text":"algu\u00e9m tem uma explica\u00e7\u00e3o poss\u00edvel pra isto????????pic.twitter.com\/o6NfWjtQwv","timestamp":1569814630000,"timestamp_epochs":1569814630,"tweet_id":"1178514092568563714","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1178514092568563714","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tUK0mdKhCv\">pic.twitter.com\/tUK0mdKhCv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":637,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"pic.twitter.com\/tUK0mdKhCv","timestamp":1569813621000,"timestamp_epochs":1569813621,"tweet_id":"1178509863648923648","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1178509863648923648","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"A ex\u00f3tica \ud83c\udde7\ud83c\uddfc","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quando eu pe\u00e7o pra tirar uma foto minha \u00e9 essa a dedica\u00e7\u00e3o que eu to esperando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1178485922024841228\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1NgJ8lwt5V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1178485922024841228\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1178485922024841228<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1538,"replies":10,"retweet_id":"1178509637940846592","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":531,"text":"Quando eu pe\u00e7o pra tirar uma foto minha \u00e9 essa a dedica\u00e7\u00e3o que eu to esperandohttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1178485922024841228\u00a0\u2026","timestamp":1569808083000,"timestamp_epochs":1569808083,"tweet_id":"1178486633831772165","tweet_url":"\/gabrielle_lotti\/status\/1178486633831772165","user_id":"1067183265604194305","username":"gabrielle_lotti"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1\u00ba Domingo Fotogr\u00e1fico aqui em S\u00e3o Paulo.\nai gabi, s\u00f3 viveu sabe.\nfoi um rol\u00ea em cima da hora mas, deu tudo mais que certo.\n\nobrigado quem foi, pr\u00f3ximo m\u00eas tem mais um!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zI3f5SwmuN\">pic.twitter.com\/zI3f5SwmuN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":170,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"1\u00ba Domingo Fotogr\u00e1fico aqui em S\u00e3o Paulo.\nai gabi, s\u00f3 viveu sabe.\nfoi um rol\u00ea em cima da hora mas, deu tudo mais que certo.\n\nobrigado quem foi, pr\u00f3ximo m\u00eas tem mais um!pic.twitter.com\/zI3f5SwmuN","timestamp":1569810832000,"timestamp_epochs":1569810832,"tweet_id":"1178498163960946690","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1178498163960946690","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu cheguei no Tik Tok! e vou passar a postar v\u00eddeos l\u00e1 tamb\u00e9m.\n\nse voc\u00ea puder apoiar o meu trabalho l\u00e1 \u00e9 s\u00f3  pesquisar <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4867015953\" dir=\"ltr\" href=\"\/prazertom\"><s>@<\/s><b>prazertom<\/b><\/a> l\u00e1!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8zj9ElXiqS\">pic.twitter.com\/8zj9ElXiqS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":560,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"eu cheguei no Tik Tok! e vou passar a postar v\u00eddeos l\u00e1 tamb\u00e9m.\n\nse voc\u00ea puder apoiar o meu trabalho l\u00e1 \u00e9 s\u00f3  pesquisar @prazertom l\u00e1!!pic.twitter.com\/8zj9ElXiqS","timestamp":1569807913000,"timestamp_epochs":1569807913,"tweet_id":"1178485922024841228","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1178485922024841228","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00eas usam tik tok?<\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":57,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"voc\u00eas usam tik tok?","timestamp":1569806554000,"timestamp_epochs":1569806554,"tweet_id":"1178480219558162432","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1178480219558162432","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tweetei demais ontem e o twitter bloqueou a minha conta, e eu s\u00f3 consegui reativar agora que abri a rede social, aos poucos os followings retornam a conta.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/satwrnsr\/status\/1178304516053225472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GugGFkYsKB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/satwrnsr\/status\/1178304516053225472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/satwrnsr\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1178304516053225472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":183,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"tweetei demais ontem e o twitter bloqueou a minha conta, e eu s\u00f3 consegui reativar agora que abri a rede social, aos poucos os followings retornam a conta.https:\/\/twitter.com\/satwrnsr\/status\/1178304516053225472\u00a0\u2026","timestamp":1569764757000,"timestamp_epochs":1569764757,"tweet_id":"1178304912951840768","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1178304912951840768","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">temos um grupo no wpp apenas pras pessoas que v\u00e3o! <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/chat.whatsapp.com\/JeWi0Pme18m6LKVmdIc40E\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WqTBQGfrPy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/chat.whatsapp.com\/JeWi0Pme18m6LKVmdIc40E\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">chat.whatsapp.com\/JeWi0Pme18m6LK<\/span><span class=\"invisible\">VmdIc40E<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"temos um grupo no wpp apenas pras pessoas que v\u00e3o! \nhttps:\/\/chat.whatsapp.com\/JeWi0Pme18m6LKVmdIc40E\u00a0\u2026","timestamp":1569764438000,"timestamp_epochs":1569764438,"tweet_id":"1178303574222225409","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1178303574222225409","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se voc\u00ea n\u00e3o poder\u00e1 ir, \u00e9 s\u00f3 acompanhar o evento no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/domingofotografico\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l5oEcUJ301\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/domingofotografico\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/domingofotogra<\/span><span class=\"invisible\">fico<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se voc\u00ea n\u00e3o poder\u00e1 ir, \u00e9 s\u00f3 acompanhar o evento no http:\/\/Instagram.com\/domingofotografico\u00a0\u2026","timestamp":1569764338000,"timestamp_epochs":1569764338,"tweet_id":"1178303156377264134","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1178303156377264134","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia, tomatos! hoje tem Domingo Fotogr\u00e1fico \u00e1s 13h na Oscar Freire.\n\num evento pra quem gosta de fotografia, de gra\u00e7a.\no ponto de encontro vai ser na esta\u00e7\u00e3o Oscar Freire, se voc\u00ea quer modelar ou fotografar?, aparece l\u00e1!<\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"bom dia, tomatos! hoje tem Domingo Fotogr\u00e1fico \u00e1s 13h na Oscar Freire.\n\num evento pra quem gosta de fotografia, de gra\u00e7a.\no ponto de encontro vai ser na esta\u00e7\u00e3o Oscar Freire, se voc\u00ea quer modelar ou fotografar?, aparece l\u00e1!","timestamp":1569764296000,"timestamp_epochs":1569764296,"tweet_id":"1178302977351831553","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1178302977351831553","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem alguma coisa muito triste acontecendo em meu peito.<\/p>","is_retweet":0,"likes":311,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":108,"text":"tem alguma coisa muito triste acontecendo em meu peito.","timestamp":1569728914000,"timestamp_epochs":1569728914,"tweet_id":"1178154576505184256","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1178154576505184256","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00ea n\u00e3o sabe se corre atr\u00e1s do teu sonho, ou se aproveita o tempo que tem pra ver a sua fam\u00edlia, voltar pra cidade natal, e aproveitar o tempo com eles.\n\neu me sinto p\u00e9ssimo por estar t\u00e3o longe, e por n\u00e3o ter dado um ultimo abra\u00e7o no meu av\u00f3.<\/p>","is_retweet":0,"likes":401,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"voc\u00ea n\u00e3o sabe se corre atr\u00e1s do teu sonho, ou se aproveita o tempo que tem pra ver a sua fam\u00edlia, voltar pra cidade natal, e aproveitar o tempo com eles.\n\neu me sinto p\u00e9ssimo por estar t\u00e3o longe, e por n\u00e3o ter dado um ultimo abra\u00e7o no meu av\u00f3.","timestamp":1569724531000,"timestamp_epochs":1569724531,"tweet_id":"1178136190303838214","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1178136190303838214","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse m\u00eas eu perdi o meu tio e eu tentei me recusar varias vezes em fazer com que o luto me desviasse do meu foco no meu sonho.\n\nhoje o meu av\u00f4 se foi, e ele nem ao menos conseguiu me ver na tv, como ele me prometeu que iria acontecer um dia.\n\nte amo, v\u00f4! obrigado por tudo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2693,"replies":110,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":83,"text":"esse m\u00eas eu perdi o meu tio e eu tentei me recusar varias vezes em fazer com que o luto me desviasse do meu foco no meu sonho.\n\nhoje o meu av\u00f4 se foi, e ele nem ao menos conseguiu me ver na tv, como ele me prometeu que iria acontecer um dia.\n\nte amo, v\u00f4! obrigado por tudo.","timestamp":1569724438000,"timestamp_epochs":1569724438,"tweet_id":"1178135800682352641","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1178135800682352641","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagem meramente ilustrativa pra dizer:\n\nesse domingo (29) tem DOMINGO FOTOGR\u00c1FICO.\ntodo ultimo domingo do m\u00eas um encontro aqui em S\u00e3o Paulo, onde pra fotografar e se conhecer.\n\nse voc\u00ea quer fotografar ou modelar aparece l\u00e1, o link ta no tweet abaixo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1YxT8Hz2XF\">pic.twitter.com\/1YxT8Hz2XF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":235,"replies":4,"retweet_id":"1178129945375186944","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":15,"text":"imagem meramente ilustrativa pra dizer:\n\nesse domingo (29) tem DOMINGO FOTOGR\u00c1FICO.\ntodo ultimo domingo do m\u00eas um encontro aqui em S\u00e3o Paulo, onde pra fotografar e se conhecer.\n\nse voc\u00ea quer fotografar ou modelar aparece l\u00e1, o link ta no tweet abaixo.pic.twitter.com\/1YxT8Hz2XF","timestamp":1569641280000,"timestamp_epochs":1569641280,"tweet_id":"1177787009869463558","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177787009869463558","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"daniel bn","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi gente, postamos uma mat\u00e9ria sobre as dicas de fotografia do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a>. v\u00e3o l\u00e1 ver que tem muita thread legal, do Tom, dando dicas incr\u00edveis sobre como fotografar com o celular. \n\narrase nas fota <img alt=\"\ud83d\ude19\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando de olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f619.png\" title=\"Cara beijando de olhos sorridentes\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bit.ly\/2mEINS7\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uwvrpAI0Zn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bit.ly\/2mEINS7\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2mEINS7<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oJpZLROF8w\">pic.twitter.com\/oJpZLROF8w<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":47,"replies":0,"retweet_id":"1178125865114316801","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":7,"text":"oi gente, postamos uma mat\u00e9ria sobre as dicas de fotografia do @heytominie. v\u00e3o l\u00e1 ver que tem muita thread legal, do Tom, dando dicas incr\u00edveis sobre como fotografar com o celular. \n\narrase nas fota \nhttps:\/\/bit.ly\/2mEINS7\u00a0pic.twitter.com\/oJpZLROF8w","timestamp":1569701953000,"timestamp_epochs":1569701953,"tweet_id":"1178041491920506881","tweet_url":"\/danielbugvi\/status\/1178041491920506881","user_id":"2574521813","username":"danielbugvi"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fizeram uma entrevista minha sobre todas as threads de fotografia que eu j\u00e1 fiz <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.jornalismo.ufv.br\/sitebn\/2019\/09\/26\/como-ter-fotos-incriveis-usando-o-celular-por-tom-filho\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZwOvg4wLd6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.jornalismo.ufv.br\/sitebn\/2019\/09\/26\/como-ter-fotos-incriveis-usando-o-celular-por-tom-filho\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">jornalismo.ufv.br\/sitebn\/2019\/09<\/span><span class=\"invisible\">\/26\/como-ter-fotos-incriveis-usando-o-celular-por-tom-filho\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"fizeram uma entrevista minha sobre todas as threads de fotografia que eu j\u00e1 fiz http:\/\/www.jornalismo.ufv.br\/sitebn\/2019\/09\/26\/como-ter-fotos-incriveis-usando-o-celular-por-tom-filho\/\u00a0\u2026","timestamp":1569721960000,"timestamp_epochs":1569721960,"tweet_id":"1178125407629037568","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1178125407629037568","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 quem sofre de ansiedade sabe o quanto \u00e9 P\u00c9SSIMO ter que esperar pra alguma coisa \n\neu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu t\u00f4 querendo chegar nos lugares eu s\u00f3 queria\n\nsei l\u00e1 estalar o dedo e chegar no lugar<\/p>","is_retweet":0,"likes":852,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":278,"text":"s\u00f3 quem sofre de ansiedade sabe o quanto \u00e9 P\u00c9SSIMO ter que esperar pra alguma coisa \n\neu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu t\u00f4 querendo chegar nos lugares eu s\u00f3 queria\n\nsei l\u00e1 estalar o dedo e chegar no lugar","timestamp":1569643800000,"timestamp_epochs":1569643800,"tweet_id":"1177797581340073984","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177797581340073984","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 sentindo a maior vibe com a m\u00fasica que eu t\u00f4 ouvindo e sinto a necessidade de mostrar pro mundo como eu tenho um bom gosto\n\ndai eu compartilho nos stories achando que a galera que vai ver vai sentir um mood t\u00e3o bom quanto o que eu t\u00f4 sentindo\n\nREALIDADE: ela pula os stories<\/p>","is_retweet":0,"likes":392,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":73,"text":"t\u00f4 sentindo a maior vibe com a m\u00fasica que eu t\u00f4 ouvindo e sinto a necessidade de mostrar pro mundo como eu tenho um bom gosto\n\ndai eu compartilho nos stories achando que a galera que vai ver vai sentir um mood t\u00e3o bom quanto o que eu t\u00f4 sentindo\n\nREALIDADE: ela pula os stories","timestamp":1569642238000,"timestamp_epochs":1569642238,"tweet_id":"1177791029099020288","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177791029099020288","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">link do grupo! :) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/chat.whatsapp.com\/JeWi0Pme18m6LKVmdIc40E\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WqTBQGfrPy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/chat.whatsapp.com\/JeWi0Pme18m6LKVmdIc40E\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">chat.whatsapp.com\/JeWi0Pme18m6LK<\/span><span class=\"invisible\">VmdIc40E<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"link do grupo! :) https:\/\/chat.whatsapp.com\/JeWi0Pme18m6LKVmdIc40E\u00a0\u2026","timestamp":1569641361000,"timestamp_epochs":1569641361,"tweet_id":"1177787351256485888","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177787351256485888","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagem meramente ilustrativa pra dizer:\n\nesse domingo (29) tem DOMINGO FOTOGR\u00c1FICO.\ntodo ultimo domingo do m\u00eas um encontro aqui em S\u00e3o Paulo, onde pra fotografar e se conhecer.\n\nse voc\u00ea quer fotografar ou modelar aparece l\u00e1, o link ta no tweet abaixo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1YxT8Hz2XF\">pic.twitter.com\/1YxT8Hz2XF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":235,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"imagem meramente ilustrativa pra dizer:\n\nesse domingo (29) tem DOMINGO FOTOGR\u00c1FICO.\ntodo ultimo domingo do m\u00eas um encontro aqui em S\u00e3o Paulo, onde pra fotografar e se conhecer.\n\nse voc\u00ea quer fotografar ou modelar aparece l\u00e1, o link ta no tweet abaixo.pic.twitter.com\/1YxT8Hz2XF","timestamp":1569641280000,"timestamp_epochs":1569641280,"tweet_id":"1177787009869463558","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177787009869463558","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vc compra um ensaio e o fot\u00f3grafo eh esse <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/zzezinhor\/status\/1176940033556865024\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TMbdnDScoH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/zzezinhor\/status\/1176940033556865024\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/zzezinhor\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1176940033556865024<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LulIOXwdhM\">pic.twitter.com\/LulIOXwdhM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":409,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"vc compra um ensaio e o fot\u00f3grafo eh esse https:\/\/twitter.com\/zzezinhor\/status\/1176940033556865024\u00a0\u2026pic.twitter.com\/LulIOXwdhM","timestamp":1569639539000,"timestamp_epochs":1569639539,"tweet_id":"1177779709733752833","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177779709733752833","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu queria s\u00f3 dizer que eu estava indo pra mureta da urca e vi o tom tirando essa foto por\u00e9m eu n\u00e3o conhecia ele na \u00e9poca \n\ndois dias depois essa foto apareceu na minha tml e eu sigo ele desde ent\u00e3o na esperan\u00e7a de um dia marcar um ensaio como o cara q eu vi tirando foto no rj<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1177763309170417664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l7ZZZSxq84\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1177763309170417664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1177763309170417664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":428,"replies":2,"retweet_id":"1177769828410707968","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":14,"text":"eu queria s\u00f3 dizer que eu estava indo pra mureta da urca e vi o tom tirando essa foto por\u00e9m eu n\u00e3o conhecia ele na \u00e9poca \n\ndois dias depois essa foto apareceu na minha tml e eu sigo ele desde ent\u00e3o na esperan\u00e7a de um dia marcar um ensaio como o cara q eu vi tirando foto no rjhttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1177763309170417664\u00a0\u2026","timestamp":1569637110000,"timestamp_epochs":1569637110,"tweet_id":"1177769521614114816","tweet_url":"\/blakesreason\/status\/1177769521614114816","user_id":"950402020820779008","username":"blakesreason"},{"fullname":"Pabllo Venar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meus amigos me fotografando \/ eu fotografando meus amigos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1177763309170417664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uJiMaNYJLv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1177763309170417664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1177763309170417664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2536,"replies":9,"retweet_id":"1177766543339528192","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":924,"text":"meus amigos me fotografando \/ eu fotografando meus amigoshttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1177763309170417664\u00a0\u2026","timestamp":1569635967000,"timestamp_epochs":1569635967,"tweet_id":"1177764726257963008","tweet_url":"\/yukeehhh\/status\/1177764726257963008","user_id":"1112807884197453824","username":"yukeehhh"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">drake amado quer fazer show privado faz pra familia<\/p>","is_retweet":0,"likes":7642,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2506,"text":"drake amado quer fazer show privado faz pra familia","timestamp":1569636204000,"timestamp_epochs":1569636204,"tweet_id":"1177765720140242944","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177765720140242944","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yDEa7IspSL\">pic.twitter.com\/yDEa7IspSL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2865,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":157,"text":"pic.twitter.com\/yDEa7IspSL","timestamp":1569635629000,"timestamp_epochs":1569635629,"tweet_id":"1177763309170417664","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177763309170417664","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">voc\u00eas superam as coisas r\u00e1pido demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tnhbdam\/status\/1163848065561911297\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VRV3yPgewz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tnhbdam\/status\/1163848065561911297\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tnhbdam\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1163848065561911297<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2505,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":902,"text":"voc\u00eas superam as coisas r\u00e1pido demaishttps:\/\/twitter.com\/tnhbdam\/status\/1163848065561911297\u00a0\u2026","timestamp":1569616832000,"timestamp_epochs":1569616832,"tweet_id":"1177684468938788865","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177684468938788865","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">1 ou 2? <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/clcXBlC2FX\">pic.twitter.com\/clcXBlC2FX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1194,"replies":119,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"1 ou 2? pic.twitter.com\/clcXBlC2FX","timestamp":1569615660000,"timestamp_epochs":1569615660,"tweet_id":"1177679553612914690","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177679553612914690","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se voc\u00ea serve pra ser ajudado, mas n\u00e3o serve pra ajudar quando algu\u00e9m precisa\n\nta podre,\npode jogar\nfora.<\/p>","is_retweet":0,"likes":305,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":102,"text":"se voc\u00ea serve pra ser ajudado, mas n\u00e3o serve pra ajudar quando algu\u00e9m precisa\n\nta podre,\npode jogar\nfora.","timestamp":1569560582000,"timestamp_epochs":1569560582,"tweet_id":"1177448537828646915","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177448537828646915","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea n\u00e3o conseguiu os presets ante-ontem, os presets est\u00e3o l\u00e1 nos destaques do <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9GiQZkM4KL\">pic.twitter.com\/9GiQZkM4KL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Se voc\u00ea n\u00e3o conseguiu os presets ante-ontem, os presets est\u00e3o l\u00e1 nos destaques do http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0 pic.twitter.com\/9GiQZkM4KL","timestamp":1569549153000,"timestamp_epochs":1569549153,"tweet_id":"1177400603590504448","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177400603590504448","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">10 presets\/filtros de gra\u00e7a pra voc\u00ea usar no seu celular aqui.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GYeUR2Bqix\">pic.twitter.com\/GYeUR2Bqix<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20462,"replies":373,"retweet_id":"1177349430426722304","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":2651,"text":"10 presets\/filtros de gra\u00e7a pra voc\u00ea usar no seu celular aqui.pic.twitter.com\/GYeUR2Bqix","timestamp":1569355573000,"timestamp_epochs":1569355573,"tweet_id":"1176588670977085441","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176588670977085441","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cuidado com quem voc\u00eas acompanham na internet, e no primeiro sinal de soberba dessa gente, unfollow e block.\n\nvai por mim, a lista \u00e9 grande :)<\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"cuidado com quem voc\u00eas acompanham na internet, e no primeiro sinal de soberba dessa gente, unfollow e block.\n\nvai por mim, a lista \u00e9 grande :)","timestamp":1569535237000,"timestamp_epochs":1569535237,"tweet_id":"1177342236046057474","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177342236046057474","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tudo o que eu consegui, foi com todo o meu trabalho, as noites acordado e pensando em conte\u00fado pras redes sociais.\n\nnada foi f\u00e1cil pra mim, nunca!\nj\u00e1 bati muito a minha cara no ch\u00e3o, e como um pisciano bobo, nunca aprendo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tudo o que eu consegui, foi com todo o meu trabalho, as noites acordado e pensando em conte\u00fado pras redes sociais.\n\nnada foi f\u00e1cil pra mim, nunca!\nj\u00e1 bati muito a minha cara no ch\u00e3o, e como um pisciano bobo, nunca aprendo.","timestamp":1569535170000,"timestamp_epochs":1569535170,"tweet_id":"1177341955560398853","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177341955560398853","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ou quando eu marquei um ensaio com um influencer, fui pro local e ele n\u00e3o apareceu.\n\nou quando fiz o trabalho pra um \"amigo\" que logo depois sumiu.\n\neu espero que Deus aben\u00e7\u00f5e voc\u00eas, porque se o capeta pegar vcs, vcs t\u00e3o ferrado seu bando de sem no\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ou quando eu marquei um ensaio com um influencer, fui pro local e ele n\u00e3o apareceu.\n\nou quando fiz o trabalho pra um \"amigo\" que logo depois sumiu.\n\neu espero que Deus aben\u00e7\u00f5e voc\u00eas, porque se o capeta pegar vcs, vcs t\u00e3o ferrado seu bando de sem no\u00e7\u00e3o","timestamp":1569535030000,"timestamp_epochs":1569535030,"tweet_id":"1177341367737114626","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177341367737114626","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">isso porque nunca fez diferen\u00e7a pra essas pessoas, sair de casa, gastar dinheiro, e tempo pra fotografar essa gente que n\u00e3o tem o minimo de senso de te ajudar e mostrar o meu trabalho pro seu p\u00fablico.\n\nISSO NUNCA FOI PARCERIA JUSTA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"isso porque nunca fez diferen\u00e7a pra essas pessoas, sair de casa, gastar dinheiro, e tempo pra fotografar essa gente que n\u00e3o tem o minimo de senso de te ajudar e mostrar o meu trabalho pro seu p\u00fablico.\n\nISSO NUNCA FOI PARCERIA JUSTA!","timestamp":1569534926000,"timestamp_epochs":1569534926,"tweet_id":"1177340928828334080","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177340928828334080","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tudo o que eu consegui conquistar com o meu trabalho foi m\u00e9rito MEU e do MEU esfor\u00e7o, com as minhas fotos e as pessoas que gostam de mim aqui.\n\ne eu recebo v\u00e1rias dm's de pessoas relevantes na internet pra fazer parceria, coisa pra mim que hoje tanto faz.<\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tudo o que eu consegui conquistar com o meu trabalho foi m\u00e9rito MEU e do MEU esfor\u00e7o, com as minhas fotos e as pessoas que gostam de mim aqui.\n\ne eu recebo v\u00e1rias dm's de pessoas relevantes na internet pra fazer parceria, coisa pra mim que hoje tanto faz.","timestamp":1569534842000,"timestamp_epochs":1569534842,"tweet_id":"1177340576536117254","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177340576536117254","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lembro de quando eu pisei o p\u00e9 aqui em s\u00e3o paulo com uma rela\u00e7\u00e3o de nomes de pessoas da internet que eu iria fazer um tipo de parceria pra crescer nas redes sociais, e fazer com que outras pessoas conhecessem meu trabalho.\n\neu n\u00e3o cheguei a ganhar 100 seguidores com isso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lembro de quando eu pisei o p\u00e9 aqui em s\u00e3o paulo com uma rela\u00e7\u00e3o de nomes de pessoas da internet que eu iria fazer um tipo de parceria pra crescer nas redes sociais, e fazer com que outras pessoas conhecessem meu trabalho.\n\neu n\u00e3o cheguei a ganhar 100 seguidores com isso.","timestamp":1569534708000,"timestamp_epochs":1569534708,"tweet_id":"1177340015719997441","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177340015719997441","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 perdi a conta de quantas pessoas eu deixei de acompanhar na internet, porque eu gostava antes, e hoje me d\u00e1 ran\u00e7o e nojo.\n\nn\u00e3o d\u00e1 pra contar nos dedos o quanto fui trouxa por ser uma pessoa totalmente parcial e bondosa com essa gente.<\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 perdi a conta de quantas pessoas eu deixei de acompanhar na internet, porque eu gostava antes, e hoje me d\u00e1 ran\u00e7o e nojo.\n\nn\u00e3o d\u00e1 pra contar nos dedos o quanto fui trouxa por ser uma pessoa totalmente parcial e bondosa com essa gente.","timestamp":1569534570000,"timestamp_epochs":1569534570,"tweet_id":"1177339437358952448","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177339437358952448","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma briga de quem \u00e9 mais relevante na internet, o quanto voc\u00ea \u00e9 simp\u00e1tico quando precisa de algu\u00e9m, mas logo some.\n\no jogo de quem \u00e9 mais ocupado, e quem vai deixar no v\u00e1cuo.\n\neu n\u00e3o queria que tivessem no meu lugar pra ver o quanto essa parcela de web celebridade e nojenta.<\/p>","is_retweet":0,"likes":172,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"uma briga de quem \u00e9 mais relevante na internet, o quanto voc\u00ea \u00e9 simp\u00e1tico quando precisa de algu\u00e9m, mas logo some.\n\no jogo de quem \u00e9 mais ocupado, e quem vai deixar no v\u00e1cuo.\n\neu n\u00e3o queria que tivessem no meu lugar pra ver o quanto essa parcela de web celebridade e nojenta.","timestamp":1569534377000,"timestamp_epochs":1569534377,"tweet_id":"1177338629485715456","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177338629485715456","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ela n\u00e3o faz m\u00fasica com o intuito de ir para os charts e as paradas mais tocadas, ela se preocupa em trazer uma mensagem importante.\n\nesse clipe se chama Apple Tree (Arvore de ma\u00e7\u00e3) e voc\u00ea pode ver clicando aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/AvPzwKQKZTc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BD1Va9rWly\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/AvPzwKQKZTc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/AvPzwKQKZTc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nELA LAN\u00c7OU ESSE CLIPE FAZ DUAS HORAS!<\/p>","is_retweet":0,"likes":221,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"ela n\u00e3o faz m\u00fasica com o intuito de ir para os charts e as paradas mais tocadas, ela se preocupa em trazer uma mensagem importante.\n\nesse clipe se chama Apple Tree (Arvore de ma\u00e7\u00e3) e voc\u00ea pode ver clicando aqui: http:\/\/youtu.be\/AvPzwKQKZTc\u00a0\n\nELA LAN\u00c7OU ESSE CLIPE FAZ DUAS HORAS!","timestamp":1569519000000,"timestamp_epochs":1569519000,"tweet_id":"1177274131836022786","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177274131836022786","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aurora, cantora, feminista, e norueguesa, preocupada com a amaz\u00f4nia, e com o mundo sangrando, mas esperan\u00e7osa com o poder individual de salvar-mos o mundo.\n\nnesse clipe o sangue n\u00e3o \u00e9 geleia, \u00e9 sangue menstrual mesmo.\n\neu imploro por tudo q \u00e9 mais sagrado, conhe\u00e7am essa mulher!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7NO4Zv9NFw\">pic.twitter.com\/7NO4Zv9NFw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1263,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":401,"text":"aurora, cantora, feminista, e norueguesa, preocupada com a amaz\u00f4nia, e com o mundo sangrando, mas esperan\u00e7osa com o poder individual de salvar-mos o mundo.\n\nnesse clipe o sangue n\u00e3o \u00e9 geleia, \u00e9 sangue menstrual mesmo.\n\neu imploro por tudo q \u00e9 mais sagrado, conhe\u00e7am essa mulher!!pic.twitter.com\/7NO4Zv9NFw","timestamp":1569518762000,"timestamp_epochs":1569518762,"tweet_id":"1177273135877513217","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1177273135877513217","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4, Salvador!\n\nDia 4 de outubro eu t\u00f4 voltando pro meu pa\u00eds: bahia.\n\nE eu vou abrir algumas vagas para ensaios e workshops, a agenda j\u00e1 est\u00e1 aberta.\n\nS\u00f3 clicar no link abaixo e pedir os valores dos ensaios: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/TOMNAMINHACIDADE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3j1EZREIf8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/TOMNAMINHACIDADE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/TOMNAMINHACIDA<\/span><span class=\"invisible\">DE<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z0DizFeOSN\">pic.twitter.com\/Z0DizFeOSN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":304,"replies":13,"retweet_id":"1177027127348269060","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":16,"text":"Al\u00f4, Salvador!\n\nDia 4 de outubro eu t\u00f4 voltando pro meu pa\u00eds: bahia.\n\nE eu vou abrir algumas vagas para ensaios e workshops, a agenda j\u00e1 est\u00e1 aberta.\n\nS\u00f3 clicar no link abaixo e pedir os valores dos ensaios: http:\/\/bit.ly\/TOMNAMINHACIDADE\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Z0DizFeOSN","timestamp":1567694294000,"timestamp_epochs":1567694294,"tweet_id":"1169620759897157632","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1169620759897157632","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">10 dos meus tweets, 13 s\u00e3o com \"amada\" no final.<\/p>","is_retweet":0,"likes":130,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"10 dos meus tweets, 13 s\u00e3o com \"amada\" no final.","timestamp":1569436321000,"timestamp_epochs":1569436321,"tweet_id":"1176927352443547648","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176927352443547648","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*sua thread ta quase batendo 20k, vai ter que liberar mais 10 presets hoje*\n\neu: s\u00f3 acredito vendo\n\neu vendo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HjWiSVYJ2s\">pic.twitter.com\/HjWiSVYJ2s<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":583,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"*sua thread ta quase batendo 20k, vai ter que liberar mais 10 presets hoje*\n\neu: s\u00f3 acredito vendo\n\neu vendo:pic.twitter.com\/HjWiSVYJ2s","timestamp":1569416733000,"timestamp_epochs":1569416733,"tweet_id":"1176845191594070017","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176845191594070017","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"N\u00f8ah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">t\u00e1 bom eu vi MUITA gente com dificuldade de baixar e instalar os presets ent\u00e3o segue abaixo uma thread de como fazer ambas coisas:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1176588670977085441\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HcS0JxQ0yJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1176588670977085441\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1176588670977085441<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":949,"replies":11,"retweet_id":"1176842684297895939","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":129,"text":"t\u00e1 bom eu vi MUITA gente com dificuldade de baixar e instalar os presets ent\u00e3o segue abaixo uma thread de como fazer ambas coisas:https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1176588670977085441\u00a0\u2026","timestamp":1569383844000,"timestamp_epochs":1569383844,"tweet_id":"1176707245838675972","tweet_url":"\/vanteight\/status\/1176707245838675972","user_id":"1120493553522814976","username":"vanteight"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">achei babado <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZKfchpqS5U\">pic.twitter.com\/ZKfchpqS5U<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3252,"replies":103,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":184,"text":"achei babado pic.twitter.com\/ZKfchpqS5U","timestamp":1569384383000,"timestamp_epochs":1569384383,"tweet_id":"1176709507726086144","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176709507726086144","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"Bea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vim enaltecer o preset desse fot\u00f3grafo incr\u00edvel <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a> sigam ele q \u00e9 s\u00f3 alegria <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/> \n-ele vai dar um curso de fotografia gente, olha que arraso \n- ele t\u00e1 liberando presets de gra\u00e7a l\u00e1 no perfil dele, v\u00e3o l\u00e1 ver e aproveitem pra seguir e divulgar <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GI8X5xtOZM\">pic.twitter.com\/GI8X5xtOZM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":121,"replies":0,"retweet_id":"1176661444412284931","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":6,"text":"Vim enaltecer o preset desse fot\u00f3grafo incr\u00edvel @heytominie sigam ele q \u00e9 s\u00f3 alegria  \n-ele vai dar um curso de fotografia gente, olha que arraso \n- ele t\u00e1 liberando presets de gra\u00e7a l\u00e1 no perfil dele, v\u00e3o l\u00e1 ver e aproveitem pra seguir e divulgar pic.twitter.com\/GI8X5xtOZM","timestamp":1569370806000,"timestamp_epochs":1569370806,"tweet_id":"1176652562214338560","tweet_url":"\/holivbea\/status\/1176652562214338560","user_id":"275539504","username":"holivbea"},{"fullname":"GIO \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lunna sem efeitos \/\/ lunna com preset do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7E0tVy4P8V\">pic.twitter.com\/7E0tVy4P8V<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":192,"replies":2,"retweet_id":"1176657621694238720","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":7,"text":"lunna sem efeitos \/\/ lunna com preset do @heytominiepic.twitter.com\/7E0tVy4P8V","timestamp":1569370605000,"timestamp_epochs":1569370605,"tweet_id":"1176651719830331393","tweet_url":"\/lovelylittlegio\/status\/1176651719830331393","user_id":"265077817","username":"lovelylittlegio"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PRAZERTOM 100% - <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\n\nDisponivel nos stories do <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nObrigado de verdade pela repercuss\u00e3o da thread, espero que voc\u00eas aproveitem todos esses presets e me marquem em tudo!\n\nMe chamo, Tom! Fot\u00f3grafo, posto dicas de fotografia, apps e tecnologia por aqui! :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2SZOXnk0M9\">pic.twitter.com\/2SZOXnk0M9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":815,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"PRAZERTOM 100% - \n\nDisponivel nos stories do http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0\n\nObrigado de verdade pela repercuss\u00e3o da thread, espero que voc\u00eas aproveitem todos esses presets e me marquem em tudo!\n\nMe chamo, Tom! Fot\u00f3grafo, posto dicas de fotografia, apps e tecnologia por aqui! :)pic.twitter.com\/2SZOXnk0M9","timestamp":1569371883000,"timestamp_epochs":1569371883,"tweet_id":"1176657078733197313","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176657078733197313","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o segura pra meta:\n\nSubam tudo e cliquem em \"Retweet\" para ajudar a espalhar, porque \u00e9 dessa forma que milhares de pessoas conhecem o meu trabalho.\n\nSe o tweet bater 20 mil likes em at\u00e9 24 horas, o link para todos os presets estar\u00e3o esperando voc\u00eas bem aqui embaixo <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nvUuXrwg91\">pic.twitter.com\/nvUuXrwg91<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":811,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":93,"text":"Ent\u00e3o segura pra meta:\n\nSubam tudo e cliquem em \"Retweet\" para ajudar a espalhar, porque \u00e9 dessa forma que milhares de pessoas conhecem o meu trabalho.\n\nSe o tweet bater 20 mil likes em at\u00e9 24 horas, o link para todos os presets estar\u00e3o esperando voc\u00eas bem aqui embaixo pic.twitter.com\/nvUuXrwg91","timestamp":1569371295000,"timestamp_epochs":1569371295,"tweet_id":"1176654612344004608","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176654612344004608","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">{<img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/>}  Passando antes de liberar o ultimo preset pra agradecer por tudo.\n\nPreparei TUDO desde essa madrugada, da forma mais organizada pra voc\u00eas e tentei ajudar da melhor forma possivel.\n\nMe pediram os 10 presets que eu j\u00e1 tinha liberado antes, mas passou as 24hrs!\n\nvoc\u00eas querem?<\/p>","is_retweet":0,"likes":744,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"{}  Passando antes de liberar o ultimo preset pra agradecer por tudo.\n\nPreparei TUDO desde essa madrugada, da forma mais organizada pra voc\u00eas e tentei ajudar da melhor forma possivel.\n\nMe pediram os 10 presets que eu j\u00e1 tinha liberado antes, mas passou as 24hrs!\n\nvoc\u00eas querem?","timestamp":1569370552000,"timestamp_epochs":1569370552,"tweet_id":"1176651497712623622","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176651497712623622","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por favor! Curtam todos os tweets da thread.\n\nT-O-D-O-S  E-L-E-S!\n\ndessa forma, o twitter ele mostra essa thread pra mais pessoas e a gente vai chegando nas metas rapidinho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EGax3UjNA9\">pic.twitter.com\/EGax3UjNA9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":753,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Por favor! Curtam todos os tweets da thread.\n\nT-O-D-O-S  E-L-E-S!\n\ndessa forma, o twitter ele mostra essa thread pra mais pessoas e a gente vai chegando nas metas rapidinho.pic.twitter.com\/EGax3UjNA9","timestamp":1569369199000,"timestamp_epochs":1569369199,"tweet_id":"1176645819535101952","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176645819535101952","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"Mait\u00ea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Editando fotinhas antigas com os presets do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude3b\" aria-label=\"Emoji: Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63b.png\" title=\"Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude3b\" aria-label=\"Emoji: Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63b.png\" title=\"Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude3b\" aria-label=\"Emoji: Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63b.png\" title=\"Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nee8PmY26Z\">pic.twitter.com\/Nee8PmY26Z<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":92,"replies":1,"retweet_id":"1176645249483063296","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":2,"text":"Editando fotinhas antigas com os presets do @heytominie pic.twitter.com\/Nee8PmY26Z","timestamp":1569368887000,"timestamp_epochs":1569368887,"tweet_id":"1176644514838130689","tweet_url":"\/vitaseptem\/status\/1176644514838130689","user_id":"1035032822","username":"vitaseptem"},{"fullname":"carregando...","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha esse antes e depois com o presets do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a>, estou amando <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/adF4TUNJMx\">pic.twitter.com\/adF4TUNJMx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":241,"replies":3,"retweet_id":"1176645224942252032","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":5,"text":"olha esse antes e depois com o presets do @heytominie, estou amando pic.twitter.com\/adF4TUNJMx","timestamp":1569369045000,"timestamp_epochs":1569369045,"tweet_id":"1176645175231356929","tweet_url":"\/iazedou\/status\/1176645175231356929","user_id":"1549256503","username":"iazedou"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PRAZERTOM 90% - <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\n\n(J\u00e1 t\u00e1 acabando &lt;\/3) \n\nDisponivel nos stories do <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nMais cores quentes que eu usei em um lugar urbano.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/49fe1gMUbu\">pic.twitter.com\/49fe1gMUbu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1035,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"PRAZERTOM 90% - \n\n(J\u00e1 t\u00e1 acabando <\/3) \n\nDisponivel nos stories do http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0\n\nMais cores quentes que eu usei em um lugar urbano.pic.twitter.com\/49fe1gMUbu","timestamp":1569368999000,"timestamp_epochs":1569368999,"tweet_id":"1176644982624653313","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176644982624653313","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"marizinha \ud83c\udf3b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que editei a foto do nam com o preset do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OY4x9NVAUW\">pic.twitter.com\/OY4x9NVAUW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":267,"replies":4,"retweet_id":"1176642459964780545","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":14,"text":"e eu que editei a foto do nam com o preset do @heytominiepic.twitter.com\/OY4x9NVAUW","timestamp":1569368179000,"timestamp_epochs":1569368179,"tweet_id":"1176641542427205633","tweet_url":"\/marichazinho\/status\/1176641542427205633","user_id":"471541754","username":"marichazinho"},{"fullname":"Flash \ud83d\udcf8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 eu tinha trabalho da faculdade, mas o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a> liberou presets vamos usufruir ent\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W5PaKiMfZO\">pic.twitter.com\/W5PaKiMfZO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":182,"replies":1,"retweet_id":"1176638611850170373","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":9,"text":"T\u00e1 eu tinha trabalho da faculdade, mas o @heytominie liberou presets vamos usufruir ent\u00e3opic.twitter.com\/W5PaKiMfZO","timestamp":1569367435000,"timestamp_epochs":1569367435,"tweet_id":"1176638421495930880","tweet_url":"\/CrysLeonardo\/status\/1176638421495930880","user_id":"743954541679345664","username":"CrysLeonardo"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[pausa para o j\u00e1b\u00e1]\n\nPLUS - Meu curso de fotografia online est\u00e1 chegando!\n\nUm curso (nada) caro, pra voc\u00ea que sempre quis viver de fotografia de celular ou c\u00e2mera.\n\npara receber desconto, voc\u00ea pode se inscrever aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/prazertom.com\/plus\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/byoKAN9xbc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/prazertom.com\/plus\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">prazertom.com\/plus<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nH9oFlnoGt\">pic.twitter.com\/nH9oFlnoGt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":920,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"[pausa para o j\u00e1b\u00e1]\n\nPLUS - Meu curso de fotografia online est\u00e1 chegando!\n\nUm curso (nada) caro, pra voc\u00ea que sempre quis viver de fotografia de celular ou c\u00e2mera.\n\npara receber desconto, voc\u00ea pode se inscrever aqui: http:\/\/prazertom.com\/plus\u00a0pic.twitter.com\/nH9oFlnoGt","timestamp":1569367013000,"timestamp_epochs":1569367013,"tweet_id":"1176636651361230848","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176636651361230848","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PRAZERTOM 80% - <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\n\n(MAS O QUE???) \n\nDisponivel nos stories do <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nMais cores quentes que eu usei em um lugar urbano.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3sTnIUbeip\">pic.twitter.com\/3sTnIUbeip<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1056,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"PRAZERTOM 80% - \n\n(MAS O QUE???) \n\nDisponivel nos stories do http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0\n\nMais cores quentes que eu usei em um lugar urbano.pic.twitter.com\/3sTnIUbeip","timestamp":1569366340000,"timestamp_epochs":1569366340,"tweet_id":"1176633828326150144","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176633828326150144","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PRAZERTOM 70% - <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\n\nC-H-O-C-A-D-O\n\nDisponivel nos stories do <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nCores quentes que eu usei em uma quadra de t\u00eanis.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VMg7OuhrHc\">pic.twitter.com\/VMg7OuhrHc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1096,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"PRAZERTOM 70% - \n\nC-H-O-C-A-D-O\n\nDisponivel nos stories do http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0\n\nCores quentes que eu usei em uma quadra de t\u00eanis.pic.twitter.com\/VMg7OuhrHc","timestamp":1569363932000,"timestamp_epochs":1569363932,"tweet_id":"1176623730774216707","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176623730774216707","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PRAZERTOM 60% - <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\n\nDisponivel nos stories do <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nUma cor quente onde eu usei em lugares mais antigos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uSexV9kLww\">pic.twitter.com\/uSexV9kLww<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1113,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"PRAZERTOM 60% - \n\nDisponivel nos stories do http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0\n\nUma cor quente onde eu usei em lugares mais antigos.pic.twitter.com\/uSexV9kLww","timestamp":1569361991000,"timestamp_epochs":1569361991,"tweet_id":"1176615586773839872","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176615586773839872","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sim! =) na verdade s\u00e3o os outros  10 presets antigos que eu j\u00e1 liberei mais uma galera perdeu ou n\u00e3o conseguiu baixar, presta aten\u00e7\u00e3o na thread que eu vou soltar a meta pra liberar os outros 10 presets &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/May_S_Pereira08\/status\/1176611448769916929\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yJ53JgHtmh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/May_S_Pereira08\/status\/1176611448769916929\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/May_S_Pereira0<\/span><span class=\"invisible\">8\/status\/1176611448769916929<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":164,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"sim! =) na verdade s\u00e3o os outros  10 presets antigos que eu j\u00e1 liberei mais uma galera perdeu ou n\u00e3o conseguiu baixar, presta aten\u00e7\u00e3o na thread que eu vou soltar a meta pra liberar os outros 10 presets <3https:\/\/twitter.com\/May_S_Pereira08\/status\/1176611448769916929\u00a0\u2026","timestamp":1569361104000,"timestamp_epochs":1569361104,"tweet_id":"1176611866661064704","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176611866661064704","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PRAZERTOM 50% - <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\n\nDisponivel nos stories do <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nUma foto meio campo de mato alto + Pele negra.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ig7TDLL5Uv\">pic.twitter.com\/ig7TDLL5Uv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1229,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"PRAZERTOM 50% - \n\nDisponivel nos stories do http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0\n\nUma foto meio campo de mato alto + Pele negra.pic.twitter.com\/ig7TDLL5Uv","timestamp":1569360771000,"timestamp_epochs":1569360771,"tweet_id":"1176610472977686534","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176610472977686534","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"beka ...","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sedenta pelos pr\u00f3ximos <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mpNBJd1OXt\">pic.twitter.com\/mpNBJd1OXt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"1176608652788162560","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"Sedenta pelos pr\u00f3ximos pic.twitter.com\/mpNBJd1OXt","timestamp":1569360199000,"timestamp_epochs":1569360199,"tweet_id":"1176608072611049473","tweet_url":"\/hotlinebeckyy\/status\/1176608072611049473","user_id":"3474657737","username":"hotlinebeckyy"},{"fullname":"SAFADA, BURGUESA \ud83d\udc85\ud83c\udffb","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bora amados que n\u00e3o temos o dia todo <img alt=\"\ud83d\udc85\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Esmalte  (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f485-1f3fb.png\" title=\"Esmalte  (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1176588670977085441\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jf7rKOMu9c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1176588670977085441\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1176588670977085441<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"1176607912497680385","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":2,"text":"Bora amados que n\u00e3o temos o dia todo https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1176588670977085441\u00a0\u2026","timestamp":1569359048000,"timestamp_epochs":1569359048,"tweet_id":"1176603246087086081","tweet_url":"\/CyrusBiscate\/status\/1176603246087086081","user_id":"202824822","username":"CyrusBiscate"},{"fullname":"Kauane","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Est\u00e3o aqui aguardando os pr\u00f3ximos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AFadxprZGT\">pic.twitter.com\/AFadxprZGT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"1176606109081264133","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1,"text":"Est\u00e3o aqui aguardando os pr\u00f3ximospic.twitter.com\/AFadxprZGT","timestamp":1569359641000,"timestamp_epochs":1569359641,"tweet_id":"1176605730348163075","tweet_url":"\/kaumoraes_\/status\/1176605730348163075","user_id":"556083737","username":"kaumoraes_"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00e9m de fazer threads de fotografia, engajamento, apps novos e tecnologia.\n\nEu criei um grupo l\u00e1 no telegram, onde eu libero alguns presets que eu uso tamb\u00e9m. :)\n\npra fazer parte s\u00f3 clicar aqui!\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1M8Zus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hbI1ynnqfg\">pic.twitter.com\/hbI1ynnqfg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":940,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"Al\u00e9m de fazer threads de fotografia, engajamento, apps novos e tecnologia.\n\nEu criei um grupo l\u00e1 no telegram, onde eu libero alguns presets que eu uso tamb\u00e9m. :)\n\npra fazer parte s\u00f3 clicar aqui!\nhttp:\/\/t.me\/prazertom\u00a0pic.twitter.com\/hbI1ynnqfg","timestamp":1569359444000,"timestamp_epochs":1569359444,"tweet_id":"1176604903990538240","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176604903990538240","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PRAZERTOM 40% - <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\n\nDisponivel nos stories do <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nResolvi liberar o preset que eu deixei na capa da thread pra voc\u00eas <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VC8AAZfG8a\">pic.twitter.com\/VC8AAZfG8a<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1197,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"PRAZERTOM 40% - \n\nDisponivel nos stories do http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0\n\nResolvi liberar o preset que eu deixei na capa da thread pra voc\u00eas pic.twitter.com\/VC8AAZfG8a","timestamp":1569359178000,"timestamp_epochs":1569359178,"tweet_id":"1176603791325638657","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176603791325638657","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"\u00a1sa!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vai l\u00e1 curtir que o dedo n\u00e3o cai e ainda ganha uns presets legais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1176588670977085441\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7wwBpvuY2b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1176588670977085441\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1176588670977085441<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60,"replies":0,"retweet_id":"1176602850522206208","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":3,"text":"vai l\u00e1 curtir que o dedo n\u00e3o cai e ainda ganha uns presets legaishttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1176588670977085441\u00a0\u2026","timestamp":1569358913000,"timestamp_epochs":1569358913,"tweet_id":"1176602679503704070","tweet_url":"\/hmmmkkkbjss\/status\/1176602679503704070","user_id":"1038741711785283584","username":"hmmmkkkbjss"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tem coisas que a gente n\u00e3o sabe o porque.\ninfelizmente eu n\u00e3o sei o que houve! mas faz de tudo:\n\ndesliga\/liga o telefone\n\ndesistala\/instala.\n\nfaz o download de novo.\n\neu confio que voc\u00ea consegue &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brualaska\/status\/1176600449648123910\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WatWFIZyOF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brualaska\/status\/1176600449648123910\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brualaska\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1176600449648123910<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem coisas que a gente n\u00e3o sabe o porque.\ninfelizmente eu n\u00e3o sei o que houve! mas faz de tudo:\n\ndesliga\/liga o telefone\n\ndesistala\/instala.\n\nfaz o download de novo.\n\neu confio que voc\u00ea consegue <3https:\/\/twitter.com\/brualaska\/status\/1176600449648123910\u00a0\u2026","timestamp":1569358506000,"timestamp_epochs":1569358506,"tweet_id":"1176600971671158785","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176600971671158785","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quando voc\u00ea faz o download a foto fica do jeitinho que eu divulguei, \u00e9 porque o google drive faz isso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/culturemyg\/status\/1176600290289754112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ezf1oaZGjm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/culturemyg\/status\/1176600290289754112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/culturemyg\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1176600290289754112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"quando voc\u00ea faz o download a foto fica do jeitinho que eu divulguei, \u00e9 porque o google drive faz isso.https:\/\/twitter.com\/culturemyg\/status\/1176600290289754112\u00a0\u2026","timestamp":1569358412000,"timestamp_epochs":1569358412,"tweet_id":"1176600578585255943","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176600578585255943","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu preparei tudo isso h\u00e1 horas, gente! apreciem todo o conte\u00fado que eu deixei pronto sem pressa.\n\nn\u00e3o perguntem antes de consumir todo o conte\u00fado que eu fiz com carinho pra voc\u00eas!\n\nn\u00e3o \u00e9 s\u00f3 soltar preset por a\u00ed, eu gosto de fazer da forma mais perfeita, porque \u00e9 pra voc\u00eas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":105,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu preparei tudo isso h\u00e1 horas, gente! apreciem todo o conte\u00fado que eu deixei pronto sem pressa.\n\nn\u00e3o perguntem antes de consumir todo o conte\u00fado que eu fiz com carinho pra voc\u00eas!\n\nn\u00e3o \u00e9 s\u00f3 soltar preset por a\u00ed, eu gosto de fazer da forma mais perfeita, porque \u00e9 pra voc\u00eas.","timestamp":1569358275000,"timestamp_epochs":1569358275,"tweet_id":"1176600004649267202","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176600004649267202","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">(respira fundo) nen\u00eas! a foto em si j\u00e1 \u00e9 o preset.\n\no preset \u00e9 uma pr\u00e9-defini\u00e7\u00e3o.\nela s\u00f3 serve pra voc\u00eas copiarem as cores e colarem na foto de voc\u00eas.\n\nno v\u00eddeo que eu deixei disponivel eu explico tudinho, se tiverem duvidas <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/followmeDoug\/status\/1176598619438440449\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/njEaNulWRe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/followmeDoug\/status\/1176598619438440449\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/followmeDoug\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1176598619438440449<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":148,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"(respira fundo) nen\u00eas! a foto em si j\u00e1 \u00e9 o preset.\n\no preset \u00e9 uma pr\u00e9-defini\u00e7\u00e3o.\nela s\u00f3 serve pra voc\u00eas copiarem as cores e colarem na foto de voc\u00eas.\n\nno v\u00eddeo que eu deixei disponivel eu explico tudinho, se tiverem duvidas  https:\/\/twitter.com\/followmeDoug\/status\/1176598619438440449\u00a0\u2026","timestamp":1569358147000,"timestamp_epochs":1569358147,"tweet_id":"1176599466872332294","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176599466872332294","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PRAZERTOM 30% - <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\n\nDispon\u00edvel nos stories do <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nCores quentes para um lugar meio verde.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/27OzwLIM5X\">pic.twitter.com\/27OzwLIM5X<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1262,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":45,"text":"PRAZERTOM 30% - \n\nDispon\u00edvel nos stories do http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0\n\nCores quentes para um lugar meio verde.pic.twitter.com\/27OzwLIM5X","timestamp":1569357881000,"timestamp_epochs":1569357881,"tweet_id":"1176598350868750336","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176598350868750336","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando voc\u00ea vai fazer o download dos presets eles aparecem esses c\u00f3digos bizarros, \u00e9 porque deu bug.\n\nVoc\u00ea faz o seguinte:\n\n- Copia o link\n\n- Abre o navegador\n\n- Cola o link<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e3KuDIqeeY\">pic.twitter.com\/e3KuDIqeeY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1018,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Quando voc\u00ea vai fazer o download dos presets eles aparecem esses c\u00f3digos bizarros, \u00e9 porque deu bug.\n\nVoc\u00ea faz o seguinte:\n\n- Copia o link\n\n- Abre o navegador\n\n- Cola o linkpic.twitter.com\/e3KuDIqeeY","timestamp":1569357397000,"timestamp_epochs":1569357397,"tweet_id":"1176596319714140164","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176596319714140164","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PRAZERTOM 20% - <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\n\nOk, eu t\u00f4 bem assustado!\n\nDispon\u00edvel nos stories do <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nUm preset de cores quentes para peles pretas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2NPgxt11Qh\">pic.twitter.com\/2NPgxt11Qh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1448,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":49,"text":"PRAZERTOM 20% - \n\nOk, eu t\u00f4 bem assustado!\n\nDispon\u00edvel nos stories do http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0\n\nUm preset de cores quentes para peles pretas.pic.twitter.com\/2NPgxt11Qh","timestamp":1569357043000,"timestamp_epochs":1569357043,"tweet_id":"1176594834104209408","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176594834104209408","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">obrigado por prestar aten\u00e7\u00e3o nele, fiz com carinho!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sabrethh\/status\/1176593186652938240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tJmN7HCD5C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sabrethh\/status\/1176593186652938240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sabrethh\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1176593186652938240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"obrigado por prestar aten\u00e7\u00e3o nele, fiz com carinho!https:\/\/twitter.com\/sabrethh\/status\/1176593186652938240\u00a0\u2026","timestamp":1569356805000,"timestamp_epochs":1569356805,"tweet_id":"1176593837113978881","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176593837113978881","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pra sempre.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/itsouzls\/status\/1176589529840529410\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e6QRpnNDiz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/itsouzls\/status\/1176589529840529410\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/itsouzls\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1176589529840529410<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pra sempre.https:\/\/twitter.com\/itsouzls\/status\/1176589529840529410\u00a0\u2026","timestamp":1569356646000,"timestamp_epochs":1569356646,"tweet_id":"1176593170341216263","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176593170341216263","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"AY-YO KIU","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Divulgando pras amigas fot\u00f3grafas pra seguir o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a>\n<img alt=\"\ud83c\udd70\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f170.png\" title=\"Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\"\/><img alt=\"\ud83c\udd70\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f170.png\" title=\"Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\"\/><img alt=\"\ud83c\udd70\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f170.png\" title=\"Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\"\/><img alt=\"\ud83c\udd70\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f170.png\" title=\"Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\"\/><img alt=\"\ud83c\udd70\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f170.png\" title=\"Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\"\/><img alt=\"\ud83c\udd70\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f170.png\" title=\"Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\"\/><img alt=\"\ud83c\udd70\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f170.png\" title=\"Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\"\/><img alt=\"\ud83c\udd70\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f170.png\" title=\"Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\"\/><img alt=\"\ud83c\udd70\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f170.png\" title=\"Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\"\/><img alt=\"\ud83c\udd70\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f170.png\" title=\"Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\"\/> a gente ama um preset<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TMPquX2gE4\">pic.twitter.com\/TMPquX2gE4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"1176592955160825857","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":3,"text":"Divulgando pras amigas fot\u00f3grafas pra seguir o @heytominie\n a gente ama um presetpic.twitter.com\/TMPquX2gE4","timestamp":1569356368000,"timestamp_epochs":1569356368,"tweet_id":"1176592004278624257","tweet_url":"\/Ameericanoxygen\/status\/1176592004278624257","user_id":"168532619","username":"Ameericanoxygen"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PRAZERTOM 10% - <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\n\nQue r\u00e1pido! J\u00e1 chegamos ao nosso primeiro mil.\n\nDispon\u00edvel nos stories do <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9BNSUAjkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nUm preset de cores frias pra voc\u00ea usar em fotos com tons azulados.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PBSWdcGzQv\">pic.twitter.com\/PBSWdcGzQv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1762,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":52,"text":"PRAZERTOM 10% - \n\nQue r\u00e1pido! J\u00e1 chegamos ao nosso primeiro mil.\n\nDispon\u00edvel nos stories do http:\/\/instagram.com\/prazertom\u00a0\n\nUm preset de cores frias pra voc\u00ea usar em fotos com tons azulados.pic.twitter.com\/PBSWdcGzQv","timestamp":1569356461000,"timestamp_epochs":1569356461,"tweet_id":"1176592395540074496","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176592395540074496","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2 \u2014 O que \u00e9 isso e como usar?\n\nRelaxa! Os presets v\u00e3o ficar dispon\u00edveis pra quando voc\u00ea quiser nos destaques do insta.\n\nSe voc\u00ea n\u00e3o sabe usar, eu te ensino aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/OQUESAOPRESETS\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OEz1RaQjmg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/OQUESAOPRESETS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/OQUESAOPRESETS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nL\u00e1 no canal onde eu posto todas as dicas de fotografia, apps e tecnologia, eu ensino.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sOdAl9oifV\">pic.twitter.com\/sOdAl9oifV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1489,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"2 \u2014 O que \u00e9 isso e como usar?\n\nRelaxa! Os presets v\u00e3o ficar dispon\u00edveis pra quando voc\u00ea quiser nos destaques do insta.\n\nSe voc\u00ea n\u00e3o sabe usar, eu te ensino aqui: http:\/\/bit.ly\/OQUESAOPRESETS\u00a0\n\nL\u00e1 no canal onde eu posto todas as dicas de fotografia, apps e tecnologia, eu ensino.pic.twitter.com\/sOdAl9oifV","timestamp":1569355830000,"timestamp_epochs":1569355830,"tweet_id":"1176589749836009473","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176589749836009473","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 \u2014 Como vai funcionar?\n\nComo ainda n\u00e3o batemos 100k aqui no Twitter, eu pensei em fazer um jogo onde eu quero liberar os 10 presets durante a noite.\n\nEnt\u00e3o, a cada mil likes no tweet acima = 1 preset.\n\nVou liberando aqui em baixo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aYZ7NQ3V2t\">pic.twitter.com\/aYZ7NQ3V2t<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2024,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":77,"text":"1 \u2014 Como vai funcionar?\n\nComo ainda n\u00e3o batemos 100k aqui no Twitter, eu pensei em fazer um jogo onde eu quero liberar os 10 presets durante a noite.\n\nEnt\u00e3o, a cada mil likes no tweet acima = 1 preset.\n\nVou liberando aqui em baixo.pic.twitter.com\/aYZ7NQ3V2t","timestamp":1569355721000,"timestamp_epochs":1569355721,"tweet_id":"1176589291507671046","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176589291507671046","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">10 presets\/filtros de gra\u00e7a pra voc\u00ea usar no seu celular aqui.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GYeUR2Bqix\">pic.twitter.com\/GYeUR2Bqix<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20462,"replies":373,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2651,"text":"10 presets\/filtros de gra\u00e7a pra voc\u00ea usar no seu celular aqui.pic.twitter.com\/GYeUR2Bqix","timestamp":1569355573000,"timestamp_epochs":1569355573,"tweet_id":"1176588670977085441","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176588670977085441","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"lay ta triste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o paro de atualizar o perfil do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a> s\u00f3 esperando os presets<\/p>","is_retweet":1,"likes":48,"replies":3,"retweet_id":"1176588389992325122","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":14,"text":"eu n\u00e3o paro de atualizar o perfil do @heytominie s\u00f3 esperando os presets","timestamp":1569355462000,"timestamp_epochs":1569355462,"tweet_id":"1176588204499230720","tweet_url":"\/ilyheydeinert\/status\/1176588204499230720","user_id":"1084872728782475265","username":"ilyheydeinert"},{"fullname":"julie com j de jujuba","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atualizando o perfil do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a> a cada 3 segundos esperando os presets<\/p>","is_retweet":1,"likes":100,"replies":5,"retweet_id":"1176587885946032138","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":31,"text":"atualizando o perfil do @heytominie a cada 3 segundos esperando os presets","timestamp":1569355367000,"timestamp_epochs":1569355367,"tweet_id":"1176587806023540742","tweet_url":"\/ju_jubinx\/status\/1176587806023540742","user_id":"946475426557452293","username":"ju_jubinx"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ser\u00e3o presets &gt;novos&lt; mas se o tweet for bem retweetado, \n\ne os tweets da thread inteira for bem curtida, a gente libera os 10 presets antigos que uma galera perdeu.\n\ntotal, 20 presets!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PhillipeWho\/status\/1176585344084533249\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PBfgW6ULbR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PhillipeWho\/status\/1176585344084533249\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PhillipeWho\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1176585344084533249<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":301,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"ser\u00e3o presets >novos< mas se o tweet for bem retweetado, \n\ne os tweets da thread inteira for bem curtida, a gente libera os 10 presets antigos que uma galera perdeu.\n\ntotal, 20 presets!https:\/\/twitter.com\/PhillipeWho\/status\/1176585344084533249\u00a0\u2026","timestamp":1569354862000,"timestamp_epochs":1569354862,"tweet_id":"1176585689573527552","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176585689573527552","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">1 hora!<\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"1 hora!","timestamp":1569351852000,"timestamp_epochs":1569351852,"tweet_id":"1176573064416497671","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176573064416497671","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">17 horas da tarde eu solto a thread de presets. \n\nalarmem o telefone de voc\u00eas ou liguem as notifica\u00e7\u00f5es da minha conta, porque v\u00e3o ser 10 presets.<\/p>","is_retweet":0,"likes":528,"replies":56,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"17 horas da tarde eu solto a thread de presets. \n\nalarmem o telefone de voc\u00eas ou liguem as notifica\u00e7\u00f5es da minha conta, porque v\u00e3o ser 10 presets.","timestamp":1569338232000,"timestamp_epochs":1569338232,"tweet_id":"1176515935538221062","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176515935538221062","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">10 presets free pra voc\u00eas amanh\u00e3 a noite aqui.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2022,"replies":244,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":132,"text":"10 presets free pra voc\u00eas amanh\u00e3 a noite aqui.","timestamp":1569283893000,"timestamp_epochs":1569283893,"tweet_id":"1176288021479677952","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176288021479677952","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um ensaio que durou 25 minutos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0jQSIGEC2s\">pic.twitter.com\/0jQSIGEC2s<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1388,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"um ensaio que durou 25 minutospic.twitter.com\/0jQSIGEC2s","timestamp":1569283283000,"timestamp_epochs":1569283283,"tweet_id":"1176285464606720000","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1176285464606720000","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 mais um spoiler do meu curso de fotografia online que sai inicio do m\u00eas que vem pra quem fotografa pelo celular ou c\u00e2mera. <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/>\n\ntenho um grupo livre l\u00e1 no telegram (<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1LRo5S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XEuK1NJIH9\">pic.twitter.com\/XEuK1NJIH9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":218,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"\u00e9 mais um spoiler do meu curso de fotografia online que sai inicio do m\u00eas que vem pra quem fotografa pelo celular ou c\u00e2mera. \n\ntenho um grupo livre l\u00e1 no telegram (http:\/\/t.me\/prazertom\u00a0)pic.twitter.com\/XEuK1NJIH9","timestamp":1569212504000,"timestamp_epochs":1569212504,"tweet_id":"1175988596215435264","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1175988596215435264","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a gente faz o que pode pra atrair o frio n\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bR2XJzuLVv\">pic.twitter.com\/bR2XJzuLVv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6273,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":439,"text":"a gente faz o que pode pra atrair o frio n\u00e9pic.twitter.com\/bR2XJzuLVv","timestamp":1569211456000,"timestamp_epochs":1569211456,"tweet_id":"1175984197716074496","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1175984197716074496","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">p\u00e9ssimo dia pra se chamar martha.<\/p>","is_retweet":0,"likes":435,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":97,"text":"p\u00e9ssimo dia pra se chamar martha.","timestamp":1569192768000,"timestamp_epochs":1569192768,"tweet_id":"1175905815095627785","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1175905815095627785","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"\u3164 \u3164","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">katchow <img alt=\"\u26a1\" aria-label=\"Emoji: Sinal de alta tens\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a1.png\" title=\"Sinal de alta tens\u00e3o\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ClD1Elm5VS\">pic.twitter.com\/ClD1Elm5VS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":750,"replies":20,"retweet_id":"1175522292333457414","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":47,"text":"katchow \n: @heytominiepic.twitter.com\/ClD1Elm5VS","timestamp":1569100830000,"timestamp_epochs":1569100830,"tweet_id":"1175520199245803520","tweet_url":"\/whydanz\/status\/1175520199245803520","user_id":"3079375104","username":"whydanz"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pegou um lugar que tem luz da janela ta tudo certo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3XgQc7m5Cj\">pic.twitter.com\/3XgQc7m5Cj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2061,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":96,"text":"pegou um lugar que tem luz da janela ta tudo certopic.twitter.com\/3XgQc7m5Cj","timestamp":1569098927000,"timestamp_epochs":1569098927,"tweet_id":"1175512220366704647","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1175512220366704647","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parem de comparar o vc usa o twitter?\n\n- nao\n\n- e vc nao viu o impacto social?\n\n- nao\n\n- e usa lomotif?????<\/p>","is_retweet":0,"likes":2615,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":593,"text":"parem de comparar o vc usa o twitter?\n\n- nao\n\n- e vc nao viu o impacto social?\n\n- nao\n\n- e usa lomotif?????","timestamp":1569024306000,"timestamp_epochs":1569024306,"tweet_id":"1175199235572215809","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1175199235572215809","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">t\u00f4 pensando armys! \n\nmas n\u00e3o quero fazer qualquer coisa, porque s\u00f3 a gente sabe como tem k-popper chata por a\u00ed pra desvalorizar o trabalho alheio\n\nt\u00f4 pensando na pessoa\/pessoas certas e o lugar certo <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/taeglubglub\/status\/1175192491898920961\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ouu3nvjW04\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/taeglubglub\/status\/1175192491898920961\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/taeglubglub\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1175192491898920961<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"t\u00f4 pensando armys! \n\nmas n\u00e3o quero fazer qualquer coisa, porque s\u00f3 a gente sabe como tem k-popper chata por a\u00ed pra desvalorizar o trabalho alheio\n\nt\u00f4 pensando na pessoa\/pessoas certas e o lugar certo https:\/\/twitter.com\/taeglubglub\/status\/1175192491898920961\u00a0\u2026","timestamp":1569022811000,"timestamp_epochs":1569022811,"tweet_id":"1175192963657453568","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1175192963657453568","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vo = vou\nchora = chorar\neh = \u00e9\n\npropositalmente<\/p>","is_retweet":0,"likes":1497,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":364,"text":"vo = vou\nchora = chorar\neh = \u00e9\n\npropositalmente","timestamp":1569022622000,"timestamp_epochs":1569022622,"tweet_id":"1175192172792111104","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1175192172792111104","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bem vindo ao twitter\n\nsegue algumas coisas que vc precisa saber pra se enturmar\n\n? = pode ser uma afirma\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m\nvirgula = imaginaria\nemojis exagerados = ironia\nmo = n\u00e3o to dando em cima de vc\n\ngratitude continua rolando ai vlw<\/p>","is_retweet":0,"likes":17647,"replies":113,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7356,"text":"bem vindo ao twitter\n\nsegue algumas coisas que vc precisa saber pra se enturmar\n\n? = pode ser uma afirma\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m\nvirgula = imaginaria\nemojis exagerados = ironia\nmo = n\u00e3o to dando em cima de vc\n\ngratitude continua rolando ai vlw","timestamp":1569022443000,"timestamp_epochs":1569022443,"tweet_id":"1175191420262584322","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1175191420262584322","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cantando m\u00fasicas de amor pro vento, sofrendo por motivo nenhum, e querendo uma paix\u00e3ozinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":228,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"cantando m\u00fasicas de amor pro vento, sofrendo por motivo nenhum, e querendo uma paix\u00e3ozinha","timestamp":1569018088000,"timestamp_epochs":1569018088,"tweet_id":"1175173153523458048","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1175173153523458048","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O SOL, N\u00c3O \u00c9 O MESMO SOL! hoje faz 1 ano que um adolescente realizou o sonho de fotografar a protagonista de julie e os fantasmas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DnHHFT3eyz\">pic.twitter.com\/DnHHFT3eyz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1614,"replies":55,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":138,"text":"O SOL, N\u00c3O \u00c9 O MESMO SOL! hoje faz 1 ano que um adolescente realizou o sonho de fotografar a protagonista de julie e os fantasmaspic.twitter.com\/DnHHFT3eyz","timestamp":1569012110000,"timestamp_epochs":1569012110,"tweet_id":"1175148079630233605","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1175148079630233605","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"chupa q a cana eh doce meu filho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu tenho um odio tao grande nesse cara meu deus eu nao sei tirar foto em lugar NENGUM e ele tira ate dentro do esgoto se for possivel eh mole<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1174836603862355968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HORjnpMmQM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1174836603862355968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1174836603862355968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1002,"replies":4,"retweet_id":"1175104966689787906","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":217,"text":"eu tenho um odio tao grande nesse cara meu deus eu nao sei tirar foto em lugar NENGUM e ele tira ate dentro do esgoto se for possivel eh molehttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1174836603862355968\u00a0\u2026","timestamp":1568995758000,"timestamp_epochs":1568995758,"tweet_id":"1175079496443146240","tweet_url":"\/galwayoon\/status\/1175079496443146240","user_id":"1038831290039128064","username":"galwayoon"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando voc\u00ea n\u00e3o tem um lugar pra fazer foto e opta por fazer dentro da geladeira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4M9ZQIfHkR\">pic.twitter.com\/4M9ZQIfHkR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4185,"replies":41,"retweet_id":"1175078870162268160","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":252,"text":"quando voc\u00ea n\u00e3o tem um lugar pra fazer foto e opta por fazer dentro da geladeirapic.twitter.com\/4M9ZQIfHkR","timestamp":1568937848000,"timestamp_epochs":1568937848,"tweet_id":"1174836603862355968","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174836603862355968","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me ajudem curtindo aqui pra todo mundo ver please?\n\nAGENDA!\n\n1 de setembro - RIO (2 vagas)\n9 de setembro - POA (lotado)\n4 de outubro - SALVADOR (2 vagas)\n9 de outubro - RECIFE (2 vagas)\n\n+infos aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/TOMNAMINHACIDADE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3j1EZREIf8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/TOMNAMINHACIDADE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/TOMNAMINHACIDA<\/span><span class=\"invisible\">DE<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5ICUAMlr15\">pic.twitter.com\/5ICUAMlr15<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1825,"replies":40,"retweet_id":"1175016106916032512","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":202,"text":"me ajudem curtindo aqui pra todo mundo ver please?\n\nAGENDA!\n\n1 de setembro - RIO (2 vagas)\n9 de setembro - POA (lotado)\n4 de outubro - SALVADOR (2 vagas)\n9 de outubro - RECIFE (2 vagas)\n\n+infos aqui: http:\/\/bit.ly\/TOMNAMINHACIDADE\u00a0\u2026pic.twitter.com\/5ICUAMlr15","timestamp":1566317324000,"timestamp_epochs":1566317324,"tweet_id":"1163845329827127302","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1163845329827127302","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aten\u00e7\u00e3o <img alt=\"\ud83c\udf45\" aria-label=\"Emoji: Tomate\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f345.png\" title=\"Tomate\"\/>\n\nvou poder compartilhar tudo com voc\u00eas sobre fotografia, apps novos e tecnologia no telegram.\n\nj\u00e1 tem uma galera l\u00e1 <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/>\n\npra entrar \u00e9 s\u00f3 clicar aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1M8Zus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\n(por favor, curte pra que todo mundo veja) <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83d\udd4a\" aria-label=\"Emoji: Pomba da paz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f54a.png\" title=\"Pomba da paz\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DIV3m6Vode\">pic.twitter.com\/DIV3m6Vode<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":483,"replies":13,"retweet_id":"1175015935092109312","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":48,"text":"aten\u00e7\u00e3o \n\nvou poder compartilhar tudo com voc\u00eas sobre fotografia, apps novos e tecnologia no telegram.\n\nj\u00e1 tem uma galera l\u00e1 \n\npra entrar \u00e9 s\u00f3 clicar aqui: http:\/\/t.me\/prazertom\u00a0\n\n(por favor, curte pra que todo mundo veja) pic.twitter.com\/DIV3m6Vode","timestamp":1568831283000,"timestamp_epochs":1568831283,"tweet_id":"1174389639366488064","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174389639366488064","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"\u0251licie","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">uma geladeira que representa a real situa\u00e7\u00e3o brasileira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1174836603862355968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qfzrua3sM4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1174836603862355968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1174836603862355968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1093,"replies":7,"retweet_id":"1174837160538771458","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":184,"text":"uma geladeira que representa a real situa\u00e7\u00e3o brasileirahttps:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1174836603862355968\u00a0\u2026","timestamp":1568937952000,"timestamp_epochs":1568937952,"tweet_id":"1174837040216760320","tweet_url":"\/vanteislight\/status\/1174837040216760320","user_id":"4202940987","username":"vanteislight"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando voc\u00ea n\u00e3o tem um lugar pra fazer foto e opta por fazer dentro da geladeira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4M9ZQIfHkR\">pic.twitter.com\/4M9ZQIfHkR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4185,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":252,"text":"quando voc\u00ea n\u00e3o tem um lugar pra fazer foto e opta por fazer dentro da geladeirapic.twitter.com\/4M9ZQIfHkR","timestamp":1568937848000,"timestamp_epochs":1568937848,"tweet_id":"1174836603862355968","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174836603862355968","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00ea precisa entender que n\u00e3o existe fotografia de receita.\nas regras, elas existem, mas entenda que se tiver uma foto totalmente cagada, sem foco, mas ela tem sentimento, ela \u00e9 uma boa fotografia na minha opini\u00e3o.\n\nUma boa fotografia \u00e9 uma fotografia que voc\u00ea gosta.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/43j2MvSgwL\">pic.twitter.com\/43j2MvSgwL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1764,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":246,"text":"voc\u00ea precisa entender que n\u00e3o existe fotografia de receita.\nas regras, elas existem, mas entenda que se tiver uma foto totalmente cagada, sem foco, mas ela tem sentimento, ela \u00e9 uma boa fotografia na minha opini\u00e3o.\n\nUma boa fotografia \u00e9 uma fotografia que voc\u00ea gosta.pic.twitter.com\/43j2MvSgwL","timestamp":1568911115000,"timestamp_epochs":1568911115,"tweet_id":"1174724477122490369","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174724477122490369","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"voc\u00ea \u00e9 muito esfor\u00e7ado, pena que...\"\n\nprestem aten\u00e7\u00e3o nas frases que as pessoas te dizem pra desestimular e minar a sua confian\u00e7a, a sua autoestima, e a sua vontade querer correr atr\u00e1s dos seus sonhos\n\ndispensem insultos sutis!<\/p>","is_retweet":0,"likes":851,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":287,"text":"\"voc\u00ea \u00e9 muito esfor\u00e7ado, pena que...\"\n\nprestem aten\u00e7\u00e3o nas frases que as pessoas te dizem pra desestimular e minar a sua confian\u00e7a, a sua autoestima, e a sua vontade querer correr atr\u00e1s dos seus sonhos\n\ndispensem insultos sutis!","timestamp":1568907329000,"timestamp_epochs":1568907329,"tweet_id":"1174708598401851397","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174708598401851397","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0ujpGQSXog\">pic.twitter.com\/0ujpGQSXog<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":244,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"pic.twitter.com\/0ujpGQSXog","timestamp":1568870101000,"timestamp_epochs":1568870101,"tweet_id":"1174552454505074689","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174552454505074689","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ensinei como mudar a cor dos olhos l\u00e1 no nosso grupo do telegram <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1M8Zus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"ensinei como mudar a cor dos olhos l\u00e1 no nosso grupo do telegram http:\/\/t.me\/prazertom\u00a0","timestamp":1568863193000,"timestamp_epochs":1568863193,"tweet_id":"1174523479615528962","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174523479615528962","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jH44sjBMZw\">pic.twitter.com\/jH44sjBMZw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2649,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":126,"text":"pic.twitter.com\/jH44sjBMZw","timestamp":1568863097000,"timestamp_epochs":1568863097,"tweet_id":"1174523073925668870","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174523073925668870","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E se voc\u00ea gosta de aplicativos, fotografia, e tecnologia, vai amar o grupo que a gente tem l\u00e1 no telegram <img alt=\"\ud83c\udf45\" aria-label=\"Emoji: Tomate\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f345.png\" title=\"Tomate\"\/>\n\nvou passar bastante conte\u00fado que eu n\u00e3o solto aqui nas redes sociais l\u00e1, ent\u00e3o faz o download do app e vem pra c\u00e1!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1M8Zus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> - j\u00e1 s\u00e3o 500 pessoas em 24h<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yLWuRafkBp\">pic.twitter.com\/yLWuRafkBp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":149,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"E se voc\u00ea gosta de aplicativos, fotografia, e tecnologia, vai amar o grupo que a gente tem l\u00e1 no telegram \n\nvou passar bastante conte\u00fado que eu n\u00e3o solto aqui nas redes sociais l\u00e1, ent\u00e3o faz o download do app e vem pra c\u00e1!\n\nhttp:\/\/t.me\/prazertom\u00a0 - j\u00e1 s\u00e3o 500 pessoas em 24hpic.twitter.com\/yLWuRafkBp","timestamp":1568855486000,"timestamp_epochs":1568855486,"tweet_id":"1174491150989824000","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174491150989824000","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E \u00e9 isso! sem segredos?\n\no preset que eu usei faz parte do pacote com 10 presets que eu vou liberar DE GRA\u00c7A assim que a gente bater 100 mil seguidores aqui no Twitter. \n\nAaAaAaAaaaAA <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oDkTXI6sO0\">pic.twitter.com\/oDkTXI6sO0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":211,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"E \u00e9 isso! sem segredos?\n\no preset que eu usei faz parte do pacote com 10 presets que eu vou liberar DE GRA\u00c7A assim que a gente bater 100 mil seguidores aqui no Twitter. \n\nAaAaAaAaaaAA pic.twitter.com\/oDkTXI6sO0","timestamp":1568855265000,"timestamp_epochs":1568855265,"tweet_id":"1174490226766557184","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174490226766557184","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">explico por v\u00eddeo aqui pra te ajudar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ROgGpu5N3c\">pic.twitter.com\/ROgGpu5N3c<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":199,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"explico por v\u00eddeo aqui pra te ajudar.pic.twitter.com\/ROgGpu5N3c","timestamp":1568854963000,"timestamp_epochs":1568854963,"tweet_id":"1174488959449272320","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174488959449272320","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 s\u00f3 baixar o app e fazer um risco no local que voc\u00ea quer remover a mancha ou o defeito e pronto <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/As5l7V0LTK\">pic.twitter.com\/As5l7V0LTK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":138,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\u00e9 s\u00f3 baixar o app e fazer um risco no local que voc\u00ea quer remover a mancha ou o defeito e pronto pic.twitter.com\/As5l7V0LTK","timestamp":1568854939000,"timestamp_epochs":1568854939,"tweet_id":"1174488860660764672","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174488860660764672","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por isso eu gosto de usar o app TOUCHRETOUCH no celular.\n\nna minha opini\u00e3o, ele \u00e9 o mais inteligente que eu conhe\u00e7o e remove as manchas e espinhas facilmente do rosto.\n\neu uso ele toda vez que eu vou postar foto nova no feed.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2gFYl7k0hN\">pic.twitter.com\/2gFYl7k0hN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":140,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Por isso eu gosto de usar o app TOUCHRETOUCH no celular.\n\nna minha opini\u00e3o, ele \u00e9 o mais inteligente que eu conhe\u00e7o e remove as manchas e espinhas facilmente do rosto.\n\neu uso ele toda vez que eu vou postar foto nova no feed.pic.twitter.com\/2gFYl7k0hN","timestamp":1568854796000,"timestamp_epochs":1568854796,"tweet_id":"1174488259440848896","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174488259440848896","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom, eu j\u00e1 tentei usar varios apps pra poder remover manchas do rosto que me incomodam bastante\n\nmas pra minha pele que \u00e9 negra, fica tudo bugada como o exemplo abaixo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kkJ9VRkBvX\">pic.twitter.com\/kkJ9VRkBvX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":167,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"bom, eu j\u00e1 tentei usar varios apps pra poder remover manchas do rosto que me incomodam bastante\n\nmas pra minha pele que \u00e9 negra, fica tudo bugada como o exemplo abaixo:pic.twitter.com\/kkJ9VRkBvX","timestamp":1568854771000,"timestamp_epochs":1568854771,"tweet_id":"1174488154264485888","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174488154264485888","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pr\u00f3ximo tweet eu vou soltar uma thread ensinando a como remover espinhas e manchas pelo celular, atrav\u00e9s do app que eu uso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"pr\u00f3ximo tweet eu vou soltar uma thread ensinando a como remover espinhas e manchas pelo celular, atrav\u00e9s do app que eu uso.","timestamp":1568853213000,"timestamp_epochs":1568853213,"tweet_id":"1174481617710174208","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174481617710174208","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cade as gauchas k-poppers??? me disseram que amanha tem um evento de k-pop me atualizemmm<\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"cade as gauchas k-poppers??? me disseram que amanha tem um evento de k-pop me atualizemmm","timestamp":1568848516000,"timestamp_epochs":1568848516,"tweet_id":"1174461917253054467","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174461917253054467","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai gente depois que eu ja tava em cima dela ela gritou: eh uma bebida vc eh louco????????<\/p>","is_retweet":0,"likes":172,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"ai gente depois que eu ja tava em cima dela ela gritou: eh uma bebida vc eh louco????????","timestamp":1568846831000,"timestamp_epochs":1568846831,"tweet_id":"1174454853168508928","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174454853168508928","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e a minha cliente que virou pra mim aqui em porto alegre e me perguntou se eu ja tomei capeta eu virei pra ela ta repreendido em nome de Jesus\n\n peguei pela cabe\u00e7a e gritei ta batizada<\/p>","is_retweet":0,"likes":403,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"e a minha cliente que virou pra mim aqui em porto alegre e me perguntou se eu ja tomei capeta eu virei pra ela ta repreendido em nome de Jesus\n\n peguei pela cabe\u00e7a e gritei ta batizada","timestamp":1568846512000,"timestamp_epochs":1568846512,"tweet_id":"1174453512140402688","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174453512140402688","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aten\u00e7\u00e3o <img alt=\"\ud83c\udf45\" aria-label=\"Emoji: Tomate\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f345.png\" title=\"Tomate\"\/>\n\nvou poder compartilhar tudo com voc\u00eas sobre fotografia, apps novos e tecnologia no telegram.\n\nj\u00e1 tem uma galera l\u00e1 <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/>\n\npra entrar \u00e9 s\u00f3 clicar aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1M8Zus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\n(por favor, curte pra que todo mundo veja) <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83d\udd4a\" aria-label=\"Emoji: Pomba da paz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f54a.png\" title=\"Pomba da paz\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DIV3m6Vode\">pic.twitter.com\/DIV3m6Vode<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":483,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"aten\u00e7\u00e3o \n\nvou poder compartilhar tudo com voc\u00eas sobre fotografia, apps novos e tecnologia no telegram.\n\nj\u00e1 tem uma galera l\u00e1 \n\npra entrar \u00e9 s\u00f3 clicar aqui: http:\/\/t.me\/prazertom\u00a0\n\n(por favor, curte pra que todo mundo veja) pic.twitter.com\/DIV3m6Vode","timestamp":1568831283000,"timestamp_epochs":1568831283,"tweet_id":"1174389639366488064","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174389639366488064","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o link do nosso grupo \u00e9\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/t.me\/prazertom\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iLF1M8Zus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/t.me\/prazertom\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.me\/prazertom<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\npodem entrar, mas j\u00e1, j\u00e1 eu fa\u00e7o um tweet melhor pra divulgar pra todo mundo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"o link do nosso grupo \u00e9\n\nhttp:\/\/t.me\/prazertom\u00a0\n\npodem entrar, mas j\u00e1, j\u00e1 eu fa\u00e7o um tweet melhor pra divulgar pra todo mundo.","timestamp":1568830452000,"timestamp_epochs":1568830452,"tweet_id":"1174386152293502976","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174386152293502976","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CARACA QUANTA GENTE ONLINE!\n\neu juro que pensei que s\u00f3 eu usava  o twitter o dia todo.\n\nSEGURA QUE TEM LINK DO GRUPO NO PR\u00d3XIMO TWEET, L\u00c1 EU VOU PODER SER MAIS AMIGO DE VOC\u00caS E LIBERAR TUDO\n\ncalma que eu to deixando pronto<\/p>","is_retweet":0,"likes":115,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"CARACA QUANTA GENTE ONLINE!\n\neu juro que pensei que s\u00f3 eu usava  o twitter o dia todo.\n\nSEGURA QUE TEM LINK DO GRUPO NO PR\u00d3XIMO TWEET, L\u00c1 EU VOU PODER SER MAIS AMIGO DE VOC\u00caS E LIBERAR TUDO\n\ncalma que eu to deixando pronto","timestamp":1568830013000,"timestamp_epochs":1568830013,"tweet_id":"1174384313057587202","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174384313057587202","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">prexten\u00e7\u00e3o <img alt=\"\ud83c\udf45\" aria-label=\"Emoji: Tomate\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f345.png\" title=\"Tomate\"\/> \n\nvoc\u00eas usam telegram? eu tava pensando em fazer um grupo pra enfiar conte\u00fado sobre fotografia e tecnologia.\n\n(respondam esse tweet se voc\u00eas usam ou se baixariam)<\/p>","is_retweet":0,"likes":514,"replies":153,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"prexten\u00e7\u00e3o  \n\nvoc\u00eas usam telegram? eu tava pensando em fazer um grupo pra enfiar conte\u00fado sobre fotografia e tecnologia.\n\n(respondam esse tweet se voc\u00eas usam ou se baixariam)","timestamp":1568829722000,"timestamp_epochs":1568829722,"tweet_id":"1174383090569023490","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174383090569023490","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu procuro ler e me desconstruir TODOS OS DIAS pra n\u00e3o falar bobagem na internet, e pra ajudar tamb\u00e9m.\n\nmas o que eu n\u00e3o posso evitar, \u00e9 errar um dia, ou ser mal compreendido.\n\neu espero que at\u00e9 l\u00e1, as pessoas achem que milit\u00e2ncia n\u00e3o \u00e9 palquinho pra performar por likes.<\/p>","is_retweet":0,"likes":256,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"eu procuro ler e me desconstruir TODOS OS DIAS pra n\u00e3o falar bobagem na internet, e pra ajudar tamb\u00e9m.\n\nmas o que eu n\u00e3o posso evitar, \u00e9 errar um dia, ou ser mal compreendido.\n\neu espero que at\u00e9 l\u00e1, as pessoas achem que milit\u00e2ncia n\u00e3o \u00e9 palquinho pra performar por likes.","timestamp":1568828662000,"timestamp_epochs":1568828662,"tweet_id":"1174378644199936001","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174378644199936001","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saudade do twitter, da \u00e9poca em que era apenas um lugar de ref\u00fagio e onde todo mundo se entendia, se apoiava, e aprendia\n\nhoje \u00e9 o ponto t\u00f3xico de encontro, onde qualquer palavra mal compreendida \u00e9 motivo de cancelamento por pura divers\u00e3o, e soberba.\n\nningu\u00e9m nasceu aprendendo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4175,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1217,"text":"saudade do twitter, da \u00e9poca em que era apenas um lugar de ref\u00fagio e onde todo mundo se entendia, se apoiava, e aprendia\n\nhoje \u00e9 o ponto t\u00f3xico de encontro, onde qualquer palavra mal compreendida \u00e9 motivo de cancelamento por pura divers\u00e3o, e soberba.\n\nningu\u00e9m nasceu aprendendo.","timestamp":1568828184000,"timestamp_epochs":1568828184,"tweet_id":"1174376638026518529","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174376638026518529","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sobre qualquer discurso mal interpretado e sobre voc\u00ea querer cancelar barra odiar barra repudiar algu\u00e9m que poderia aprender com uma boa conversa.\n\nerrar na internet quando n\u00e3o se \u00e9 uma pessoa p\u00fablica \u00e9 muito melhor hoje em dia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"sobre qualquer discurso mal interpretado e sobre voc\u00ea querer cancelar barra odiar barra repudiar algu\u00e9m que poderia aprender com uma boa conversa.\n\nerrar na internet quando n\u00e3o se \u00e9 uma pessoa p\u00fablica \u00e9 muito melhor hoje em dia.","timestamp":1568827856000,"timestamp_epochs":1568827856,"tweet_id":"1174375263326605314","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174375263326605314","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tenho medo de viver e errar na internet no s\u00e9culo xxi.<\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"eu tenho medo de viver e errar na internet no s\u00e9culo xxi.","timestamp":1568827624000,"timestamp_epochs":1568827624,"tweet_id":"1174374291938402304","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174374291938402304","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to fazendo algo muito importante\n\n~passou um ventinho\n\no que q eu tava fazendo mesmo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":132,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"eu to fazendo algo muito importante\n\n~passou um ventinho\n\no que q eu tava fazendo mesmo?","timestamp":1568826227000,"timestamp_epochs":1568826227,"tweet_id":"1174368429903634432","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174368429903634432","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 fazendo alguma coisa que preciso ter foco pra terminar logo &gt; come\u00e7o a fazer &gt; me distraio com absolutamente qualquer coisa idiota<\/p>","is_retweet":0,"likes":447,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":204,"text":"t\u00f4 fazendo alguma coisa que preciso ter foco pra terminar logo > come\u00e7o a fazer > me distraio com absolutamente qualquer coisa idiota","timestamp":1568826168000,"timestamp_epochs":1568826168,"tweet_id":"1174368183706431489","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174368183706431489","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nas selfies: <img alt=\"\ud83d\ude17\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f617.png\" title=\"Cara beijando\"\/><img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude17\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f617.png\" title=\"Cara beijando\"\/><img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude17\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f617.png\" title=\"Cara beijando\"\/><img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude17\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f617.png\" title=\"Cara beijando\"\/><img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/>\n\neu nas selfies dos amigos: <img alt=\"\ud83d\ude17\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f617.png\" title=\"Cara beijando\"\/><img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude17\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f617.png\" title=\"Cara beijando\"\/><img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude17\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f617.png\" title=\"Cara beijando\"\/><img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude17\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f617.png\" title=\"Cara beijando\"\/><img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude17\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f617.png\" title=\"Cara beijando\"\/><img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/>\n\neu nas fotos de famila: <img alt=\"\ud83d\ude17\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f617.png\" title=\"Cara beijando\"\/><img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude17\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f617.png\" title=\"Cara beijando\"\/><img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude17\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f617.png\" title=\"Cara beijando\"\/><img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude17\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f617.png\" title=\"Cara beijando\"\/><img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude17\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f617.png\" title=\"Cara beijando\"\/><img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":13882,"replies":171,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6141,"text":"eu nas selfies: \n\neu nas selfies dos amigos: \n\neu nas fotos de famila: ","timestamp":1568819753000,"timestamp_epochs":1568819753,"tweet_id":"1174341275828609024","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174341275828609024","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a prova de que eu passo minutos stalkeando voc\u00eas que curtem as minhas fotos aqui foi quando eu chamei um de voc\u00eas pra fazer fotos numa pista de boliche kk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uQYn3ItU9s\">pic.twitter.com\/uQYn3ItU9s<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1692,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"a prova de que eu passo minutos stalkeando voc\u00eas que curtem as minhas fotos aqui foi quando eu chamei um de voc\u00eas pra fazer fotos numa pista de boliche kkpic.twitter.com\/uQYn3ItU9s","timestamp":1568818536000,"timestamp_epochs":1568818536,"tweet_id":"1174336172874764288","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174336172874764288","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a import\u00e2ncia da luz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L3w8r6qUE2\">pic.twitter.com\/L3w8r6qUE2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1648,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":123,"text":"a import\u00e2ncia da luzpic.twitter.com\/L3w8r6qUE2","timestamp":1568817521000,"timestamp_epochs":1568817521,"tweet_id":"1174331918176980992","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174331918176980992","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">descobri o segredo das blogueiras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WrJStG3ESz\">pic.twitter.com\/WrJStG3ESz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5495,"replies":70,"retweet_id":"1174282543769821184","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":221,"text":"descobri o segredo das blogueiraspic.twitter.com\/WrJStG3ESz","timestamp":1568744588000,"timestamp_epochs":1568744588,"tweet_id":"1174026014831329281","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174026014831329281","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">das minhas fotos pessoais eu sempre to fazendo pelo celular e postando tudo no meu pessoal <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/heytominie\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WrVfG6FpLp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/heytominie\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/heytominie<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/elysn3KtM6\">pic.twitter.com\/elysn3KtM6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":384,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"das minhas fotos pessoais eu sempre to fazendo pelo celular e postando tudo no meu pessoal http:\/\/instagram.com\/heytominie\u00a0 pic.twitter.com\/elysn3KtM6","timestamp":1568745032000,"timestamp_epochs":1568745032,"tweet_id":"1174027876120879105","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174027876120879105","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">descobri o segredo das blogueiras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WrJStG3ESz\">pic.twitter.com\/WrJStG3ESz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5495,"replies":70,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":221,"text":"descobri o segredo das blogueiraspic.twitter.com\/WrJStG3ESz","timestamp":1568744588000,"timestamp_epochs":1568744588,"tweet_id":"1174026014831329281","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174026014831329281","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"sol \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na palestra sobre fotografia hoje eu falei do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a> e do quanto ele me inspira pra fazer o que amo, ele \u00e9 real uma imagem de for\u00e7a e resist\u00eancia em diversos campos, amo <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":36,"replies":1,"retweet_id":"1174003563779022851","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":3,"text":"Na palestra sobre fotografia hoje eu falei do @heytominie e do quanto ele me inspira pra fazer o que amo, ele \u00e9 real uma imagem de for\u00e7a e resist\u00eancia em diversos campos, amo ","timestamp":1568738665000,"timestamp_epochs":1568738665,"tweet_id":"1174001168642650112","tweet_url":"\/vihifreire_\/status\/1174001168642650112","user_id":"1132388279070920706","username":"vihifreire_"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se voc\u00eas puderem curtir o tweet acima pra ajudar o tom, agradeceria demais bjbj<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se voc\u00eas puderem curtir o tweet acima pra ajudar o tom, agradeceria demais bjbj","timestamp":1568739156000,"timestamp_epochs":1568739156,"tweet_id":"1174003229472043010","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174003229472043010","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o patr\u00e3o enlouqueceu e est\u00e1 liberando 70% de desconto \n\n70% de desconto\n\nno pacote COLOR PACK com 7 presets raros pra voc\u00ea usar no seu celular porque o patr\u00e3o precisa pagar contas\n\nvem: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/prazertom.com\/presets\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fmo1iPcqxO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/prazertom.com\/presets\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">prazertom.com\/presets<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\ne usa o cupom: PAGUEI20REAIS\n\nsomente HOJE!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qD3f1VzklT\">pic.twitter.com\/qD3f1VzklT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"o patr\u00e3o enlouqueceu e est\u00e1 liberando 70% de desconto \n\n70% de desconto\n\nno pacote COLOR PACK com 7 presets raros pra voc\u00ea usar no seu celular porque o patr\u00e3o precisa pagar contas\n\nvem: http:\/\/prazertom.com\/presets\u00a0\n\ne usa o cupom: PAGUEI20REAIS\n\nsomente HOJE!pic.twitter.com\/qD3f1VzklT","timestamp":1568739098000,"timestamp_epochs":1568739098,"tweet_id":"1174002987217379328","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1174002987217379328","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"namorada do whindersson n\u00e3o gosta de ser chamada de namorada do whindersson diz namorada do whindersson\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":1069,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":124,"text":"\"namorada do whindersson n\u00e3o gosta de ser chamada de namorada do whindersson diz namorada do whindersson\"","timestamp":1568733524000,"timestamp_epochs":1568733524,"tweet_id":"1173979605457350656","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1173979605457350656","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a gente sempre percebe quando algu\u00e9m n\u00e3o ta muito ai pras nossas expectativas, e a gente sempre finge que n\u00e3o v\u00ea\n\nignora as nossas intui\u00e7\u00f5es e mesmo assim, prefere continuar gastando energia com algo que no fundo, no fundo, a gente sabe que n\u00e3o vai ter futuro algum<\/p>","is_retweet":0,"likes":218,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":79,"text":"a gente sempre percebe quando algu\u00e9m n\u00e3o ta muito ai pras nossas expectativas, e a gente sempre finge que n\u00e3o v\u00ea\n\nignora as nossas intui\u00e7\u00f5es e mesmo assim, prefere continuar gastando energia com algo que no fundo, no fundo, a gente sabe que n\u00e3o vai ter futuro algum","timestamp":1568731793000,"timestamp_epochs":1568731793,"tweet_id":"1173972348757782529","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1173972348757782529","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">preciso ligar mais pras minhas intui\u00e7\u00f5es qnd t\u00f4 confuso se a pessoa ta gostando de mim ou n\u00e3o\n\nacho que a pr\u00f3pria d\u00favida q me tira energia, j\u00e1 \u00e9 um sinal\n\nmas eu acho que quanto mais cedo a gente descobrir se \u00e9 reciproco ou n\u00e3o, melhor pra sa\u00fade mental<\/p>","is_retweet":0,"likes":189,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"preciso ligar mais pras minhas intui\u00e7\u00f5es qnd t\u00f4 confuso se a pessoa ta gostando de mim ou n\u00e3o\n\nacho que a pr\u00f3pria d\u00favida q me tira energia, j\u00e1 \u00e9 um sinal\n\nmas eu acho que quanto mais cedo a gente descobrir se \u00e9 reciproco ou n\u00e3o, melhor pra sa\u00fade mental","timestamp":1568731645000,"timestamp_epochs":1568731645,"tweet_id":"1173971726541238273","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1173971726541238273","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">instagram \u00e9 uma coisa doida n\u00e9?\n\nvc entra com o intuito de fazer algo e sair logo em seguida\n\nso que dai vc come\u00e7a a ver os stories do amigo\n\ndai vc da uma olhada nos stories dos famosos q vc segue\n\nvai ver a dm\n\nda uma olhada no feed\n\ne quando ve ta no perfil da larissa manoela<\/p>","is_retweet":0,"likes":2267,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":681,"text":"instagram \u00e9 uma coisa doida n\u00e9?\n\nvc entra com o intuito de fazer algo e sair logo em seguida\n\nso que dai vc come\u00e7a a ver os stories do amigo\n\ndai vc da uma olhada nos stories dos famosos q vc segue\n\nvai ver a dm\n\nda uma olhada no feed\n\ne quando ve ta no perfil da larissa manoela","timestamp":1568727714000,"timestamp_epochs":1568727714,"tweet_id":"1173955240326045696","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1173955240326045696","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">rom pom pom pom<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EiSoh9I0kM\">pic.twitter.com\/EiSoh9I0kM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1921,"replies":17,"retweet_id":"1173844763382112256","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":127,"text":"rom pom pom pompic.twitter.com\/EiSoh9I0kM","timestamp":1568687033000,"timestamp_epochs":1568687033,"tweet_id":"1173784608095313920","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1173784608095313920","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu queria ser aquela pessoa que se tem uma variedade de produtinhos de pele pra passar todo dia antes de dormir com a consci\u00eancia limpa de que no dia seguinte n\u00e3o vai crescer um cisto na minha cara<\/p>","is_retweet":0,"likes":547,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":163,"text":"eu queria ser aquela pessoa que se tem uma variedade de produtinhos de pele pra passar todo dia antes de dormir com a consci\u00eancia limpa de que no dia seguinte n\u00e3o vai crescer um cisto na minha cara","timestamp":1568691185000,"timestamp_epochs":1568691185,"tweet_id":"1173802023441117184","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1173802023441117184","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 se eu to apenas vivendo ou vendo o video do evoluiu com a make do menino pela 87\u00b0 vez???<\/p>","is_retweet":0,"likes":493,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":125,"text":"ser\u00e1 se eu to apenas vivendo ou vendo o video do evoluiu com a make do menino pela 87\u00b0 vez???","timestamp":1568690143000,"timestamp_epochs":1568690143,"tweet_id":"1173797652284223488","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1173797652284223488","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sinto falta de amizades intensas<\/p>","is_retweet":0,"likes":289,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":130,"text":"sinto falta de amizades intensas","timestamp":1568689528000,"timestamp_epochs":1568689528,"tweet_id":"1173795075966590977","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1173795075966590977","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">rom pom pom pom<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EiSoh9I0kM\">pic.twitter.com\/EiSoh9I0kM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1921,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":127,"text":"rom pom pom pompic.twitter.com\/EiSoh9I0kM","timestamp":1568687033000,"timestamp_epochs":1568687033,"tweet_id":"1173784608095313920","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1173784608095313920","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o ta descrito a atra\u00e7\u00e3o que eu tenho por gente inteligente\n\nfalou dificil com aquele tom de naturalidade eu j\u00e1 to pensando como que vo beija aquela boca<\/p>","is_retweet":0,"likes":1215,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":429,"text":"n\u00e3o ta descrito a atra\u00e7\u00e3o que eu tenho por gente inteligente\n\nfalou dificil com aquele tom de naturalidade eu j\u00e1 to pensando como que vo beija aquela boca","timestamp":1568677485000,"timestamp_epochs":1568677485,"tweet_id":"1173744562969464838","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1173744562969464838","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o rolo de c\u00e2mera de um jovem moderno \u00e9 resumo em print, memes, foto de pet ou lousa da sala de aula<\/p>","is_retweet":0,"likes":3114,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1017,"text":"o rolo de c\u00e2mera de um jovem moderno \u00e9 resumo em print, memes, foto de pet ou lousa da sala de aula","timestamp":1568676671000,"timestamp_epochs":1568676671,"tweet_id":"1173741146826321922","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1173741146826321922","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">avisando\n\n- n\u00e3o \u00e9 a minha m\u00e3e, \u00e9 a m\u00e3e de umas das amigas mas pr\u00f3xima\n\n- to chocado que n\u00e3o \u00e9 so ela que sente isso\n\nnao tao chocado pq o ser humano nao me surpreende<\/p>","is_retweet":0,"likes":3719,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":422,"text":"avisando\n\n- n\u00e3o \u00e9 a minha m\u00e3e, \u00e9 a m\u00e3e de umas das amigas mas pr\u00f3xima\n\n- to chocado que n\u00e3o \u00e9 so ela que sente isso\n\nnao tao chocado pq o ser humano nao me surpreende","timestamp":1568646789000,"timestamp_epochs":1568646789,"tweet_id":"1173615815159140353","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1173615815159140353","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem teve uma m\u00e3e, amorosa, pode achar estranho\n\ne eu j\u00e1 achei que isso n\u00e3o era poss\u00edvel de acontecer.\n\nmas isso \u00e9 t\u00e3o real quanto o vento que voc\u00ea sente \n\ntemos que respeitar os mais velhos\n\nm\u00e3e, a gente tem que amar\n\nvoc\u00ea precisa honrar a sua m\u00e3e e o seu pai<\/p>","is_retweet":0,"likes":4271,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":876,"text":"quem teve uma m\u00e3e, amorosa, pode achar estranho\n\ne eu j\u00e1 achei que isso n\u00e3o era poss\u00edvel de acontecer.\n\nmas isso \u00e9 t\u00e3o real quanto o vento que voc\u00ea sente \n\ntemos que respeitar os mais velhos\n\nm\u00e3e, a gente tem que amar\n\nvoc\u00ea precisa honrar a sua m\u00e3e e o seu pai","timestamp":1568645685000,"timestamp_epochs":1568645685,"tweet_id":"1173611185792569345","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1173611185792569345","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"eu s\u00f3 quero o seu bem\"\n\nvoc\u00ea cresce com suas dores e seus traumas, com o sentimento de querer ser aceito pelas pessoas, amigos, e ser amado\n\nporque cresceu ouvindo merda de algu\u00e9m que voc\u00ea TEM QUE AMAR E RESPEITAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":5437,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1553,"text":"\"eu s\u00f3 quero o seu bem\"\n\nvoc\u00ea cresce com suas dores e seus traumas, com o sentimento de querer ser aceito pelas pessoas, amigos, e ser amado\n\nporque cresceu ouvindo merda de algu\u00e9m que voc\u00ea TEM QUE AMAR E RESPEITAR","timestamp":1568645480000,"timestamp_epochs":1568645480,"tweet_id":"1173610325201031168","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1173610325201031168","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ela pode negar os defeitos dela, apontar os seus, se livrar dos dela como justificativa e culpar voc\u00ea\n\nse vc mostra pra ela que ela ta errada, ela finge\ndem\u00eancia ou dramatiza as dores dela\n\nmanipula suas emo\u00e7\u00f5es\n\nse ela tem outros filhos, eles s\u00e3o os filhos de ouro\ne voc\u00ea um lixo<\/p>","is_retweet":0,"likes":5914,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1460,"text":"ela pode negar os defeitos dela, apontar os seus, se livrar dos dela como justificativa e culpar voc\u00ea\n\nse vc mostra pra ela que ela ta errada, ela finge\ndem\u00eancia ou dramatiza as dores dela\n\nmanipula suas emo\u00e7\u00f5es\n\nse ela tem outros filhos, eles s\u00e3o os filhos de ouro\ne voc\u00ea um lixo","timestamp":1568645314000,"timestamp_epochs":1568645314,"tweet_id":"1173609626618728450","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1173609626618728450","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">m\u00e3es abusivas\n\ntudo o que ela faz \u00e9 em nome de SER M\u00c3E\n\nN\u00c3O RESPEITAM seus limites e privacidades\n\nignora, critica, e minimiza as suas dores\n\nse voc\u00ea mostra pra ela que ela ta errada, finge\ndem\u00eancia ou dramatiza as dores dela\n\ncrescemos ouvindo que temos que honrar pai e m\u00e3e, n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":44182,"replies":621,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14768,"text":"m\u00e3es abusivas\n\ntudo o que ela faz \u00e9 em nome de SER M\u00c3E\n\nN\u00c3O RESPEITAM seus limites e privacidades\n\nignora, critica, e minimiza as suas dores\n\nse voc\u00ea mostra pra ela que ela ta errada, finge\ndem\u00eancia ou dramatiza as dores dela\n\ncrescemos ouvindo que temos que honrar pai e m\u00e3e, n\u00e9","timestamp":1568645177000,"timestamp_epochs":1568645177,"tweet_id":"1173609051923595265","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1173609051923595265","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ah! eu tenho um perfil pessoal onde eu posto essas fotos tiradas pelo celular, e a minha rotina em porto alegre e na vida afinal eh aquele ditado viva la vida <img alt=\"\ud83d\ude1a\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando de olhos fechados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61a.png\" title=\"Cara beijando de olhos fechados\"\/><img alt=\"\u270c\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c-1f3fe.png\" title=\"V de vit\u00f3ria (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/heytominie\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WrVfG6FpLp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/heytominie\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/heytominie<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"ah! eu tenho um perfil pessoal onde eu posto essas fotos tiradas pelo celular, e a minha rotina em porto alegre e na vida afinal eh aquele ditado viva la vida \nhttp:\/\/instagram.com\/heytominie\u00a0","timestamp":1568641795000,"timestamp_epochs":1568641795,"tweet_id":"1173594869492834306","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1173594869492834306","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parece que eu to em bebely rios mas eh so o icone porto alegre pode entrar <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dxe0UqkMSJ\">pic.twitter.com\/dxe0UqkMSJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3835,"replies":67,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":234,"text":"parece que eu to em bebely rios mas eh so o icone porto alegre pode entrar pic.twitter.com\/dxe0UqkMSJ","timestamp":1568641741000,"timestamp_epochs":1568641741,"tweet_id":"1173594641414971394","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1173594641414971394","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antes de terminar o ensaio, eu falei:\n\n- pera deixa eu tentar fazer umas do celular<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6D9W3hPmzM\">pic.twitter.com\/6D9W3hPmzM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1122,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"antes de terminar o ensaio, eu falei:\n\n- pera deixa eu tentar fazer umas do celularpic.twitter.com\/6D9W3hPmzM","timestamp":1568638090000,"timestamp_epochs":1568638090,"tweet_id":"1173579327612608512","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1173579327612608512","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">5 COISAS QUE PREJUDICAM SEU CRESCIMENTO NO INSTAGRAM - \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/qu1n-oSnDVQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zhvfKPFY6i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/qu1n-oSnDVQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/qu1n-oSnDVQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yeF5s3JHqC\">pic.twitter.com\/yeF5s3JHqC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":251,"replies":7,"retweet_id":"1173577378142048256","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":35,"text":"5 COISAS QUE PREJUDICAM SEU CRESCIMENTO NO INSTAGRAM - \nhttps:\/\/youtu.be\/qu1n-oSnDVQ\u00a0pic.twitter.com\/yeF5s3JHqC","timestamp":1568419509000,"timestamp_epochs":1568419509,"tweet_id":"1172662532307398658","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1172662532307398658","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"},{"fullname":"Yui '\u3145'","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Relembrando no ig o dia que eu fiz um ensaio com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1091678023198359558\" dir=\"ltr\" href=\"\/heytominie\"><s>@<\/s><b>heytominie<\/b><\/a> quando ele tava caminhando nessa carreira, viramos amigos, hoje ta no auge e nunca tem tempo pra dar um rol\u00ea de tanto que trabalha <img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/> eu amo essas fotos e t\u00f4 muito orgulhosa de voc\u00ea mozi <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a328Hl9pQg\">pic.twitter.com\/a328Hl9pQg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1082,"replies":23,"retweet_id":"1173577194599264256","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":51,"text":"Relembrando no ig o dia que eu fiz um ensaio com o @heytominie quando ele tava caminhando nessa carreira, viramos amigos, hoje ta no auge e nunca tem tempo pra dar um rol\u00ea de tanto que trabalha  eu amo essas fotos e t\u00f4 muito orgulhosa de voc\u00ea mozi pic.twitter.com\/a328Hl9pQg","timestamp":1568605168000,"timestamp_epochs":1568605168,"tweet_id":"1173441243860340739","tweet_url":"\/babbyunie\/status\/1173441243860340739","user_id":"229969025","username":"babbyunie"},{"fullname":"Riq","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se eu n\u00e3o ficasse bonito em uma foto que este homem tirou eu poderia desistir da beleza e investir em outros aspectos da minha vida.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1173404354314985472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ntk1Rb5CVs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1173404354314985472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1173404354314985472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2766,"replies":3,"retweet_id":"1173577162223435777","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":735,"text":"Se eu n\u00e3o ficasse bonito em uma foto que este homem tirou eu poderia desistir da beleza e investir em outros aspectos da minha vida.https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1173404354314985472\u00a0\u2026","timestamp":1568598707000,"timestamp_epochs":1568598707,"tweet_id":"1173414143438852096","tweet_url":"\/riq_1906\/status\/1173414143438852096","user_id":"917888151384920064","username":"riq_1906"},{"fullname":"tom filho \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">subi naqueles brinquedos de parquinho de crian\u00e7a pra fazer foto\n\nsenti olhares de julgamentos das m\u00e3es das crian\u00e7as\n\nn\u00e3o morri mas to aqui pra dizer que pelo menos a foto saiu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1pCRWdTYI4\">pic.twitter.com\/1pCRWdTYI4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12297,"replies":126,"retweet_id":"1173576937501052928","retweeter_userid":"1091678023198359558","retweeter_username":"heytominie","retweets":1390,"text":"subi naqueles brinquedos de parquinho de crian\u00e7a pra fazer foto\n\nsenti olhares de julgamentos das m\u00e3es das crian\u00e7as\n\nn\u00e3o morri mas to aqui pra dizer que pelo menos a foto saiupic.twitter.com\/1pCRWdTYI4","timestamp":1568596373000,"timestamp_epochs":1568596373,"tweet_id":"1173404354314985472","tweet_url":"\/heytominie\/status\/1173404354314985472","user_id":"1091678023198359558","username":"heytominie"}]