[{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pqp chorando muito com o \u00faltimo epis\u00f3dio da 2\u00aa temporada de big little lies<\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"pqp chorando muito com o \u00faltimo epis\u00f3dio da 2\u00aa temporada de big little lies","timestamp":1573971374000,"timestamp_epochs":1573971374,"tweet_id":"1195948743654293504","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1195948743654293504","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">enquanto t\u00e1 todo mundo saindo eu to tipo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ddSE07YWgH\">pic.twitter.com\/ddSE07YWgH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4804,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2107,"text":"enquanto t\u00e1 todo mundo saindo eu to tipopic.twitter.com\/ddSE07YWgH","timestamp":1573951003000,"timestamp_epochs":1573951003,"tweet_id":"1195863301416198144","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1195863301416198144","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por\u00e9m, queria ir na batekoo hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"por\u00e9m, queria ir na batekoo hj","timestamp":1573934371000,"timestamp_epochs":1573934371,"tweet_id":"1195793541290745856","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1195793541290745856","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu mesmo me cancelei<\/p>","is_retweet":0,"likes":1086,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":634,"text":"hoje eu mesmo me cancelei","timestamp":1573933597000,"timestamp_epochs":1573933597,"tweet_id":"1195790293481742338","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1195790293481742338","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sempre tenho um dia ruim depois que eu tenho um dia muito bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":578,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":154,"text":"eu sempre tenho um dia ruim depois que eu tenho um dia muito bom","timestamp":1573928749000,"timestamp_epochs":1573928749,"tweet_id":"1195769961681182720","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1195769961681182720","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ontem era domingo hoje \u00e9 domingo amanh\u00e3 \u00e9 domingo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2248,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":876,"text":"ontem era domingo hoje \u00e9 domingo amanh\u00e3 \u00e9 domingo","timestamp":1573905315000,"timestamp_epochs":1573905315,"tweet_id":"1195671670809346048","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1195671670809346048","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Moacir Salvatore","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu 100% virgem indo ouvir minha playlist de sexo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kyHs1qnmoN\">pic.twitter.com\/kyHs1qnmoN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36215,"replies":1038,"retweet_id":"1195432931751350272","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":13896,"text":"eu 100% virgem indo ouvir minha playlist de sexopic.twitter.com\/kyHs1qnmoN","timestamp":1573696250000,"timestamp_epochs":1573696250,"tweet_id":"1194794787267842048","tweet_url":"\/moacirsalvatore\/status\/1194794787267842048","user_id":"595407747","username":"moacirsalvatore"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ftHAbrI6fX\">pic.twitter.com\/ftHAbrI6fX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3979,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1845,"text":"pic.twitter.com\/ftHAbrI6fX","timestamp":1573772063000,"timestamp_epochs":1573772063,"tweet_id":"1195112771815378944","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1195112771815378944","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*professor vai dar a aula em slide*\n\neu no 2\u00ba slide:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NKvU1CKqkl\">pic.twitter.com\/NKvU1CKqkl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3227,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":752,"text":"*professor vai dar a aula em slide*\n\neu no 2\u00ba slide:pic.twitter.com\/NKvU1CKqkl","timestamp":1573762130000,"timestamp_epochs":1573762130,"tweet_id":"1195071108216692737","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1195071108216692737","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">de repente a tl ficou cheia de m\u00e3os <img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2016,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":334,"text":"de repente a tl ficou cheia de m\u00e3os  \n    \n\n","timestamp":1573757512000,"timestamp_epochs":1573757512,"tweet_id":"1195051740418187265","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1195051740418187265","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/>  t\u00e1 foda  <img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3562,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1685,"text":"\n\n\n\n\n  t\u00e1 foda  \n\n\n\n\n","timestamp":1573756368000,"timestamp_epochs":1573756368,"tweet_id":"1195046940163166209","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1195046940163166209","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dificil escolha, um lugar com 50 tipos de coxinha seria o c\u00e9u. Mas tbm queria ir no bartman s\u00f3 pra tentar encontrar meu robin l\u00e1 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RoleAleatorio?src=hash\"><s>#<\/s><b>RoleAleatorio<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DaUmGoogle?src=hash\"><s>#<\/s><b>DaUmGoogle<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1195013013016907776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vXF0OUqWeu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1195013013016907776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rolealeatorio\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1195013013016907776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UkX4pIxHj4\">pic.twitter.com\/UkX4pIxHj4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"dificil escolha, um lugar com 50 tipos de coxinha seria o c\u00e9u. Mas tbm queria ir no bartman s\u00f3 pra tentar encontrar meu robin l\u00e1 #RoleAleatorio #ad #DaUmGoogle https:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1195013013016907776\u00a0\u2026pic.twitter.com\/UkX4pIxHj4","timestamp":1573753657000,"timestamp_epochs":1573753657,"tweet_id":"1195035571837640705","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1195035571837640705","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AMANH\u00c3 \u00c9 FERIADO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qq844OL9uc\">pic.twitter.com\/qq844OL9uc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6744,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1968,"text":"AMANH\u00c3 \u00c9 FERIADOpic.twitter.com\/qq844OL9uc","timestamp":1573730040000,"timestamp_epochs":1573730040,"tweet_id":"1194936513039077376","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194936513039077376","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">miss\u00e3o: dormir cedo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gZDdw5WjBe\">pic.twitter.com\/gZDdw5WjBe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":734,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":283,"text":"miss\u00e3o: dormir cedopic.twitter.com\/gZDdw5WjBe","timestamp":1573707611000,"timestamp_epochs":1573707611,"tweet_id":"1194842440491921408","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194842440491921408","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">cansada de estar cansada<\/p>","is_retweet":0,"likes":2028,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1365,"text":"cansada de estar cansada","timestamp":1573697756000,"timestamp_epochs":1573697756,"tweet_id":"1194801106683076608","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194801106683076608","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sei o q \u00e9 melhor: ganhar livros de presente ou dar livros de presente<\/p>","is_retweet":0,"likes":426,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"n\u00e3o sei o q \u00e9 melhor: ganhar livros de presente ou dar livros de presente","timestamp":1573682231000,"timestamp_epochs":1573682231,"tweet_id":"1194735989333397504","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194735989333397504","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cheiro de livro novo pq t\u00e3o bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":928,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":285,"text":"cheiro de livro novo pq t\u00e3o bom","timestamp":1573681296000,"timestamp_epochs":1573681296,"tweet_id":"1194732068254765056","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194732068254765056","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu falando pra mim mesmo pra n\u00e3o me apegar pq vou acabar me fudendo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IZFTtVhhNL\">pic.twitter.com\/IZFTtVhhNL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2441,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":779,"text":"eu falando pra mim mesmo pra n\u00e3o me apegar pq vou acabar me fudendopic.twitter.com\/IZFTtVhhNL","timestamp":1573661959000,"timestamp_epochs":1573661959,"tweet_id":"1194650961320566786","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194650961320566786","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda n\u00e3o consegui<\/p>","is_retweet":0,"likes":125,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"ainda n\u00e3o consegui","timestamp":1573631303000,"timestamp_epochs":1573631303,"tweet_id":"1194522382796500992","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194522382796500992","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais um dia que a tentativa de dormir cedo n\u00e3o deu certo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1036,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":347,"text":"mais um dia que a tentativa de dormir cedo n\u00e3o deu certo","timestamp":1573623258000,"timestamp_epochs":1573623258,"tweet_id":"1194488637699833856","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194488637699833856","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnd algu\u00e9m pergunta se t\u00e1 tudo bem da vontade de responder\n\nnada n\u00e3o      s\u00f3 tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1220,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":306,"text":"qnd algu\u00e9m pergunta se t\u00e1 tudo bem da vontade de responder\n\nnada n\u00e3o      s\u00f3 tudo","timestamp":1573606054000,"timestamp_epochs":1573606054,"tweet_id":"1194416477400686595","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194416477400686595","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o dia que eu fui numa festa num lugar que era uma antiga f\u00e1brica aqui em sp, chama Casa Das Caldeiras. o lugar \u00e9 maravilhoso, eu tava com uma roupa super brega, de lente... e ainda tirei foto com um monte de famoso. \nManda seu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RoleAleatorio?src=hash\"><s>#<\/s><b>RoleAleatorio<\/b><\/a> aqui. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DaUmGoogle?src=hash\"><s>#<\/s><b>DaUmGoogle<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DcyUapbnvI\">pic.twitter.com\/DcyUapbnvI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o dia que eu fui numa festa num lugar que era uma antiga f\u00e1brica aqui em sp, chama Casa Das Caldeiras. o lugar \u00e9 maravilhoso, eu tava com uma roupa super brega, de lente... e ainda tirei foto com um monte de famoso. \nManda seu #RoleAleatorio aqui. \n#DaUmGooglepic.twitter.com\/DcyUapbnvI","timestamp":1573595302000,"timestamp_epochs":1573595302,"tweet_id":"1194371380399235072","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194371380399235072","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pensamento do dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jgh0K6x32S\">pic.twitter.com\/Jgh0K6x32S<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6184,"replies":104,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2224,"text":"pensamento do diapic.twitter.com\/Jgh0K6x32S","timestamp":1573591215000,"timestamp_epochs":1573591215,"tweet_id":"1194354241449709568","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194354241449709568","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o foda \u00e9 q ela \u00e9 linda e eu sou apenas um passarinho de botinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WJmqFo6s8u\">pic.twitter.com\/WJmqFo6s8u<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5975,"replies":46,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1140,"text":"o foda \u00e9 q ela \u00e9 linda e eu sou apenas um passarinho de botinhapic.twitter.com\/WJmqFo6s8u","timestamp":1573587322000,"timestamp_epochs":1573587322,"tweet_id":"1194337911149334528","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194337911149334528","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kjkkkkkkkk quero um de cada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B508u9EngF\">pic.twitter.com\/B508u9EngF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":971,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":152,"text":"kjkkkkkkkk quero um de cadapic.twitter.com\/B508u9EngF","timestamp":1573579491000,"timestamp_epochs":1573579491,"tweet_id":"1194305065353392128","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194305065353392128","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fome de 3 milh\u00f5es de d\u00f3lares<\/p>","is_retweet":0,"likes":343,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":179,"text":"fome de 3 milh\u00f5es de d\u00f3lares","timestamp":1573575194000,"timestamp_epochs":1573575194,"tweet_id":"1194287041670000640","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194287041670000640","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gloria Groove vc \u00e9 perfeita entenda isso <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MilGrau?src=hash\"><s>#<\/s><b>MilGrau<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YAYgAIVXvX\">pic.twitter.com\/YAYgAIVXvX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1741,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":408,"text":"Gloria Groove vc \u00e9 perfeita entenda isso #MilGraupic.twitter.com\/YAYgAIVXvX","timestamp":1573573829000,"timestamp_epochs":1573573829,"tweet_id":"1194281319171264513","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194281319171264513","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">deu errado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/669320696963719168\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h9A7FfsvDs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/669320696963719168\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cleytu\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">669320696963719168<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1348,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":568,"text":"deu erradohttps:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/669320696963719168\u00a0\u2026","timestamp":1573571599000,"timestamp_epochs":1573571599,"tweet_id":"1194271966481567746","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194271966481567746","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda \u00e9 ter\u00e7a-feira e eu j\u00e1 to assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jPa7eatkhe\">pic.twitter.com\/jPa7eatkhe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5320,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3412,"text":"ainda \u00e9 ter\u00e7a-feira e eu j\u00e1 to assimpic.twitter.com\/jPa7eatkhe","timestamp":1573567112000,"timestamp_epochs":1573567112,"tweet_id":"1194253142633984001","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194253142633984001","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">poxa eu s\u00f3 queria dar uns beijinhos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1043,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":379,"text":"poxa eu s\u00f3 queria dar uns beijinhos","timestamp":1573519700000,"timestamp_epochs":1573519700,"tweet_id":"1194054282716340227","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194054282716340227","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava pensando aqui comigo e eu nunca tive um date desses que vc vai num restaurante\/lanchonete\/ qualquer lugar com a pessoa e fica conversando sobre a vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":823,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":141,"text":"tava pensando aqui comigo e eu nunca tive um date desses que vc vai num restaurante\/lanchonete\/ qualquer lugar com a pessoa e fica conversando sobre a vida","timestamp":1573513418000,"timestamp_epochs":1573513418,"tweet_id":"1194027934169874434","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194027934169874434","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tipo estou \u201calmo\u00e7ando\u201d agora 7 da noite<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"tipo estou \u201calmo\u00e7ando\u201d agora 7 da noite","timestamp":1573510175000,"timestamp_epochs":1573510175,"tweet_id":"1194014331807129600","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194014331807129600","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem dias que eu acordo t\u00e3o tarde que fico na d\u00favida se tomo caf\u00e9 da@manh\u00e3, almo\u00e7o ou se j\u00e1 pulo pro jantar<\/p>","is_retweet":0,"likes":250,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"tem dias que eu acordo t\u00e3o tarde que fico na d\u00favida se tomo caf\u00e9 da@manh\u00e3, almo\u00e7o ou se j\u00e1 pulo pro jantar","timestamp":1573510130000,"timestamp_epochs":1573510130,"tweet_id":"1194014144850251777","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194014144850251777","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JqI1EdZYsR\">pic.twitter.com\/JqI1EdZYsR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":316,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"pic.twitter.com\/JqI1EdZYsR","timestamp":1573508172000,"timestamp_epochs":1573508172,"tweet_id":"1194005933808066561","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194005933808066561","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IbloxVv9xS\">pic.twitter.com\/IbloxVv9xS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36857,"replies":153,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12675,"text":"pic.twitter.com\/IbloxVv9xS","timestamp":1573507990000,"timestamp_epochs":1573507990,"tweet_id":"1194005167500337152","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1194005167500337152","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">outro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RoleAleatorio?src=hash\"><s>#<\/s><b>RoleAleatorio<\/b><\/a> tbm \u00e9 buscar a escola de m\u00fasica na alameda yaya gopouva por causa do trote da betty <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DaUmGoogle?src=hash\"><s>#<\/s><b>DaUmGoogle<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CnA7WOKXZT\">pic.twitter.com\/CnA7WOKXZT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"outro #RoleAleatorio tbm \u00e9 buscar a escola de m\u00fasica na alameda yaya gopouva por causa do trote da betty #DaUmGoogle #adpic.twitter.com\/CnA7WOKXZT","timestamp":1573503517000,"timestamp_epochs":1573503517,"tweet_id":"1193986407532040192","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1193986407532040192","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">- t\u00e1 com raiva?\n- to nada\n- olha isso aqui que engra\u00e7ado\n-<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tylerthecreator\/status\/1193954780730646531\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rb2MapTQMb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tylerthecreator\/status\/1193954780730646531\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tylerthecreato<\/span><span class=\"invisible\">r\/status\/1193954780730646531<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7937,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2674,"text":"- t\u00e1 com raiva?\n- to nada\n- olha isso aqui que engra\u00e7ado\n-https:\/\/twitter.com\/tylerthecreator\/status\/1193954780730646531\u00a0\u2026","timestamp":1573497166000,"timestamp_epochs":1573497166,"tweet_id":"1193959768500641796","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1193959768500641796","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho que o lugar com <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RoleAleatorio?src=hash\"><s>#<\/s><b>RoleAleatorio<\/b><\/a> mais pesquisado nos ultimos meses \u00e9 o p\u00e9 de fava hein. aquele restaurante que virou meme por causa de um programa de tv. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DaUmGoogle?src=hash\"><s>#<\/s><b>DaUmGoogle<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a>\n\ne qual o lugar mais aleatorio pra vcs? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1193943473159835649\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t1jR7qexos\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1193943473159835649\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rolealeatorio\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1193943473159835649<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iPSjaukMH2\">pic.twitter.com\/iPSjaukMH2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":476,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"acho que o lugar com #RoleAleatorio mais pesquisado nos ultimos meses \u00e9 o p\u00e9 de fava hein. aquele restaurante que virou meme por causa de um programa de tv. #DaUmGoogle #ad\n\ne qual o lugar mais aleatorio pra vcs? https:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1193943473159835649\u00a0\u2026pic.twitter.com\/iPSjaukMH2","timestamp":1573493731000,"timestamp_epochs":1573493731,"tweet_id":"1193945364249948160","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1193945364249948160","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai dar certo<\/p>","is_retweet":0,"likes":344,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":99,"text":"vai dar certo","timestamp":1573427850000,"timestamp_epochs":1573427850,"tweet_id":"1193669038238576642","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1193669038238576642","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sant\u00edssima trindade adriana esteves, let\u00edcia colin e marjorie estiano. da o trof\u00e9u pras 3 que t\u00e1 tudo certo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MelhoresDoAno?src=hash\"><s>#<\/s><b>MelhoresDoAno<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/czN90xp6O2\">pic.twitter.com\/czN90xp6O2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":532,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"sant\u00edssima trindade adriana esteves, let\u00edcia colin e marjorie estiano. da o trof\u00e9u pras 3 que t\u00e1 tudo certo #MelhoresDoAnopic.twitter.com\/czN90xp6O2","timestamp":1573424533000,"timestamp_epochs":1573424533,"tweet_id":"1193655123559538689","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1193655123559538689","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu apresentando trabalho na frente da sala toda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9DirwuWDtw\">pic.twitter.com\/9DirwuWDtw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16384,"replies":107,"retweet_id":"1193647562236018689","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":3391,"text":"eu apresentando trabalho na frente da sala todapic.twitter.com\/9DirwuWDtw","timestamp":1573422351000,"timestamp_epochs":1573422351,"tweet_id":"1193645974910099461","tweet_url":"\/luscas\/status\/1193645974910099461","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UWPXsMMQky\">pic.twitter.com\/UWPXsMMQky<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8660,"replies":178,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3582,"text":"pic.twitter.com\/UWPXsMMQky","timestamp":1573417463000,"timestamp_epochs":1573417463,"tweet_id":"1193625471675764739","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1193625471675764739","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria parar de chorar por tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":712,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":318,"text":"queria parar de chorar por tudo","timestamp":1573411320000,"timestamp_epochs":1573411320,"tweet_id":"1193599707051941889","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1193599707051941889","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">boa sorte no enem galera<\/p>","is_retweet":0,"likes":309,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"boa sorte no enem galera","timestamp":1573358137000,"timestamp_epochs":1573358137,"tweet_id":"1193376641977929728","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1193376641977929728","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chegando no lugar q eu jurei nunca mais p\u00f4r os p\u00e9s<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gLriWDsiKb\">pic.twitter.com\/gLriWDsiKb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":673,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":112,"text":"chegando no lugar q eu jurei nunca mais p\u00f4r os p\u00e9spic.twitter.com\/gLriWDsiKb","timestamp":1573340332000,"timestamp_epochs":1573340332,"tweet_id":"1193301959236820994","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1193301959236820994","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to t\u00e3o cansado que s\u00f3 to respirando pq \u00e9 autom\u00e1tico\no resto do corpo n\u00e3o t\u00e1 respondendo mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1240,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":544,"text":"to t\u00e3o cansado que s\u00f3 to respirando pq \u00e9 autom\u00e1tico\no resto do corpo n\u00e3o t\u00e1 respondendo mais","timestamp":1573332717000,"timestamp_epochs":1573332717,"tweet_id":"1193270020723359745","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1193270020723359745","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">defina o q vc queria nesse momento em 2 emojis:\n\n<img alt=\"\ud83d\udcb4\" aria-label=\"Emoji: C\u00e9dulas com sinal de iene\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4b4.png\" title=\"C\u00e9dulas com sinal de iene\"\/> <img alt=\"\u2708\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Avi\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2708.png\" title=\"Avi\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":958,"replies":183,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":265,"text":"defina o q vc queria nesse momento em 2 emojis:\n\n ","timestamp":1573329761000,"timestamp_epochs":1573329761,"tweet_id":"1193257624290156544","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1193257624290156544","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chegar atrasado nos lugares n\u00e3o \u00e9 uma mania       \u00e9 um dom<\/p>","is_retweet":0,"likes":954,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":358,"text":"chegar atrasado nos lugares n\u00e3o \u00e9 uma mania       \u00e9 um dom","timestamp":1573318714000,"timestamp_epochs":1573318714,"tweet_id":"1193211289553817600","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1193211289553817600","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu estudando um dia antes da prova<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AWG14b5BoF\">pic.twitter.com\/AWG14b5BoF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33840,"replies":206,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13962,"text":"eu estudando um dia antes da provapic.twitter.com\/AWG14b5BoF","timestamp":1573307732000,"timestamp_epochs":1573307732,"tweet_id":"1193165227363360768","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1193165227363360768","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordar cedo no final de semana mesmo qnd n\u00e3o precisa, bem vindo a minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":1521,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":498,"text":"acordar cedo no final de semana mesmo qnd n\u00e3o precisa, bem vindo a minha vida","timestamp":1573298018000,"timestamp_epochs":1573298018,"tweet_id":"1193124481692323840","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1193124481692323840","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deitado ouvindo m\u00fasica e pensando na vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":491,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":141,"text":"deitado ouvindo m\u00fasica e pensando na vida","timestamp":1573275621000,"timestamp_epochs":1573275621,"tweet_id":"1193030541685207042","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1193030541685207042","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"doug oliver","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu me preparando pra sofrer mais um dia pela pessoa que n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XASzb9GyM3\">pic.twitter.com\/XASzb9GyM3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":45634,"replies":954,"retweet_id":"1192991214318112769","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":15189,"text":"eu me preparando pra sofrer mais um dia pela pessoa que n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed pra mimpic.twitter.com\/XASzb9GyM3","timestamp":1573258009000,"timestamp_epochs":1573258009,"tweet_id":"1192956671347302401","tweet_url":"\/dougoliverx\/status\/1192956671347302401","user_id":"709883764579635201","username":"dougoliverx"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a divina de campo no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DragRaceUK?src=hash\"><s>#<\/s><b>DragRaceUK<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xKGg29Gj6O\">pic.twitter.com\/xKGg29Gj6O<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":159,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"a divina de campo no #DragRaceUKpic.twitter.com\/xKGg29Gj6O","timestamp":1573259730000,"timestamp_epochs":1573259730,"tweet_id":"1192963891791302656","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192963891791302656","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meus cuponzinhos de desconto\n\nRappi\n20 REAIS DE DESCONTO na sua primeira compra (min. R$35)\ncupom: CLEYTU ou <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bnc.lt\/scMl\/ZU6isN3bs1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qvccjE6Ttz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bnc.lt\/scMl\/ZU6isN3bs1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bnc.lt\/scMl\/ZU6isN3bs1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> \n\n99\nDesconto na primeira corrida\ncupom: BR5Z42Z5 ou <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/d.99app.com\/rZybyqMKus2Ta?shareChannel=more\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G7T2i5xQ6z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/d.99app.com\/rZybyqMKus2Ta?shareChannel=more\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">d.99app.com\/rZybyqMKus2Ta?<\/span><span class=\"invisible\">shareChannel=more<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nAirbnb\nat\u00e9 R$179 de desconto em sua 1\u00aa viagem\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/abnb.me\/e\/ztO1kKVXU0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4HegI9g2LL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/abnb.me\/e\/ztO1kKVXU0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">abnb.me\/e\/ztO1kKVXU0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bOSjYDVRtA\">pic.twitter.com\/bOSjYDVRtA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"meus cuponzinhos de desconto\n\nRappi\n20 REAIS DE DESCONTO na sua primeira compra (min. R$35)\ncupom: CLEYTU ou http:\/\/bnc.lt\/scMl\/ZU6isN3bs1\u00a0 \n\n99\nDesconto na primeira corrida\ncupom: BR5Z42Z5 ou http:\/\/d.99app.com\/rZybyqMKus2Ta?shareChannel=more\u00a0\u2026\n\nAirbnb\nat\u00e9 R$179 de desconto em sua 1\u00aa viagem\nhttp:\/\/abnb.me\/e\/ztO1kKVXU0\u00a0pic.twitter.com\/bOSjYDVRtA","timestamp":1573255366000,"timestamp_epochs":1573255366,"tweet_id":"1192945588955955203","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192945588955955203","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">figurinhas do bob esponja que podem serem usadas em qualquer momento da sua vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":742,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":109,"text":"figurinhas do bob esponja que podem serem usadas em qualquer momento da sua vida","timestamp":1573252356000,"timestamp_epochs":1573252356,"tweet_id":"1192932963006201856","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192932963006201856","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9dw2BrCALH\">pic.twitter.com\/9dw2BrCALH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1474,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":505,"text":"pic.twitter.com\/9dw2BrCALH","timestamp":1573246556000,"timestamp_epochs":1573246556,"tweet_id":"1192908634226860033","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192908634226860033","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ht\">lili cantou<\/p>","is_retweet":0,"likes":619,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":175,"text":"lili cantou","timestamp":1573246355000,"timestamp_epochs":1573246355,"tweet_id":"1192907794023882755","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192907794023882755","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">completamente viciado no perfil subcelebridades distorcidas<\/p>","is_retweet":0,"likes":141,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"completamente viciado no perfil subcelebridades distorcidas","timestamp":1573246235000,"timestamp_epochs":1573246235,"tweet_id":"1192907288035680262","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192907288035680262","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Yuri Gabe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cconvidado n\u00e3o convida...\u201d \neu levando o bonde todo pro rol\u00ea<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ogpojm5iWO\">pic.twitter.com\/ogpojm5iWO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13712,"replies":361,"retweet_id":"1192905944432304128","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":3824,"text":"\u201cconvidado n\u00e3o convida...\u201d \neu levando o bonde todo pro rol\u00eapic.twitter.com\/ogpojm5iWO","timestamp":1573174178000,"timestamp_epochs":1573174178,"tweet_id":"1192605058271186945","tweet_url":"\/yurigabex\/status\/1192605058271186945","user_id":"1561151137","username":"yurigabex"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"zh\">\u5927\u65e5\u5b50<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1192892579714666498\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cG3hn8byu2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1192892579714666498\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1192892579714666498<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":872,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":96,"text":"\u5927\u65e5\u5b50https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1192892579714666498\u00a0\u2026","timestamp":1573245614000,"timestamp_epochs":1573245614,"tweet_id":"1192904682441781249","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192904682441781249","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">anitta e marilia mendon\u00e7a gostaria de saber quando q ele vem atr\u00e1s pq eu meio que sumi faz um tempinho j\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":2677,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":790,"text":"anitta e marilia mendon\u00e7a gostaria de saber quando q ele vem atr\u00e1s pq eu meio que sumi faz um tempinho j\u00e1","timestamp":1573243862000,"timestamp_epochs":1573243862,"tweet_id":"1192897334440550401","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192897334440550401","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">resumindo minha vida amorosa nesse ano:\n\ns\u00f3 ladeira abaixo<\/p>","is_retweet":0,"likes":796,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":273,"text":"resumindo minha vida amorosa nesse ano:\n\ns\u00f3 ladeira abaixo","timestamp":1573241162000,"timestamp_epochs":1573241162,"tweet_id":"1192886010935418880","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192886010935418880","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu tivesse um cabelo desse eu ia andar mexendo a cabe\u00e7a de um lado pro outro 24horas por dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OZL1H9nLpU\">pic.twitter.com\/OZL1H9nLpU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6727,"replies":82,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1384,"text":"se eu tivesse um cabelo desse eu ia andar mexendo a cabe\u00e7a de um lado pro outro 24horas por diapic.twitter.com\/OZL1H9nLpU","timestamp":1573232478000,"timestamp_epochs":1573232478,"tweet_id":"1192849588677435397","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192849588677435397","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ultimamente meu celular t\u00e1 travando mais que minhas costas<\/p>","is_retweet":0,"likes":339,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":88,"text":"ultimamente meu celular t\u00e1 travando mais que minhas costas","timestamp":1573231723000,"timestamp_epochs":1573231723,"tweet_id":"1192846421906644997","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192846421906644997","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Integral com muita fibraaaaaaaa\ne com sabor pesto, melhor ainda \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LamenPanco?src=hash\"><s>#<\/s><b>LamenPanco<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"325084224\" dir=\"ltr\" href=\"\/PancoOficial\"><s>@<\/s><b>PancoOficial<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3IdPpwheIv\">pic.twitter.com\/3IdPpwheIv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Integral com muita fibraaaaaaaa\ne com sabor pesto, melhor ainda \n#LamenPanco @PancoOficialpic.twitter.com\/3IdPpwheIv","timestamp":1573228999000,"timestamp_epochs":1573228999,"tweet_id":"1192834994449895426","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192834994449895426","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o meu teste do lamen <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"325084224\" dir=\"ltr\" href=\"\/PancoOficial\"><s>@<\/s><b>PancoOficial<\/b><\/a> que deu integral sabor pesto \ngostei que o quiz acertou que estou na luta pra me tornar uma grande gostosa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/lamenpanco?src=hash\"><s>#<\/s><b>lamenpanco<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.lamenpanco.com.br\/results\/integral-pesto.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CK5GhWToAV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.lamenpanco.com.br\/results\/integral-pesto.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">lamenpanco.com.br\/results\/integr<\/span><span class=\"invisible\">al-pesto.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":150,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"e o meu teste do lamen @PancoOficial que deu integral sabor pesto \ngostei que o quiz acertou que estou na luta pra me tornar uma grande gostosa #ad #lamenpancohttps:\/\/www.lamenpanco.com.br\/results\/integral-pesto.html\u00a0\u2026","timestamp":1573227037000,"timestamp_epochs":1573227037,"tweet_id":"1192826768530522112","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192826768530522112","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">assistindo dora a aventureira s\u00f3 pra falar ~n\u00e3o~ qnd ela me pedir as coisas<\/p>","is_retweet":0,"likes":852,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":108,"text":"assistindo dora a aventureira s\u00f3 pra falar ~n\u00e3o~ qnd ela me pedir as coisas","timestamp":1573180739000,"timestamp_epochs":1573180739,"tweet_id":"1192632579356286979","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192632579356286979","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um burrito \u00e9 tudo que eu preciso agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"um burrito \u00e9 tudo que eu preciso agora","timestamp":1573174394000,"timestamp_epochs":1573174394,"tweet_id":"1192605963943063552","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192605963943063552","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai que vontade de comer comida mexicana<\/p>","is_retweet":0,"likes":252,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":45,"text":"ai que vontade de comer comida mexicana","timestamp":1573174037000,"timestamp_epochs":1573174037,"tweet_id":"1192604467683889152","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192604467683889152","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo final de dia eu to esse video<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d9bW47vTvk\">pic.twitter.com\/d9bW47vTvk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9943,"replies":94,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5679,"text":"todo final de dia eu to esse videopic.twitter.com\/d9bW47vTvk","timestamp":1573162674000,"timestamp_epochs":1573162674,"tweet_id":"1192556809439068165","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192556809439068165","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">j\u00e1 passou de \u201cdedo no cu e gritaria\u201d faz tempo\nagora t\u00e1 algo tipo \u201cfudeu\u201d e \u201cn\u00e3o \u00e9 meme, isso realmente aconteceu\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1192478892298252289\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9lCkYFrgqs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1192478892298252289\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1192478892298252289<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":864,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":170,"text":"j\u00e1 passou de \u201cdedo no cu e gritaria\u201d faz tempo\nagora t\u00e1 algo tipo \u201cfudeu\u201d e \u201cn\u00e3o \u00e9 meme, isso realmente aconteceu\u201dhttps:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1192478892298252289\u00a0\u2026","timestamp":1573144382000,"timestamp_epochs":1573144382,"tweet_id":"1192480087905652736","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192480087905652736","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria estar cansada em Dubai<\/p>","is_retweet":0,"likes":1743,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1082,"text":"queria estar cansada em Dubai","timestamp":1573088287000,"timestamp_epochs":1573088287,"tweet_id":"1192244805100806144","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192244805100806144","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Marcos Mion","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/noticiasdatv.uol.com.br\/noticia\/a-fazenda\/fazenda-record-demite-funcionario-apos-ofensa-racista-contra-sabrina-paiva-30675\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lPYdBS2oyo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/noticiasdatv.uol.com.br\/noticia\/a-fazenda\/fazenda-record-demite-funcionario-apos-ofensa-racista-contra-sabrina-paiva-30675\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">noticiasdatv.uol.com.br\/noticia\/a-faze<\/span><span class=\"invisible\">nda\/fazenda-record-demite-funcionario-apos-ofensa-racista-contra-sabrina-paiva-30675<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7347,"replies":437,"retweet_id":"1192115774577676288","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":682,"text":"https:\/\/noticiasdatv.uol.com.br\/noticia\/a-fazenda\/fazenda-record-demite-funcionario-apos-ofensa-racista-contra-sabrina-paiva-30675\u00a0\u2026","timestamp":1573055703000,"timestamp_epochs":1573055703,"tweet_id":"1192108141531582464","tweet_url":"\/marcosmion\/status\/1192108141531582464","user_id":"36152770","username":"marcosmion"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Inaceit\u00e1vel \nRACISMO \u00c9 CRIME<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tripolarzinha\/status\/1191926887666335744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YuZd1OoQZe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tripolarzinha\/status\/1191926887666335744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tripolarzinha\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1191926887666335744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":745,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":91,"text":"Inaceit\u00e1vel \nRACISMO \u00c9 CRIMEhttps:\/\/twitter.com\/tripolarzinha\/status\/1191926887666335744\u00a0\u2026","timestamp":1573049564000,"timestamp_epochs":1573049564,"tweet_id":"1192082389452935168","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192082389452935168","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2 meses pro ano acabar...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JhDsX7L1K4\">pic.twitter.com\/JhDsX7L1K4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7250,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3607,"text":"2 meses pro ano acabar...pic.twitter.com\/JhDsX7L1K4","timestamp":1573046513000,"timestamp_epochs":1573046513,"tweet_id":"1192069594556620800","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1192069594556620800","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem abandona amigos por causa de namoro \u00e9 CUZ\u00c3O<\/p>","is_retweet":0,"likes":4710,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1356,"text":"quem abandona amigos por causa de namoro \u00e9 CUZ\u00c3O","timestamp":1573004125000,"timestamp_epochs":1573004125,"tweet_id":"1191891806184714240","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1191891806184714240","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Canal Urso Black","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gFYg9ELomv\">pic.twitter.com\/gFYg9ELomv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":205,"replies":2,"retweet_id":"1191848531432214528","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":55,"text":"pic.twitter.com\/gFYg9ELomv","timestamp":1572992725000,"timestamp_epochs":1572992725,"tweet_id":"1191843991907708931","tweet_url":"\/CanalUrso\/status\/1191843991907708931","user_id":"1095343109389443073","username":"CanalUrso"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu: \u201cto de boa, n\u00e3o vou esquentar minha cabe\u00e7a com isso\u201d\n\neu tbm:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rrxplfouqp\">pic.twitter.com\/rrxplfouqp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4036,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1755,"text":"eu: \u201cto de boa, n\u00e3o vou esquentar minha cabe\u00e7a com isso\u201d\n\neu tbm:pic.twitter.com\/rrxplfouqp","timestamp":1572986906000,"timestamp_epochs":1572986906,"tweet_id":"1191819583872753664","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1191819583872753664","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"elivelto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Animais Fant\u00e1sticos 3 no Brasil\"\n\numa id\u00e9ia para as criaturas m\u00e1gicas:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/idxCunMefJ\">pic.twitter.com\/idxCunMefJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":73378,"replies":352,"retweet_id":"1191804454380752896","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":24674,"text":"\"Animais Fant\u00e1sticos 3 no Brasil\"\n\numa id\u00e9ia para as criaturas m\u00e1gicas:pic.twitter.com\/idxCunMefJ","timestamp":1572897661000,"timestamp_epochs":1572897661,"tweet_id":"1191445264902639618","tweet_url":"\/eliveltofausti\/status\/1191445264902639618","user_id":"807957775007490048","username":"eliveltofausti"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cvamo fazer um amigo secreto?\u201d\n\nN\n\u3000 \u00c3\n\u3000\u3000 O\n\u3000\u3000\u3000 O\n\u3000\u3000\u3000\u3000 o\n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000o\n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000 o\n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000o\n\u3000\u3000\u3000\u3000 \u3002\n\u3000\u3000\u3000 \u3002<\/p>","is_retweet":0,"likes":18876,"replies":82,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6036,"text":"\u201cvamo fazer um amigo secreto?\u201d\n\nN\n\u3000 \u00c3\n\u3000\u3000 O\n\u3000\u3000\u3000 O\n\u3000\u3000\u3000\u3000 o\n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000o\n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000 o\n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000o\n\u3000\u3000\u3000\u3000 \u3002\n\u3000\u3000\u3000 \u3002","timestamp":1572974791000,"timestamp_epochs":1572974791,"tweet_id":"1191768771356217349","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1191768771356217349","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnd vc pede pra sua amiga te ajudar na comida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/viU8lvtD5y\">pic.twitter.com\/viU8lvtD5y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":837,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":72,"text":"qnd vc pede pra sua amiga te ajudar na comidapic.twitter.com\/viU8lvtD5y","timestamp":1572968460000,"timestamp_epochs":1572968460,"tweet_id":"1191742215309185025","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1191742215309185025","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que vontade de comer churros<\/p>","is_retweet":0,"likes":472,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":134,"text":"que vontade de comer churros","timestamp":1572966688000,"timestamp_epochs":1572966688,"tweet_id":"1191734783992385537","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1191734783992385537","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu devia t\u00e1 dormindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":801,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":620,"text":"eu devia t\u00e1 dormindo","timestamp":1572929507000,"timestamp_epochs":1572929507,"tweet_id":"1191578835663372288","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1191578835663372288","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora minha amiga <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144974967\" dir=\"ltr\" href=\"\/cleytu\"><s>@<\/s><b>cleytu<\/b><\/a> foi longe demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hJlrhfLO0g\">pic.twitter.com\/hJlrhfLO0g<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16593,"replies":157,"retweet_id":"1191504813357441024","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":1250,"text":"agora minha amiga @cleytu foi longe demaispic.twitter.com\/hJlrhfLO0g","timestamp":1572911696000,"timestamp_epochs":1572911696,"tweet_id":"1191504131690827776","tweet_url":"\/luscas\/status\/1191504131690827776","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">semanal mal come\u00e7ou e eu j\u00e1 to \n\nexausto\nmorto\nmo\u00eddo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1673,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1016,"text":"semanal mal come\u00e7ou e eu j\u00e1 to \n\nexausto\nmorto\nmo\u00eddo","timestamp":1572901400000,"timestamp_epochs":1572901400,"tweet_id":"1191460945966579712","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1191460945966579712","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnd vc conversa com uma pessoa usando memes e ela responde com memes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xcaD1hR0j1\">pic.twitter.com\/xcaD1hR0j1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7189,"replies":104,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1882,"text":"qnd vc conversa com uma pessoa usando memes e ela responde com memespic.twitter.com\/xcaD1hR0j1","timestamp":1572885564000,"timestamp_epochs":1572885564,"tweet_id":"1191394524884545541","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1191394524884545541","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se precisar de mim estarei ocupado assistindo a 3\u00aa temporada de atypical <img alt=\"\ud83d\udc27\" aria-label=\"Emoji: Pinguim\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f427.png\" title=\"Pinguim\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":511,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":118,"text":"se precisar de mim estarei ocupado assistindo a 3\u00aa temporada de atypical ","timestamp":1572881177000,"timestamp_epochs":1572881177,"tweet_id":"1191376123902476289","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1191376123902476289","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JDZ9HKos3c\">pic.twitter.com\/JDZ9HKos3c<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5609,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2190,"text":"pic.twitter.com\/JDZ9HKos3c","timestamp":1572831241000,"timestamp_epochs":1572831241,"tweet_id":"1191166677876191234","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1191166677876191234","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ass: Minist\u00e9rio Do Twitter (eu mesmo)<\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ass: Minist\u00e9rio Do Twitter (eu mesmo)","timestamp":1572791328000,"timestamp_epochs":1572791328,"tweet_id":"1190999270914174976","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190999270914174976","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desde que o pessoal come\u00e7ou a inventar atraso pra for\u00e7ar virar meme, de gente q ficou com medo de virar meme, o evento perdeu suas for\u00e7as e fez seu papel conscientizando a n\u00e3o chegar atrasado. \nisso \u00e9 bom pq temos menos atrasados, n\u00e9? portanto nao teremos mais <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ShowDosAtrasados?src=hash\"><s>#<\/s><b>ShowDosAtrasados<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":594,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":80,"text":"desde que o pessoal come\u00e7ou a inventar atraso pra for\u00e7ar virar meme, de gente q ficou com medo de virar meme, o evento perdeu suas for\u00e7as e fez seu papel conscientizando a n\u00e3o chegar atrasado. \nisso \u00e9 bom pq temos menos atrasados, n\u00e9? portanto nao teremos mais #ShowDosAtrasados","timestamp":1572791247000,"timestamp_epochs":1572791247,"tweet_id":"1190998931108454400","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190998931108454400","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a fachada t\u00e1 pintada assim pq \u00e9 o conceito pra hora do horror gente \/expliquei<\/p>","is_retweet":0,"likes":194,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a fachada t\u00e1 pintada assim pq \u00e9 o conceito pra hora do horror gente \/expliquei","timestamp":1572787365000,"timestamp_epochs":1572787365,"tweet_id":"1190982649743126528","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190982649743126528","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\/\/hopi-hari com as amigas <img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83c\udfa2\" aria-label=\"Emoji: Montanha russa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3a2.png\" title=\"Montanha russa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ujOSP5Ebvw\">pic.twitter.com\/ujOSP5Ebvw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3502,"replies":54,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":67,"text":"\/\/hopi-hari com as amigas pic.twitter.com\/ujOSP5Ebvw","timestamp":1572786570000,"timestamp_epochs":1572786570,"tweet_id":"1190979315229442048","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190979315229442048","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 esse ano isso j\u00e1 aconteceu comigo umas 10x<\/p>","is_retweet":0,"likes":142,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"s\u00f3 esse ano isso j\u00e1 aconteceu comigo umas 10x","timestamp":1572786086000,"timestamp_epochs":1572786086,"tweet_id":"1190977283974148099","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190977283974148099","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">boa prova pra quem vai fazer o enem hoje. vai dar tudo certo :)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2454,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":615,"text":"boa prova pra quem vai fazer o enem hoje. vai dar tudo certo :)","timestamp":1572779924000,"timestamp_epochs":1572779924,"tweet_id":"1190951438358384640","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190951438358384640","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">kjkkkkkkk <img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3LOZmSZxGD\">pic.twitter.com\/3LOZmSZxGD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18790,"replies":105,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5569,"text":"kjkkkkkkk pic.twitter.com\/3LOZmSZxGD","timestamp":1572743219000,"timestamp_epochs":1572743219,"tweet_id":"1190797488946630657","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190797488946630657","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">15\/11<\/p>","is_retweet":0,"likes":689,"replies":112,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":109,"text":"15\/11","timestamp":1572741732000,"timestamp_epochs":1572741732,"tweet_id":"1190791248086474752","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190791248086474752","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser de libra com ascendente em g\u00eameos n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil<\/p>","is_retweet":0,"likes":110,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"ser de libra com ascendente em g\u00eameos n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil","timestamp":1572736647000,"timestamp_epochs":1572736647,"tweet_id":"1190769923225726976","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190769923225726976","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">talvez eu seja a pessoa mais indecisa do planeta terra<\/p>","is_retweet":0,"likes":865,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":385,"text":"talvez eu seja a pessoa mais indecisa do planeta terra","timestamp":1572733702000,"timestamp_epochs":1572733702,"tweet_id":"1190757571755425792","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190757571755425792","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ultimamente to indo pra academia na for\u00e7a do \u00f3dio mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":290,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"ultimamente to indo pra academia na for\u00e7a do \u00f3dio mesmo","timestamp":1572732282000,"timestamp_epochs":1572732282,"tweet_id":"1190751613855707136","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190751613855707136","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a maior indecis\u00e3o da minha vida \u00e9 querer namorar e ao mesmo tempo n\u00e3o querer namorar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1378,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":486,"text":"a maior indecis\u00e3o da minha vida \u00e9 querer namorar e ao mesmo tempo n\u00e3o querer namorar","timestamp":1572729117000,"timestamp_epochs":1572729117,"tweet_id":"1190738339483279361","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190738339483279361","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAMOS AS DICAS PARA QUEM VAI FAZER O ENEM \n\n- n\u00e3o esque\u00e7a de levar o documento de identidade com foto hein \n\n- s\u00f3 pode caneta preta de material transparente\n\n- a prova \u00e9 longa ent\u00e3o \u00e9 sempre bom levar \u00e1gua e um lanchinho\n\n- deixar o celular desligado <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Enem2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>Enem2019<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aeeE4DTXk8\">pic.twitter.com\/aeeE4DTXk8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3452,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1031,"text":"VAMOS AS DICAS PARA QUEM VAI FAZER O ENEM \n\n- n\u00e3o esque\u00e7a de levar o documento de identidade com foto hein \n\n- s\u00f3 pode caneta preta de material transparente\n\n- a prova \u00e9 longa ent\u00e3o \u00e9 sempre bom levar \u00e1gua e um lanchinho\n\n- deixar o celular desligado #Enem2019pic.twitter.com\/aeeE4DTXk8","timestamp":1572725299000,"timestamp_epochs":1572725299,"tweet_id":"1190722325374787588","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190722325374787588","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 foda<\/p>","is_retweet":0,"likes":312,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":169,"text":"t\u00e1 foda","timestamp":1572720068000,"timestamp_epochs":1572720068,"tweet_id":"1190700382613315584","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190700382613315584","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o tokinho kjkkkk \u00edcone demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cTFpMCs5DU\">pic.twitter.com\/cTFpMCs5DU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12089,"replies":71,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1533,"text":"o tokinho kjkkkk \u00edcone demaispic.twitter.com\/cTFpMCs5DU","timestamp":1572716205000,"timestamp_epochs":1572716205,"tweet_id":"1190684182961381376","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190684182961381376","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dia dos finados \n\nem mem\u00f3ria de todos os meus personagens favoritos nos filmes, s\u00e9ries e livros que sempre morrem<\/p>","is_retweet":0,"likes":3081,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1068,"text":"dia dos finados \n\nem mem\u00f3ria de todos os meus personagens favoritos nos filmes, s\u00e9ries e livros que sempre morrem","timestamp":1572694880000,"timestamp_epochs":1572694880,"tweet_id":"1190594738027712513","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190594738027712513","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo que falaram aqui se trata da m\u00fasica em ingl\u00eas do abeced\u00e1rio. mas tipo, eu n\u00e3o relacionei a isso e qnd eu vi a foto eu simplesmente comecei a rir kjkkkk vai entender<\/p>","is_retweet":0,"likes":481,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"pelo que falaram aqui se trata da m\u00fasica em ingl\u00eas do abeced\u00e1rio. mas tipo, eu n\u00e3o relacionei a isso e qnd eu vi a foto eu simplesmente comecei a rir kjkkkk vai entender","timestamp":1572660000000,"timestamp_epochs":1572660000,"tweet_id":"1190448439143927810","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190448439143927810","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Jo\u00e3o Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que \u00e9 baseado na m\u00fasica do alfabeto em ingl\u00eas, na parte do ELEMENOPI \u00e9 mais r\u00e1pido<\/p>","is_retweet":1,"likes":207,"replies":3,"retweet_id":"1190448272902627329","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":3,"text":"Acho que \u00e9 baseado na m\u00fasica do alfabeto em ingl\u00eas, na parte do ELEMENOPI \u00e9 mais r\u00e1pido","timestamp":1572647855000,"timestamp_epochs":1572647855,"tweet_id":"1190397502845001730","tweet_url":"\/Jpapa016\/status\/1190397502845001730","user_id":"126407289","username":"Jpapa016"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hey vc\nvc mesmo\nj\u00e1 ajudou a doar 5 reais pro Instituto Ayrton Senna? \nN\u00e3o?\nPoxaaaaa\nPosta agora\nS\u00f3 tweetar <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><s>#<\/s><b>ObrigadoSenna<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Heineken_Senna_Emoji\/Heineken_Senna_Emoji.png\"\/><\/a><\/span>\nou usar a hashtag no insta ou face<\/p>","is_retweet":0,"likes":738,"replies":132,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":178,"text":"hey vc\nvc mesmo\nj\u00e1 ajudou a doar 5 reais pro Instituto Ayrton Senna? \nN\u00e3o?\nPoxaaaaa\nPosta agora\nS\u00f3 tweetar #ObrigadoSenna\nou usar a hashtag no insta ou face","timestamp":1572651267000,"timestamp_epochs":1572651267,"tweet_id":"1190411812380041217","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190411812380041217","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem sei pq eu to rindo tanto disso kjkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZEqKdijPDv\">pic.twitter.com\/ZEqKdijPDv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13501,"replies":70,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3319,"text":"nem sei pq eu to rindo tanto disso kjkkkpic.twitter.com\/ZEqKdijPDv","timestamp":1572647133000,"timestamp_epochs":1572647133,"tweet_id":"1190394471223058432","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190394471223058432","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e0s vezes a gente at\u00e9 esquece do amor pr\u00f3prio<\/p>","is_retweet":0,"likes":716,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":212,"text":"\u00e0s vezes a gente at\u00e9 esquece do amor pr\u00f3prio","timestamp":1572644383000,"timestamp_epochs":1572644383,"tweet_id":"1190382939428794370","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190382939428794370","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Heineken Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A cada post com a <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><s>#<\/s><b>ObrigadoSenna<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Heineken_Senna_Emoji\/Heineken_Senna_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> R$5,00 ser\u00e3o doados para o Instituto Ayrton Senna. Saia na frente e entre nessa corrente. \n\nConsulte as condi\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o no site:  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.heineken.com\/br\/obrigadosenna\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wVEWpy53QG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.heineken.com\/br\/obrigadosenna\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">heineken.com\/br\/obrigadosen<\/span><span class=\"invisible\">na<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zm8xIyXtv1\">pic.twitter.com\/Zm8xIyXtv1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":242,"replies":61,"retweet_id":"1190317917587554306","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":130,"text":"A cada post com a #ObrigadoSenna R$5,00 ser\u00e3o doados para o Instituto Ayrton Senna. Saia na frente e entre nessa corrente. \n\nConsulte as condi\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o no site:  http:\/\/www.heineken.com\/br\/obrigadosenna\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Zm8xIyXtv1","timestamp":1569350152000,"timestamp_epochs":1569350152,"tweet_id":"1176565931297914881","tweet_url":"\/heinekenbr\/status\/1176565931297914881","user_id":"96177667","username":"heinekenbr"},{"fullname":"little monsters merecem direitos?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha fantasia de halloween \u00e9 central gay de cancelamento, eh isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4bkS9EwWW2\">pic.twitter.com\/4bkS9EwWW2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":89711,"replies":2028,"retweet_id":"1190311013687672832","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":23978,"text":"minha fantasia de halloween \u00e9 central gay de cancelamento, eh issopic.twitter.com\/4bkS9EwWW2","timestamp":1572572464000,"timestamp_epochs":1572572464,"tweet_id":"1190081286616076289","tweet_url":"\/hugumoon\/status\/1190081286616076289","user_id":"74034329","username":"hugumoon"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chegou novembro eu s\u00f3 penso nas promo\u00e7\u00e3o da black friday tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1283,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":440,"text":"chegou novembro eu s\u00f3 penso nas promo\u00e7\u00e3o da black friday tudo","timestamp":1572625541000,"timestamp_epochs":1572625541,"tweet_id":"1190303911674097664","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190303911674097664","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu dps de qualquer rol\u00ea open bar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ugdsTPr5i0\">pic.twitter.com\/ugdsTPr5i0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":827,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":205,"text":"eu dps de qualquer rol\u00ea open barpic.twitter.com\/ugdsTPr5i0","timestamp":1572624311000,"timestamp_epochs":1572624311,"tweet_id":"1190298749198905345","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190298749198905345","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quero todo mundo postando <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><s>#<\/s><b>ObrigadoSenna<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Heineken_Senna_Emoji\/Heineken_Senna_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> pra ajudar o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"91154689\" dir=\"ltr\" href=\"\/instayrtonsenna\"><s>@<\/s><b>instayrtonsenna<\/b><\/a>. a cada hashtag usada ser\u00e3o doados 5 REAIS pro Instituto Ayrton Senna. CADA HASHTAG CONTA.\nbora botar esses dedinhos pra funcionar. Mandou mto <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96177667\" dir=\"ltr\" href=\"\/heinekenbr\"><s>@<\/s><b>heinekenbr<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GfIQPZk9zB\">pic.twitter.com\/GfIQPZk9zB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":136,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"quero todo mundo postando #ObrigadoSenna pra ajudar o @instayrtonsenna. a cada hashtag usada ser\u00e3o doados 5 REAIS pro Instituto Ayrton Senna. CADA HASHTAG CONTA.\nbora botar esses dedinhos pra funcionar. Mandou mto @heinekenbrpic.twitter.com\/GfIQPZk9zB","timestamp":1572614580000,"timestamp_epochs":1572614580,"tweet_id":"1190257934707634176","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190257934707634176","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PablloVittar111?src=hash\"><s>#<\/s><b>PablloVittar111<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pwfbs50gbM\">pic.twitter.com\/Pwfbs50gbM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1235,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":420,"text":"#PablloVittar111pic.twitter.com\/Pwfbs50gbM","timestamp":1572568016000,"timestamp_epochs":1572568016,"tweet_id":"1190062630947426304","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190062630947426304","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu espero que vc entenda \nque o meu amor\n\u00e9 amor de quenga <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PablloVittar111?src=hash\"><s>#<\/s><b>PablloVittar111<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3mWV37sdAd\">pic.twitter.com\/3mWV37sdAd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":292,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":83,"text":"eu espero que vc entenda \nque o meu amor\n\u00e9 amor de quenga #PablloVittar111pic.twitter.com\/3mWV37sdAd","timestamp":1572567666000,"timestamp_epochs":1572567666,"tweet_id":"1190061165503750146","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190061165503750146","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Ed Sku\u00e9r","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"hu\">2 megapixel \/\/ 12 megapixel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9I0j0T0uy1\">pic.twitter.com\/9I0j0T0uy1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":677,"replies":3,"retweet_id":"1190016201231089668","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":87,"text":"2 megapixel \/\/ 12 megapixelpic.twitter.com\/9I0j0T0uy1","timestamp":1572533712000,"timestamp_epochs":1572533712,"tweet_id":"1189918749186506754","tweet_url":"\/edskuer\/status\/1189918749186506754","user_id":"1015786423264399360","username":"edskuer"},{"fullname":"anarcocrente","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tava na lua, mas mesmo assim <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1189916089582542848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FFEOUihHTA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1189916089582542848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cleytu\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1189916089582542848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oacXtDN8YU\">pic.twitter.com\/oacXtDN8YU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":147,"replies":4,"retweet_id":"1190013213791928325","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":10,"text":"eu tava na lua, mas mesmo assim https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1189916089582542848\u00a0\u2026pic.twitter.com\/oacXtDN8YU","timestamp":1572555913000,"timestamp_epochs":1572555913,"tweet_id":"1190011867386789889","tweet_url":"\/malafaia_joao\/status\/1190011867386789889","user_id":"2198607397","username":"malafaia_joao"},{"fullname":"micaela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pr\u00f3pria placa m\u00e3e <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1189916089582542848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OzbkLAks4b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1189916089582542848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cleytu\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1189916089582542848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jPYMOnJ52d\">pic.twitter.com\/jPYMOnJ52d<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":167,"replies":6,"retweet_id":"1190013103917940738","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":4,"text":"A pr\u00f3pria placa m\u00e3e https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1189916089582542848\u00a0\u2026pic.twitter.com\/jPYMOnJ52d","timestamp":1572548497000,"timestamp_epochs":1572548497,"tweet_id":"1189980764684922880","tweet_url":"\/mussarelaaaaa\/status\/1189980764684922880","user_id":"1021825502728933376","username":"mussarelaaaaa"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m: *faz procedimento est\u00e9tico*\n\neu: responde esse question\u00e1rio aqui com 77 perguntas q eu quero saber tudo pois fiquei curioso<\/p>","is_retweet":0,"likes":456,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":55,"text":"algu\u00e9m: *faz procedimento est\u00e9tico*\n\neu: responde esse question\u00e1rio aqui com 77 perguntas q eu quero saber tudo pois fiquei curioso","timestamp":1572555618000,"timestamp_epochs":1572555618,"tweet_id":"1190010630440402955","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1190010630440402955","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CYBERCHASE\nUNIDOS\nO HACKER VAMOS DERROTAAAAR\n\n\u1d49\u02e1\u1d49 \u1d5b\u1d43\u1da6 \u1d57\u1d49\u207f\u1d57\u1d43\u02b3 \u1d48\u1d49 \u1d57\u1d58\u1d48\u1d52 \n\nMAS\nA\nPLACA\nM\u00c3E\nIR\u00c1\nNOS\nAJUDAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":982,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":304,"text":"CYBERCHASE\nUNIDOS\nO HACKER VAMOS DERROTAAAAR\n\n\u1d49\u02e1\u1d49 \u1d5b\u1d43\u1da6 \u1d57\u1d49\u207f\u1d57\u1d43\u02b3 \u1d48\u1d49 \u1d57\u1d58\u1d48\u1d52 \n\nMAS\nA\nPLACA\nM\u00c3E\nIR\u00c1\nNOS\nAJUDAR","timestamp":1572552558000,"timestamp_epochs":1572552558,"tweet_id":"1189997794951663621","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1189997794951663621","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"EdWorld","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Sim <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1189916089582542848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/luzsVlysiU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1189916089582542848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cleytu\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1189916089582542848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/buQUZWzttk\">pic.twitter.com\/buQUZWzttk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":134,"replies":3,"retweet_id":"1189963939280502790","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":10,"text":"Sim  https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1189916089582542848\u00a0\u2026pic.twitter.com\/buQUZWzttk","timestamp":1572533577000,"timestamp_epochs":1572533577,"tweet_id":"1189918184985571328","tweet_url":"\/steffenedmundo\/status\/1189918184985571328","user_id":"905398886369505281","username":"steffenedmundo"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu olho qnd eu tiro uma selfie<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TVCcfmAIYV\">pic.twitter.com\/TVCcfmAIYV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17488,"replies":145,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5504,"text":"meu olho qnd eu tiro uma selfiepic.twitter.com\/TVCcfmAIYV","timestamp":1572533077000,"timestamp_epochs":1572533077,"tweet_id":"1189916089582542848","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1189916089582542848","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chamando todos os power rangers do Twitter pra ajudar na campanha da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96177667\" dir=\"ltr\" href=\"\/heinekenbr\"><s>@<\/s><b>heinekenbr<\/b><\/a> juntamente com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"91154689\" dir=\"ltr\" href=\"\/instayrtonsenna\"><s>@<\/s><b>instayrtonsenna<\/b><\/a>. \ns\u00f3 postar a hash <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><s>#<\/s><b>ObrigadoSenna<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Heineken_Senna_Emoji\/Heineken_Senna_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> que automaticamente j\u00e1 s\u00e3o doados 5 reais pro instituto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C1W6LKJwWG\">pic.twitter.com\/C1W6LKJwWG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"chamando todos os power rangers do Twitter pra ajudar na campanha da @heinekenbr juntamente com o @instayrtonsenna. \ns\u00f3 postar a hash #ObrigadoSenna que automaticamente j\u00e1 s\u00e3o doados 5 reais pro institutopic.twitter.com\/C1W6LKJwWG","timestamp":1572527844000,"timestamp_epochs":1572527844,"tweet_id":"1189894137140699137","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1189894137140699137","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">durmo com a inten\u00e7\u00e3o de repor as energias mas acordo parecendo que fui atropelado por uma manada de elefantes<\/p>","is_retweet":0,"likes":2394,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1432,"text":"durmo com a inten\u00e7\u00e3o de repor as energias mas acordo parecendo que fui atropelado por uma manada de elefantes","timestamp":1572524482000,"timestamp_epochs":1572524482,"tweet_id":"1189880035504726021","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1189880035504726021","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a incr\u00edvel vida de acordar cedo mesmo qnd vc n\u00e3o precisa<\/p>","is_retweet":0,"likes":591,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":157,"text":"a incr\u00edvel vida de acordar cedo mesmo qnd vc n\u00e3o precisa","timestamp":1572519308000,"timestamp_epochs":1572519308,"tweet_id":"1189858337917210625","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1189858337917210625","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">glee foi t\u00e3o importante na minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":823,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":259,"text":"glee foi t\u00e3o importante na minha vida","timestamp":1572483861000,"timestamp_epochs":1572483861,"tweet_id":"1189709661055995910","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1189709661055995910","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bateu uma vontade de assistir glee tudo de novo\nvou lan\u00e7ar<\/p>","is_retweet":0,"likes":329,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"bateu uma vontade de assistir glee tudo de novo\nvou lan\u00e7ar","timestamp":1572479625000,"timestamp_epochs":1572479625,"tweet_id":"1189691892583280640","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1189691892583280640","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o tipo de boleto que eu gosto\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/medodeboleto?src=hash\"><s>#<\/s><b>medodeboleto<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6icdpZcbmw\">pic.twitter.com\/6icdpZcbmw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3346,"replies":83,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":349,"text":"o tipo de boleto que eu gosto\n#medodeboleto #adpic.twitter.com\/6icdpZcbmw","timestamp":1572476659000,"timestamp_epochs":1572476659,"tweet_id":"1189679452210507777","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1189679452210507777","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 que num universo paralelo eu to namorando?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1461,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":506,"text":"ser\u00e1 que num universo paralelo eu to namorando?","timestamp":1572472046000,"timestamp_epochs":1572472046,"tweet_id":"1189660105215823878","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1189660105215823878","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Taylor Swift July 18th and 19th in S\u00e3o Paulo \ud83d\udc97","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chefe de Cozinha e Estilista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9QC6VtZQo5\">pic.twitter.com\/9QC6VtZQo5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":116,"replies":0,"retweet_id":"1189642477898211328","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":5,"text":"Chefe de Cozinha e Estilistapic.twitter.com\/9QC6VtZQo5","timestamp":1572467630000,"timestamp_epochs":1572467630,"tweet_id":"1189641581470605312","tweet_url":"\/MaelsonJorge\/status\/1189641581470605312","user_id":"196891680","username":"MaelsonJorge"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sdds tbm da minha carreira de agricultor, bi\u00f3logo, programador e gamer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Uu3QAhrmq1\">pic.twitter.com\/Uu3QAhrmq1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3158,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":963,"text":"sdds tbm da minha carreira de agricultor, bi\u00f3logo, programador e gamerpic.twitter.com\/Uu3QAhrmq1","timestamp":1572467251000,"timestamp_epochs":1572467251,"tweet_id":"1189639992265580545","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1189639992265580545","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu j\u00e1 fui arquiteto, pescador, pecuarista e dj<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IxnQVlO24g\">pic.twitter.com\/IxnQVlO24g<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3996,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1081,"text":"eu j\u00e1 fui arquiteto, pescador, pecuarista e djpic.twitter.com\/IxnQVlO24g","timestamp":1572463706000,"timestamp_epochs":1572463706,"tweet_id":"1189625122967171073","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1189625122967171073","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordado por\u00e9m meu corpo ainda est\u00e1 inativo<\/p>","is_retweet":0,"likes":933,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":453,"text":"acordado por\u00e9m meu corpo ainda est\u00e1 inativo","timestamp":1572438562000,"timestamp_epochs":1572438562,"tweet_id":"1189519663069315072","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1189519663069315072","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MADRUGADA N\u00c3O TEM FIM E O SIL\u00caNCIO \u00c9 O MEU AMIGO<\/p>","is_retweet":0,"likes":385,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":68,"text":"MADRUGADA N\u00c3O TEM FIM E O SIL\u00caNCIO \u00c9 O MEU AMIGO","timestamp":1572395203000,"timestamp_epochs":1572395203,"tweet_id":"1189337800136646656","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1189337800136646656","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mostrando um meme engra\u00e7ado pra um amigo \u00e9 bem assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AgBfot5a7X\">pic.twitter.com\/AgBfot5a7X<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2284,"replies":88,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":391,"text":"mostrando um meme engra\u00e7ado pra um amigo \u00e9 bem assimpic.twitter.com\/AgBfot5a7X","timestamp":1572386919000,"timestamp_epochs":1572386919,"tweet_id":"1189303057714221062","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1189303057714221062","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">prof vc pode repetir essa parte q explicou enquanto eu tava aqui viajando pra um universo paralelo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1296,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":446,"text":"prof vc pode repetir essa parte q explicou enquanto eu tava aqui viajando pra um universo paralelo","timestamp":1572379790000,"timestamp_epochs":1572379790,"tweet_id":"1189273153186467843","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1189273153186467843","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as vezes o google entende a gente t\u00e3o bem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GAyW6m0wzF\">pic.twitter.com\/GAyW6m0wzF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2651,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":954,"text":"as vezes o google entende a gente t\u00e3o bempic.twitter.com\/GAyW6m0wzF","timestamp":1572370172000,"timestamp_epochs":1572370172,"tweet_id":"1189232813914120194","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1189232813914120194","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"\u3112\u5344\u4e28\ud83d\udc57\ud83d\udce2\ud83c\udf57\ud83d\udc14","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bora ajudar <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><s>#<\/s><b>ObrigadoSenna<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Heineken_Senna_Emoji\/Heineken_Senna_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1189173845573406721\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ChiSMUaukA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1189173845573406721\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cleytu\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1189173845573406721<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"1189217632597229568","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":4,"text":"Bora ajudar #ObrigadoSennahttps:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1189173845573406721\u00a0\u2026","timestamp":1572356684000,"timestamp_epochs":1572356684,"tweet_id":"1189176239623495680","tweet_url":"\/ocoelhothi\/status\/1189176239623495680","user_id":"955927856533721088","username":"ocoelhothi"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">coisa boa galera. a cada hashtag <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><s>#<\/s><b>ObrigadoSenna<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Heineken_Senna_Emoji\/Heineken_Senna_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> postada aqui no twitter, l\u00e1 no Instagram ou no face serao doados R$5,00 pro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"91154689\" dir=\"ltr\" href=\"\/instayrtonsenna\"><s>@<\/s><b>instayrtonsenna<\/b><\/a> (pra ajudar \u00e9 s\u00f3 postar a hashtag mesmo e estar com o perfil aberto) mandou bem <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96177667\" dir=\"ltr\" href=\"\/heinekenbr\"><s>@<\/s><b>heinekenbr<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"coisa boa galera. a cada hashtag #ObrigadoSenna postada aqui no twitter, l\u00e1 no Instagram ou no face serao doados R$5,00 pro @instayrtonsenna (pra ajudar \u00e9 s\u00f3 postar a hashtag mesmo e estar com o perfil aberto) mandou bem @heinekenbr","timestamp":1572356113000,"timestamp_epochs":1572356113,"tweet_id":"1189173845573406721","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1189173845573406721","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cm\u00e3e me d\u00e1 dinheiro?\u201d\n\nminha m\u00e3e:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lannashit\/status\/1188809893026893824\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GpQ6P6nyzA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lannashit\/status\/1188809893026893824\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lannashit\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1188809893026893824<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6655,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2333,"text":"\u201cm\u00e3e me d\u00e1 dinheiro?\u201d\n\nminha m\u00e3e:https:\/\/twitter.com\/lannashit\/status\/1188809893026893824\u00a0\u2026","timestamp":1572308804000,"timestamp_epochs":1572308804,"tweet_id":"1188975417761419266","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188975417761419266","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nesse halloween vou sair fantasiado de boletos acumulados <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/medodeboleto?src=hash\"><s>#<\/s><b>medodeboleto<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a> \n\n___________________________\npassar vergonha na internet\n\u2588\u2551\u258c\u2502\u2551\u258c\u2551\u258c\u2502\u2588\u2502\u258c\u2551\u2502\u2588\u2502   \n\u00b9\u00b2\u00b3 \u00b3\u00b2 \u00b2\u00b3\u00b9 \u00b9 \u00b9\u00b2\u00b3\u00b2 \u00b3\u00b2\u00b9 \u00b3\u00b2\u00b3 \u00b9\u00b2\u00b3\u00b2\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":788,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":78,"text":"nesse halloween vou sair fantasiado de boletos acumulados #medodeboleto #ad \n\n___________________________\npassar vergonha na internet\n\u2588\u2551\u258c\u2502\u2551\u258c\u2551\u258c\u2502\u2588\u2502\u258c\u2551\u2502\u2588\u2502   \n\u00b9\u00b2\u00b3 \u00b3\u00b2 \u00b2\u00b3\u00b9 \u00b9 \u00b9\u00b2\u00b3\u00b2 \u00b3\u00b2\u00b9 \u00b3\u00b2\u00b3 \u00b9\u00b2\u00b3\u00b2\"","timestamp":1572305654000,"timestamp_epochs":1572305654,"tweet_id":"1188962207339556869","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188962207339556869","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">porra sentimentos<\/p>","is_retweet":0,"likes":515,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":244,"text":"porra sentimentos","timestamp":1572304816000,"timestamp_epochs":1572304816,"tweet_id":"1188958691560755201","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188958691560755201","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">anahi pq me iludistes<\/p>","is_retweet":0,"likes":126,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"anahi pq me iludistes","timestamp":1572304056000,"timestamp_epochs":1572304056,"tweet_id":"1188955504271343618","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188955504271343618","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu aqui ainda sonhando com a volta do rbd<\/p>","is_retweet":0,"likes":511,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":173,"text":"eu aqui ainda sonhando com a volta do rbd","timestamp":1572303950000,"timestamp_epochs":1572303950,"tweet_id":"1188955060514033669","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188955060514033669","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a minha \u00e9 que sempre que meu irm\u00e3o (que j\u00e1 faleceu) comprava um jogo novo ou um dvd novo ele ia correndo de bicicleta me chamar pra assistir, ele morava com a minha av\u00f3.<\/p>","is_retweet":0,"likes":295,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a minha \u00e9 que sempre que meu irm\u00e3o (que j\u00e1 faleceu) comprava um jogo novo ou um dvd novo ele ia correndo de bicicleta me chamar pra assistir, ele morava com a minha av\u00f3.","timestamp":1572303413000,"timestamp_epochs":1572303413,"tweet_id":"1188952806713122817","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188952806713122817","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qual a lembran\u00e7a mais bonita q vcs tem da vida?<\/p>","is_retweet":0,"likes":606,"replies":173,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"qual a lembran\u00e7a mais bonita q vcs tem da vida?","timestamp":1572301638000,"timestamp_epochs":1572301638,"tweet_id":"1188945360342962176","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188945360342962176","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"paiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tudo bem em 2020 os humilhados serao exaltados<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8i3waODpBN\">pic.twitter.com\/8i3waODpBN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":256,"replies":3,"retweet_id":"1188938473601982464","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":55,"text":"tudo bem em 2020 os humilhados serao exaltadospic.twitter.com\/8i3waODpBN","timestamp":1572297779000,"timestamp_epochs":1572297779,"tweet_id":"1188929175413035009","tweet_url":"\/LwithP\/status\/1188929175413035009","user_id":"2682908887","username":"LwithP"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e ainda se vc conhecer um amigo\/fam\u00edlia q tem um ap pra alugar e indicar ele no QuintoAndar, vc ganha v\u00e1rios dinheirinhos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/quin.to\/cleytu-5A\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m3Bk3OZRRW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/quin.to\/cleytu-5A\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">quin.to\/cleytu-5A<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vzgeNWJ1pm\">pic.twitter.com\/vzgeNWJ1pm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"e ainda se vc conhecer um amigo\/fam\u00edlia q tem um ap pra alugar e indicar ele no QuintoAndar, vc ganha v\u00e1rios dinheirinhos #ad https:\/\/quin.to\/cleytu-5A\u00a0pic.twitter.com\/vzgeNWJ1pm","timestamp":1572298463000,"timestamp_epochs":1572298463,"tweet_id":"1188932046879625216","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188932046879625216","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a facilidade do QuintoAndar \u00e9 que vc consegue fazer tudo on-line, depois da visita n\u00e3o precisa sair de casa pra nada. aguardando meu casamento com o ap dos sonhos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/QuintoAndar?src=hash\"><s>#<\/s><b>QuintoAndar<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3ajSDKTDZc\">pic.twitter.com\/3ajSDKTDZc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":258,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"a facilidade do QuintoAndar \u00e9 que vc consegue fazer tudo on-line, depois da visita n\u00e3o precisa sair de casa pra nada. aguardando meu casamento com o ap dos sonhos. #QuintoAndar #adpic.twitter.com\/3ajSDKTDZc","timestamp":1572296848000,"timestamp_epochs":1572296848,"tweet_id":"1188925271644221440","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188925271644221440","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnd vc fica triste que n\u00e3o tem fiador pra alugar um ap pra vc mas da\u00ed vc lembra que no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1588634718\" dir=\"ltr\" href=\"\/quintoandar\"><s>@<\/s><b>QuintoAndar<\/b><\/a> vc consegue fazer isso sem fiador <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C5LR6HRBHL\">pic.twitter.com\/C5LR6HRBHL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":124,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"qnd vc fica triste que n\u00e3o tem fiador pra alugar um ap pra vc mas da\u00ed vc lembra que no @QuintoAndar vc consegue fazer isso sem fiador #adpic.twitter.com\/C5LR6HRBHL","timestamp":1572295424000,"timestamp_epochs":1572295424,"tweet_id":"1188919298074517506","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188919298074517506","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei carente hoje \nqueria 3 milh\u00f5es na minha conta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1582,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":866,"text":"acordei carente hoje \nqueria 3 milh\u00f5es na minha conta","timestamp":1572284206000,"timestamp_epochs":1572284206,"tweet_id":"1188872247341129735","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188872247341129735","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo dia a tentativa de dormir cedo falha<\/p>","is_retweet":0,"likes":609,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":266,"text":"todo dia a tentativa de dormir cedo falha","timestamp":1572247820000,"timestamp_epochs":1572247820,"tweet_id":"1188719634272477185","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188719634272477185","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eita porr tava um calor enorme em sp e agora do nada come\u00e7ou a chover<\/p>","is_retweet":0,"likes":182,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"eita porr tava um calor enorme em sp e agora do nada come\u00e7ou a chover","timestamp":1572244815000,"timestamp_epochs":1572244815,"tweet_id":"1188707030955184128","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188707030955184128","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3 da manh\u00e3 a vontade que me deu agora de comer pizza<\/p>","is_retweet":0,"likes":502,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":95,"text":"3 da manh\u00e3 a vontade que me deu agora de comer pizza","timestamp":1572242573000,"timestamp_epochs":1572242573,"tweet_id":"1188697626230833152","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188697626230833152","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vc pisca o olho e o final de semana j\u00e1 acabou<\/p>","is_retweet":0,"likes":1412,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":620,"text":"vc pisca o olho e o final de semana j\u00e1 acabou","timestamp":1572230007000,"timestamp_epochs":1572230007,"tweet_id":"1188644918467710976","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188644918467710976","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lutando por\u00e9m deitado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1489,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":940,"text":"lutando por\u00e9m deitado","timestamp":1572220321000,"timestamp_epochs":1572220321,"tweet_id":"1188604295316418560","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188604295316418560","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m aqui j\u00e1 usou o Grabr? To pensando em comprar meu celular por l\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"algu\u00e9m aqui j\u00e1 usou o Grabr? To pensando em comprar meu celular por l\u00e1","timestamp":1572215747000,"timestamp_epochs":1572215747,"tweet_id":"1188585109454295047","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188585109454295047","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">porra calor<\/p>","is_retweet":0,"likes":466,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":171,"text":"porra calor","timestamp":1572209455000,"timestamp_epochs":1572209455,"tweet_id":"1188558718906097665","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188558718906097665","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sdds mesmo eu tenho \u00e9 do h\u00e1bito que eu tinha de leitura<\/p>","is_retweet":0,"likes":2487,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1360,"text":"sdds mesmo eu tenho \u00e9 do h\u00e1bito que eu tinha de leitura","timestamp":1572205442000,"timestamp_epochs":1572205442,"tweet_id":"1188541888426577920","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188541888426577920","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e3o bonita essa carinha de quem vai fude minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":893,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":306,"text":"t\u00e3o bonita essa carinha de quem vai fude minha vida","timestamp":1572198962000,"timestamp_epochs":1572198962,"tweet_id":"1188514706698444800","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188514706698444800","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o link pra quem quiser compartilhar no insta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4F82mEBK1Z\/?igshid=11vxwl5qx182v\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mx64b3z5X9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4F82mEBK1Z\/?igshid=11vxwl5qx182v\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B4F82mEBK1Z\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=11vxwl5qx182v<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":280,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"o link pra quem quiser compartilhar no insta https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4F82mEBK1Z\/?igshid=11vxwl5qx182v\u00a0\u2026","timestamp":1572126833000,"timestamp_epochs":1572126833,"tweet_id":"1188212178010214400","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188212178010214400","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse v\u00eddeo\ncomo explicar esse v\u00eddeo \nsem palavras\narrepiado \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"37592011\" dir=\"ltr\" href=\"\/maiconsantini\"><s>@<\/s><b>maiconsantini<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bEzrJtEYic\">pic.twitter.com\/bEzrJtEYic<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":90145,"replies":528,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32379,"text":"esse v\u00eddeo\ncomo explicar esse v\u00eddeo \nsem palavras\narrepiado \n@maiconsantinipic.twitter.com\/bEzrJtEYic","timestamp":1572126485000,"timestamp_epochs":1572126485,"tweet_id":"1188210717234794497","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188210717234794497","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu indo fazer maratona de s\u00e9ries mesmo sabendo q eu tenho um monte de coisas pra fazer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KykqaC6ewP\">pic.twitter.com\/KykqaC6ewP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9010,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4062,"text":"eu indo fazer maratona de s\u00e9ries mesmo sabendo q eu tenho um monte de coisas pra fazerpic.twitter.com\/KykqaC6ewP","timestamp":1572124198000,"timestamp_epochs":1572124198,"tweet_id":"1188201124790190080","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188201124790190080","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus: \u201cfa\u00e7a sua parte que te ajudarei\u201d\n\nblz j\u00e1 fiz, to esperando a ajuda<\/p>","is_retweet":0,"likes":2097,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":438,"text":"Deus: \u201cfa\u00e7a sua parte que te ajudarei\u201d\n\nblz j\u00e1 fiz, to esperando a ajuda","timestamp":1572111819000,"timestamp_epochs":1572111819,"tweet_id":"1188149205468176387","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1188149205468176387","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"kali uchis me notou \ud83d\ude2d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 dizia...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0yPsDcP6iU\">pic.twitter.com\/0yPsDcP6iU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6195,"replies":80,"retweet_id":"1187749265117978626","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":2532,"text":"j\u00e1 dizia...pic.twitter.com\/0yPsDcP6iU","timestamp":1571927349000,"timestamp_epochs":1571927349,"tweet_id":"1187375480447655936","tweet_url":"\/paperssil\/status\/1187375480447655936","user_id":"2404974682","username":"paperssil"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">psic\u00f3loga: mas no q vc t\u00e1 pensando?\n\neu: queria morrer por um dia s\u00f3 pra ver como seria a rea\u00e7\u00e3o das pessoas \n\npsic\u00f3loga: n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":2811,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":985,"text":"psic\u00f3loga: mas no q vc t\u00e1 pensando?\n\neu: queria morrer por um dia s\u00f3 pra ver como seria a rea\u00e7\u00e3o das pessoas \n\npsic\u00f3loga: n\u00e3o","timestamp":1571945360000,"timestamp_epochs":1571945360,"tweet_id":"1187451023348113408","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1187451023348113408","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">crase massafera<\/p>","is_retweet":0,"likes":179,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"crase massafera","timestamp":1571926423000,"timestamp_epochs":1571926423,"tweet_id":"1187371597579116549","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1187371597579116549","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dps do 7x1 da copa de 2014, qualquer goleada no Brasil, a Alemanha \u00e9 sempre lembrada<\/p>","is_retweet":0,"likes":3084,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":626,"text":"dps do 7x1 da copa de 2014, qualquer goleada no Brasil, a Alemanha \u00e9 sempre lembrada","timestamp":1571883536000,"timestamp_epochs":1571883536,"tweet_id":"1187191716002123776","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1187191716002123776","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"pauloka","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deus aben\u00e7oe o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144974967\" dir=\"ltr\" href=\"\/cleytu\"><s>@<\/s><b>cleytu<\/b><\/a> pela playlist de m\u00fasicas tristes pra ouvir qnd t\u00e1 triste e ficar ainda mais triste<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cLBDKOHf7o\">pic.twitter.com\/cLBDKOHf7o<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":231,"replies":5,"retweet_id":"1187124245354074112","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":25,"text":"deus aben\u00e7oe o @cleytu pela playlist de m\u00fasicas tristes pra ouvir qnd t\u00e1 triste e ficar ainda mais tristepic.twitter.com\/cLBDKOHf7o","timestamp":1571860539000,"timestamp_epochs":1571860539,"tweet_id":"1187095260800962560","tweet_url":"\/iampaulagalvao\/status\/1187095260800962560","user_id":"109560508","username":"iampaulagalvao"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnd eu falo alguma coisa nos grupos do zap<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mZml8A7dHG\">pic.twitter.com\/mZml8A7dHG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3283,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":948,"text":"qnd eu falo alguma coisa nos grupos do zappic.twitter.com\/mZml8A7dHG","timestamp":1571845870000,"timestamp_epochs":1571845870,"tweet_id":"1187033733947375617","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1187033733947375617","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a m\u00fasica j\u00e1 n\u00e3o sai do meu repeat\n\nto love love yeah\nto love love yeah\nto love yeah <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LoseYouToLoveMe?src=hash\"><s>#<\/s><b>LoseYouToLoveMe<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AlmoJaaEHo\">pic.twitter.com\/AlmoJaaEHo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":696,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":296,"text":"a m\u00fasica j\u00e1 n\u00e3o sai do meu repeat\n\nto love love yeah\nto love love yeah\nto love yeah #LoseYouToLoveMepic.twitter.com\/AlmoJaaEHo","timestamp":1571806397000,"timestamp_epochs":1571806397,"tweet_id":"1186868169790623745","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1186868169790623745","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai que m\u00fasica delicinha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LoseYouToLoveMe?src=hash\"><s>#<\/s><b>LoseYouToLoveMe<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YRO5K16ue4\">pic.twitter.com\/YRO5K16ue4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":413,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"ai que m\u00fasica delicinha #LoseYouToLoveMepic.twitter.com\/YRO5K16ue4","timestamp":1571805067000,"timestamp_epochs":1571805067,"tweet_id":"1186862593429913601","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1186862593429913601","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cseu futuro s\u00f3 depende de vc\u201d\n\nmeu futuro que lute<\/p>","is_retweet":0,"likes":18087,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10448,"text":"\u201cseu futuro s\u00f3 depende de vc\u201d\n\nmeu futuro que lute","timestamp":1571787414000,"timestamp_epochs":1571787414,"tweet_id":"1186788550089629697","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1186788550089629697","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desmaiou o menino twitter<\/p>","is_retweet":0,"likes":445,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":101,"text":"desmaiou o menino twitter","timestamp":1571754035000,"timestamp_epochs":1571754035,"tweet_id":"1186648548626055169","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1186648548626055169","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sexo N\u00c3O sustenta namoro, existem coisas mais importantes. o que \u00e9 realmente necess\u00e1rio \u00e9 as duas pessoas gostarem dos filmes da Barbie<\/p>","is_retweet":0,"likes":2288,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":791,"text":"sexo N\u00c3O sustenta namoro, existem coisas mais importantes. o que \u00e9 realmente necess\u00e1rio \u00e9 as duas pessoas gostarem dos filmes da Barbie","timestamp":1571753340000,"timestamp_epochs":1571753340,"tweet_id":"1186645632230068225","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1186645632230068225","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">dormir o dia inteiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/904828165486411776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8ea0JTlgPi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/904828165486411776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cleytu\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">904828165486411776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":730,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":479,"text":"dormir o dia inteirohttps:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/904828165486411776\u00a0\u2026","timestamp":1571749309000,"timestamp_epochs":1571749309,"tweet_id":"1186628724676005890","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1186628724676005890","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom, a jojo todynho falou tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xlt3huy1vK\">pic.twitter.com\/xlt3huy1vK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11654,"replies":158,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2742,"text":"bom, a jojo todynho falou tudopic.twitter.com\/xlt3huy1vK","timestamp":1571720215000,"timestamp_epochs":1571720215,"tweet_id":"1186506697956872192","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1186506697956872192","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pizza com borda recheada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FVXlJnwzHP\">pic.twitter.com\/FVXlJnwzHP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2336,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":469,"text":"pizza com borda recheadapic.twitter.com\/FVXlJnwzHP","timestamp":1571709805000,"timestamp_epochs":1571709805,"tweet_id":"1186463032584605698","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1186463032584605698","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"vrido (ex emo) \ud83d\uddef","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sou cin\u00e9filo. vou te indicar \u00f3timos filmes\n\nbarbie buttlerfly\nbarbie feito Rapunzel \nbarbie a magia do arco-\u00edris \nbarbie e o quebra nozes\nbarbie lago dos cines\nbarbie a princesa da ilha\nbarbie e as tr\u00eas mosqueteiras\nbarbie a princesa e plebeia\nbarbie fairytopia\nbarbie mermaidia<\/p>","is_retweet":1,"likes":73454,"replies":1354,"retweet_id":"1186454079821832192","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":32865,"text":"sou cin\u00e9filo. vou te indicar \u00f3timos filmes\n\nbarbie buttlerfly\nbarbie feito Rapunzel \nbarbie a magia do arco-\u00edris \nbarbie e o quebra nozes\nbarbie lago dos cines\nbarbie a princesa da ilha\nbarbie e as tr\u00eas mosqueteiras\nbarbie a princesa e plebeia\nbarbie fairytopia\nbarbie mermaidia","timestamp":1571616279000,"timestamp_epochs":1571616279,"tweet_id":"1186070758293934080","tweet_url":"\/vriido\/status\/1186070758293934080","user_id":"943899040273653760","username":"vriido"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">o plot twist kjkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dougoliverx\/status\/1186431561383600129\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1wNLkOrlCh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dougoliverx\/status\/1186431561383600129\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dougoliverx\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1186431561383600129<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":468,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"o plot twist kjkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/dougoliverx\/status\/1186431561383600129\u00a0\u2026","timestamp":1571705553000,"timestamp_epochs":1571705553,"tweet_id":"1186445200257880065","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1186445200257880065","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">j\u00e1 dizia minha m\u00e3e:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1186378683352862721\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wv040MSrOx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1186378683352862721\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maisa\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">186378683352862721<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1792,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":828,"text":"j\u00e1 dizia minha m\u00e3e:https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1186378683352862721\u00a0\u2026","timestamp":1571702742000,"timestamp_epochs":1571702742,"tweet_id":"1186433409968676864","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1186433409968676864","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o \u00f3dio que eu senti vendo esse v\u00eddeo do mc gui pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":10874,"replies":81,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2895,"text":"o \u00f3dio que eu senti vendo esse v\u00eddeo do mc gui pqp","timestamp":1571697767000,"timestamp_epochs":1571697767,"tweet_id":"1186412541934784512","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1186412541934784512","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"ciclopin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a menina do v\u00eddeo do mc gui provavelmente ficou o dia inteiro pensando no constrangeimento com ang\u00fastia, isso se n\u00e3o ficar mais dias ou at\u00e9 semanas... isso acabou com meu dia :\/<\/p>","is_retweet":1,"likes":32461,"replies":249,"retweet_id":"1186412238242013184","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":6785,"text":"a menina do v\u00eddeo do mc gui provavelmente ficou o dia inteiro pensando no constrangeimento com ang\u00fastia, isso se n\u00e3o ficar mais dias ou at\u00e9 semanas... isso acabou com meu dia :\/","timestamp":1571695387000,"timestamp_epochs":1571695387,"tweet_id":"1186402561479327744","tweet_url":"\/craiskc\/status\/1186402561479327744","user_id":"1009918359402631168","username":"craiskc"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chegando na sala de aula e descobrindo que tinha trabalho pra entregar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NBLph9YJJM\">pic.twitter.com\/NBLph9YJJM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4326,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1365,"text":"chegando na sala de aula e descobrindo que tinha trabalho pra entregarpic.twitter.com\/NBLph9YJJM","timestamp":1571685483000,"timestamp_epochs":1571685483,"tweet_id":"1186361022153744385","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1186361022153744385","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o dia que eu fui cancelado por achar o joey de friends chato<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1027947769745612805\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GsW24U7SCL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1027947769745612805\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cleytu\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1027947769745612805<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":179,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"o dia que eu fui cancelado por achar o joey de friends chatohttps:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1027947769745612805\u00a0\u2026","timestamp":1571678279000,"timestamp_epochs":1571678279,"tweet_id":"1186330806077349888","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1186330806077349888","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"eduardo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando eu olhei direito eu dei um grito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NPBOiU3sge\">pic.twitter.com\/NPBOiU3sge<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8458,"replies":88,"retweet_id":"1186324932541726720","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":1945,"text":"quando eu olhei direito eu dei um gritopic.twitter.com\/NPBOiU3sge","timestamp":1571676735000,"timestamp_epochs":1571676735,"tweet_id":"1186324328226480128","tweet_url":"\/eueduramos\/status\/1186324328226480128","user_id":"69893044","username":"eueduramos"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8pyGJkh6yV\">pic.twitter.com\/8pyGJkh6yV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4348,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":692,"text":"pic.twitter.com\/8pyGJkh6yV","timestamp":1571675662000,"timestamp_epochs":1571675662,"tweet_id":"1186319830296731649","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1186319830296731649","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no aguardo de 2020 e seus 9 feriados prolongados<\/p>","is_retweet":0,"likes":3104,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1462,"text":"no aguardo de 2020 e seus 9 feriados prolongados","timestamp":1571672425000,"timestamp_epochs":1571672425,"tweet_id":"1186306249538842624","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1186306249538842624","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dormir cedo \u00e9 uma miss\u00e3o quase imposs\u00edvel pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":1365,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":716,"text":"dormir cedo \u00e9 uma miss\u00e3o quase imposs\u00edvel pra mim","timestamp":1571631546000,"timestamp_epochs":1571631546,"tweet_id":"1186134790619172864","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1186134790619172864","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de assistir ELI e at\u00e9 gostei. mesmo sendo um plot twist previs\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":136,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"acabei de assistir ELI e at\u00e9 gostei. mesmo sendo um plot twist previs\u00edvel","timestamp":1571624989000,"timestamp_epochs":1571624989,"tweet_id":"1186107289679343617","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1186107289679343617","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagens que vc pode ouvir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RfeVa5tBHL\">pic.twitter.com\/RfeVa5tBHL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3059,"replies":82,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":648,"text":"imagens que vc pode ouvirpic.twitter.com\/RfeVa5tBHL","timestamp":1571618917000,"timestamp_epochs":1571618917,"tweet_id":"1186081822222012418","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1186081822222012418","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem hrs que nem eu me aguento<\/p>","is_retweet":0,"likes":577,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":368,"text":"tem hrs que nem eu me aguento","timestamp":1571614625000,"timestamp_epochs":1571614625,"tweet_id":"1186063820436967426","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1186063820436967426","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda tentando realizar as metas que eu fiz la em 2009<\/p>","is_retweet":0,"likes":975,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":350,"text":"ainda tentando realizar as metas que eu fiz la em 2009","timestamp":1571611341000,"timestamp_epochs":1571611341,"tweet_id":"1186050044518109184","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1186050044518109184","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ultimamente meu esporte favorito tem sido surfar nas ondas da ilus\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":810,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":351,"text":"ultimamente meu esporte favorito tem sido surfar nas ondas da ilus\u00e3o","timestamp":1571601308000,"timestamp_epochs":1571601308,"tweet_id":"1186007965448445952","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1186007965448445952","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"eu\">domingo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tZT4N2drln\">pic.twitter.com\/tZT4N2drln<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2955,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1197,"text":"domingopic.twitter.com\/tZT4N2drln","timestamp":1571596319000,"timestamp_epochs":1571596319,"tweet_id":"1185987039415689217","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1185987039415689217","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9grXeKtb3x\">pic.twitter.com\/9grXeKtb3x<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1469,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":299,"text":"pic.twitter.com\/9grXeKtb3x","timestamp":1571586230000,"timestamp_epochs":1571586230,"tweet_id":"1185944721371344902","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1185944721371344902","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Wescley Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6vvWU3Ec3D\">pic.twitter.com\/6vvWU3Ec3D<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":519,"replies":3,"retweet_id":"1185750307034324993","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":94,"text":"pic.twitter.com\/6vvWU3Ec3D","timestamp":1571539429000,"timestamp_epochs":1571539429,"tweet_id":"1185748426434240513","tweet_url":"\/WescleyOficial1\/status\/1185748426434240513","user_id":"365225424","username":"WescleyOficial1"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/StXyDHIBx8\">pic.twitter.com\/StXyDHIBx8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23561,"replies":141,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7640,"text":"pic.twitter.com\/StXyDHIBx8","timestamp":1571536596000,"timestamp_epochs":1571536596,"tweet_id":"1185736542821765120","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1185736542821765120","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o meu deu 43 <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/neologismo\/status\/1185630786495623169\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pbEmdr2d7e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/neologismo\/status\/1185630786495623169\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/neologismo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1185630786495623169<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":474,"replies":258,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"o meu deu 43 https:\/\/twitter.com\/neologismo\/status\/1185630786495623169\u00a0\u2026","timestamp":1571528341000,"timestamp_epochs":1571528341,"tweet_id":"1185701917441183744","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1185701917441183744","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sempre me perguntei pq o mar morto tinha esse nome, acabei de descobrir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BtHpTXlU7J\">pic.twitter.com\/BtHpTXlU7J<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1485,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":222,"text":"eu sempre me perguntei pq o mar morto tinha esse nome, acabei de descobrirpic.twitter.com\/BtHpTXlU7J","timestamp":1571527104000,"timestamp_epochs":1571527104,"tweet_id":"1185696731452923904","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1185696731452923904","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">planos pra hoje: 3\u00aa temp de the handmaid\u2019s tale<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fQ6X9iJ2Ov\">pic.twitter.com\/fQ6X9iJ2Ov<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":982,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":100,"text":"planos pra hoje: 3\u00aa temp de the handmaid\u2019s talepic.twitter.com\/fQ6X9iJ2Ov","timestamp":1571517176000,"timestamp_epochs":1571517176,"tweet_id":"1185655088326557698","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1185655088326557698","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cser\u00e1 que eu sou a melhor coisa da tua vida ou o melhor que vc conseguiu at\u00e9 aqui\u201d \n\nessa frase me fez pensar tanto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1205,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":361,"text":"\u201cser\u00e1 que eu sou a melhor coisa da tua vida ou o melhor que vc conseguiu at\u00e9 aqui\u201d \n\nessa frase me fez pensar tanto","timestamp":1571513667000,"timestamp_epochs":1571513667,"tweet_id":"1185640371117793281","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1185640371117793281","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu prefiro ir pra academia nos finais de semana do que durante a semana<\/p>","is_retweet":0,"likes":146,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"eu prefiro ir pra academia nos finais de semana do que durante a semana","timestamp":1571505986000,"timestamp_epochs":1571505986,"tweet_id":"1185608156170346501","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1185608156170346501","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vida: vc que lute \n\neu lutando:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OHw1hNLOes\">pic.twitter.com\/OHw1hNLOes<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4150,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2030,"text":"vida: vc que lute \n\neu lutando:pic.twitter.com\/OHw1hNLOes","timestamp":1571504367000,"timestamp_epochs":1571504367,"tweet_id":"1185601366867111936","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1185601366867111936","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu: depois eu fa\u00e7o\n\n*30 minutos depois...*\n*12 horas depois...*\n*1 dia depois...*\n*1 semana depois...*\n*1 m\u00eas depois...*\n*1 ano depois...*<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pWN33zSnoi\">pic.twitter.com\/pWN33zSnoi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1529,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":561,"text":"eu: depois eu fa\u00e7o\n\n*30 minutos depois...*\n*12 horas depois...*\n*1 dia depois...*\n*1 semana depois...*\n*1 m\u00eas depois...*\n*1 ano depois...*pic.twitter.com\/pWN33zSnoi","timestamp":1571502056000,"timestamp_epochs":1571502056,"tweet_id":"1185591673272885253","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1185591673272885253","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnd me sinto sozinho eu lembro que existem milh\u00f5es de bacterias ao meu redor... a\u00ed fica tudo bem<\/p>","is_retweet":0,"likes":826,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":187,"text":"qnd me sinto sozinho eu lembro que existem milh\u00f5es de bacterias ao meu redor... a\u00ed fica tudo bem","timestamp":1571499236000,"timestamp_epochs":1571499236,"tweet_id":"1185579845104918529","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1185579845104918529","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje vai ser Barbie e a magia do arco-\u00edris<\/p>","is_retweet":0,"likes":124,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"hoje vai ser Barbie e a magia do arco-\u00edris","timestamp":1571457772000,"timestamp_epochs":1571457772,"tweet_id":"1185405932676747264","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1185405932676747264","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sextei assistindo Barbie<\/p>","is_retweet":0,"likes":372,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":45,"text":"sextei assistindo Barbie","timestamp":1571457635000,"timestamp_epochs":1571457635,"tweet_id":"1185405357713219586","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1185405357713219586","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amo esse gif demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PyswwVkPB4\">pic.twitter.com\/PyswwVkPB4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1750,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":274,"text":"eu amo esse gif demaispic.twitter.com\/PyswwVkPB4","timestamp":1571433861000,"timestamp_epochs":1571433861,"tweet_id":"1185305643353288704","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1185305643353288704","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"bruno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">continua\u00e7\u00e3o:\n\n- ent\u00e3o vou a\u00ed, te fa\u00e7o cia\n- ela est\u00e1 morta, aqui \u00e9 a m\u00e3e respondendo<\/p>","is_retweet":1,"likes":125,"replies":2,"retweet_id":"1185289204756037633","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":9,"text":"continua\u00e7\u00e3o:\n\n- ent\u00e3o vou a\u00ed, te fa\u00e7o cia\n- ela est\u00e1 morta, aqui \u00e9 a m\u00e3e respondendo","timestamp":1571429920000,"timestamp_epochs":1571429920,"tweet_id":"1185289113060237312","tweet_url":"\/marianobno\/status\/1185289113060237312","user_id":"748497801680723968","username":"marianobno"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- amig vamo sair hj?\n- t\u00f4 sem dinheiro\n- eu te empresto\n- to sem roupa\n- eu te empresto tbm\n- acabei de lembrar que eu quebrei o pesco\u00e7o, tenho q ficar de repouso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1471,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":240,"text":"- amig vamo sair hj?\n- t\u00f4 sem dinheiro\n- eu te empresto\n- to sem roupa\n- eu te empresto tbm\n- acabei de lembrar que eu quebrei o pesco\u00e7o, tenho q ficar de repouso","timestamp":1571429703000,"timestamp_epochs":1571429703,"tweet_id":"1185288202925608960","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1185288202925608960","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ja\">\u2800          (\\__\/) \n\u2002  \u2800   \u2002(\u2022\u3145\u2022)    \n\u3000\uff3f\u30ce \u30fd \u30ce\uff3c ___  \n \/\u3000`\/ \u2312\uff39\u2312 \uff39\u3000\u30fd   \n( \u3000(\u4e09\u30fd\u4eba\u3000 \/\u3000\u3000 |vontade de \n|\u3000\uff89\u2312\uff3c \uffe3\uffe3\u30fd\u3000 \u30ceficar na cama\n\u30fd\uff3f\uff3f\uff3f\uff1e\uff64\uff3f\uff3f_\uff0f \n\u3000\u3000 \uff5c( \u738b \uff89\u3008   (\\__\/)     \n\u3000\u3000                     (\u2022\u3145\u2022)\n                      responsabilidades<\/p>","is_retweet":0,"likes":2045,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":604,"text":"\u2800          (\\__\/) \n\u2002  \u2800   \u2002(\u2022\u3145\u2022)    \n\u3000\uff3f\u30ce \u30fd \u30ce\uff3c ___  \n \/\u3000`\/ \u2312\uff39\u2312 \uff39\u3000\u30fd   \n( \u3000(\u4e09\u30fd\u4eba\u3000 \/\u3000\u3000 |vontade de \n|\u3000\uff89\u2312\uff3c \uffe3\uffe3\u30fd\u3000 \u30ceficar na cama\n\u30fd\uff3f\uff3f\uff3f\uff1e\uff64\uff3f\uff3f_\uff0f \n\u3000\u3000 \uff5c( \u738b \uff89\u3008   (\\__\/)     \n\u3000\u3000                     (\u2022\u3145\u2022)\n                      responsabilidades","timestamp":1571415642000,"timestamp_epochs":1571415642,"tweet_id":"1185229226707959808","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1185229226707959808","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Elis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amar meu corpo:<img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara de irritado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f620.png\" title=\"Cara de irritado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd22\" aria-label=\"Emoji: Cara de enjoo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f922.png\" title=\"Cara de enjoo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara de irritado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f620.png\" title=\"Cara de irritado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd22\" aria-label=\"Emoji: Cara de enjoo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f922.png\" title=\"Cara de enjoo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara de irritado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f620.png\" title=\"Cara de irritado\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara de irritado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f620.png\" title=\"Cara de irritado\"\/><img alt=\"\ud83e\udd22\" aria-label=\"Emoji: Cara de enjoo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f922.png\" title=\"Cara de enjoo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara de irritado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f620.png\" title=\"Cara de irritado\"\/><img alt=\"\ud83e\udd22\" aria-label=\"Emoji: Cara de enjoo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f922.png\" title=\"Cara de enjoo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/>\n\nAmar meu rosto:<img alt=\"\ud83e\udd22\" aria-label=\"Emoji: Cara de enjoo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f922.png\" title=\"Cara de enjoo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara de irritado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f620.png\" title=\"Cara de irritado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd22\" aria-label=\"Emoji: Cara de enjoo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f922.png\" title=\"Cara de enjoo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara de irritado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f620.png\" title=\"Cara de irritado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd22\" aria-label=\"Emoji: Cara de enjoo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f922.png\" title=\"Cara de enjoo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd22\" aria-label=\"Emoji: Cara de enjoo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f922.png\" title=\"Cara de enjoo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara de irritado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f620.png\" title=\"Cara de irritado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/>\n\nMe amar:<img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara de irritado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f620.png\" title=\"Cara de irritado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara de irritado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f620.png\" title=\"Cara de irritado\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd22\" aria-label=\"Emoji: Cara de enjoo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f922.png\" title=\"Cara de enjoo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara de irritado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f620.png\" title=\"Cara de irritado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd22\" aria-label=\"Emoji: Cara de enjoo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f922.png\" title=\"Cara de enjoo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd22\" aria-label=\"Emoji: Cara de enjoo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f922.png\" title=\"Cara de enjoo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara de irritado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f620.png\" title=\"Cara de irritado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude20\" aria-label=\"Emoji: Cara de irritado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f620.png\" title=\"Cara de irritado\"\/>\n\nEnsinar meus amigos a amarem a si mesm:<img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":107782,"replies":297,"retweet_id":"1185029650277371904","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":66063,"text":"Amar meu corpo:\n\nAmar meu rosto:\n\nMe amar:\n\nEnsinar meus amigos a amarem a si mesm:","timestamp":1571286483000,"timestamp_epochs":1571286483,"tweet_id":"1184687495260397568","tweet_url":"\/Sausen_8\/status\/1184687495260397568","user_id":"1140790047286996992","username":"Sausen_8"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">te dou parab\u00e9ns quando para a bunda <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/parabens111?src=hash\"><s>#<\/s><b>parabens111<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zp9aj19oQA\">pic.twitter.com\/Zp9aj19oQA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":306,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"te dou parab\u00e9ns quando para a bunda #parabens111pic.twitter.com\/Zp9aj19oQA","timestamp":1571357035000,"timestamp_epochs":1571357035,"tweet_id":"1184983411573833735","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1184983411573833735","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje definitivamente foi o pior dia do ano pra mim, problema atr\u00e1s de problema<\/p>","is_retweet":0,"likes":175,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"hoje definitivamente foi o pior dia do ano pra mim, problema atr\u00e1s de problema","timestamp":1571347716000,"timestamp_epochs":1571347716,"tweet_id":"1184944322367643648","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1184944322367643648","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o vou passar vontade sozinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dE8fYhU3SQ\">pic.twitter.com\/dE8fYhU3SQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6249,"replies":145,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1178,"text":"eu n\u00e3o vou passar vontade sozinhopic.twitter.com\/dE8fYhU3SQ","timestamp":1571344410000,"timestamp_epochs":1571344410,"tweet_id":"1184930456632020992","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1184930456632020992","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passando muita raiva na pele hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":232,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":127,"text":"passando muita raiva na pele hoje","timestamp":1571343233000,"timestamp_epochs":1571343233,"tweet_id":"1184925521303527424","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1184925521303527424","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnd to tendo um dia ruim eu como tudo que vejo pela frente   quando to tendo um dia bom eu tbm fa\u00e7o isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":494,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":221,"text":"qnd to tendo um dia ruim eu como tudo que vejo pela frente   quando to tendo um dia bom eu tbm fa\u00e7o isso","timestamp":1571340465000,"timestamp_epochs":1571340465,"tweet_id":"1184913911654637568","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1184913911654637568","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje com certeza o dia n\u00e3o pode ficar pior do que j\u00e1 t\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":190,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":92,"text":"hoje com certeza o dia n\u00e3o pode ficar pior do que j\u00e1 t\u00e1","timestamp":1571339205000,"timestamp_epochs":1571339205,"tweet_id":"1184908624591802368","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1184908624591802368","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"xu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aqui est\u00e1 o link da vakinha que estamos fazendo: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/vaka.me\/759096\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4pGni1OOLb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/vaka.me\/759096\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">vaka.me\/759096<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nVamos ajudar esse anjinho.\nPe\u00e7o toda ajuda \u00e9 uni\u00e3o de voc\u00eas nesse momento <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":98,"replies":0,"retweet_id":"1184620320432504832","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":74,"text":"Aqui est\u00e1 o link da vakinha que estamos fazendo: http:\/\/vaka.me\/759096\u00a0\n\nVamos ajudar esse anjinho.\nPe\u00e7o toda ajuda \u00e9 uni\u00e3o de voc\u00eas nesse momento ","timestamp":1571269899000,"timestamp_epochs":1571269899,"tweet_id":"1184617933294768133","tweet_url":"\/xuxanave\/status\/1184617933294768133","user_id":"433116693","username":"xuxanave"},{"fullname":"xu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CONHE\u00c7AM A HIST\u00d3RIA DA \u00cdSIS:\n\nIsis \u00e9 uma baixinha de 1 ano e 6 meses e foi diagnosticada com uma cardiopatia rara (m\u00e1 forma\u00e7\u00e3o do cora\u00e7\u00e3o) logo em que nasceu, chamada: Transposi\u00e7\u00e3o das Grandes Art\u00e9rias.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2biZ9AW4dn\">pic.twitter.com\/2biZ9AW4dn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1525,"replies":4,"retweet_id":"1184620302543790080","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":720,"text":"CONHE\u00c7AM A HIST\u00d3RIA DA \u00cdSIS:\n\nIsis \u00e9 uma baixinha de 1 ano e 6 meses e foi diagnosticada com uma cardiopatia rara (m\u00e1 forma\u00e7\u00e3o do cora\u00e7\u00e3o) logo em que nasceu, chamada: Transposi\u00e7\u00e3o das Grandes Art\u00e9rias.pic.twitter.com\/2biZ9AW4dn","timestamp":1571269531000,"timestamp_epochs":1571269531,"tweet_id":"1184616389543387136","tweet_url":"\/xuxanave\/status\/1184616389543387136","user_id":"433116693","username":"xuxanave"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 muita blogueira por metro quadrado \ntudo pra mim <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CorridaDasBlogueiras?src=hash\"><s>#<\/s><b>CorridaDasBlogueiras<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pfGXtJQDBj\">pic.twitter.com\/pfGXtJQDBj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":681,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"\u00e9 muita blogueira por metro quadrado \ntudo pra mim #CorridaDasBlogueiraspic.twitter.com\/pfGXtJQDBj","timestamp":1571254751000,"timestamp_epochs":1571254751,"tweet_id":"1184554400326529029","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1184554400326529029","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus ainda \u00e9 quarta-feira mas ao mesmo tempo j\u00e1 \u00e9 quarta-feira. fds chega logo meu filho<\/p>","is_retweet":0,"likes":913,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":327,"text":"meu deus ainda \u00e9 quarta-feira mas ao mesmo tempo j\u00e1 \u00e9 quarta-feira. fds chega logo meu filho","timestamp":1571234840000,"timestamp_epochs":1571234840,"tweet_id":"1184470888122650625","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1184470888122650625","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem come\u00e7ou direito e j\u00e1 tem gente q eu quero q saia, preciso nem citar nomes <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CorridaDasBlogueiras?src=hash\"><s>#<\/s><b>CorridaDasBlogueiras<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1221,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":187,"text":"nem come\u00e7ou direito e j\u00e1 tem gente q eu quero q saia, preciso nem citar nomes #CorridaDasBlogueiras","timestamp":1571182942000,"timestamp_epochs":1571182942,"tweet_id":"1184253209034055680","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1184253209034055680","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TUDO PRA MIM <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CorridaDasBlogueiras?src=hash\"><s>#<\/s><b>CorridaDasBlogueiras<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"TUDO PRA MIM #CorridaDasBlogueiras","timestamp":1571182818000,"timestamp_epochs":1571182818,"tweet_id":"1184252691972870144","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1184252691972870144","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">momentos<\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"momentos","timestamp":1571153801000,"timestamp_epochs":1571153801,"tweet_id":"1184130986562461700","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1184130986562461700","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que falava que n\u00e3o gostava de jao e to ouvindo o album toda hora<\/p>","is_retweet":0,"likes":299,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"e eu que falava que n\u00e3o gostava de jao e to ouvindo o album toda hora","timestamp":1571153744000,"timestamp_epochs":1571153744,"tweet_id":"1184130745108967424","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1184130745108967424","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Leandra Leal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algumas considera\u00e7\u00f5es sobre o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DiaDoProfessor?src=hash\"><s>#<\/s><b>DiaDoProfessor<\/b><\/a>:\nSobral \u00e9 a cidade brasileira que tem os melhores \u00edndices da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e isso, naturalmente, faz com que os jovens troquem as ruas pelas escolas. O document\u00e1rio <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NuncaMeSonharam?src=hash\"><s>#<\/s><b>NuncaMeSonharam<\/b><\/a> conta um pouquinho dessa hist\u00f3ria.<\/p>","is_retweet":1,"likes":283,"replies":3,"retweet_id":"1184129829899264001","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":35,"text":"Algumas considera\u00e7\u00f5es sobre o #DiaDoProfessor:\nSobral \u00e9 a cidade brasileira que tem os melhores \u00edndices da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e isso, naturalmente, faz com que os jovens troquem as ruas pelas escolas. O document\u00e1rio #NuncaMeSonharam conta um pouquinho dessa hist\u00f3ria.","timestamp":1571149599000,"timestamp_epochs":1571149599,"tweet_id":"1184113360410824704","tweet_url":"\/leandraleal\/status\/1184113360410824704","user_id":"155526308","username":"leandraleal"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deve t\u00e1 com algum bug que n\u00e3o d\u00e1 pra seguir ela gente, eu tbm n\u00e3o consegui ainda<\/p>","is_retweet":0,"likes":202,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"deve t\u00e1 com algum bug que n\u00e3o d\u00e1 pra seguir ela gente, eu tbm n\u00e3o consegui ainda","timestamp":1571149677000,"timestamp_epochs":1571149677,"tweet_id":"1184113688137158656","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1184113688137158656","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">jennifer aniston criou um insta\nj\u00e1 somos melhores amigos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RbiIbMrJW9\">pic.twitter.com\/RbiIbMrJW9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3706,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":344,"text":"jennifer aniston criou um insta\nj\u00e1 somos melhores amigospic.twitter.com\/RbiIbMrJW9","timestamp":1571149194000,"timestamp_epochs":1571149194,"tweet_id":"1184111662091005953","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1184111662091005953","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu hobby favorito \u00e9 gostar de quem n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":1171,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":473,"text":"meu hobby favorito \u00e9 gostar de quem n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed pra mim","timestamp":1571105695000,"timestamp_epochs":1571105695,"tweet_id":"1183929211628732417","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1183929211628732417","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o combo perfeito pra desgra\u00e7ar sua vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1183922823267528704\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K037RExa5X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1183922823267528704\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cleytu\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1183922823267528704<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":323,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"o combo perfeito pra desgra\u00e7ar sua vidahttps:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1183922823267528704\u00a0\u2026","timestamp":1571104457000,"timestamp_epochs":1571104457,"tweet_id":"1183924020699381760","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1183924020699381760","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foda mesmo \u00e9 quando a pessoa al\u00e9m de linda \u00e9 simp\u00e1tica e fofa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1529,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":325,"text":"foda mesmo \u00e9 quando a pessoa al\u00e9m de linda \u00e9 simp\u00e1tica e fofa","timestamp":1571104171000,"timestamp_epochs":1571104171,"tweet_id":"1183922823267528704","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1183922823267528704","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Yuri Gabe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o ano \u00e9 2007 e eu tava assim no meu quarto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lekqey5JGA\">pic.twitter.com\/lekqey5JGA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32492,"replies":322,"retweet_id":"1183916324063461376","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":11733,"text":"o ano \u00e9 2007 e eu tava assim no meu quartopic.twitter.com\/lekqey5JGA","timestamp":1571101241000,"timestamp_epochs":1571101241,"tweet_id":"1183910531054395397","tweet_url":"\/yurigabex\/status\/1183910531054395397","user_id":"1561151137","username":"yurigabex"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">primeiro vcs me vem com \u201csco pa tu mana\" agora vcs me aparecem com um tal de \u201cbomboclaat\u201d\n\nque diabos \u00e9 isso gente<\/p>","is_retweet":0,"likes":3528,"replies":67,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":961,"text":"primeiro vcs me vem com \u201csco pa tu mana\" agora vcs me aparecem com um tal de \u201cbomboclaat\u201d\n\nque diabos \u00e9 isso gente","timestamp":1571099221000,"timestamp_epochs":1571099221,"tweet_id":"1183902058866446336","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1183902058866446336","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20923479\" dir=\"ltr\" href=\"\/babi\"><s>@<\/s><b>babi<\/b><\/a> vindo aqui em casa me bater com as pr\u00f3prias m\u00e3os<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a @babi vindo aqui em casa me bater com as pr\u00f3prias m\u00e3os","timestamp":1571098632000,"timestamp_epochs":1571098632,"tweet_id":"1183899589314785285","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1183899589314785285","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que vou assistir O Rei Le\u00e3o(live-action) s\u00f3 agora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vMXtgQAcKa\">pic.twitter.com\/vMXtgQAcKa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":401,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"e eu que vou assistir O Rei Le\u00e3o(live-action) s\u00f3 agorapic.twitter.com\/vMXtgQAcKa","timestamp":1571098459000,"timestamp_epochs":1571098459,"tweet_id":"1183898862991368192","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1183898862991368192","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria dormir e acordar s\u00f3 no natal<\/p>","is_retweet":0,"likes":1040,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":715,"text":"queria dormir e acordar s\u00f3 no natal","timestamp":1571072151000,"timestamp_epochs":1571072151,"tweet_id":"1183788517777985537","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1183788517777985537","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WK7VK01zrN\">pic.twitter.com\/WK7VK01zrN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1912,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1095,"text":"2019pic.twitter.com\/WK7VK01zrN","timestamp":1571070764000,"timestamp_epochs":1571070764,"tweet_id":"1183782703671496705","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1183782703671496705","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">domingo \u00e9 aquele dia que quase ningu\u00e9m gosta mas torce pra passar bem devagarinho pois o que resta \u00e9 aceitar que o final de semana t\u00e1 acabando<\/p>","is_retweet":0,"likes":905,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":235,"text":"domingo \u00e9 aquele dia que quase ningu\u00e9m gosta mas torce pra passar bem devagarinho pois o que resta \u00e9 aceitar que o final de semana t\u00e1 acabando","timestamp":1570993099000,"timestamp_epochs":1570993099,"tweet_id":"1183456953089101824","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1183456953089101824","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">domingo volte duas casas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1123,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":588,"text":"domingo volte duas casas","timestamp":1570962380000,"timestamp_epochs":1570962380,"tweet_id":"1183328106553184257","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1183328106553184257","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem dias que vc n\u00e3o acorda bem\ne nada q vc faz parece melhorar\n\u00e0s vezes tem um motivo\n\u00e0s vezes nem motivo tem<\/p>","is_retweet":0,"likes":890,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":390,"text":"tem dias que vc n\u00e3o acorda bem\ne nada q vc faz parece melhorar\n\u00e0s vezes tem um motivo\n\u00e0s vezes nem motivo tem","timestamp":1570921597000,"timestamp_epochs":1570921597,"tweet_id":"1183157051935133698","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1183157051935133698","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea j\u00e1 experimentou o Airbnb? Cadastre-se com meu link e voc\u00ea vai ganhar at\u00e9 R$179 de desconto em sua primeira viagem.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/abnb.me\/e\/RgbG9u8KJ0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IxKyx1lTYZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/abnb.me\/e\/RgbG9u8KJ0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">abnb.me\/e\/RgbG9u8KJ0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Voc\u00ea j\u00e1 experimentou o Airbnb? Cadastre-se com meu link e voc\u00ea vai ganhar at\u00e9 R$179 de desconto em sua primeira viagem.https:\/\/abnb.me\/e\/RgbG9u8KJ0\u00a0","timestamp":1570920889000,"timestamp_epochs":1570920889,"tweet_id":"1183154081277198336","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1183154081277198336","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o importa se n\u00e3o sou mais crian\u00e7a       eu ainda quero presente de dia das crian\u00e7as<\/p>","is_retweet":0,"likes":701,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":274,"text":"n\u00e3o importa se n\u00e3o sou mais crian\u00e7a       eu ainda quero presente de dia das crian\u00e7as","timestamp":1570897082000,"timestamp_epochs":1570897082,"tweet_id":"1183054227855364099","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1183054227855364099","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">feliz dia das crian\u00e7as quero um iPhone 11 de presente<\/p>","is_retweet":0,"likes":2102,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":826,"text":"feliz dia das crian\u00e7as quero um iPhone 11 de presente","timestamp":1570882619000,"timestamp_epochs":1570882619,"tweet_id":"1182993564063686656","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1182993564063686656","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e qnd vc vai arrancar uma pelinha do canto do dedo e acaba quase ficando sem dedo<\/p>","is_retweet":0,"likes":620,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":128,"text":"e qnd vc vai arrancar uma pelinha do canto do dedo e acaba quase ficando sem dedo","timestamp":1570832161000,"timestamp_epochs":1570832161,"tweet_id":"1182781927465668608","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1182781927465668608","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to fazendo 25 aninhos<\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to fazendo 25 aninhos","timestamp":1570831257000,"timestamp_epochs":1570831257,"tweet_id":"1182778136934649857","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1182778136934649857","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu bolo de anivers\u00e1rio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tSO4ezblmw\">pic.twitter.com\/tSO4ezblmw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3484,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":889,"text":"meu bolo de anivers\u00e1riopic.twitter.com\/tSO4ezblmw","timestamp":1570823161000,"timestamp_epochs":1570823161,"tweet_id":"1182744178859696128","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1182744178859696128","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai essa m\u00fasica do jao parece que foi feita pra mim <img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iq5xgDZc5R\">pic.twitter.com\/iq5xgDZc5R<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":335,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"ai essa m\u00fasica do jao parece que foi feita pra mim pic.twitter.com\/iq5xgDZc5R","timestamp":1570821715000,"timestamp_epochs":1570821715,"tweet_id":"1182738114411974661","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1182738114411974661","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o dia que vc pode entrar no meu perfil pra ver os bal\u00e3ozinho subindo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0T1kkSV2KF\">pic.twitter.com\/0T1kkSV2KF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":899,"replies":65,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"o dia que vc pode entrar no meu perfil pra ver os bal\u00e3ozinho subindopic.twitter.com\/0T1kkSV2KF","timestamp":1570807198000,"timestamp_epochs":1570807198,"tweet_id":"1182677225663008768","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1182677225663008768","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144974967\" dir=\"ltr\" href=\"\/cleytu\"><s>@<\/s><b>cleytu<\/b><\/a> bom dia minha amiga hoje eh seu niver parabens muita luz dinheiro e macho mas vai com calma pq vc s\u00f3 tem um cu bjs te amo<\/p>","is_retweet":1,"likes":178,"replies":6,"retweet_id":"1182676369974710275","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":4,"text":"@cleytu bom dia minha amiga hoje eh seu niver parabens muita luz dinheiro e macho mas vai com calma pq vc s\u00f3 tem um cu bjs te amo","timestamp":1570801860000,"timestamp_epochs":1570801860,"tweet_id":"1182654838938767362","tweet_url":"\/lacerda\/status\/1182654838938767362","user_id":"237872146","username":"lacerda"},{"fullname":"Natanael Rodrigues","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 anivers\u00e1rio dessa libriana com um humor de ariana que eu amo de paix\u00e3o!\nParabens negah espero o convite pra ir no japones hoje a noite te amo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144974967\" dir=\"ltr\" href=\"\/cleytu\"><s>@<\/s><b>cleytu<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1wOoOe2Jke\">pic.twitter.com\/1wOoOe2Jke<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":124,"replies":4,"retweet_id":"1182676351750430720","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":1,"text":"hoje \u00e9 anivers\u00e1rio dessa libriana com um humor de ariana que eu amo de paix\u00e3o!\nParabens negah espero o convite pra ir no japones hoje a noite te amo @cleytupic.twitter.com\/1wOoOe2Jke","timestamp":1570796964000,"timestamp_epochs":1570796964,"tweet_id":"1182634302070280194","tweet_url":"\/natanaelrodrigs\/status\/1182634302070280194","user_id":"891959702","username":"natanaelrodrigs"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nada melhor que fazer faxina com o som alto e performando com a vassoura e o rodinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":525,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":108,"text":"nada melhor que fazer faxina com o som alto e performando com a vassoura e o rodinho","timestamp":1570736410000,"timestamp_epochs":1570736410,"tweet_id":"1182380318134820875","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1182380318134820875","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"TIME","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174226791\" dir=\"ltr\" href=\"\/pabllovittar\"><s>@<\/s><b>pabllovittar<\/b><\/a> has seamlessly integrated the personal with the cultural and political, and is using her platform as a musical star to demand equality for LGBT communities in Brazil and beyond<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/ti.me\/2IDBodD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/382YVzmps5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/ti.me\/2IDBodD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">ti.me\/2IDBodD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11590,"replies":385,"retweet_id":"1182377629720240134","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":3554,"text":".@pabllovittar has seamlessly integrated the personal with the cultural and political, and is using her platform as a musical star to demand equality for LGBT communities in Brazil and beyondhttps:\/\/ti.me\/2IDBodD\u00a0","timestamp":1570713296000,"timestamp_epochs":1570713296,"tweet_id":"1182283370736373763","tweet_url":"\/TIME\/status\/1182283370736373763","user_id":"14293310","username":"TIME"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Putz amanh\u00e3 fa\u00e7o 25<\/p>","is_retweet":0,"likes":88,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Putz amanh\u00e3 fa\u00e7o 25","timestamp":1570728924000,"timestamp_epochs":1570728924,"tweet_id":"1182348920854388739","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1182348920854388739","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">escolhendo qual \u00f3rg\u00e3o meu vender pra ir no lolla<\/p>","is_retweet":0,"likes":2298,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1147,"text":"escolhendo qual \u00f3rg\u00e3o meu vender pra ir no lolla","timestamp":1570724441000,"timestamp_epochs":1570724441,"tweet_id":"1182330118603235329","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1182330118603235329","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a grade tour no show da Lana vem<\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"a grade tour no show da Lana vem","timestamp":1570724007000,"timestamp_epochs":1570724007,"tweet_id":"1182328298040373249","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1182328298040373249","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ht\">lineup do lolla 2020 com Lana del rey, rita ora, charli xcx, pabllo vittar, mika, mc tha, ludmilla = TUDO PRA MIM<\/p>","is_retweet":0,"likes":227,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"lineup do lolla 2020 com Lana del rey, rita ora, charli xcx, pabllo vittar, mika, mc tha, ludmilla = TUDO PRA MIM","timestamp":1570723665000,"timestamp_epochs":1570723665,"tweet_id":"1182326865459138564","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1182326865459138564","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LANA DEL REY NO LOLLA NOVAMENTE ESSE MOMENTO \u00c9 MEU<\/p>","is_retweet":0,"likes":615,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":96,"text":"LANA DEL REY NO LOLLA NOVAMENTE ESSE MOMENTO \u00c9 MEU","timestamp":1570723329000,"timestamp_epochs":1570723329,"tweet_id":"1182325455162150912","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1182325455162150912","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu: eles que lutem\n\neu por dentro:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4pUSinEt2Q\">pic.twitter.com\/4pUSinEt2Q<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2269,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":743,"text":"eu: eles que lutem\n\neu por dentro:pic.twitter.com\/4pUSinEt2Q","timestamp":1570719654000,"timestamp_epochs":1570719654,"tweet_id":"1182310041925423105","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1182310041925423105","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu acordei daquele jeito\n\n\u24d2\u24d0\u24e1\u24d4\u24dd\u24e3\u24d4<\/p>","is_retweet":0,"likes":1261,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":548,"text":"hoje eu acordei daquele jeito\n\n\u24d2\u24d0\u24e1\u24d4\u24dd\u24e3\u24d4","timestamp":1570704107000,"timestamp_epochs":1570704107,"tweet_id":"1182244831617265665","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1182244831617265665","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">q q custa me namorar e fazer maratona dos filmes da barbie comigo seu t\u00f3xico<\/p>","is_retweet":0,"likes":2250,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":837,"text":"q q custa me namorar e fazer maratona dos filmes da barbie comigo seu t\u00f3xico","timestamp":1570667658000,"timestamp_epochs":1570667658,"tweet_id":"1182091953317597184","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1182091953317597184","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem n\u00e3o quer namorar comigo que lute pra encontrar outra pessoa gente boassa igual eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1386,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":535,"text":"quem n\u00e3o quer namorar comigo que lute pra encontrar outra pessoa gente boassa igual eu","timestamp":1570663056000,"timestamp_epochs":1570663056,"tweet_id":"1182072652191686656","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1182072652191686656","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">viciado nesse emoji: <img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":790,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":134,"text":"viciado nesse emoji: ","timestamp":1570654614000,"timestamp_epochs":1570654614,"tweet_id":"1182037240639299584","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1182037240639299584","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tchau rj<\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"tchau rj","timestamp":1570648705000,"timestamp_epochs":1570648705,"tweet_id":"1182012457809797121","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1182012457809797121","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esse sim \u00e9 meu verdadeiro sonho de consumo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HSolei91\/status\/1181681902161420290\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TE1hLMHMVy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HSolei91\/status\/1181681902161420290\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HSolei91\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1181681902161420290<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3006,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1147,"text":"esse sim \u00e9 meu verdadeiro sonho de consumohttps:\/\/twitter.com\/HSolei91\/status\/1181681902161420290\u00a0\u2026","timestamp":1570640042000,"timestamp_epochs":1570640042,"tweet_id":"1181976123665719297","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1181976123665719297","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inseguran\u00e7a, ansiedade e baixa autoestima na minha vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d2NZ1bPv2X\">pic.twitter.com\/d2NZ1bPv2X<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4017,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1822,"text":"inseguran\u00e7a, ansiedade e baixa autoestima na minha vidapic.twitter.com\/d2NZ1bPv2X","timestamp":1570636788000,"timestamp_epochs":1570636788,"tweet_id":"1181962476809854981","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1181962476809854981","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 usou meu cupom? \nN\u00e3o?\nP*rra seguidor \n\nUsa meu c\u00f3digo na Rappi e ganhe 20 REAIS DE DESCONTO na sua primeira compra (min. R$35)\n\no cupom \u00e9: CLEYTU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YU9WkQEsAU\">pic.twitter.com\/YU9WkQEsAU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"J\u00e1 usou meu cupom? \nN\u00e3o?\nP*rra seguidor \n\nUsa meu c\u00f3digo na Rappi e ganhe 20 REAIS DE DESCONTO na sua primeira compra (min. R$35)\n\no cupom \u00e9: CLEYTUpic.twitter.com\/YU9WkQEsAU","timestamp":1570566726000,"timestamp_epochs":1570566726,"tweet_id":"1181668615428431872","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1181668615428431872","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria ir pra praia hoje\nRio de Janeiro pq fizestes isso comigo\ncad\u00ea o sol<\/p>","is_retweet":0,"likes":215,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"queria ir pra praia hoje\nRio de Janeiro pq fizestes isso comigo\ncad\u00ea o sol","timestamp":1570555285000,"timestamp_epochs":1570555285,"tweet_id":"1181620628253794306","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1181620628253794306","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ali\u00e1s sigam meu Instagram de fofocas\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/cleytu\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bq3eJWB7W0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/cleytu\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/cleytu<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ali\u00e1s sigam meu Instagram de fofocas\nhttp:\/\/Instagram.com\/cleytu\u00a0","timestamp":1570547793000,"timestamp_epochs":1570547793,"tweet_id":"1181589204096208896","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1181589204096208896","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o Instagram no modo noturno ficou perfeito \ntudo pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SJy1KhAgU7\">pic.twitter.com\/SJy1KhAgU7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":600,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"o Instagram no modo noturno ficou perfeito \ntudo pra mimpic.twitter.com\/SJy1KhAgU7","timestamp":1570547544000,"timestamp_epochs":1570547544,"tweet_id":"1181588160280702976","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1181588160280702976","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a luta continua<\/p>","is_retweet":0,"likes":329,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":157,"text":"a luta continua","timestamp":1570541025000,"timestamp_epochs":1570541025,"tweet_id":"1181560817835298816","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1181560817835298816","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">viciado em falar \u201ctudo pra mim\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":2074,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":781,"text":"viciado em falar \u201ctudo pra mim\u201d","timestamp":1570504807000,"timestamp_epochs":1570504807,"tweet_id":"1181408907119529984","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1181408907119529984","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi oi oi<\/p>","is_retweet":0,"likes":943,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":166,"text":"Oi oi oi","timestamp":1570479766000,"timestamp_epochs":1570479766,"tweet_id":"1181303875267170304","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1181303875267170304","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Iron\ud80c\udd83","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Nobody:\n\nPeople who wear contacts to have blue eyes:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6RLl8r69mv\">pic.twitter.com\/6RLl8r69mv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":626606,"replies":2652,"retweet_id":"1181287440553857027","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":170613,"text":"Nobody:\n\nPeople who wear contacts to have blue eyes:pic.twitter.com\/6RLl8r69mv","timestamp":1570377298000,"timestamp_epochs":1570377298,"tweet_id":"1180874096013434880","tweet_url":"\/DemirBoolin\/status\/1180874096013434880","user_id":"561180321","username":"DemirBoolin"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnd a barata voa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fvyrJBHngu\">pic.twitter.com\/fvyrJBHngu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3683,"replies":70,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1042,"text":"qnd a barata voapic.twitter.com\/fvyrJBHngu","timestamp":1570474242000,"timestamp_epochs":1570474242,"tweet_id":"1181280707752189952","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1181280707752189952","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">isso \u00e9 desde muito tempo, seila, come\u00e7a a chegar perto eu fico meio desanimado kkkkk vai entender<\/p>","is_retweet":0,"likes":171,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"isso \u00e9 desde muito tempo, seila, come\u00e7a a chegar perto eu fico meio desanimado kkkkk vai entender","timestamp":1570467709000,"timestamp_epochs":1570467709,"tweet_id":"1181253304728346625","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1181253304728346625","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sei pq mas n\u00e3o gosto muito do meu anivers\u00e1rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":438,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":86,"text":"n\u00e3o sei pq mas n\u00e3o gosto muito do meu anivers\u00e1rio","timestamp":1570467675000,"timestamp_epochs":1570467675,"tweet_id":"1181253165393612800","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1181253165393612800","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu anivers\u00e1rio t\u00e1 chegando e eu n\u00e3o poderia estar menos animado<\/p>","is_retweet":0,"likes":261,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":96,"text":"meu anivers\u00e1rio t\u00e1 chegando e eu n\u00e3o poderia estar menos animado","timestamp":1570467546000,"timestamp_epochs":1570467546,"tweet_id":"1181252623535620097","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1181252623535620097","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"gu delagado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m:\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144974967\" dir=\"ltr\" href=\"\/cleytu\"><s>@<\/s><b>cleytu<\/b><\/a>:\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/apedrojado\/status\/976979149645582336\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iz0DyNYAwp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/apedrojado\/status\/976979149645582336\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/apedrojado\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/976979149645582336\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":752,"replies":32,"retweet_id":"1181251724666949637","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":89,"text":"ningu\u00e9m:\n@cleytu:\n https:\/\/twitter.com\/apedrojado\/status\/976979149645582336\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1570452903000,"timestamp_epochs":1570452903,"tweet_id":"1181191206333796352","tweet_url":"\/gudelgad_\/status\/1181191206333796352","user_id":"744226524623159296","username":"gudelgad_"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">356\nvida pq vc me odeia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vocesabendo\/status\/1178760894152679425\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eGkfrqxS7H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vocesabendo\/status\/1178760894152679425\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vocesabendo\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1178760894152679425<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":170,"replies":64,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"356\nvida pq vc me odeiahttps:\/\/twitter.com\/vocesabendo\/status\/1178760894152679425\u00a0\u2026","timestamp":1570463661000,"timestamp_epochs":1570463661,"tweet_id":"1181236329142636544","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1181236329142636544","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">946% exausta<\/p>","is_retweet":0,"likes":502,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":407,"text":"946% exausta","timestamp":1570460566000,"timestamp_epochs":1570460566,"tweet_id":"1181223348459712512","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1181223348459712512","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o que foi esse rock in rio eu n\u00e3o consigo nem explicar<\/p>","is_retweet":0,"likes":152,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"o que foi esse rock in rio eu n\u00e3o consigo nem explicar","timestamp":1570460555000,"timestamp_epochs":1570460555,"tweet_id":"1181223300648833024","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1181223300648833024","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"a Beyonc\u00e9 me pariu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">morta que at\u00e9 encontrinho com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144974967\" dir=\"ltr\" href=\"\/cleytu\"><s>@<\/s><b>cleytu<\/b><\/a> teve ontem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LrpWUgWNuG\">pic.twitter.com\/LrpWUgWNuG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":82,"replies":4,"retweet_id":"1181223065495187468","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":1,"text":"morta que at\u00e9 encontrinho com a @cleytu teve ontempic.twitter.com\/LrpWUgWNuG","timestamp":1570459579000,"timestamp_epochs":1570459579,"tweet_id":"1181219206051876864","tweet_url":"\/_silvestrelucas\/status\/1181219206051876864","user_id":"2670094064","username":"_silvestrelucas"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m: a\n\neu: vou tirar uma foto da minha bunda<\/p>","is_retweet":0,"likes":266,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"ningu\u00e9m: a\n\neu: vou tirar uma foto da minha bunda","timestamp":1570422282000,"timestamp_epochs":1570422282,"tweet_id":"1181062772429398016","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1181062772429398016","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">putz que frio... \/\/ passou\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RockInRio?src=hash\"><s>#<\/s><b>RockInRio<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y4H78qqFmt\">pic.twitter.com\/y4H78qqFmt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2849,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"putz que frio... \/\/ passou\n#ColoRiR #RockInRiopic.twitter.com\/y4H78qqFmt","timestamp":1570422082000,"timestamp_epochs":1570422082,"tweet_id":"1181061934696849408","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1181061934696849408","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagine dragons obrigado por existir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/rockinrio?src=hash\"><s>#<\/s><b>rockinrio<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1357,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":486,"text":"imagine dragons obrigado por existir #rockinrio","timestamp":1570417597000,"timestamp_epochs":1570417597,"tweet_id":"1181043122429665280","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1181043122429665280","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HOJE TEM IMAGINE DRAGONS NO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ROCKINRIO?src=hash\"><s>#<\/s><b>ROCKINRIO<\/b><\/a> \n\nH\nO\nJ\nE\n \nT\nE\nM<\/p>","is_retweet":0,"likes":1651,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":256,"text":"HOJE TEM IMAGINE DRAGONS NO #ROCKINRIO \n\nH\nO\nJ\nE\n \nT\nE\nM","timestamp":1570372877000,"timestamp_epochs":1570372877,"tweet_id":"1180855553293201410","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1180855553293201410","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">exausta p\u00f3s rock in rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":124,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"exausta p\u00f3s rock in rio","timestamp":1570347985000,"timestamp_epochs":1570347985,"tweet_id":"1180751145876299776","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1180751145876299776","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU N\u00c3O ACREDITO QUE A P!NK INVENTOU O ROCK IN RIO\n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RockInRio?src=hash\"><s>#<\/s><b>RockInRio<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1617,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":446,"text":"EU N\u00c3O ACREDITO QUE A P!NK INVENTOU O ROCK IN RIO\n #RockInRio","timestamp":1570337906000,"timestamp_epochs":1570337906,"tweet_id":"1180708872698437632","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1180708872698437632","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A PINK VOANDO NO ROCK IN RIO VIADO EU TO TODO ARREPIADO AQUI <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RockinRio?src=hash\"><s>#<\/s><b>RockinRio<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1252,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":336,"text":"A PINK VOANDO NO ROCK IN RIO VIADO EU TO TODO ARREPIADO AQUI #RockinRio","timestamp":1570337871000,"timestamp_epochs":1570337871,"tweet_id":"1180708727835566080","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1180708727835566080","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00c3O TEM COMO N\u00c3O ACLAMAR O SHOW QUE A ANITTA FEZ NO ROCK IN RIO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RockInRio?src=hash\"><s>#<\/s><b>RockInRio<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3397,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":691,"text":"N\u00c3O TEM COMO N\u00c3O ACLAMAR O SHOW QUE A ANITTA FEZ NO ROCK IN RIO #RockInRio","timestamp":1570313365000,"timestamp_epochs":1570313365,"tweet_id":"1180605939516416008","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1180605939516416008","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 dia de rock, funk e circus beb\u00ea \nvaleu <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96177667\" dir=\"ltr\" href=\"\/heinekenbr\"><s>@<\/s><b>heinekenbr<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RockInRio?src=hash\"><s>#<\/s><b>RockInRio<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RockPraMim?src=hash\"><s>#<\/s><b>RockPraMim<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NBYO6ctJMh\">pic.twitter.com\/NBYO6ctJMh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1744,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"hoje \u00e9 dia de rock, funk e circus beb\u00ea \nvaleu @heinekenbr #RockInRio #RockPraMimpic.twitter.com\/NBYO6ctJMh","timestamp":1570301691000,"timestamp_epochs":1570301691,"tweet_id":"1180556977149218818","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1180556977149218818","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 dia de rock, funk e circo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/rockinrio?src=hash\"><s>#<\/s><b>rockinrio<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":468,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"hoje \u00e9 dia de rock, funk e circo #rockinrio","timestamp":1570282378000,"timestamp_epochs":1570282378,"tweet_id":"1180475969762668545","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1180475969762668545","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu na balada depois de beber 1 caipirinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/85hpWikCQ5\">pic.twitter.com\/85hpWikCQ5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":845,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":154,"text":"eu na balada depois de beber 1 caipirinhapic.twitter.com\/85hpWikCQ5","timestamp":1570236471000,"timestamp_epochs":1570236471,"tweet_id":"1180283424239689728","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1180283424239689728","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sdds do que a gente j\u00e1 viveu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DiaMundialRBD?src=hash\"><s>#<\/s><b>DiaMundialRBD<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/15A%C3%B1osRBD?src=hash\"><s>#<\/s><b>15A\u00f1osRBD<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LDF2yWPp6j\">pic.twitter.com\/LDF2yWPp6j<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1626,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":534,"text":"sdds do que a gente j\u00e1 viveu #DiaMundialRBD #15A\u00f1osRBDpic.twitter.com\/LDF2yWPp6j","timestamp":1570227917000,"timestamp_epochs":1570227917,"tweet_id":"1180247544510717952","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1180247544510717952","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obrigado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158422336\" dir=\"ltr\" href=\"\/doritosbrasil\"><s>@<\/s><b>doritosbrasil<\/b><\/a> por t\u00e1 colorindo esse rock in rio com a gente <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cJkPjT7qQl\">pic.twitter.com\/cJkPjT7qQl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"obrigado @doritosbrasil por t\u00e1 colorindo esse rock in rio com a gente #ColoRiR #adpic.twitter.com\/cJkPjT7qQl","timestamp":1570226812000,"timestamp_epochs":1570226812,"tweet_id":"1180242909578305537","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1180242909578305537","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">por um bom sem preconceitos\nsem discrimina\u00e7\u00e3o \nonde o amor sempre vai ser a mais pedida <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/doritosbrasil\/status\/1180235658511683585\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OhAVn2Yv6A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/doritosbrasil\/status\/1180235658511683585\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/doritosbrasil\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1180235658511683585<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"por um bom sem preconceitos\nsem discrimina\u00e7\u00e3o \nonde o amor sempre vai ser a mais pedida #ColoRiR #adhttps:\/\/twitter.com\/doritosbrasil\/status\/1180235658511683585\u00a0\u2026","timestamp":1570226068000,"timestamp_epochs":1570226068,"tweet_id":"1180239789850857472","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1180239789850857472","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ja\">\u2282_\u30fd\n\u3000 \uff3c\uff3c\n\u3000\u3000 \uff3c( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)\n\u3000\u3000\u3000 &gt;\u3000\u2312\n\u3000\u3000\u3000\/ \u3000 \u3078\uff3c VAMOS\n\u3000\u3000 \/\u3000\u3000\/\u3000\uff3c\uff3cCOLORIR ESSE \n\u3000\u3000 \uff9a\u3000\u30ce\u3000\u3000 \u30fd_\u3064 ROCK IN RIO\n\u3000\u3000\/\u3000\/ \n\u3000 \/\u3000\/|\n\u3000(\u3000(\u30fd\n\u3000|\u3000|\u3001\uff3c\n\u3000| \u4e3f \uff3c \u2312)\n\u3000| |\u3000\u3000 ) \/\n\u30ce )\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":162,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"\u2282_\u30fd\n\u3000 \uff3c\uff3c\n\u3000\u3000 \uff3c( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)\n\u3000\u3000\u3000 >\u3000\u2312\n\u3000\u3000\u3000\/ \u3000 \u3078\uff3c VAMOS\n\u3000\u3000 \/\u3000\u3000\/\u3000\uff3c\uff3cCOLORIR ESSE \n\u3000\u3000 \uff9a\u3000\u30ce\u3000\u3000 \u30fd_\u3064 ROCK IN RIO\n\u3000\u3000\/\u3000\/ \n\u3000 \/\u3000\/|\n\u3000(\u3000(\u30fd\n\u3000|\u3000|\u3001\uff3c\n\u3000| \u4e3f \uff3c \u2312)\n\u3000| |\u3000\u3000 ) \/\n\u30ce )\n#ColoRiR #ad","timestamp":1570225602000,"timestamp_epochs":1570225602,"tweet_id":"1180237836894818304","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1180237836894818304","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma guitarra, n\u00e9? a import\u00e2ncia q ela carrega j\u00e1 faz ela pesar mais que qualquer outra. Representatividade importa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"e n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma guitarra, n\u00e9? a import\u00e2ncia q ela carrega j\u00e1 faz ela pesar mais que qualquer outra. Representatividade importa #ColoRiR #ad","timestamp":1570225314000,"timestamp_epochs":1570225314,"tweet_id":"1180236629379862530","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1180236629379862530","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">colorindo o mundo com a guitarra da diversidade <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CG29aJIDva\">pic.twitter.com\/CG29aJIDva<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":273,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"colorindo o mundo com a guitarra da diversidade #ColoRiR #adpic.twitter.com\/CG29aJIDva","timestamp":1570224984000,"timestamp_epochs":1570224984,"tweet_id":"1180235245750235138","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1180235245750235138","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a perfei\u00e7\u00e3o q \u00e9 a guitarra da diversidade eu fico at\u00e9 sem palavras <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JcHZO9RUzU\">pic.twitter.com\/JcHZO9RUzU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":116,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a perfei\u00e7\u00e3o q \u00e9 a guitarra da diversidade eu fico at\u00e9 sem palavras #ColoRiR #adpic.twitter.com\/JcHZO9RUzU","timestamp":1570224523000,"timestamp_epochs":1570224523,"tweet_id":"1180233308594200576","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1180233308594200576","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vc quer rock? ent\u00e3o segura esse rock <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1180230436192227328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fIj7xStEvm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1180230436192227328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1180230436192227328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":378,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"vc quer rock? ent\u00e3o segura esse rock #ColoRiR #adhttps:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1180230436192227328\u00a0\u2026","timestamp":1570224239000,"timestamp_epochs":1570224239,"tweet_id":"1180232118808596484","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1180232118808596484","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria uma guitarra dessa pra chamar de minha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pnJ8vfuhV8\">pic.twitter.com\/pnJ8vfuhV8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":535,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"queria uma guitarra dessa pra chamar de minha #ColoRiR #adpic.twitter.com\/pnJ8vfuhV8","timestamp":1570223447000,"timestamp_epochs":1570223447,"tweet_id":"1180228798878556161","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1180228798878556161","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa \u00e9 a guitarra da diversidade gente, cada corda tem uma cor que simboliza a bandeira LGBTQI+. e dps do RiR ela vai ser leiloada em prol da causa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRir?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRir<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"essa \u00e9 a guitarra da diversidade gente, cada corda tem uma cor que simboliza a bandeira LGBTQI+. e dps do RiR ela vai ser leiloada em prol da causa #ColoRir #ad","timestamp":1570223190000,"timestamp_epochs":1570223190,"tweet_id":"1180227720422334471","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1180227720422334471","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e essa guitarra perfeita que o andreas kisser do sepultura t\u00e1 usando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bdDRL1e1Zd\">pic.twitter.com\/bdDRL1e1Zd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":452,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"e essa guitarra perfeita que o andreas kisser do sepultura t\u00e1 usando #ColoRiR #adpic.twitter.com\/bdDRL1e1Zd","timestamp":1570222622000,"timestamp_epochs":1570222622,"tweet_id":"1180225338951045120","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1180225338951045120","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to sem palavras quanto a  midsommar\nfilme loko<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C3t8n4jRRj\">pic.twitter.com\/C3t8n4jRRj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":188,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"eu to sem palavras quanto a  midsommar\nfilme lokopic.twitter.com\/C3t8n4jRRj","timestamp":1570216330000,"timestamp_epochs":1570216330,"tweet_id":"1180198946213367808","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1180198946213367808","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai se benz\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":255,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":78,"text":"vai se benz\u00ea","timestamp":1570161018000,"timestamp_epochs":1570161018,"tweet_id":"1179966951700992000","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1179966951700992000","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente vcs n\u00e3o precisam levar tudo a s\u00e9rio vcs t\u00e3o no twitter pelo amor de deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":320,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":75,"text":"gente vcs n\u00e3o precisam levar tudo a s\u00e9rio vcs t\u00e3o no twitter pelo amor de deus","timestamp":1570154225000,"timestamp_epochs":1570154225,"tweet_id":"1179938459210919936","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1179938459210919936","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnd cancelam o rol\u00ea \n\neu falando \/\/ eu por dentro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jHnVE5LMyr\">pic.twitter.com\/jHnVE5LMyr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27054,"replies":138,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11017,"text":"qnd cancelam o rol\u00ea \n\neu falando \/\/ eu por dentropic.twitter.com\/jHnVE5LMyr","timestamp":1570143893000,"timestamp_epochs":1570143893,"tweet_id":"1179895121740996608","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1179895121740996608","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Hugo Moura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ali\u00e1s, a Bahia \u00e9 um Estado que \u00e9 lar de GRANDES G\u00caNIOS e eu pensei em fazer uma thread sobre os grandes g\u00eanios baianos.<\/p>","is_retweet":1,"likes":4090,"replies":81,"retweet_id":"1179891560856588293","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":857,"text":"Ali\u00e1s, a Bahia \u00e9 um Estado que \u00e9 lar de GRANDES G\u00caNIOS e eu pensei em fazer uma thread sobre os grandes g\u00eanios baianos.","timestamp":1570137464000,"timestamp_epochs":1570137464,"tweet_id":"1179868156803899393","tweet_url":"\/hugomoura1\/status\/1179868156803899393","user_id":"194001773","username":"hugomoura1"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">votei pro insta amadas me sigam <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/cleytu\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bq3eJWB7W0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/cleytu\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/cleytu<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"votei pro insta amadas me sigam http:\/\/Instagram.com\/cleytu\u00a0","timestamp":1570131063000,"timestamp_epochs":1570131063,"tweet_id":"1179841311110815745","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1179841311110815745","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">modo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RockInRio?src=hash\"><s>#<\/s><b>RockInRio<\/b><\/a> ativado<\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"modo #RockInRio ativado","timestamp":1570121781000,"timestamp_epochs":1570121781,"tweet_id":"1179802377760710657","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1179802377760710657","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia gays \nquem vamos cancelar hoje?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1113,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":141,"text":"bom dia gays \nquem vamos cancelar hoje?","timestamp":1570108712000,"timestamp_epochs":1570108712,"tweet_id":"1179747563509035008","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1179747563509035008","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">melhores cenas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MeanGirlsDay?src=hash\"><s>#<\/s><b>MeanGirlsDay<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2sYb504fwO\">pic.twitter.com\/2sYb504fwO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2078,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":607,"text":"melhores cenas #MeanGirlsDaypic.twitter.com\/2sYb504fwO","timestamp":1570100718000,"timestamp_epochs":1570100718,"tweet_id":"1179714033190146055","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1179714033190146055","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 3 de outubro \num dia ic\u00f4nico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vYqMrNeyaz\">pic.twitter.com\/vYqMrNeyaz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22650,"replies":79,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11303,"text":"hoje \u00e9 3 de outubro \num dia ic\u00f4nicopic.twitter.com\/vYqMrNeyaz","timestamp":1570071660000,"timestamp_epochs":1570071660,"tweet_id":"1179592155343417344","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1179592155343417344","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e pensar que eu j\u00e1 disse tanto \u201cn\u00e3o\u201d pra ela\nDora pfvr me perdoe<\/p>","is_retweet":0,"likes":939,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":67,"text":"e pensar que eu j\u00e1 disse tanto \u201cn\u00e3o\u201d pra ela\nDora pfvr me perdoe","timestamp":1570040888000,"timestamp_epochs":1570040888,"tweet_id":"1179463089487581184","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1179463089487581184","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu descobrindo que a dora aventureira na verdade \u00e9 cega<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ydWw5owOuO\">pic.twitter.com\/ydWw5owOuO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11351,"replies":239,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2744,"text":"eu descobrindo que a dora aventureira na verdade \u00e9 cegapic.twitter.com\/ydWw5owOuO","timestamp":1570040781000,"timestamp_epochs":1570040781,"tweet_id":"1179462639015137281","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1179462639015137281","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sem palavras pra perfei\u00e7\u00e3o que \u00e9 essa s\u00e9rie. Mindhunter conte comigo pra tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":362,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"sem palavras pra perfei\u00e7\u00e3o que \u00e9 essa s\u00e9rie. Mindhunter conte comigo pra tudo","timestamp":1569983818000,"timestamp_epochs":1569983818,"tweet_id":"1179223719136387073","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1179223719136387073","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem amizade q mesmo longe parece q a pessoa t\u00e1 perto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1630,"replies":52,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":425,"text":"tem amizade q mesmo longe parece q a pessoa t\u00e1 perto","timestamp":1569962875000,"timestamp_epochs":1569962875,"tweet_id":"1179135879438315521","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1179135879438315521","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Natalia Coinbra (Bruxa \ud83e\uddd9\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Reconstru\u00e7\u00e3o da minha casa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vakinha.com.br\/vaquinha\/reconstrucao-da-minha-casa-natalia-cipriano-de-oliveira?utm_campaign=twitter&amp;utm_content=739457&amp;utm_medium=website&amp;utm_source=social-shares\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fu3lXkjvh2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vakinha.com.br\/vaquinha\/reconstrucao-da-minha-casa-natalia-cipriano-de-oliveira?utm_campaign=twitter&amp;utm_content=739457&amp;utm_medium=website&amp;utm_source=social-shares\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vakinha.com.br\/vaquinha\/recon<\/span><span class=\"invisible\">strucao-da-minha-casa-natalia-cipriano-de-oliveira?utm_campaign=twitter&amp;utm_content=739457&amp;utm_medium=website&amp;utm_source=social-shares<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3793,"replies":31,"retweet_id":"1179118723174735873","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":2648,"text":"Reconstru\u00e7\u00e3o da minha casahttps:\/\/www.vakinha.com.br\/vaquinha\/reconstrucao-da-minha-casa-natalia-cipriano-de-oliveira?utm_campaign=twitter&utm_content=739457&utm_medium=website&utm_source=social-shares\u00a0\u2026","timestamp":1569899176000,"timestamp_epochs":1569899176,"tweet_id":"1178868707327643649","tweet_url":"\/nataliacoinbra\/status\/1178868707327643649","user_id":"1001828906394161154","username":"nataliacoinbra"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda \u00e9 ter\u00e7a e eu j\u00e1 to assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fmB66PS36d\">pic.twitter.com\/fmB66PS36d<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3480,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2078,"text":"ainda \u00e9 ter\u00e7a e eu j\u00e1 to assimpic.twitter.com\/fmB66PS36d","timestamp":1569937511000,"timestamp_epochs":1569937511,"tweet_id":"1179029493664497664","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1179029493664497664","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estamos oficialmente no m\u00eas do meu anivers\u00e1rio \ndia 11\nj\u00e1 estou aceitando os presentes<\/p>","is_retweet":0,"likes":252,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"estamos oficialmente no m\u00eas do meu anivers\u00e1rio \ndia 11\nj\u00e1 estou aceitando os presentes","timestamp":1569899510000,"timestamp_epochs":1569899510,"tweet_id":"1178870108011323394","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1178870108011323394","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caralho ja \u00e9 outubro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1925,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":935,"text":"caralho ja \u00e9 outubro","timestamp":1569898860000,"timestamp_epochs":1569898860,"tweet_id":"1178867379775971332","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1178867379775971332","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vc come\u00e7a a assistir uma s\u00e9rie... gosta muito dela... vai chegando nos \u00faltimos ep... vai dando aquela tristeza de estar terminando... termina\n\nda\u00ed vc tem que esperar 986 anos pra sair outra temporada e torcer pra ela nao ser cancelada<\/p>","is_retweet":0,"likes":1099,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":223,"text":"vc come\u00e7a a assistir uma s\u00e9rie... gosta muito dela... vai chegando nos \u00faltimos ep... vai dando aquela tristeza de estar terminando... termina\n\nda\u00ed vc tem que esperar 986 anos pra sair outra temporada e torcer pra ela nao ser cancelada","timestamp":1569893042000,"timestamp_epochs":1569893042,"tweet_id":"1178842977818550272","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1178842977818550272","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SF1xfWKGRq\">pic.twitter.com\/SF1xfWKGRq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4860,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1742,"text":"pic.twitter.com\/SF1xfWKGRq","timestamp":1569886678000,"timestamp_epochs":1569886678,"tweet_id":"1178816286157082627","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1178816286157082627","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa fui na padaria comi um lanchinho natural simples e um copinho de suco de abacaxi. 28 REAIS. eu achei um abuso<\/p>","is_retweet":0,"likes":377,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"nossa fui na padaria comi um lanchinho natural simples e um copinho de suco de abacaxi. 28 REAIS. eu achei um abuso","timestamp":1569884654000,"timestamp_epochs":1569884654,"tweet_id":"1178807795451404289","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1178807795451404289","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sil\u00eancio, Gl\u00f3ria Pires est\u00e1 atuando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89ramosSeis?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9ramosSeis<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gshow\/status\/1178752839788777472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0Lah4w6EFn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gshow\/status\/1178752839788777472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gshow\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">178752839788777472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":543,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"sil\u00eancio, Gl\u00f3ria Pires est\u00e1 atuando #\u00c9ramosSeishttps:\/\/twitter.com\/gshow\/status\/1178752839788777472\u00a0\u2026","timestamp":1569880679000,"timestamp_epochs":1569880679,"tweet_id":"1178791122002464768","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1178791122002464768","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a l\u00f3gica de espremer espinha \u00e9 q melhor deixar uma cratera na sua pele do que um pontinho amarelo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1499,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":321,"text":"a l\u00f3gica de espremer espinha \u00e9 q melhor deixar uma cratera na sua pele do que um pontinho amarelo","timestamp":1569863377000,"timestamp_epochs":1569863377,"tweet_id":"1178718554381832193","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1178718554381832193","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu depois de ter ido bem numa prova que eu achei que ia tirar 0<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rerRsj1pPj\">pic.twitter.com\/rerRsj1pPj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5503,"replies":51,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1553,"text":"eu depois de ter ido bem numa prova que eu achei que ia tirar 0pic.twitter.com\/rerRsj1pPj","timestamp":1569859564000,"timestamp_epochs":1569859564,"tweet_id":"1178702562696028166","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1178702562696028166","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">querido di\u00e1rio\n\neu odeio as segundas-feiras<\/p>","is_retweet":0,"likes":1184,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":533,"text":"querido di\u00e1rio\n\neu odeio as segundas-feiras","timestamp":1569852972000,"timestamp_epochs":1569852972,"tweet_id":"1178674910798868482","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1178674910798868482","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo pra 2\u00aa temp de mindhunter<\/p>","is_retweet":0,"likes":308,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"indo pra 2\u00aa temp de mindhunter","timestamp":1569790241000,"timestamp_epochs":1569790241,"tweet_id":"1178411800813080580","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1178411800813080580","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vendo as mensagens que eu mandei qnd tava com tes\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wyrs8ll3Qd\">pic.twitter.com\/Wyrs8ll3Qd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17777,"replies":144,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5297,"text":"eu vendo as mensagens que eu mandei qnd tava com tes\u00e3opic.twitter.com\/Wyrs8ll3Qd","timestamp":1569784172000,"timestamp_epochs":1569784172,"tweet_id":"1178386342344085508","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1178386342344085508","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as vezes eu sonho com umas coisa t\u00e3o estranha<\/p>","is_retweet":0,"likes":823,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":311,"text":"as vezes eu sonho com umas coisa t\u00e3o estranha","timestamp":1569768762000,"timestamp_epochs":1569768762,"tweet_id":"1178321711063879682","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1178321711063879682","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa noite eu sonhei com uma coisa t\u00e3o estranha: fissura anal (n\u00e3o me perguntem como foi)<\/p>","is_retweet":0,"likes":158,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"essa noite eu sonhei com uma coisa t\u00e3o estranha: fissura anal (n\u00e3o me perguntem como foi)","timestamp":1569768339000,"timestamp_epochs":1569768339,"tweet_id":"1178319937615650816","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1178319937615650816","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*deitado... quase dormindo*\n\nminha cabe\u00e7a: nossa que vontade de comer uma pizza<\/p>","is_retweet":0,"likes":1603,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":431,"text":"*deitado... quase dormindo*\n\nminha cabe\u00e7a: nossa que vontade de comer uma pizza","timestamp":1569731261000,"timestamp_epochs":1569731261,"tweet_id":"1178164418905088000","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1178164418905088000","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria uns docinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":348,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":105,"text":"queria uns docinho","timestamp":1569718176000,"timestamp_epochs":1569718176,"tweet_id":"1178109537590677504","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1178109537590677504","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria algu\u00e9m pra ficar deitado abra\u00e7adinho debaixo das coberta assistindo s\u00e9rie<\/p>","is_retweet":0,"likes":1698,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":562,"text":"queria algu\u00e9m pra ficar deitado abra\u00e7adinho debaixo das coberta assistindo s\u00e9rie","timestamp":1569713689000,"timestamp_epochs":1569713689,"tweet_id":"1178090718096695297","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1178090718096695297","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnd eu atraso \/\/ qnd a pessoa atrasa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6kJXYv2vPg\">pic.twitter.com\/6kJXYv2vPg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4104,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1496,"text":"qnd eu atraso \/\/ qnd a pessoa atrasapic.twitter.com\/6kJXYv2vPg","timestamp":1569708598000,"timestamp_epochs":1569708598,"tweet_id":"1178069362957324293","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1178069362957324293","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o cheiro de \u00e1lcool q essa foto tem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OI7iL9yV6V\">pic.twitter.com\/OI7iL9yV6V<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2121,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":298,"text":"o cheiro de \u00e1lcool q essa foto tempic.twitter.com\/OI7iL9yV6V","timestamp":1569704127000,"timestamp_epochs":1569704127,"tweet_id":"1178050609158733824","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1178050609158733824","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vcs n\u00e3o acham q setembro passou r\u00e1pido?<\/p>","is_retweet":0,"likes":278,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"vcs n\u00e3o acham q setembro passou r\u00e1pido?","timestamp":1569699459000,"timestamp_epochs":1569699459,"tweet_id":"1178031030260961282","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1178031030260961282","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agosto passou r\u00e1pido, setembro passou voando \namanh\u00e3 j\u00e1 \u00e9 natal<\/p>","is_retweet":0,"likes":2508,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":728,"text":"agosto passou r\u00e1pido, setembro passou voando \namanh\u00e3 j\u00e1 \u00e9 natal","timestamp":1569696891000,"timestamp_epochs":1569696891,"tweet_id":"1178020260055793665","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1178020260055793665","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo malhar a raba<\/p>","is_retweet":0,"likes":171,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"indo malhar a raba","timestamp":1569688860000,"timestamp_epochs":1569688860,"tweet_id":"1177986574946066432","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177986574946066432","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">isso sim era tarefa escolar de verdade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FImot9ae5Y\">pic.twitter.com\/FImot9ae5Y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16824,"replies":55,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4359,"text":"isso sim era tarefa escolar de verdadepic.twitter.com\/FImot9ae5Y","timestamp":1569686895000,"timestamp_epochs":1569686895,"tweet_id":"1177978334808100864","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177978334808100864","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carla carregou a 2\u00aa temporada de ELITE nas costas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1038,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":135,"text":"Carla carregou a 2\u00aa temporada de ELITE nas costas","timestamp":1569680785000,"timestamp_epochs":1569680785,"tweet_id":"1177952707065212928","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177952707065212928","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comi p\u00e3o integral com pasta de amendoim, quase a mesma coisa <img alt=\"\ud83e\udd74\" aria-label=\"Emoji: Tonto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f974.png\" title=\"Tonto\"\/><img alt=\"\ud83e\udd74\" aria-label=\"Emoji: Tonto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f974.png\" title=\"Tonto\"\/><img alt=\"\ud83e\udd74\" aria-label=\"Emoji: Tonto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f974.png\" title=\"Tonto\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":117,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"comi p\u00e3o integral com pasta de amendoim, quase a mesma coisa ","timestamp":1569645274000,"timestamp_epochs":1569645274,"tweet_id":"1177803765619003394","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177803765619003394","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vontade de comer um temaki salm\u00e3o completo com cebolinha e cream cheese<\/p>","is_retweet":0,"likes":692,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":213,"text":"vontade de comer um temaki salm\u00e3o completo com cebolinha e cream cheese","timestamp":1569643950000,"timestamp_epochs":1569643950,"tweet_id":"1177798210120757250","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177798210120757250","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"titi m\u00fcller","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">POR ISSO A RIHANNA TE LARGOU<\/p>","is_retweet":1,"likes":113016,"replies":671,"retweet_id":"1177793895889063936","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":30373,"text":"POR ISSO A RIHANNA TE LARGOU","timestamp":1569634665000,"timestamp_epochs":1569634665,"tweet_id":"1177759265735479297","tweet_url":"\/titimuller\/status\/1177759265735479297","user_id":"54423036","username":"titimuller"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">rom pom pom pom<\/p>","is_retweet":0,"likes":2381,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":736,"text":"rom pom pom pom","timestamp":1569641273000,"timestamp_epochs":1569641273,"tweet_id":"1177786981264379904","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177786981264379904","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">qnd o cd risca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GTiaeTk5wL\">pic.twitter.com\/GTiaeTk5wL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3347,"replies":46,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":542,"text":"qnd o cd riscapic.twitter.com\/GTiaeTk5wL","timestamp":1569641145000,"timestamp_epochs":1569641145,"tweet_id":"1177786447300104193","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177786447300104193","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A Ellie Goulding t\u00e1 diferente, n\u00e9? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rockinrio\/status\/1177778604693970944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r9oiZqi5Tz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rockinrio\/status\/1177778604693970944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rockinrio\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1177778604693970944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1008,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":165,"text":"A Ellie Goulding t\u00e1 diferente, n\u00e9? https:\/\/twitter.com\/rockinrio\/status\/1177778604693970944\u00a0\u2026","timestamp":1569639558000,"timestamp_epochs":1569639558,"tweet_id":"1177779787147952128","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177779787147952128","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">men\u00e7\u00e3o honrosa: gossip girl (s\u00e9rie \u00f3tima, por\u00e9m o final \u00e9 uma merda)<\/p>","is_retweet":0,"likes":341,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"men\u00e7\u00e3o honrosa: gossip girl (s\u00e9rie \u00f3tima, por\u00e9m o final \u00e9 uma merda)","timestamp":1569638171000,"timestamp_epochs":1569638171,"tweet_id":"1177773969673478145","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177773969673478145","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sdds tvd\nsdds teen wolf \nsdds grimm\nsdds hannibal\nsdds skam\nsdds bates motel \nsdds skins<\/p>","is_retweet":0,"likes":2370,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":478,"text":"sdds tvd\nsdds teen wolf \nsdds grimm\nsdds hannibal\nsdds skam\nsdds bates motel \nsdds skins","timestamp":1569636971000,"timestamp_epochs":1569636971,"tweet_id":"1177768938983317504","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177768938983317504","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu durante a semana: final de semana chega logo, n\u00e3o aguento mais, quero sair, dan\u00e7ar, curtir, beber...\n\n*final de semana chega*\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nl37qqEYNu\">pic.twitter.com\/nl37qqEYNu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2332,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":685,"text":"eu durante a semana: final de semana chega logo, n\u00e3o aguento mais, quero sair, dan\u00e7ar, curtir, beber...\n\n*final de semana chega*\n\neu:pic.twitter.com\/nl37qqEYNu","timestamp":1569629300000,"timestamp_epochs":1569629300,"tweet_id":"1177736765630795777","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177736765630795777","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou aplaudir a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20923479\" dir=\"ltr\" href=\"\/babi\"><s>@<\/s><b>Babi<\/b><\/a> com os p\u00e9s, pq minhas m\u00e3os estar\u00e3o ocupadas clicando em tudo o que ela postar. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SquadIta%C3%BA?src=hash\"><s>#<\/s><b>SquadIta\u00fa<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BusqueAsDiferen%C3%A7as?src=hash\"><s>#<\/s><b>BusqueAsDiferen\u00e7as<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vou aplaudir a @Babi com os p\u00e9s, pq minhas m\u00e3os estar\u00e3o ocupadas clicando em tudo o que ela postar. #SquadIta\u00fa #BusqueAsDiferen\u00e7as","timestamp":1569625279000,"timestamp_epochs":1569625279,"tweet_id":"1177719899810074624","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177719899810074624","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei passando mal, mandei mensagem pra pessoa errada, to de cama, carente<\/p>","is_retweet":0,"likes":155,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"acordei passando mal, mandei mensagem pra pessoa errada, to de cama, carente","timestamp":1569621754000,"timestamp_epochs":1569621754,"tweet_id":"1177705111994425345","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177705111994425345","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje definitivamente n\u00e3o \u00e9 meu dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":605,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":268,"text":"hoje definitivamente n\u00e3o \u00e9 meu dia","timestamp":1569621245000,"timestamp_epochs":1569621245,"tweet_id":"1177702977576083457","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177702977576083457","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QVIy5IP5Mu\">pic.twitter.com\/QVIy5IP5Mu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6466,"replies":46,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2027,"text":"pic.twitter.com\/QVIy5IP5Mu","timestamp":1569617993000,"timestamp_epochs":1569617993,"tweet_id":"1177689339226185730","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177689339226185730","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu: vou deixar pra estudar mais pra frente quando tiver perto da prova \n\n*um dia antes da prova*\n\neu: meu Deus devia ter estudado<\/p>","is_retweet":0,"likes":678,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":187,"text":"eu: vou deixar pra estudar mais pra frente quando tiver perto da prova \n\n*um dia antes da prova*\n\neu: meu Deus devia ter estudado","timestamp":1569613755000,"timestamp_epochs":1569613755,"tweet_id":"1177671565686853635","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177671565686853635","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mozis se liga no tweet abaixo que eu dei rt <img alt=\"\u2b07\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Seta para baixo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b07.png\" title=\"Seta para baixo\"\/> bora ajudar <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mozis se liga no tweet abaixo que eu dei rt  bora ajudar ","timestamp":1569604913000,"timestamp_epochs":1569604913,"tweet_id":"1177634478220611584","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177634478220611584","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"dobem","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vamos ajudar o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"73247579\" dir=\"ltr\" href=\"\/festivaldorio\"><s>@<\/s><b>festivaldorio<\/b><\/a>?! somos uma marca carioca apaixonada pela cidade e queremos dar visibilidade pra essa causa. a cada RT dado nesse tweet vamos doar R$1,00 para o crowdfunding at\u00e9 chegarmos a 50k. voc\u00ea tamb\u00e9m pode contribuir pelo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/benfeitoria.com\/festivaldorio\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RLJPWCLu3Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/benfeitoria.com\/festivaldorio\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">benfeitoria.com\/festivaldorio<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QFfu7hNSJI\">pic.twitter.com\/QFfu7hNSJI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2734,"replies":76,"retweet_id":"1177633278850932737","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":3333,"text":"vamos ajudar o @festivaldorio?! somos uma marca carioca apaixonada pela cidade e queremos dar visibilidade pra essa causa. a cada RT dado nesse tweet vamos doar R$1,00 para o crowdfunding at\u00e9 chegarmos a 50k. voc\u00ea tamb\u00e9m pode contribuir pelo https:\/\/benfeitoria.com\/festivaldorio\u00a0 pic.twitter.com\/QFfu7hNSJI","timestamp":1569273977000,"timestamp_epochs":1569273977,"tweet_id":"1176246433030266880","tweet_url":"\/dobem\/status\/1176246433030266880","user_id":"16949594","username":"dobem"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na hora da prova:\n\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588  \n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588             _____\no q eu devia ter             o q eu estudei \nestudado<\/p>","is_retweet":0,"likes":11246,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3360,"text":"na hora da prova:\n\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588  \n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588             _____\no q eu devia ter             o q eu estudei \nestudado","timestamp":1569603172000,"timestamp_epochs":1569603172,"tweet_id":"1177627174133751808","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177627174133751808","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">transa\u00e7\u00e3o n\u00e3o autorizada x lembrei que tenho uma nota de 5 reais na capinha do celular<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EKU0U3CrM6\">pic.twitter.com\/EKU0U3CrM6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21768,"replies":55,"retweet_id":"1177627042516484097","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":2654,"text":"transa\u00e7\u00e3o n\u00e3o autorizada x lembrei que tenho uma nota de 5 reais na capinha do celularpic.twitter.com\/EKU0U3CrM6","timestamp":1569602214000,"timestamp_epochs":1569602214,"tweet_id":"1177623158037372929","tweet_url":"\/luscas\/status\/1177623158037372929","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu to s\u00f3 a m\u00fasica do Coldplay\n\nningu\u00e9m disse que seria f\u00e1cil mas tbm ningu\u00e9m disse que seria t\u00e3o dif\u00edcil<\/p>","is_retweet":0,"likes":2016,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":898,"text":"hoje eu to s\u00f3 a m\u00fasica do Coldplay\n\nningu\u00e9m disse que seria f\u00e1cil mas tbm ningu\u00e9m disse que seria t\u00e3o dif\u00edcil","timestamp":1569598263000,"timestamp_epochs":1569598263,"tweet_id":"1177606587135025153","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177606587135025153","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">era uma vez o dia que eu consegui dormir cedo<\/p>","is_retweet":0,"likes":564,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":242,"text":"era uma vez o dia que eu consegui dormir cedo","timestamp":1569563929000,"timestamp_epochs":1569563929,"tweet_id":"1177462579435732993","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177462579435732993","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vontade de sumir<\/p>","is_retweet":0,"likes":809,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":495,"text":"vontade de sumir","timestamp":1569554204000,"timestamp_epochs":1569554204,"tweet_id":"1177421788491464705","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177421788491464705","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fico nervoso come\u00e7a a me dar um desespero da\u00ed me da uma fome enorme da\u00ed eu desisto e durmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":355,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":99,"text":"eu fico nervoso come\u00e7a a me dar um desespero da\u00ed me da uma fome enorme da\u00ed eu desisto e durmo","timestamp":1569544561000,"timestamp_epochs":1569544561,"tweet_id":"1177381344478924800","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177381344478924800","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pensando em dormir eternamente at\u00e9 um principe encantando rico me acordar com um bj<\/p>","is_retweet":0,"likes":639,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":258,"text":"pensando em dormir eternamente at\u00e9 um principe encantando rico me acordar com um bj","timestamp":1569538589000,"timestamp_epochs":1569538589,"tweet_id":"1177356296607141888","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177356296607141888","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"lucas \u2693\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi gente, me desculpa por ser t\u00e3o prolixo MAS\nqueria muito que voc\u00eas conhecessem o trampo que a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33339650\" dir=\"ltr\" href=\"\/lorenagiostri\"><s>@<\/s><b>lorenagiostri<\/b><\/a> e o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>ygorfremo<\/b><\/a> est\u00e3o fazendo juntos &lt;3\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.catarse.me\/pipo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zgYv5I4yIQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.catarse.me\/pipo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/pipo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zBg74C6w7U\">pic.twitter.com\/zBg74C6w7U<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":215,"replies":13,"retweet_id":"1177347427952726016","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":22,"text":"oi gente, me desculpa por ser t\u00e3o prolixo MAS\nqueria muito que voc\u00eas conhecessem o trampo que a @lorenagiostri e o @ygorfremo est\u00e3o fazendo juntos <3\n\nhttps:\/\/www.catarse.me\/pipo\u00a0pic.twitter.com\/zBg74C6w7U","timestamp":1569522908000,"timestamp_epochs":1569522908,"tweet_id":"1177290521838006274","tweet_url":"\/luquinha\/status\/1177290521838006274","user_id":"106957547","username":"luquinha"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">come\u00e7ando a segunda temporada de Elite<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zVsDIoyLk7\">pic.twitter.com\/zVsDIoyLk7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":174,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"come\u00e7ando a segunda temporada de Elitepic.twitter.com\/zVsDIoyLk7","timestamp":1569534445000,"timestamp_epochs":1569534445,"tweet_id":"1177338915000344576","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177338915000344576","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as s\u00e9ries que eu tenho que colocar em dia estou simplesmente perdido<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2dBQuqTDsO\">pic.twitter.com\/2dBQuqTDsO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":224,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"as s\u00e9ries que eu tenho que colocar em dia estou simplesmente perdidopic.twitter.com\/2dBQuqTDsO","timestamp":1569533318000,"timestamp_epochs":1569533318,"tweet_id":"1177334185058537472","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177334185058537472","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu tb ficaria pois nao tenho nenhum na carteira <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/drakeculture\/status\/1177190716126171137\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tSKnZZGBQO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/drakeculture\/status\/1177190716126171137\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/drakeculture\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1177190716126171137<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":126986,"replies":154,"retweet_id":"1177330933894123535","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":57915,"text":"Eu tb ficaria pois nao tenho nenhum na carteira https:\/\/twitter.com\/drakeculture\/status\/1177190716126171137\u00a0\u2026","timestamp":1569525958000,"timestamp_epochs":1569525958,"tweet_id":"1177303316465930240","tweet_url":"\/babi\/status\/1177303316465930240","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a vida nos ensina a sempre levar com a gente um sorriso, o carregador e o foninho do celular<\/p>","is_retweet":0,"likes":783,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":286,"text":"a vida nos ensina a sempre levar com a gente um sorriso, o carregador e o foninho do celular","timestamp":1569531843000,"timestamp_epochs":1569531843,"tweet_id":"1177328000930590720","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177328000930590720","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu olhando pro meu amigo esperando que ele me deixe ficar com o \u00faltimo peda\u00e7o da pizza<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oFABg0B794\">pic.twitter.com\/oFABg0B794<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1687,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":316,"text":"eu olhando pro meu amigo esperando que ele me deixe ficar com o \u00faltimo peda\u00e7o da pizzapic.twitter.com\/oFABg0B794","timestamp":1569520655000,"timestamp_epochs":1569520655,"tweet_id":"1177281072289189888","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177281072289189888","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vcs falando q n\u00e3o \u00e9 letra de crian\u00e7a mas desde qnd eu era crian\u00e7a minha letra n\u00e3o mudou muita coisa, inclusive na 4\u00aa s\u00e9rie eu ganhei um chaveiro por ter a melhor letra da sala<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N2NvcNw8iN\">pic.twitter.com\/N2NvcNw8iN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":563,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"vcs falando q n\u00e3o \u00e9 letra de crian\u00e7a mas desde qnd eu era crian\u00e7a minha letra n\u00e3o mudou muita coisa, inclusive na 4\u00aa s\u00e9rie eu ganhei um chaveiro por ter a melhor letra da salapic.twitter.com\/N2NvcNw8iN","timestamp":1569516423000,"timestamp_epochs":1569516423,"tweet_id":"1177263323861135360","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177263323861135360","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comida \u00e9 uma coisa que colore minha vida demais. as vezes eu to triste e hmmm vou comer <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A6koety4hd\">pic.twitter.com\/A6koety4hd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1035,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":285,"text":"comida \u00e9 uma coisa que colore minha vida demais. as vezes eu to triste e hmmm vou comer #ColoRiR #adpic.twitter.com\/A6koety4hd","timestamp":1569514125000,"timestamp_epochs":1569514125,"tweet_id":"1177253683224088576","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177253683224088576","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qcve9QIcal\">pic.twitter.com\/Qcve9QIcal<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":465,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"#ColoRiR #adpic.twitter.com\/Qcve9QIcal","timestamp":1569513569000,"timestamp_epochs":1569513569,"tweet_id":"1177251351832727554","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177251351832727554","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a acessibilidade na cidade do rock \u00e9 um fator muito importante para que todos possam curtir o rir de maneira segura e alegre , e a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158422336\" dir=\"ltr\" href=\"\/doritosbrasil\"><s>@<\/s><b>doritosbrasil<\/b><\/a> esse ano t\u00e1 colorindo a espaco pcd (pessoas com defici\u00eancia) pra garantir que isso aconte\u00e7a da melhor forma <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColorRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColorRiR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0aKpnCHo3p\">pic.twitter.com\/0aKpnCHo3p<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a acessibilidade na cidade do rock \u00e9 um fator muito importante para que todos possam curtir o rir de maneira segura e alegre , e a @doritosbrasil esse ano t\u00e1 colorindo a espaco pcd (pessoas com defici\u00eancia) pra garantir que isso aconte\u00e7a da melhor forma #ColorRiR #adpic.twitter.com\/0aKpnCHo3p","timestamp":1569513249000,"timestamp_epochs":1569513249,"tweet_id":"1177250011349999618","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177250011349999618","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a pessoa que mais colore meu dia \u00e9 eu mesma. amor pr\u00f3prio \u00e9 tudo mores bjs <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1177228002989608960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UoQ68rSF2Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1177228002989608960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1177228002989608960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":172,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"a pessoa que mais colore meu dia \u00e9 eu mesma. amor pr\u00f3prio \u00e9 tudo mores bjs #ColoRiR #adhttps:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1177228002989608960\u00a0\u2026","timestamp":1569512873000,"timestamp_epochs":1569512873,"tweet_id":"1177248434044030977","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177248434044030977","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lhamas beb\u00eas passando pela sua tl para colorir seu dia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rYCVCv0ddl\">pic.twitter.com\/rYCVCv0ddl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5642,"replies":77,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1277,"text":"lhamas beb\u00eas passando pela sua tl para colorir seu dia #ColoRiR #adpic.twitter.com\/rYCVCv0ddl","timestamp":1569512206000,"timestamp_epochs":1569512206,"tweet_id":"1177245637240393730","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177245637240393730","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rock In Rio com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158422336\" dir=\"ltr\" href=\"\/doritosbrasil\"><s>@<\/s><b>doritosbrasil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a> \n\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588  \n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588             \nacessibilidade                 preconceito \ne divers\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Rock In Rio com @doritosbrasil #ColoRiR #ad \n\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588  \n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588             \nacessibilidade                 preconceito \ne divers\u00e3o","timestamp":1569511745000,"timestamp_epochs":1569511745,"tweet_id":"1177243700730191874","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177243700730191874","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Colorir o mundo n\u00e3o \u00e9 apenas usar cores, \u00e9 a inclus\u00e3o, celebrar as diferen\u00e7as, o empoderamento, o orgulho <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Colorir o mundo n\u00e3o \u00e9 apenas usar cores, \u00e9 a inclus\u00e3o, celebrar as diferen\u00e7as, o empoderamento, o orgulho #ColoRiR #ad","timestamp":1569511024000,"timestamp_epochs":1569511024,"tweet_id":"1177240678692204544","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177240678692204544","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu entrando no twitter hoje <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T6DZ5sjOgx\">pic.twitter.com\/T6DZ5sjOgx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10956,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":819,"text":"eu entrando no twitter hoje #ColoRiR #adpic.twitter.com\/T6DZ5sjOgx","timestamp":1569509754000,"timestamp_epochs":1569509754,"tweet_id":"1177235350806306817","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177235350806306817","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse vai ser um Rock In Rio Colorido, se monte, jogue purpurina, compartilhe o amor, seja voc\u00ea mesmo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Esse vai ser um Rock In Rio Colorido, se monte, jogue purpurina, compartilhe o amor, seja voc\u00ea mesmo #ColoRiR #ad","timestamp":1569508968000,"timestamp_epochs":1569508968,"tweet_id":"1177232055735848960","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177232055735848960","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu look pra curtir o Rock In Rio e <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> a cidade do rock <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8Mx0jVvVHU\">pic.twitter.com\/8Mx0jVvVHU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8173,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":349,"text":"meu look pra curtir o Rock In Rio e #ColoRiR a cidade do rock #adpic.twitter.com\/8Mx0jVvVHU","timestamp":1569507852000,"timestamp_epochs":1569507852,"tweet_id":"1177227374640816129","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177227374640816129","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 t\u00e3o bom qnd vc chega em casa e deita na pr\u00f3pria cama<\/p>","is_retweet":0,"likes":1564,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":579,"text":"\u00e9 t\u00e3o bom qnd vc chega em casa e deita na pr\u00f3pria cama","timestamp":1569457774000,"timestamp_epochs":1569457774,"tweet_id":"1177017330628534272","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1177017330628534272","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">viagem longa de \u00f4nibus: a\n\nmeu est\u00f4mago: kkkkkkkkjkkk pena<\/p>","is_retweet":0,"likes":768,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":183,"text":"viagem longa de \u00f4nibus: a\n\nmeu est\u00f4mago: kkkkkkkkjkkk pena","timestamp":1569433976000,"timestamp_epochs":1569433976,"tweet_id":"1176917516125442048","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176917516125442048","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2 horas de \u00f4nibus e ja to p\u00e9ssimo com o est\u00f4mago todo revirado, ainda tem 4h pela frente. Deus no comando<\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"2 horas de \u00f4nibus e ja to p\u00e9ssimo com o est\u00f4mago todo revirado, ainda tem 4h pela frente. Deus no comando","timestamp":1569433760000,"timestamp_epochs":1569433760,"tweet_id":"1176916611850280964","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176916611850280964","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a minha nunca teve esse cheirinho nao<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1176898080093986821\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KLknOF3p7h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1176898080093986821\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cleytu\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1176898080093986821<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1454,"replies":9,"retweet_id":"1176913449114320896","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":262,"text":"a minha nunca teve esse cheirinho naohttps:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1176898080093986821\u00a0\u2026","timestamp":1569431625000,"timestamp_epochs":1569431625,"tweet_id":"1176907655568404481","tweet_url":"\/babi\/status\/1176907655568404481","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu era a pessoa que mandava, nunca recebi. eu mandava pras meninas mas na verdade queria t\u00e1 mandando pros meninos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":594,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"eu era a pessoa que mandava, nunca recebi. eu mandava pras meninas mas na verdade queria t\u00e1 mandando pros meninos.","timestamp":1569432302000,"timestamp_epochs":1569432302,"tweet_id":"1176910495934308353","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176910495934308353","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o cheirinho de escola na inf\u00e2ncia que essa foto tem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JjLYwVIaUK\">pic.twitter.com\/JjLYwVIaUK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13134,"replies":531,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5064,"text":"o cheirinho de escola na inf\u00e2ncia que essa foto tempic.twitter.com\/JjLYwVIaUK","timestamp":1569429342000,"timestamp_epochs":1569429342,"tweet_id":"1176898080093986821","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176898080093986821","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha companhia de viagem hoje <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/imaginajuntas?src=hash\"><s>#<\/s><b>imaginajuntas<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9euxFAAGox\">pic.twitter.com\/9euxFAAGox<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":214,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"minha companhia de viagem hoje #imaginajuntaspic.twitter.com\/9euxFAAGox","timestamp":1569427393000,"timestamp_epochs":1569427393,"tweet_id":"1176889906599251970","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176889906599251970","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dormir com o barulho da chuva me acalma tanto<\/p>","is_retweet":0,"likes":600,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":116,"text":"dormir com o barulho da chuva me acalma tanto","timestamp":1569425427000,"timestamp_epochs":1569425427,"tweet_id":"1176881660589150210","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176881660589150210","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 chovendo aqui, \u00e9 a cidade me dando despedida<\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"t\u00e1 chovendo aqui, \u00e9 a cidade me dando despedida","timestamp":1569389189000,"timestamp_epochs":1569389189,"tweet_id":"1176729666020892672","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176729666020892672","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais uma noite chegaaaa e com ela as crise existencial<\/p>","is_retweet":0,"likes":520,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":178,"text":"mais uma noite chegaaaa e com ela as crise existencial","timestamp":1569389086000,"timestamp_epochs":1569389086,"tweet_id":"1176729232476725248","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176729232476725248","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">preparando as malas pra voltar pra sp j\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":110,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"preparando as malas pra voltar pra sp j\u00e1","timestamp":1569383626000,"timestamp_epochs":1569383626,"tweet_id":"1176706330914119685","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176706330914119685","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a maior mentira que eu conto pra mim mesmo: n\u00e3o vou me iludir dessa vez<\/p>","is_retweet":0,"likes":1531,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":432,"text":"a maior mentira que eu conto pra mim mesmo: n\u00e3o vou me iludir dessa vez","timestamp":1569379157000,"timestamp_epochs":1569379157,"tweet_id":"1176687587756564480","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176687587756564480","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando venho visitar minha fam\u00edlia no interior n\u00e3o saio daqui sem comer lasanha de berinjela<\/p>","is_retweet":0,"likes":242,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"quando venho visitar minha fam\u00edlia no interior n\u00e3o saio daqui sem comer lasanha de berinjela","timestamp":1569371718000,"timestamp_epochs":1569371718,"tweet_id":"1176656388753371136","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176656388753371136","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">karma instant\u00e2neo2<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZyPDd04qwd\">pic.twitter.com\/ZyPDd04qwd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1991,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":265,"text":"karma instant\u00e2neo2pic.twitter.com\/ZyPDd04qwd","timestamp":1569355149000,"timestamp_epochs":1569355149,"tweet_id":"1176586891245867008","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176586891245867008","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e depois desse rol\u00ea a gente pode ainda dar outro rol\u00ea com desconto no cineminha ou num barzinho com os cupom que a 99 t\u00e1 dando\nalgu\u00e9m me ouviu falar CUPOM?\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/mes9da99.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sEVnTWqbIg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/mes9da99.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">mes9da99.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/mes9da99?src=hash\"><s>#<\/s><b>mes9da99<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/publi?src=hash\"><s>#<\/s><b>publi<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ELa22qhi2u\">pic.twitter.com\/ELa22qhi2u<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"e depois desse rol\u00ea a gente pode ainda dar outro rol\u00ea com desconto no cineminha ou num barzinho com os cupom que a 99 t\u00e1 dando\nalgu\u00e9m me ouviu falar CUPOM?\nhttp:\/\/mes9da99.com.br\u00a0\n#mes9da99 #publipic.twitter.com\/ELa22qhi2u","timestamp":1569349719000,"timestamp_epochs":1569349719,"tweet_id":"1176564118263873537","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176564118263873537","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00f3s tamo no m\u00eas 9 de 2019 da 99\n\n9x2x0x1x9x9x9= 0\n\nsabe o que isso significa?\n0 \u00e9 o tanto que vc vai gastar dando um rol\u00ea de 99 comigo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/mes9da99?src=hash\"><s>#<\/s><b>mes9da99<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/publi?src=hash\"><s>#<\/s><b>publi<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BiJIOoBz8o\">pic.twitter.com\/BiJIOoBz8o<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":454,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"n\u00f3s tamo no m\u00eas 9 de 2019 da 99\n\n9x2x0x1x9x9x9= 0\n\nsabe o que isso significa?\n0 \u00e9 o tanto que vc vai gastar dando um rol\u00ea de 99 comigo #mes9da99 #publipic.twitter.com\/BiJIOoBz8o","timestamp":1569348604000,"timestamp_epochs":1569348604,"tweet_id":"1176559439341600769","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176559439341600769","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Victor Martin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E os heteros usando o sticker para oferecer algo? QUER?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sBTg9DbPee\">pic.twitter.com\/sBTg9DbPee<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8420,"replies":198,"retweet_id":"1176532419870101504","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":1242,"text":"E os heteros usando o sticker para oferecer algo? QUER?pic.twitter.com\/sBTg9DbPee","timestamp":1569256749000,"timestamp_epochs":1569256749,"tweet_id":"1176174171950329858","tweet_url":"\/9ctor\/status\/1176174171950329858","user_id":"15493839","username":"9ctor"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">apenas uma coisa pode preencher a tristeza q eu to sentindo hoje\nassistir barbie fairytopia<\/p>","is_retweet":0,"likes":901,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":251,"text":"apenas uma coisa pode preencher a tristeza q eu to sentindo hoje\nassistir barbie fairytopia","timestamp":1569339904000,"timestamp_epochs":1569339904,"tweet_id":"1176522950167748615","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176522950167748615","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mcJsSnvvWn\">pic.twitter.com\/mcJsSnvvWn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5487,"replies":61,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2326,"text":"pic.twitter.com\/mcJsSnvvWn","timestamp":1569327620000,"timestamp_epochs":1569327620,"tweet_id":"1176471427215691777","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176471427215691777","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda \u00e9 ter\u00e7a e eu j\u00e1 to assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YrIsOVmoFu\">pic.twitter.com\/YrIsOVmoFu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6771,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4194,"text":"ainda \u00e9 ter\u00e7a e eu j\u00e1 to assimpic.twitter.com\/YrIsOVmoFu","timestamp":1569319381000,"timestamp_epochs":1569319381,"tweet_id":"1176436868549885952","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176436868549885952","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">putz queria ter um bot\u00e3o pra apertar e dormir autom\u00e1tico pq n\u00e3o aguento mais n\u00e3o conseguir dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":2968,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1015,"text":"putz queria ter um bot\u00e3o pra apertar e dormir autom\u00e1tico pq n\u00e3o aguento mais n\u00e3o conseguir dormir","timestamp":1569296080000,"timestamp_epochs":1569296080,"tweet_id":"1176339138485936128","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176339138485936128","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e qnd eu era crian\u00e7a e comia farinha de mandioca\/milho com leite e a\u00e7\u00facar <img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd74\" aria-label=\"Emoji: Tonto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f974.png\" title=\"Tonto\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":241,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"e qnd eu era crian\u00e7a e comia farinha de mandioca\/milho com leite e a\u00e7\u00facar ","timestamp":1569292503000,"timestamp_epochs":1569292503,"tweet_id":"1176324134193848320","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176324134193848320","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7tV6WGkkqH\">pic.twitter.com\/7tV6WGkkqH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2760,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1130,"text":"pic.twitter.com\/7tV6WGkkqH","timestamp":1569287062000,"timestamp_epochs":1569287062,"tweet_id":"1176301315896545280","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176301315896545280","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o aguento mais ser uma grande feia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1430,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":771,"text":"eu n\u00e3o aguento mais ser uma grande feia","timestamp":1569284939000,"timestamp_epochs":1569284939,"tweet_id":"1176292408843223042","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176292408843223042","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Jonathan Fernandes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha vida:\n\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588  \n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588              _____\no q eu devia ter        o q eu dormi\n      dormido<\/p>","is_retweet":1,"likes":684,"replies":2,"retweet_id":"1176270499984359430","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":298,"text":"minha vida:\n\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588  \n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588              _____\no q eu devia ter        o q eu dormi\n      dormido","timestamp":1569270451000,"timestamp_epochs":1569270451,"tweet_id":"1176231641397829638","tweet_url":"\/OJonathanF\/status\/1176231641397829638","user_id":"1031590702394875904","username":"OJonathanF"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha vida:\n\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588  \n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588             _____\no q eu devia ter            o q eu disse\n         dito<\/p>","is_retweet":0,"likes":32641,"replies":58,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14724,"text":"minha vida:\n\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588  \n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588             _____\no q eu devia ter            o q eu disse\n         dito","timestamp":1569270308000,"timestamp_epochs":1569270308,"tweet_id":"1176231042400870400","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176231042400870400","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu maior sonho de consumo quando a tv globinho existia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uUDDF8XZ0W\">pic.twitter.com\/uUDDF8XZ0W<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6465,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1406,"text":"meu maior sonho de consumo quando a tv globinho existiapic.twitter.com\/uUDDF8XZ0W","timestamp":1569258163000,"timestamp_epochs":1569258163,"tweet_id":"1176180104231342080","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176180104231342080","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">talism\u00e3 do carneiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/moacirsalvatore\/status\/1175933231130140672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gXxNFg5sV2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/moacirsalvatore\/status\/1175933231130140672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/moacirsalvator<\/span><span class=\"invisible\">e\/status\/1175933231130140672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":792,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":141,"text":"talism\u00e3 do carneirohttps:\/\/twitter.com\/moacirsalvatore\/status\/1175933231130140672\u00a0\u2026","timestamp":1569257348000,"timestamp_epochs":1569257348,"tweet_id":"1176176684242034688","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176176684242034688","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o foi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1174568655746736128\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PjbndYMKDN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1174568655746736128\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cleytu\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1174568655746736128<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2086,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":851,"text":"n\u00e3o foihttps:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1174568655746736128\u00a0\u2026","timestamp":1569251997000,"timestamp_epochs":1569251997,"tweet_id":"1176154239892148227","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176154239892148227","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu acordei me sentindo um lixo bom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1921,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":740,"text":"hoje eu acordei me sentindo um lixo bom dia","timestamp":1569248274000,"timestamp_epochs":1569248274,"tweet_id":"1176138625391759360","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1176138625391759360","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoa: oi mo\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0SRK8lEOh0\">pic.twitter.com\/0SRK8lEOh0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2676,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":733,"text":"pessoa: oi mo\n\neu:pic.twitter.com\/0SRK8lEOh0","timestamp":1569211020000,"timestamp_epochs":1569211020,"tweet_id":"1175982369402019840","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175982369402019840","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se algu\u00e9m entendeu de outra maneira pfvr se manifeste<\/p>","is_retweet":0,"likes":945,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"se algu\u00e9m entendeu de outra maneira pfvr se manifeste","timestamp":1569206793000,"timestamp_epochs":1569206793,"tweet_id":"1175964642843222017","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175964642843222017","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o resumo pelo que EU entendi da thread da martha: uma senhora de 53 anos fingiu ter 22 e ficou assediando mulheres e inclusive tinha menor de idade no meio, usava o cart\u00e3o da irm\u00e3 que j\u00e1 faleceu pra dar presentes pra elas e falava \u201cmo\u201d na maioria das frases<\/p>","is_retweet":0,"likes":11440,"replies":273,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1677,"text":"o resumo pelo que EU entendi da thread da martha: uma senhora de 53 anos fingiu ter 22 e ficou assediando mulheres e inclusive tinha menor de idade no meio, usava o cart\u00e3o da irm\u00e3 que j\u00e1 faleceu pra dar presentes pra elas e falava \u201cmo\u201d na maioria das frases","timestamp":1569206493000,"timestamp_epochs":1569206493,"tweet_id":"1175963384942141440","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175963384942141440","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiquei uma meia hora lendo essa thread da Martha misericuerdia<\/p>","is_retweet":0,"likes":373,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"fiquei uma meia hora lendo essa thread da Martha misericuerdia","timestamp":1569205457000,"timestamp_epochs":1569205457,"tweet_id":"1175959039760568320","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175959039760568320","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/camiiakkj\/status\/1173587040295931904?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vHuGeJ2GwN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/camiiakkj\/status\/1173587040295931904?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/camiiakkj\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1173587040295931904?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"https:\/\/twitter.com\/camiiakkj\/status\/1173587040295931904?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1569205266000,"timestamp_epochs":1569205266,"tweet_id":"1175958236874379264","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175958236874379264","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu lendo a thread sobre o caso da martha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iLjgtLUuih\">pic.twitter.com\/iLjgtLUuih<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2921,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":550,"text":"eu lendo a thread sobre o caso da marthapic.twitter.com\/iLjgtLUuih","timestamp":1569205116000,"timestamp_epochs":1569205116,"tweet_id":"1175957607800037382","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175957607800037382","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">colocando fleabag na lista de s\u00e9ries pra assistir<\/p>","is_retweet":0,"likes":267,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"colocando fleabag na lista de s\u00e9ries pra assistir","timestamp":1569201807000,"timestamp_epochs":1569201807,"tweet_id":"1175943730509111297","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175943730509111297","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">depois das 18:00 do domingo a segunda-feira come\u00e7a a ficar mais pr\u00f3xima os \u00e2nimos j\u00e1 v\u00e3o diminuindo vc j\u00e1 vai pensando na hora q vai ter q acordar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1166,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":434,"text":"depois das 18:00 do domingo a segunda-feira come\u00e7a a ficar mais pr\u00f3xima os \u00e2nimos j\u00e1 v\u00e3o diminuindo vc j\u00e1 vai pensando na hora q vai ter q acordar","timestamp":1569186935000,"timestamp_epochs":1569186935,"tweet_id":"1175881349049323522","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175881349049323522","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Pedro Hales","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu quando algu\u00e9m me mostra memes que eu j\u00e1 vi h\u00e1 dias atr\u00e1s no twitter <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hoemoticon\/status\/1174473208004796416\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UesZcjfn0Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hoemoticon\/status\/1174473208004796416\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hoemoticon\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1174473208004796416\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32777,"replies":265,"retweet_id":"1175867389621264384","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":10814,"text":"eu quando algu\u00e9m me mostra memes que eu j\u00e1 vi h\u00e1 dias atr\u00e1s no twitter https:\/\/twitter.com\/hoemoticon\/status\/1174473208004796416\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1569075758000,"timestamp_epochs":1569075758,"tweet_id":"1175415038569525248","tweet_url":"\/pedrohales\/status\/1175415038569525248","user_id":"562260253","username":"pedrohales"},{"fullname":"jao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hm caiu que pena<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/chaawptuac\">pic.twitter.com\/chaawptuac<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1903,"replies":9,"retweet_id":"1175849468748546048","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":92,"text":"hm caiu que penapic.twitter.com\/chaawptuac","timestamp":1569178308000,"timestamp_epochs":1569178308,"tweet_id":"1175845168534183938","tweet_url":"\/j_marcosd\/status\/1175845168534183938","user_id":"988884612096118784","username":"j_marcosd"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">karma instant\u00e2neo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pJn8PNzFg0\">pic.twitter.com\/pJn8PNzFg0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":55970,"replies":624,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15875,"text":"karma instant\u00e2neopic.twitter.com\/pJn8PNzFg0","timestamp":1569177930000,"timestamp_epochs":1569177930,"tweet_id":"1175843581459947520","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175843581459947520","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00c1 \u00c9 DOMINGO \n\n\u256d\u2508\u2508\u2508\u256f\u2003\u2570\u2508\u2508\u2508\u256e \n\u2570\u2533\u2533\u256f\u2003\u2003\u2003\u2570\u2533\u2533\u256f\n  <img alt=\"\ud83d\udca7\" aria-label=\"Emoji: Got\u00edcula\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a7.png\" title=\"Got\u00edcula\"\/>\u2003\u2003\u2003       \u2003<img alt=\"\ud83d\udca7\" aria-label=\"Emoji: Got\u00edcula\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a7.png\" title=\"Got\u00edcula\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udca7\" aria-label=\"Emoji: Got\u00edcula\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a7.png\" title=\"Got\u00edcula\"\/>\u2003\u2003\u2003\u2003       <img alt=\"\ud83d\udca7\" aria-label=\"Emoji: Got\u00edcula\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a7.png\" title=\"Got\u00edcula\"\/>\n  \u2003\u2003   \u2570\u2508\u256f \n   <img alt=\"\ud83d\udca7\" aria-label=\"Emoji: Got\u00edcula\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a7.png\" title=\"Got\u00edcula\"\/>  \u256d\u2501\u2501\u2501\u256e  <img alt=\"\ud83d\udca7\" aria-label=\"Emoji: Got\u00edcula\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a7.png\" title=\"Got\u00edcula\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":5588,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2108,"text":"J\u00c1 \u00c9 DOMINGO \n\n\u256d\u2508\u2508\u2508\u256f\u2003\u2570\u2508\u2508\u2508\u256e \n\u2570\u2533\u2533\u256f\u2003\u2003\u2003\u2570\u2533\u2533\u256f\n  \u2003\u2003\u2003       \u2003\n\u2003\u2003\u2003\u2003       \n  \u2003\u2003   \u2570\u2508\u256f \n     \u256d\u2501\u2501\u2501\u256e  ","timestamp":1569148368000,"timestamp_epochs":1569148368,"tweet_id":"1175719589210132480","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175719589210132480","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">entrando num lugar com ar condicionado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/My0Yp64uZ0\">pic.twitter.com\/My0Yp64uZ0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1574,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":397,"text":"entrando num lugar com ar condicionadopic.twitter.com\/My0Yp64uZ0","timestamp":1569112701000,"timestamp_epochs":1569112701,"tweet_id":"1175569990617063424","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175569990617063424","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">s\u00f3 olhar pra atual situa\u00e7\u00e3o do Brasil que as l\u00e1grima j\u00e1 escorre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RennerDiass\/status\/1175501296817844225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cvIUqwqtXZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RennerDiass\/status\/1175501296817844225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RennerDiass\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1175501296817844225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1014,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":240,"text":"s\u00f3 olhar pra atual situa\u00e7\u00e3o do Brasil que as l\u00e1grima j\u00e1 escorrehttps:\/\/twitter.com\/RennerDiass\/status\/1175501296817844225\u00a0\u2026","timestamp":1569101920000,"timestamp_epochs":1569101920,"tweet_id":"1175524770751963136","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175524770751963136","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Rene Silva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nasce mais um dia no Rio de Janeiro e a not\u00edcia de que mais uma v\u00edtima de bala perdida \u00e9 inocente, crian\u00e7a \u00e9 moradora de favela, vem do Complexo do Alem\u00e3o. Agatha F\u00e9lix, 8 anos de idade, estava com a fam\u00edlia dentro de um Kombi na comunidade quando foi atingida pelo proj\u00e9til.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mS5rr4AjoP\">pic.twitter.com\/mS5rr4AjoP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30631,"replies":137,"retweet_id":"1175504845387771904","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":9929,"text":"Nasce mais um dia no Rio de Janeiro e a not\u00edcia de que mais uma v\u00edtima de bala perdida \u00e9 inocente, crian\u00e7a \u00e9 moradora de favela, vem do Complexo do Alem\u00e3o. Agatha F\u00e9lix, 8 anos de idade, estava com a fam\u00edlia dentro de um Kombi na comunidade quando foi atingida pelo proj\u00e9til.pic.twitter.com\/mS5rr4AjoP","timestamp":1569059639000,"timestamp_epochs":1569059639,"tweet_id":"1175347430772150272","tweet_url":"\/eurenesilva\/status\/1175347430772150272","user_id":"55118656","username":"eurenesilva"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m deposita 14,90 na minha conta pra eu comprar um a\u00e7a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":686,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":211,"text":"algu\u00e9m deposita 14,90 na minha conta pra eu comprar um a\u00e7a\u00ed","timestamp":1569096310000,"timestamp_epochs":1569096310,"tweet_id":"1175501240249311234","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175501240249311234","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"nana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ficar o dia todo na piscina, entrar pra casa cansada e queimada de sol, tomar um banho gelado e ir dormir no ar condicionado = TUDO PRA MIM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1174426056096456711\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rqfn0S2upq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1174426056096456711\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cleytu\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1174426056096456711<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41623,"replies":146,"retweet_id":"1175494085190311936","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":18890,"text":"Ficar o dia todo na piscina, entrar pra casa cansada e queimada de sol, tomar um banho gelado e ir dormir no ar condicionado = TUDO PRA MIMhttps:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1174426056096456711\u00a0\u2026","timestamp":1568902401000,"timestamp_epochs":1568902401,"tweet_id":"1174687928808824833","tweet_url":"\/Barroqueira\/status\/1174687928808824833","user_id":"4114357162","username":"Barroqueira"},{"fullname":"a DESGRA\u00c7ADA da sagui","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">- vamos\n- nao to afim\n- vai ter funk\n- que horas a gente vai?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1175477321396101120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TeKrsSP72F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1175477321396101120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cleytu\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1175477321396101120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2836,"replies":32,"retweet_id":"1175479138376912900","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":771,"text":"- vamos\n- nao to afim\n- vai ter funk\n- que horas a gente vai?https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1175477321396101120\u00a0\u2026","timestamp":1569090687000,"timestamp_epochs":1569090687,"tweet_id":"1175477656675966976","tweet_url":"\/camarotedasagui\/status\/1175477656675966976","user_id":"3763625956","username":"camarotedasagui"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- vamos\n- nao to afim\n- vai ter comida\n- que horas a gente vai?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3009,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1032,"text":"- vamos\n- nao to afim\n- vai ter comida\n- que horas a gente vai?","timestamp":1569090607000,"timestamp_epochs":1569090607,"tweet_id":"1175477321396101120","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175477321396101120","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"MARINA RUY BARBOSA NEGR\u00c3O","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Haja sa\u00fade mental<\/p>","is_retweet":1,"likes":97776,"replies":452,"retweet_id":"1175476032268328960","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":67232,"text":"Haja sa\u00fade mental","timestamp":1568921141000,"timestamp_epochs":1568921141,"tweet_id":"1174766531961602059","tweet_url":"\/mariruybarbosa\/status\/1174766531961602059","user_id":"125432895","username":"mariruybarbosa"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7hfg5SuemY\">pic.twitter.com\/7hfg5SuemY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2281,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":270,"text":"pic.twitter.com\/7hfg5SuemY","timestamp":1569066272000,"timestamp_epochs":1569066272,"tweet_id":"1175375254283280384","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175375254283280384","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu e meu amigo aqui no interior com fogo no rabo indo pra Bauru de \u00f4nibus pra ir pra balada<\/p>","is_retweet":0,"likes":256,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu e meu amigo aqui no interior com fogo no rabo indo pra Bauru de \u00f4nibus pra ir pra balada","timestamp":1569026273000,"timestamp_epochs":1569026273,"tweet_id":"1175207487265484800","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175207487265484800","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sim. vc consegue<\/p>","is_retweet":0,"likes":314,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"sim. vc consegue","timestamp":1569014743000,"timestamp_epochs":1569014743,"tweet_id":"1175159124876771330","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175159124876771330","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 isso, estou viciado nos v\u00eddeos do jefree star<\/p>","is_retweet":0,"likes":97,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\u00c9 isso, estou viciado nos v\u00eddeos do jefree star","timestamp":1569001750000,"timestamp_epochs":1569001750,"tweet_id":"1175104630398869507","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175104630398869507","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">the list of things Lana Del Rey invented\n\n-cocaine\n-your dad\n-california\n-winged eyeliner\n-the national anthem of the USA\n-the gays who scam rich men\n-old men\n-all things cherry flavoured\n-furries\n-cigarettes\n-lorde,halsey and melanie martinez\n-sex\n-vintage filters\n-iphone 6s+<\/p>","is_retweet":1,"likes":231014,"replies":796,"retweet_id":"1175090276035174405","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":45499,"text":"the list of things Lana Del Rey invented\n\n-cocaine\n-your dad\n-california\n-winged eyeliner\n-the national anthem of the USA\n-the gays who scam rich men\n-old men\n-all things cherry flavoured\n-furries\n-cigarettes\n-lorde,halsey and melanie martinez\n-sex\n-vintage filters\n-iphone 6s+","timestamp":1568841841000,"timestamp_epochs":1568841841,"tweet_id":"1174433922849132547","tweet_url":"\/melindammme\/status\/1174433922849132547","user_id":"1164987316471029765","username":"melindammme"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pra que passar as roupas se a vida passa e a gente nem v\u00ea<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jessicambrosio\/status\/1175030473350897664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NAPhTgHhHG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jessicambrosio\/status\/1175030473350897664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jessicambrosio<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1175030473350897664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5185,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1541,"text":"pra que passar as roupas se a vida passa e a gente nem v\u00eahttps:\/\/twitter.com\/jessicambrosio\/status\/1175030473350897664\u00a0\u2026","timestamp":1568997485000,"timestamp_epochs":1568997485,"tweet_id":"1175086738588491776","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175086738588491776","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pode entrar comeback do RBD<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1175061577692778497\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HK5UZKYME8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1175061577692778497\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jnflesch\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1175061577692778497<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":691,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":147,"text":"pode entrar comeback do RBDhttps:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1175061577692778497\u00a0\u2026","timestamp":1568994620000,"timestamp_epochs":1568994620,"tweet_id":"1175074724692578315","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175074724692578315","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cfaz o que ce quiz\u00e9\u201d\n\n*a\u00ed a pessoa faz o que ela quer*\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Njy6gpZscL\">pic.twitter.com\/Njy6gpZscL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4598,"replies":61,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1961,"text":"\u201cfaz o que ce quiz\u00e9\u201d\n\n*a\u00ed a pessoa faz o que ela quer*\n\neu:pic.twitter.com\/Njy6gpZscL","timestamp":1568989195000,"timestamp_epochs":1568989195,"tweet_id":"1175051968802369536","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175051968802369536","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cfaz o que ce quiz\u00e9\u201d \u00e9 o \u00e1pice final de qualquer discuss\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1927,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":615,"text":"\u201cfaz o que ce quiz\u00e9\u201d \u00e9 o \u00e1pice final de qualquer discuss\u00e3o","timestamp":1568985612000,"timestamp_epochs":1568985612,"tweet_id":"1175036942192435200","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1175036942192435200","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201ccom o tempo vc se acostuma a acordar mais cedo\u201d\n\nN\n\u3000 \u00c3\n\u3000\u3000 O\n\u3000\u3000\u3000 O\n\u3000\u3000\u3000\u3000 o\n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000o\n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000 o\n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000o\n\u3000\u3000\u3000\u3000 \u3002\n\u3000\u3000\u3000 \u3002<\/p>","is_retweet":0,"likes":36633,"replies":83,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14443,"text":"\u201ccom o tempo vc se acostuma a acordar mais cedo\u201d\n\nN\n\u3000 \u00c3\n\u3000\u3000 O\n\u3000\u3000\u3000 O\n\u3000\u3000\u3000\u3000 o\n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000o\n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000 o\n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000o\n\u3000\u3000\u3000\u3000 \u3002\n\u3000\u3000\u3000 \u3002","timestamp":1568975546000,"timestamp_epochs":1568975546,"tweet_id":"1174994719929262081","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174994719929262081","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o tem calor comparado com o fogo no rabo que estou sentindo nesse momento<\/p>","is_retweet":0,"likes":428,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":109,"text":"n\u00e3o tem calor comparado com o fogo no rabo que estou sentindo nesse momento","timestamp":1568956840000,"timestamp_epochs":1568956840,"tweet_id":"1174916260611551233","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174916260611551233","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria beijar na boca<\/p>","is_retweet":0,"likes":988,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":428,"text":"queria beijar na boca","timestamp":1568951255000,"timestamp_epochs":1568951255,"tweet_id":"1174892835566305282","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174892835566305282","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se precisar de mim estarei ocupando analisando os participantes do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PINTOAWARDS?src=hash\"><s>#<\/s><b>PINTOAWARDS<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1342,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":332,"text":"se precisar de mim estarei ocupando analisando os participantes do #PINTOAWARDS","timestamp":1568938024000,"timestamp_epochs":1568938024,"tweet_id":"1174837340663144454","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174837340663144454","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">linda essa homenagem pro pinguim, mas algo errado n\u00e3o est\u00e1 certo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ParabensPin?src=hash\"><s>#<\/s><b>ParabensPin<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DU0NpbkohE\">pic.twitter.com\/DU0NpbkohE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1010,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":68,"text":"linda essa homenagem pro pinguim, mas algo errado n\u00e3o est\u00e1 certo #ParabensPin #adpic.twitter.com\/DU0NpbkohE","timestamp":1568921502000,"timestamp_epochs":1568921502,"tweet_id":"1174768045581119489","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174768045581119489","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha make pra ir na festa de anivers\u00e1rio atrasada do pinguim do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16788804\" dir=\"ltr\" href=\"\/pontofrio\"><s>@<\/s><b>pontofrio<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ParabensPin?src=hash\"><s>#<\/s><b>ParabensPin<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7vwrcpLhle\">pic.twitter.com\/7vwrcpLhle<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1995,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":208,"text":"minha make pra ir na festa de anivers\u00e1rio atrasada do pinguim do @pontofrio #ParabensPin #adpic.twitter.com\/7vwrcpLhle","timestamp":1568919946000,"timestamp_epochs":1568919946,"tweet_id":"1174761519038509056","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174761519038509056","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os broder tudo chegando pra animar o pinguim do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16788804\" dir=\"ltr\" href=\"\/pontofrio\"><s>@<\/s><b>pontofrio<\/b><\/a> que t\u00e1 tristonho que todo mundo esqueceu o niver dele <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ParabensPin?src=hash\"><s>#<\/s><b>ParabensPin<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Bn8btKt1zC\">pic.twitter.com\/Bn8btKt1zC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":653,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"os broder tudo chegando pra animar o pinguim do @pontofrio que t\u00e1 tristonho que todo mundo esqueceu o niver dele #ParabensPin #adpic.twitter.com\/Bn8btKt1zC","timestamp":1568918619000,"timestamp_epochs":1568918619,"tweet_id":"1174755950554730496","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174755950554730496","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1ueT9DJJf6\">pic.twitter.com\/1ueT9DJJf6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":509,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"pic.twitter.com\/1ueT9DJJf6","timestamp":1568911621000,"timestamp_epochs":1568911621,"tweet_id":"1174726598664359938","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174726598664359938","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">putz It\u00e1polis cheguei<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"putz It\u00e1polis cheguei","timestamp":1568904267000,"timestamp_epochs":1568904267,"tweet_id":"1174695753962463232","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174695753962463232","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo visitar a fam\u00edlia no interiorzin<\/p>","is_retweet":0,"likes":194,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"indo visitar a fam\u00edlia no interiorzin","timestamp":1568899612000,"timestamp_epochs":1568899612,"tweet_id":"1174676228944662528","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174676228944662528","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora vai<\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"agora vai","timestamp":1568873964000,"timestamp_epochs":1568873964,"tweet_id":"1174568655746736128","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174568655746736128","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">decidi n\u00e3o dormir pra pegar o \u00f4nibus de madrugada<\/p>","is_retweet":0,"likes":168,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"decidi n\u00e3o dormir pra pegar o \u00f4nibus de madrugada","timestamp":1568854043000,"timestamp_epochs":1568854043,"tweet_id":"1174485099699531776","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174485099699531776","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu crian\u00e7a: m\u00e3e me da 1 real?\n\nminha m\u00e3e:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K4ayzpH6BM\">pic.twitter.com\/K4ayzpH6BM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5165,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1679,"text":"eu crian\u00e7a: m\u00e3e me da 1 real?\n\nminha m\u00e3e:pic.twitter.com\/K4ayzpH6BM","timestamp":1568845204000,"timestamp_epochs":1568845204,"tweet_id":"1174448027408449536","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174448027408449536","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"gabriel \ud83c\uddea\ud83c\uddea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora sim ta certo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZwnSjG9Sds\">pic.twitter.com\/ZwnSjG9Sds<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":277,"replies":5,"retweet_id":"1174441853724299265","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":80,"text":"agora sim ta certopic.twitter.com\/ZwnSjG9Sds","timestamp":1568843011000,"timestamp_epochs":1568843011,"tweet_id":"1174438829060759552","tweet_url":"\/benvenutti2349\/status\/1174438829060759552","user_id":"1045507256178155523","username":"benvenutti2349"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o combo que eu queria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QSraeVE02D\">pic.twitter.com\/QSraeVE02D<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18490,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7639,"text":"o combo que eu queriapic.twitter.com\/QSraeVE02D","timestamp":1568839966000,"timestamp_epochs":1568839966,"tweet_id":"1174426056096456711","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174426056096456711","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ir na academia um dia e faltar uma semana\nprazer, eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":801,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":169,"text":"ir na academia um dia e faltar uma semana\nprazer, eu","timestamp":1568824974000,"timestamp_epochs":1568824974,"tweet_id":"1174363175497719810","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174363175497719810","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"lt\">24 anos\/1,76m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PnreEKKBKO\">pic.twitter.com\/PnreEKKBKO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":918,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"24 anos\/1,76mpic.twitter.com\/PnreEKKBKO","timestamp":1568822222000,"timestamp_epochs":1568822222,"tweet_id":"1174351634929016832","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174351634929016832","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda decidindo se gostei ou n\u00e3o do final dessa primeira temporada<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ainda decidindo se gostei ou n\u00e3o do final dessa primeira temporada","timestamp":1568819633000,"timestamp_epochs":1568819633,"tweet_id":"1174340775238352897","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174340775238352897","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como instalar ar condicionado no fundo do po\u00e7o\npesquisar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1622,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":672,"text":"como instalar ar condicionado no fundo do po\u00e7o\npesquisar","timestamp":1568817713000,"timestamp_epochs":1568817713,"tweet_id":"1174332721751109632","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174332721751109632","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o despertador tocou... desliguei... voltei a dormir... perdi a hora<\/p>","is_retweet":0,"likes":1910,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":401,"text":"o despertador tocou... desliguei... voltei a dormir... perdi a hora","timestamp":1568809425000,"timestamp_epochs":1568809425,"tweet_id":"1174297958692659201","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174297958692659201","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma verdade a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AtIjDY5p8L\">pic.twitter.com\/AtIjDY5p8L<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16252,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7218,"text":"uma verdade a\u00edpic.twitter.com\/AtIjDY5p8L","timestamp":1568774665000,"timestamp_epochs":1568774665,"tweet_id":"1174152163905429504","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174152163905429504","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu seria lana del rey ou Lady Gaga<\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"meu seria lana del rey ou Lady Gaga","timestamp":1568765559000,"timestamp_epochs":1568765559,"tweet_id":"1174113971579830272","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174113971579830272","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 calor pra caramba mas eu s\u00f3 consigo tomar banho na \u00e1gua quente<\/p>","is_retweet":0,"likes":711,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":236,"text":"t\u00e1 calor pra caramba mas eu s\u00f3 consigo tomar banho na \u00e1gua quente","timestamp":1568762974000,"timestamp_epochs":1568762974,"tweet_id":"1174103129803100160","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174103129803100160","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Guaran\u00e1 Antarctica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Twitter: nenhum tweet brasileiro entre os mais compartilhados da hist\u00f3ria.\nBrasileiros: guenta a\u00ed.\n\nD\u00ea rt nesse tweet e vamos que o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RecordeRTehNosso?src=hash\"><s>#<\/s><b>RecordeRTehNosso<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pizzariabatepapo?src=hash\"><s>#<\/s><b>pizzariabatepapo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zguRt0vslX\">pic.twitter.com\/zguRt0vslX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22757,"replies":279,"retweet_id":"1174092094006317056","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":34298,"text":"Twitter: nenhum tweet brasileiro entre os mais compartilhados da hist\u00f3ria.\nBrasileiros: guenta a\u00ed.\n\nD\u00ea rt nesse tweet e vamos que o #RecordeRTehNosso #pizzariabatepapopic.twitter.com\/zguRt0vslX","timestamp":1568671092000,"timestamp_epochs":1568671092,"tweet_id":"1173717747542441984","tweet_url":"\/guarana\/status\/1173717747542441984","user_id":"118724265","username":"guarana"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vamo que vamo e t\u00e1 rodando rumo ao hall dos mais compartilhados do mundo. Senta a m\u00e3o no rt<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1173717747542441984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GEItj6760h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1173717747542441984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarana\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1173717747542441984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"vamo que vamo e t\u00e1 rodando rumo ao hall dos mais compartilhados do mundo. Senta a m\u00e3o no rthttps:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1173717747542441984\u00a0\u2026","timestamp":1568760335000,"timestamp_epochs":1568760335,"tweet_id":"1174092058736373760","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174092058736373760","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vc pode escolher algu\u00e9m famoso pra conhecer na vida. mas s\u00f3 1.  quem vc escolheria?<\/p>","is_retweet":0,"likes":729,"replies":553,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"vc pode escolher algu\u00e9m famoso pra conhecer na vida. mas s\u00f3 1.  quem vc escolheria?","timestamp":1568755160000,"timestamp_epochs":1568755160,"tweet_id":"1174070353280323584","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174070353280323584","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnd algu\u00e9m reclama das minhas atitudes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jDsPMINDPo\">pic.twitter.com\/jDsPMINDPo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2772,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1139,"text":"qnd algu\u00e9m reclama das minhas atitudespic.twitter.com\/jDsPMINDPo","timestamp":1568752839000,"timestamp_epochs":1568752839,"tweet_id":"1174060621006086144","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174060621006086144","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 me respondeu no s\u00e1bado e depois n\u00e3o respondeu mais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GZviB6Qs50\">pic.twitter.com\/GZviB6Qs50<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":419,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"s\u00f3 me respondeu no s\u00e1bado e depois n\u00e3o respondeu maispic.twitter.com\/GZviB6Qs50","timestamp":1568749808000,"timestamp_epochs":1568749808,"tweet_id":"1174047908318130176","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174047908318130176","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gostosas<img alt=\"\u2122\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de marca comercial\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2122.png\" title=\"Sinal de marca comercial\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qlhnJezNE7\">pic.twitter.com\/qlhnJezNE7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2416,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"gostosaspic.twitter.com\/qlhnJezNE7","timestamp":1568739638000,"timestamp_epochs":1568739638,"tweet_id":"1174005250543538176","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1174005250543538176","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obg por n\u00e3o desistir e sempre insistir em mim          despertador<\/p>","is_retweet":0,"likes":884,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":304,"text":"obg por n\u00e3o desistir e sempre insistir em mim          despertador","timestamp":1568735149000,"timestamp_epochs":1568735149,"tweet_id":"1173986421268525056","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1173986421268525056","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">de acordo com meu hor\u00f3scopo hoje eu devo ficar deitado sem fazer nada o dia inteiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":696,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":306,"text":"de acordo com meu hor\u00f3scopo hoje eu devo ficar deitado sem fazer nada o dia inteiro","timestamp":1568732925000,"timestamp_epochs":1568732925,"tweet_id":"1173977093526478849","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1173977093526478849","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">come\u00e7ando a assistir marianne e j\u00e1 to cagando de medo<\/p>","is_retweet":0,"likes":254,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"come\u00e7ando a assistir marianne e j\u00e1 to cagando de medo","timestamp":1568694125000,"timestamp_epochs":1568694125,"tweet_id":"1173814357093998592","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1173814357093998592","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu e vc\njuntinhos\nmaratonando os filmes da barbie<\/p>","is_retweet":0,"likes":3513,"replies":73,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1195,"text":"eu e vc\njuntinhos\nmaratonando os filmes da barbie","timestamp":1568680246000,"timestamp_epochs":1568680246,"tweet_id":"1173756143719636992","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1173756143719636992","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">poxa eu sou t\u00e3o legal pq ser\u00e1 q ningu\u00e9m quer namorar comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":990,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":329,"text":"poxa eu sou t\u00e3o legal pq ser\u00e1 q ningu\u00e9m quer namorar comigo","timestamp":1568678703000,"timestamp_epochs":1568678703,"tweet_id":"1173749670012706816","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1173749670012706816","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"432983617\" dir=\"ltr\" href=\"\/luscas\"><s>@<\/s><b>luscas<\/b><\/a> me trancou num cativeiro e n\u00e3o quer deixar eu ir embora<\/p>","is_retweet":0,"likes":264,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a @luscas me trancou num cativeiro e n\u00e3o quer deixar eu ir embora","timestamp":1568674602000,"timestamp_epochs":1568674602,"tweet_id":"1173732472389066752","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1173732472389066752","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano imagina que daora um tweet brasileiro entre os mais retweetados do mundo. quero. fica atento no pr\u00f3ximo tweet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EBZnf7RsPB\">pic.twitter.com\/EBZnf7RsPB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":368,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"mano imagina que daora um tweet brasileiro entre os mais retweetados do mundo. quero. fica atento no pr\u00f3ximo tweetpic.twitter.com\/EBZnf7RsPB","timestamp":1568672709000,"timestamp_epochs":1568672709,"tweet_id":"1173724531439144962","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1173724531439144962","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnd vc t\u00e1 num lugar e j\u00e1 tossiu um monte de vezes e tenta segurar pra nao tossir mais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ic8BFoSPLY\">pic.twitter.com\/ic8BFoSPLY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13046,"replies":125,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3880,"text":"qnd vc t\u00e1 num lugar e j\u00e1 tossiu um monte de vezes e tenta segurar pra nao tossir maispic.twitter.com\/ic8BFoSPLY","timestamp":1568645583000,"timestamp_epochs":1568645583,"tweet_id":"1173610755310149633","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1173610755310149633","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha m\u00fasica fav do nfr<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EY7gpqQ2WZ\">pic.twitter.com\/EY7gpqQ2WZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":355,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"minha m\u00fasica fav do nfrpic.twitter.com\/EY7gpqQ2WZ","timestamp":1568606536000,"timestamp_epochs":1568606536,"tweet_id":"1173446981135601665","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1173446981135601665","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo amor de Deus gente vcs levam tudo a s\u00e9rio demais. sossega esse ci a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":407,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"pelo amor de Deus gente vcs levam tudo a s\u00e9rio demais. sossega esse ci a\u00ed","timestamp":1568588934000,"timestamp_epochs":1568588934,"tweet_id":"1173373153755762689","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1173373153755762689","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">cultural impact:\n\n         \u2588          \u3000\u3000\n         \u2588\u3000        \n         \u2588\u3000        \n         \u2588\u3000                            \uff3f\n      WINX                     AVENGERS<\/p>","is_retweet":0,"likes":30323,"replies":90,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9100,"text":"cultural impact:\n\n         \u2588          \u3000\u3000\n         \u2588\u3000        \n         \u2588\u3000        \n         \u2588\u3000                            \uff3f\n      WINX                     AVENGERS","timestamp":1568586346000,"timestamp_epochs":1568586346,"tweet_id":"1173362298678861824","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1173362298678861824","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.jornadageek.com.br\/novidades\/o-clube-das-winx-ganhara-adaptacao-live-action-netflix\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nfydav28eC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.jornadageek.com.br\/novidades\/o-clube-das-winx-ganhara-adaptacao-live-action-netflix\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">jornadageek.com.br\/novidades\/o-cl<\/span><span class=\"invisible\">ube-das-winx-ganhara-adaptacao-live-action-netflix\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/www.jornadageek.com.br\/novidades\/o-clube-das-winx-ganhara-adaptacao-live-action-netflix\/\u00a0\u2026","timestamp":1568575996000,"timestamp_epochs":1568575996,"tweet_id":"1173318886474825729","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1173318886474825729","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sei que vc\nvai querer ser\numa de n\u00f3\u00f3\u00f3\u00f3\u00f3s\nWINX<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yvGgk6JBf8\">pic.twitter.com\/yvGgk6JBf8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16045,"replies":259,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3535,"text":"sei que vc\nvai querer ser\numa de n\u00f3\u00f3\u00f3\u00f3\u00f3s\nWINXpic.twitter.com\/yvGgk6JBf8","timestamp":1568575929000,"timestamp_epochs":1568575929,"tweet_id":"1173318607067111424","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1173318607067111424","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a bebedeira pode durar uma noite, mas a ressaca vem pela manh\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":803,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":181,"text":"a bebedeira pode durar uma noite, mas a ressaca vem pela manh\u00e3","timestamp":1568568693000,"timestamp_epochs":1568568693,"tweet_id":"1173288254377996288","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1173288254377996288","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que dei match no tinder com o crush do \u00f4nibus que eu peguei hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":3416,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"e eu que dei match no tinder com o crush do \u00f4nibus que eu peguei hj","timestamp":1568511872000,"timestamp_epochs":1568511872,"tweet_id":"1173049931449470976","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1173049931449470976","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo na casa da minha arquirrival <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"432983617\" dir=\"ltr\" href=\"\/luscas\"><s>@<\/s><b>luscas<\/b><\/a> espero que ela esteja me esperando com um banquete e uma banheira de ofur\u00f4<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HZB6gh3cbW\">pic.twitter.com\/HZB6gh3cbW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":671,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"indo na casa da minha arquirrival @luscas espero que ela esteja me esperando com um banquete e uma banheira de ofur\u00f4pic.twitter.com\/HZB6gh3cbW","timestamp":1568486435000,"timestamp_epochs":1568486435,"tweet_id":"1172943238845648897","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1172943238845648897","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cultural impact:\n\n         \u2588          \u3000\u3000\n         \u2588\u3000        \n         \u2588\u3000        \n         \u2588\u3000                            \uff3f\n   filmes da                qualquer outro \n     barbie                          filme<\/p>","is_retweet":0,"likes":6024,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2299,"text":"cultural impact:\n\n         \u2588          \u3000\u3000\n         \u2588\u3000        \n         \u2588\u3000        \n         \u2588\u3000                            \uff3f\n   filmes da                qualquer outro \n     barbie                          filme","timestamp":1568474145000,"timestamp_epochs":1568474145,"tweet_id":"1172891692158132224","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1172891692158132224","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive j\u00e1 assisti o fantasma da \u00f3pera no Brasil. Quem tiver a oportunidade t\u00e1 em cartaz no teatro renault aqui em sp<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"inclusive j\u00e1 assisti o fantasma da \u00f3pera no Brasil. Quem tiver a oportunidade t\u00e1 em cartaz no teatro renault aqui em sp","timestamp":1568392972000,"timestamp_epochs":1568392972,"tweet_id":"1172551228506746881","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1172551228506746881","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atualmente tenho 2 metas na vida: \n\n- comprar meu pr\u00f3prio apartamento\n- assistir o fantasma da \u00f3pera na broadway <img alt=\"\ud83c\udfad\" aria-label=\"Emoji: Artes c\u00eanicas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3ad.png\" title=\"Artes c\u00eanicas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":389,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"atualmente tenho 2 metas na vida: \n\n- comprar meu pr\u00f3prio apartamento\n- assistir o fantasma da \u00f3pera na broadway ","timestamp":1568392688000,"timestamp_epochs":1568392688,"tweet_id":"1172550039123701763","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1172550039123701763","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se for parar pra pensar no Brasil ultimamente todo dia \u00e9 sexta-feira 13<\/p>","is_retweet":0,"likes":1739,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":724,"text":"se for parar pra pensar no Brasil ultimamente todo dia \u00e9 sexta-feira 13","timestamp":1568385068000,"timestamp_epochs":1568385068,"tweet_id":"1172518076350455808","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1172518076350455808","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e n\u00e3o me chame de anjo porra <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DontCallmeAngel?src=hash\"><s>#<\/s><b>DontCallmeAngel<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DontCallmeAngel?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Sony_Charlies_Angels\/Sony_Charlies_Angels.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nBoqRRi0zw\">pic.twitter.com\/nBoqRRi0zw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2940,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":758,"text":"e n\u00e3o me chame de anjo porra #DontCallmeAngelpic.twitter.com\/nBoqRRi0zw","timestamp":1568350618000,"timestamp_epochs":1568350618,"tweet_id":"1172373584401952769","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1172373584401952769","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A PERFEI\u00c7\u00c3O MEU PAI AMADO <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DontCallmeAngel?src=hash\"><s>#<\/s><b>DontCallmeAngel<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DontCallmeAngel?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Sony_Charlies_Angels\/Sony_Charlies_Angels.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VS403VXpCe\">pic.twitter.com\/VS403VXpCe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2571,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":717,"text":"A PERFEI\u00c7\u00c3O MEU PAI AMADO #DontCallmeAngelpic.twitter.com\/VS403VXpCe","timestamp":1568350288000,"timestamp_epochs":1568350288,"tweet_id":"1172372199660904449","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1172372199660904449","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">inclusive tem a live de tudo que rolou ontem, entra a\u00ed pra ver tudinho na \u00edntegra. vlw <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118724265\" dir=\"ltr\" href=\"\/guarana\"><s>@<\/s><b>guarana<\/b><\/a> e \u00e9 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CoisaNossa?src=hash\"><s>#<\/s><b>CoisaNossa<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1171923746258661376?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p0nhNCRrgL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1171923746258661376?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarana\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1171923746258661376?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"inclusive tem a live de tudo que rolou ontem, entra a\u00ed pra ver tudinho na \u00edntegra. vlw @guarana e \u00e9 #CoisaNossahttps:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1171923746258661376?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1568321155000,"timestamp_epochs":1568321155,"tweet_id":"1172250004498583556","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1172250004498583556","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ontem rolou o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a> fiquei em segundo lugar, perdi pra <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"432983617\" dir=\"ltr\" href=\"\/luscas\"><s>@<\/s><b>luscas<\/b><\/a>. fico feliz por ela ter ganhado por\u00e9m tava torcendo pra ela ser desclassificada bjs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kFcI8cYKb7\">pic.twitter.com\/kFcI8cYKb7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":209,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"ontem rolou o #memearia fiquei em segundo lugar, perdi pra @luscas. fico feliz por ela ter ganhado por\u00e9m tava torcendo pra ela ser desclassificada bjspic.twitter.com\/kFcI8cYKb7","timestamp":1568319793000,"timestamp_epochs":1568319793,"tweet_id":"1172244295677632512","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1172244295677632512","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se precisar de mim estarei ocupado reclamando do calor<\/p>","is_retweet":0,"likes":1058,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":729,"text":"se precisar de mim estarei ocupado reclamando do calor","timestamp":1568317604000,"timestamp_epochs":1568317604,"tweet_id":"1172235111254908928","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1172235111254908928","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QJISdeTpKp\">pic.twitter.com\/QJISdeTpKp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1540,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":455,"text":"pic.twitter.com\/QJISdeTpKp","timestamp":1568299489000,"timestamp_epochs":1568299489,"tweet_id":"1172159133619040256","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1172159133619040256","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Guaran\u00e1 Antarctica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vejam a cara da vit\u00f3ria de Ana e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"432983617\" dir=\"ltr\" href=\"\/luscas\"><s>@<\/s><b>luscas<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udcb0\" aria-label=\"Emoji: Saco de dinheiro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4b0.png\" title=\"Saco de dinheiro\"\/><img alt=\"\ud83d\udcb0\" aria-label=\"Emoji: Saco de dinheiro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4b0.png\" title=\"Saco de dinheiro\"\/>. At\u00e9 o pr\u00f3ximo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a>, galera!  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20923479\" dir=\"ltr\" href=\"\/babi\"><s>@<\/s><b>babi<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54745785\" dir=\"ltr\" href=\"\/rodpocket\"><s>@<\/s><b>rodpocket<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144974967\" dir=\"ltr\" href=\"\/cleytu\"><s>@<\/s><b>cleytu<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yO3HHdoMzs\">pic.twitter.com\/yO3HHdoMzs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":59,"replies":0,"retweet_id":"1171940058166939650","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":2,"text":"Vejam a cara da vit\u00f3ria de Ana e @luscas . At\u00e9 o pr\u00f3ximo #memearia, galera!  @babi, @rodpocket e @cleytupic.twitter.com\/yO3HHdoMzs","timestamp":1568247189000,"timestamp_epochs":1568247189,"tweet_id":"1171939770169212929","tweet_url":"\/guarana\/status\/1171939770169212929","user_id":"118724265","username":"guarana"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"432983617\" dir=\"ltr\" href=\"\/luscas\"><s>@<\/s><b>luscas<\/b><\/a> ganhou mas o pr\u00eamio de grande gostosa \u00e9 meu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bRjSaW4Wj3\">pic.twitter.com\/bRjSaW4Wj3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":350,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a @luscas ganhou mas o pr\u00eamio de grande gostosa \u00e9 meu #memeariapic.twitter.com\/bRjSaW4Wj3","timestamp":1568246937000,"timestamp_epochs":1568246937,"tweet_id":"1171938712906866688","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1171938712906866688","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e n\u00e3o mentiu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oeduardu\/status\/1171928184323022848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SWdpd9cHo9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oeduardu\/status\/1171928184323022848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oeduardu\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1171928184323022848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"e n\u00e3o mentiu #memeariahttps:\/\/twitter.com\/Oeduardu\/status\/1171928184323022848\u00a0\u2026","timestamp":1568244837000,"timestamp_epochs":1568244837,"tweet_id":"1171929907296948224","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1171929907296948224","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU E A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"432983617\" dir=\"ltr\" href=\"\/luscas\"><s>@<\/s><b>LUSCAS<\/b><\/a> NA FINAL\nPUTZ VAI SER CHOQUE DE MONSTRO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7H5TYPKATA\">pic.twitter.com\/7H5TYPKATA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EU E A @LUSCAS NA FINAL\nPUTZ VAI SER CHOQUE DE MONSTRO #memeariapic.twitter.com\/7H5TYPKATA","timestamp":1568244367000,"timestamp_epochs":1568244367,"tweet_id":"1171927934006964224","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1171927934006964224","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"cs\">Eliminei a RodPoc do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54745785\" dir=\"ltr\" href=\"\/rodpocket\"><s>@<\/s><b>rodpocket<\/b><\/a> \nPENAAAAAAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oqZqFSSdZM\">pic.twitter.com\/oqZqFSSdZM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":131,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eliminei a RodPoc do #memearia @rodpocket \nPENAAAAAAAApic.twitter.com\/oqZqFSSdZM","timestamp":1568244156000,"timestamp_epochs":1568244156,"tweet_id":"1171927050879459328","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1171927050879459328","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">VEM PRA LIVE GALERA <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MEMEARIA?src=hash\"><s>#<\/s><b>MEMEARIA<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1171923746258661376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y191ylOQob\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1171923746258661376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarana\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1171923746258661376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VEM PRA LIVE GALERA #MEMEARIAhttps:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1171923746258661376\u00a0\u2026","timestamp":1568243754000,"timestamp_epochs":1568243754,"tweet_id":"1171925364509159425","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1171925364509159425","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Guaran\u00e1 Antarctica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1BRKjqDAEbQxw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NgjgtobSwM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1BRKjqDAEbQxw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/i\/broadcasts\/1<\/span><span class=\"invisible\">BRKjqDAEbQxw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":97,"replies":6,"retweet_id":"1171925076238852101","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":13,"text":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1BRKjqDAEbQxw\u00a0\u2026","timestamp":1568243369000,"timestamp_epochs":1568243369,"tweet_id":"1171923746258661376","tweet_url":"\/guarana\/status\/1171923746258661376","user_id":"118724265","username":"guarana"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a minha cara sofridaaaa. Sdds cabelo. vamo que vamo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1171920099193905152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PEr3tTg0PD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1171920099193905152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1171920099193905152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a minha cara sofridaaaa. Sdds cabelo. vamo que vamo #memeariahttps:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1171920099193905152\u00a0\u2026","timestamp":1568242591000,"timestamp_epochs":1568242591,"tweet_id":"1171920484625203200","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1171920484625203200","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DAQUI A POUCO TEM LIVE NO CANAL DE <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118724265\" dir=\"ltr\" href=\"\/guarana\"><s>@<\/s><b>GUARANA<\/b><\/a> COM A FINAL DO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MEMEARIA?src=hash\"><s>#<\/s><b>MEMEARIA<\/b><\/a> FIQUEM ATENTOS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HyvIe1s1RM\">pic.twitter.com\/HyvIe1s1RM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"DAQUI A POUCO TEM LIVE NO CANAL DE @GUARANA COM A FINAL DO #MEMEARIA FIQUEM ATENTOSpic.twitter.com\/HyvIe1s1RM","timestamp":1568240109000,"timestamp_epochs":1568240109,"tweet_id":"1171910073188270080","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1171910073188270080","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cdeus pfvr para com esse calor\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OOEopvggIi\">pic.twitter.com\/OOEopvggIi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2463,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":771,"text":"\u201cdeus pfvr para com esse calor\u201dpic.twitter.com\/OOEopvggIi","timestamp":1568222533000,"timestamp_epochs":1568222533,"tweet_id":"1171836355468562433","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1171836355468562433","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu bebendo um suco detox<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dt2NR1PgzF\">pic.twitter.com\/Dt2NR1PgzF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":673,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":139,"text":"eu bebendo um suco detoxpic.twitter.com\/Dt2NR1PgzF","timestamp":1568210884000,"timestamp_epochs":1568210884,"tweet_id":"1171787496537165824","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1171787496537165824","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem acredita que vai t\u00e1 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"432983617\" dir=\"ltr\" href=\"\/luscas\"><s>@<\/s><b>luscas<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20923479\" dir=\"ltr\" href=\"\/babi\"><s>@<\/s><b>babi<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54745785\" dir=\"ltr\" href=\"\/rodpocket\"><s>@<\/s><b>rodpocket<\/b><\/a> no mesmo metro quadrado <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cleytumemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>cleytumemearia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0fBTPS0CxW\">pic.twitter.com\/0fBTPS0CxW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":140,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"nem acredita que vai t\u00e1 @luscas @babi e @rodpocket no mesmo metro quadrado #cleytumemeariapic.twitter.com\/0fBTPS0CxW","timestamp":1568167030000,"timestamp_epochs":1568167030,"tweet_id":"1171603558439018496","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1171603558439018496","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">AMANH\u00c3 TEM LIVE DE GUARAN\u00c1 COM COM A FINAL DO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MEMEARIA?src=hash\"><s>#<\/s><b>MEMEARIA<\/b><\/a> JA COLOCA O DESERTADOR A\u00cd PRA AMANH\u00c3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1171181326839549952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/65xpQ3do10\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1171181326839549952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarana\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1171181326839549952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AMANH\u00c3 TEM LIVE DE GUARAN\u00c1 COM COM A FINAL DO #MEMEARIA JA COLOCA O DESERTADOR A\u00cd PRA AMANH\u00c3https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1171181326839549952\u00a0\u2026","timestamp":1568165230000,"timestamp_epochs":1568165230,"tweet_id":"1171596010499530752","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1171596010499530752","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Joleana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">la sancta ceia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3zgoqyZK3U\">pic.twitter.com\/3zgoqyZK3U<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3438,"replies":57,"retweet_id":"1171529142031941635","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":73,"text":"la sancta ceiapic.twitter.com\/3zgoqyZK3U","timestamp":1568145410000,"timestamp_epochs":1568145410,"tweet_id":"1171512878551068673","tweet_url":"\/juzao\/status\/1171512878551068673","user_id":"7850072","username":"juzao"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*corto o cabelo*\n\nminha autoestima:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5MkA0ZrZVR\">pic.twitter.com\/5MkA0ZrZVR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":989,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":242,"text":"*corto o cabelo*\n\nminha autoestima:pic.twitter.com\/5MkA0ZrZVR","timestamp":1568134261000,"timestamp_epochs":1568134261,"tweet_id":"1171466117698572288","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1171466117698572288","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"doug oliver","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201camiga vc n t\u00e1 se iludindo n\u00e3o n\u00e9?!\u201d \neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hqjkk8sQUJ\">pic.twitter.com\/hqjkk8sQUJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10244,"replies":395,"retweet_id":"1171422750474416128","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":3060,"text":"\u201camiga vc n t\u00e1 se iludindo n\u00e3o n\u00e9?!\u201d \neu:pic.twitter.com\/hqjkk8sQUJ","timestamp":1568078241000,"timestamp_epochs":1568078241,"tweet_id":"1171231149005385733","tweet_url":"\/dougoliverx\/status\/1171231149005385733","user_id":"709883764579635201","username":"dougoliverx"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as amigas discutindo no grupo \n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DVeEiZ2IiU\">pic.twitter.com\/DVeEiZ2IiU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4776,"replies":69,"retweet_id":"1171275340892823552","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":452,"text":"as amigas discutindo no grupo \n\neu:pic.twitter.com\/DVeEiZ2IiU","timestamp":1568068287000,"timestamp_epochs":1568068287,"tweet_id":"1171189401285734401","tweet_url":"\/luscas\/status\/1171189401285734401","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">calorz\u00e3o da vontade at\u00e9 de abrir o teto da casa pra ver se entra um ventinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":652,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":234,"text":"calorz\u00e3o da vontade at\u00e9 de abrir o teto da casa pra ver se entra um ventinho","timestamp":1568087285000,"timestamp_epochs":1568087285,"tweet_id":"1171269085897928704","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1171269085897928704","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu chegando na live com minhas amigas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cleytumemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>cleytumemearia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uqxbCLANO6\">pic.twitter.com\/uqxbCLANO6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"eu chegando na live com minhas amigas #cleytumemeariapic.twitter.com\/uqxbCLANO6","timestamp":1568080539000,"timestamp_epochs":1568080539,"tweet_id":"1171240789302812674","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1171240789302812674","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">QUARTA FEIRA TEM LIVE DA FINAL DO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MEMEARIA?src=hash\"><s>#<\/s><b>MEMEARIA<\/b><\/a> COM <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20923479\" dir=\"ltr\" href=\"\/babi\"><s>@<\/s><b>BABI<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"432983617\" dir=\"ltr\" href=\"\/luscas\"><s>@<\/s><b>LUSCAS<\/b><\/a> E <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54745785\" dir=\"ltr\" href=\"\/rodpocket\"><s>@<\/s><b>rodpocket<\/b><\/a> JA BOTA A\u00cd NA AGENDA PRA VER A GENTE VER QUEM VAI GANHAR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1171181326839549952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/65xpQ3do10\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1171181326839549952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarana\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1171181326839549952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"QUARTA FEIRA TEM LIVE DA FINAL DO #MEMEARIA COM @BABI @LUSCAS E @rodpocket JA BOTA A\u00cd NA AGENDA PRA VER A GENTE VER QUEM VAI GANHARhttps:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1171181326839549952\u00a0\u2026","timestamp":1568077764000,"timestamp_epochs":1568077764,"tweet_id":"1171229151145189377","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1171229151145189377","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caraca que calor mlk que isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":491,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":211,"text":"caraca que calor mlk que isso","timestamp":1568057171000,"timestamp_epochs":1568057171,"tweet_id":"1171142775707963392","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1171142775707963392","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FYVsozj01K\">pic.twitter.com\/FYVsozj01K<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3384,"replies":22,"retweet_id":"1171085474854821888","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":1329,"text":"pic.twitter.com\/FYVsozj01K","timestamp":1568039490000,"timestamp_epochs":1568039490,"tweet_id":"1171068615929552902","tweet_url":"\/babi\/status\/1171068615929552902","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e0s vezes eu paro pra pensar e me arrependo de ter parado pra pensar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1787,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1138,"text":"\u00e0s vezes eu paro pra pensar e me arrependo de ter parado pra pensar","timestamp":1567966051000,"timestamp_epochs":1567966051,"tweet_id":"1170760593265049600","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1170760593265049600","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"textos cru\u00e9is demais","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se fere nossa exist\u00eancia, seremos resist\u00eancia! \n\nAto incr\u00edvel aqui na bienal! \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CensuraNuncaMais?src=hash\"><s>#<\/s><b>CensuraNuncaMais<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LcmOjFWY6a\">pic.twitter.com\/LcmOjFWY6a<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8434,"replies":40,"retweet_id":"1170485705870651392","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":2212,"text":"Se fere nossa exist\u00eancia, seremos resist\u00eancia! \n\nAto incr\u00edvel aqui na bienal! \n\n#CensuraNuncaMaispic.twitter.com\/LcmOjFWY6a","timestamp":1567900309000,"timestamp_epochs":1567900309,"tweet_id":"1170484850077446145","tweet_url":"\/textoscrueis\/status\/1170484850077446145","user_id":"764579337580453888","username":"textoscrueis"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ACABOU!!! CONSEGUIMOS DISTRIBUIR TODOS OS 14 MIL LIVROS ANTES DA CHEGADA DOS AGENTES DA CENSURA!!!!\n\nEstamos todos muito emocionados e felizes! VENCEMOS!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8j9jrnJwMC\">pic.twitter.com\/8j9jrnJwMC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":204011,"replies":6523,"retweet_id":"1170457469258276867","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":36374,"text":"ACABOU!!! CONSEGUIMOS DISTRIBUIR TODOS OS 14 MIL LIVROS ANTES DA CHEGADA DOS AGENTES DA CENSURA!!!!\n\nEstamos todos muito emocionados e felizes! VENCEMOS!!!pic.twitter.com\/8j9jrnJwMC","timestamp":1567891156000,"timestamp_epochs":1567891156,"tweet_id":"1170446459277316096","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1170446459277316096","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">tristi e carente<\/p>","is_retweet":0,"likes":418,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":200,"text":"tristi e carente","timestamp":1567889454000,"timestamp_epochs":1567889454,"tweet_id":"1170439322102902784","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1170439322102902784","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por favor, compartilhe!\n\nEstamos presenciando um ato hist\u00f3rico de censura!!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CensuraNaBienal?src=hash\"><s>#<\/s><b>CensuraNaBienal<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aM8prlczSG\">pic.twitter.com\/aM8prlczSG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":94362,"replies":1549,"retweet_id":"1170432989123272707","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":30189,"text":"Por favor, compartilhe!\n\nEstamos presenciando um ato hist\u00f3rico de censura!!!\n\n#CensuraNaBienalpic.twitter.com\/aM8prlczSG","timestamp":1567882829000,"timestamp_epochs":1567882829,"tweet_id":"1170411532079063042","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1170411532079063042","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje o dia est\u00e1 \u00f3timo pra n\u00e3o fazer nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":408,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":178,"text":"hoje o dia est\u00e1 \u00f3timo pra n\u00e3o fazer nada","timestamp":1567886273000,"timestamp_epochs":1567886273,"tweet_id":"1170425979405262849","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1170425979405262849","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Folha de S.Paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esta \u00e9 capa da <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Folha?src=hash\"><s>#<\/s><b>Folha<\/b><\/a> deste s\u00e1bado (7). Acesse <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/folha.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OUrEFevL3e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/folha.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">folha.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> para ler mais. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/folha?src=hash\"><s>#<\/s><b>folha<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/folhadespaulo?src=hash\"><s>#<\/s><b>folhadespaulo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/fsp?src=hash\"><s>#<\/s><b>fsp<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wru197Gpzi\">pic.twitter.com\/wru197Gpzi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26610,"replies":947,"retweet_id":"1170341084339363843","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":6419,"text":"Esta \u00e9 capa da #Folha deste s\u00e1bado (7). Acesse http:\/\/folha.com\u00a0 para ler mais. #folha #folhadespaulo #fsppic.twitter.com\/wru197Gpzi","timestamp":1567860510000,"timestamp_epochs":1567860510,"tweet_id":"1170317922440531968","tweet_url":"\/folha\/status\/1170317922440531968","user_id":"14594813","username":"folha"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No dia 7 de setembro de 1822, Dom Pedro I \u00e0s margens do rio Ipiranga, gritou: \n\nNEIVA DO C\u00c9U<\/p>","is_retweet":0,"likes":1850,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":496,"text":"No dia 7 de setembro de 1822, Dom Pedro I \u00e0s margens do rio Ipiranga, gritou: \n\nNEIVA DO C\u00c9U","timestamp":1567865796000,"timestamp_epochs":1567865796,"tweet_id":"1170340093149794305","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1170340093149794305","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No dia 7 de setembro de 1822, Dom Pedro I \u00e0s margens do rio Ipiranga, gritou: \n-bota<\/p>","is_retweet":0,"likes":2605,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":705,"text":"No dia 7 de setembro de 1822, Dom Pedro I \u00e0s margens do rio Ipiranga, gritou: \n-bota","timestamp":1567855920000,"timestamp_epochs":1567855920,"tweet_id":"1170298668303314944","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1170298668303314944","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">15\u00b0 em sp e eu saindo de shortinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":439,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"15\u00b0 em sp e eu saindo de shortinho","timestamp":1567825351000,"timestamp_epochs":1567825351,"tweet_id":"1170170454599983104","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1170170454599983104","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">curr\u00edculos via dm<\/p>","is_retweet":0,"likes":99,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"curr\u00edculos via dm","timestamp":1567820487000,"timestamp_epochs":1567820487,"tweet_id":"1170150053287288837","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1170150053287288837","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aten\u00e7\u00e3o: quero um namorado \ninscri\u00e7\u00f5es abertas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1310,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":552,"text":"aten\u00e7\u00e3o: quero um namorado \ninscri\u00e7\u00f5es abertas","timestamp":1567820193000,"timestamp_epochs":1567820193,"tweet_id":"1170148821361471488","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1170148821361471488","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu me preparando pra receber o pr\u00eamio do meu time semana que vem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cleytumemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>cleytumemearia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c46W7MwSqk\">pic.twitter.com\/c46W7MwSqk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu me preparando pra receber o pr\u00eamio do meu time semana que vem #cleytumemeariapic.twitter.com\/c46W7MwSqk","timestamp":1567818718000,"timestamp_epochs":1567818718,"tweet_id":"1170142632426782720","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1170142632426782720","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 o \u00faltimo dia pra votar no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a> corre q semana q vem j\u00e1 tem final hein<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1170108720099057667\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lGHILCC8s7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1170108720099057667\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarana\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1170108720099057667<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"hoje \u00e9 o \u00faltimo dia pra votar no #memearia corre q semana q vem j\u00e1 tem final heinhttps:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1170108720099057667\u00a0\u2026","timestamp":1567818675000,"timestamp_epochs":1567818675,"tweet_id":"1170142454206685185","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1170142454206685185","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">oi<\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"oi","timestamp":1567810970000,"timestamp_epochs":1567810970,"tweet_id":"1170110135253053440","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1170110135253053440","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FalarInspiraVida?src=hash\"><s>#<\/s><b>FalarInspiraVida<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rUddzoNyYm\">pic.twitter.com\/rUddzoNyYm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1312,"replies":15,"retweet_id":"1170100215413714945","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":127,"text":"#FalarInspiraVidapic.twitter.com\/rUddzoNyYm","timestamp":1567808304000,"timestamp_epochs":1567808304,"tweet_id":"1170098953636974598","tweet_url":"\/luscas\/status\/1170098953636974598","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"omelete","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que ser nerd e preconceituoso n\u00e3o faz sentido <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2Os1xkE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eMsYJiYh4q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2Os1xkE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2Os1xkE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DCtWqGp9hf\">pic.twitter.com\/DCtWqGp9hf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8983,"replies":203,"retweet_id":"1170089150718103553","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":2057,"text":"Por que ser nerd e preconceituoso n\u00e3o faz sentido http:\/\/bit.ly\/2Os1xkE\u00a0pic.twitter.com\/DCtWqGp9hf","timestamp":1567798069000,"timestamp_epochs":1567798069,"tweet_id":"1170056025052995587","tweet_url":"\/omelete\/status\/1170056025052995587","user_id":"9612112","username":"omelete"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sempre que vcs verem um tweet homof\u00f3bico respondam com uma imagem ou gif de gays se amando pra pessoa surtar mais ainda<\/p>","is_retweet":1,"likes":13328,"replies":60,"retweet_id":"1170020495602925569","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":2259,"text":"sempre que vcs verem um tweet homof\u00f3bico respondam com uma imagem ou gif de gays se amando pra pessoa surtar mais ainda","timestamp":1567789367000,"timestamp_epochs":1567789367,"tweet_id":"1170019523791151104","tweet_url":"\/luscas\/status\/1170019523791151104","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 quero uma sopinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":157,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"eu s\u00f3 quero uma sopinha","timestamp":1567786335000,"timestamp_epochs":1567786335,"tweet_id":"1170006807013666817","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1170006807013666817","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu corpo espera sexta-feira chegar pra ficar doente<\/p>","is_retweet":0,"likes":335,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":94,"text":"meu corpo espera sexta-feira chegar pra ficar doente","timestamp":1567781568000,"timestamp_epochs":1567781568,"tweet_id":"1169986812548456448","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169986812548456448","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem melhorou, indo na farm\u00e1cia comprar luftal<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nem melhorou, indo na farm\u00e1cia comprar luftal","timestamp":1567773056000,"timestamp_epochs":1567773056,"tweet_id":"1169951112327303169","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169951112327303169","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">6\/9<\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"6\/9","timestamp":1567772898000,"timestamp_epochs":1567772898,"tweet_id":"1169950447781724161","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169950447781724161","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 dia do sexo kkkk mal posso esperar pra comemorar... dormindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1611,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":700,"text":"hoje \u00e9 dia do sexo kkkk mal posso esperar pra comemorar... dormindo","timestamp":1567772801000,"timestamp_epochs":1567772801,"tweet_id":"1169950040959459328","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169950040959459328","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tadinha da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54745785\" dir=\"ltr\" href=\"\/rodpocket\"><s>@<\/s><b>rodpocket<\/b><\/a> \no tombo vai ser grande \ndestrui\u00e7\u00e3o em massa\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cleytumemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>cleytumemearia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MMdl12c6kX\">pic.twitter.com\/MMdl12c6kX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tadinha da @rodpocket \no tombo vai ser grande \ndestrui\u00e7\u00e3o em massa\n#cleytumemeariapic.twitter.com\/MMdl12c6kX","timestamp":1567728522000,"timestamp_epochs":1567728522,"tweet_id":"1169764322773479426","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169764322773479426","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">bora votar na batalha de memes do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a> semifinal j\u00e1 \n\ns\u00f3 clicar aqui e votar no seu fav \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/MemeariaVote\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4A0eDsf5SF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/MemeariaVote\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/MemeariaVote<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1169723092639322112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Em3VkJkYb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1169723092639322112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarana\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1169723092639322112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bora votar na batalha de memes do #memearia semifinal j\u00e1 \n\ns\u00f3 clicar aqui e votar no seu fav \nhttp:\/\/bit.ly\/MemeariaVote\u00a0https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1169723092639322112\u00a0\u2026","timestamp":1567727437000,"timestamp_epochs":1567727437,"tweet_id":"1169759774331809792","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169759774331809792","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomei um chazinho de erva-doce. parece t\u00e1 melhorando<\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tomei um chazinho de erva-doce. parece t\u00e1 melhorando","timestamp":1567724135000,"timestamp_epochs":1567724135,"tweet_id":"1169745921535557633","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169745921535557633","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"sua piada foi tao boa que at\u00e9 os guitar hero \ud80c\udd8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aluno sem o uniforme na escola: a\n\nprofessor:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jYZUdU2zll\">pic.twitter.com\/jYZUdU2zll<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":85821,"replies":926,"retweet_id":"1169745453845536768","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":23229,"text":"aluno sem o uniforme na escola: a\n\nprofessor:pic.twitter.com\/jYZUdU2zll","timestamp":1567697660000,"timestamp_epochs":1567697660,"tweet_id":"1169634880420044802","tweet_url":"\/brusnos\/status\/1169634880420044802","user_id":"1015972843","username":"brusnos"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3370315018\" dir=\"ltr\" href=\"\/BonddDanny\"><s>@<\/s><b>BonddDanny<\/b><\/a> te venero<\/p>","is_retweet":0,"likes":71,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@BonddDanny te venero","timestamp":1567720697000,"timestamp_epochs":1567720697,"tweet_id":"1169731502126579712","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169731502126579712","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sucessora natural da nicki minaj<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TyFKrDmfWS\">pic.twitter.com\/TyFKrDmfWS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5239,"replies":147,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1562,"text":"sucessora natural da nicki minajpic.twitter.com\/TyFKrDmfWS","timestamp":1567720684000,"timestamp_epochs":1567720684,"tweet_id":"1169731446904434689","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169731446904434689","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gases estomacais pq vcs querem acabar comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":340,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"gases estomacais pq vcs querem acabar comigo","timestamp":1567714318000,"timestamp_epochs":1567714318,"tweet_id":"1169704749366685696","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169704749366685696","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Guaran\u00e1 Antarctica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inpirado pela molecagem dos doguinhos da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"135743827\" dir=\"ltr\" href=\"\/PaolaCarosella\"><s>@<\/s><b>PaolaCarosella<\/b><\/a> (quem resiste a um bolo de fub\u00e1?), o mestre da zueira <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"841022382\" dir=\"ltr\" href=\"\/CanellaMatheus\"><s>@<\/s><b>CanellaMatheus<\/b><\/a> \nresolveu estudar a fundo a malemol\u00eancia dos vira-latas brasileiros. Assista em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/ViraLataBR\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G9VskUE6bx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/ViraLataBR\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/ViraLataBR<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc36\" aria-label=\"Emoji: Cara de cachorro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f436.png\" title=\"Cara de cachorro\"\/> <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CoisaNossa?src=hash\"><s>#<\/s><b>CoisaNossa<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xsWTrFFwqQ\">pic.twitter.com\/xsWTrFFwqQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53,"replies":2,"retweet_id":"1169665062958710784","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":7,"text":"Inpirado pela molecagem dos doguinhos da @PaolaCarosella (quem resiste a um bolo de fub\u00e1?), o mestre da zueira @CanellaMatheus \nresolveu estudar a fundo a malemol\u00eancia dos vira-latas brasileiros. Assista em http:\/\/bit.ly\/ViraLataBR\u00a0  #CoisaNossapic.twitter.com\/xsWTrFFwqQ","timestamp":1567698830000,"timestamp_epochs":1567698830,"tweet_id":"1169639787772424192","tweet_url":"\/guarana\/status\/1169639787772424192","user_id":"118724265","username":"guarana"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">feliz no meu habitat natural: na cama deixo das cobertas<\/p>","is_retweet":0,"likes":614,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":176,"text":"feliz no meu habitat natural: na cama deixo das cobertas","timestamp":1567694314000,"timestamp_epochs":1567694314,"tweet_id":"1169620843368013829","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169620843368013829","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda na minha maratona hp to vendo o enigma do princ\u00edpe. acho que \u00e9 o filme que eu acho mais chato<\/p>","is_retweet":0,"likes":274,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"ainda na minha maratona hp to vendo o enigma do princ\u00edpe. acho que \u00e9 o filme que eu acho mais chato","timestamp":1567653148000,"timestamp_epochs":1567653148,"tweet_id":"1169448179911352321","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169448179911352321","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu time \u00e9 contra o time da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54745785\" dir=\"ltr\" href=\"\/rodpocket\"><s>@<\/s><b>rodpocket<\/b><\/a> e vai ser choque de monstro\nvamo com <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cleytumemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>cleytumemearia<\/b><\/a> na final<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pBGNAiefgU\">pic.twitter.com\/pBGNAiefgU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"meu time \u00e9 contra o time da @rodpocket e vai ser choque de monstro\nvamo com #cleytumemearia na finalpic.twitter.com\/pBGNAiefgU","timestamp":1567644244000,"timestamp_epochs":1567644244,"tweet_id":"1169410833824264194","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169410833824264194","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e j\u00e1 tamo na semifinal do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a> \nentra aqui pra votar e levar o meu finalista pra final semana que vem \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/MemeariaVote\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4A0eDsf5SF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/MemeariaVote\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/MemeariaVote<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1169362522593464320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BWQT25PTan\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1169362522593464320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarana\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1169362522593464320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e j\u00e1 tamo na semifinal do #memearia \nentra aqui pra votar e levar o meu finalista pra final semana que vem \nhttp:\/\/bit.ly\/MemeariaVote\u00a0https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1169362522593464320\u00a0\u2026","timestamp":1567642646000,"timestamp_epochs":1567642646,"tweet_id":"1169404132219920385","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169404132219920385","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ai gabi s\u00f3 quem viveu sabe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vfescritor\/status\/1136383903789395968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gidQEbDZKv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vfescritor\/status\/1136383903789395968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vfescritor\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1136383903789395968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":232,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"ai gabi s\u00f3 quem viveu sabehttps:\/\/twitter.com\/vfescritor\/status\/1136383903789395968\u00a0\u2026","timestamp":1567616079000,"timestamp_epochs":1567616079,"tweet_id":"1169292703273816064","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169292703273816064","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sei nem como resumir minha vida amorosa, mas vou tentar\nvamos la\n\nLIXO<\/p>","is_retweet":0,"likes":836,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":228,"text":"n\u00e3o sei nem como resumir minha vida amorosa, mas vou tentar\nvamos la\n\nLIXO","timestamp":1567615908000,"timestamp_epochs":1567615908,"tweet_id":"1169291986173665283","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169291986173665283","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu juro solenemente n\u00e3o fazer nada de bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":709,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":234,"text":"eu juro solenemente n\u00e3o fazer nada de bom","timestamp":1567567902000,"timestamp_epochs":1567567902,"tweet_id":"1169090635015630849","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169090635015630849","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 bom q hp e o prisioneiro de azkaban \u00e9 muito bom, mas mesmo assim prefiro o c\u00e1lice de fogo<\/p>","is_retweet":0,"likes":444,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"t\u00e1 bom q hp e o prisioneiro de azkaban \u00e9 muito bom, mas mesmo assim prefiro o c\u00e1lice de fogo","timestamp":1567564194000,"timestamp_epochs":1567564194,"tweet_id":"1169075079914897410","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169075079914897410","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">melhor filme de harry potter \u00e9 o c\u00e1lice de fogo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2931,"replies":232,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":638,"text":"melhor filme de harry potter \u00e9 o c\u00e1lice de fogo","timestamp":1567560904000,"timestamp_epochs":1567560904,"tweet_id":"1169061281451642880","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169061281451642880","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">agora vamos de hp e o prisioneiro de azkaban<\/p>","is_retweet":0,"likes":323,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"agora vamos de hp e o prisioneiro de azkaban","timestamp":1567560663000,"timestamp_epochs":1567560663,"tweet_id":"1169060269781336064","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169060269781336064","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a c\u00e2mara secreta foi aberta               inimigos do herdeiro   cuidado<\/p>","is_retweet":0,"likes":875,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":227,"text":"a c\u00e2mara secreta foi aberta               inimigos do herdeiro   cuidado","timestamp":1567553620000,"timestamp_epochs":1567553620,"tweet_id":"1169030729998774275","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169030729998774275","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">asssitindo hp e a c\u00e2mara secreta<\/p>","is_retweet":0,"likes":165,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"asssitindo hp e a c\u00e2mara secreta","timestamp":1567551805000,"timestamp_epochs":1567551805,"tweet_id":"1169023117425070083","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169023117425070083","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">harry potter \u00e9 um filme que eu gosto de assistir tanto dublado quanto legendado<\/p>","is_retweet":0,"likes":952,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":180,"text":"harry potter \u00e9 um filme que eu gosto de assistir tanto dublado quanto legendado","timestamp":1567551606000,"timestamp_epochs":1567551606,"tweet_id":"1169022282431377416","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169022282431377416","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antes eu s\u00f3 dava feliz anivers\u00e1rio pra quem me dava tbm, mas acontece que hj em dia eu n\u00e3o lembro de mandar pra ngm ent\u00e3o desculpa pessoas do meu circulo de amizade<\/p>","is_retweet":0,"likes":1120,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":427,"text":"antes eu s\u00f3 dava feliz anivers\u00e1rio pra quem me dava tbm, mas acontece que hj em dia eu n\u00e3o lembro de mandar pra ngm ent\u00e3o desculpa pessoas do meu circulo de amizade","timestamp":1567548809000,"timestamp_epochs":1567548809,"tweet_id":"1169010552548614155","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1169010552548614155","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Submarino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Come\u00e7ou o anivers\u00e1rio do Sub! \\o\/ J\u00e1 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Faz20anosQue?src=hash\"><s>#<\/s><b>Faz20anosQue<\/b><\/a> o primeiro e-commerce de livros chegou e olha quantas hist\u00f3rias vivemos juntos desde 99. Que tal entrar na m\u00e1quina do tempo pra curtir essa festa?! Conta a\u00ed uma lembran\u00e7a sua dessa \u00e9poca ic\u00f4nica!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/awO5eCtyIy\">pic.twitter.com\/awO5eCtyIy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3969,"replies":108,"retweet_id":"1168964371638312961","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":144,"text":"Come\u00e7ou o anivers\u00e1rio do Sub! \\o\/ J\u00e1 #Faz20anosQue o primeiro e-commerce de livros chegou e olha quantas hist\u00f3rias vivemos juntos desde 99. Que tal entrar na m\u00e1quina do tempo pra curtir essa festa?! Conta a\u00ed uma lembran\u00e7a sua dessa \u00e9poca ic\u00f4nica!pic.twitter.com\/awO5eCtyIy","timestamp":1567494060000,"timestamp_epochs":1567494060,"tweet_id":"1168780917298610176","tweet_url":"\/submarino\/status\/1168780917298610176","user_id":"17369980","username":"submarino"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nossa j\u00e1 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Faz20AnosQue?src=hash\"><s>#<\/s><b>Faz20AnosQue<\/b><\/a> saiu o livro de hp e o prisioneiro de azkaban e eu ainda to esperando minha carta de hogwarts at\u00e9 hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luanlovato\/status\/1168901782313025536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GZWQiZPf9x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luanlovato\/status\/1168901782313025536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luanlovato\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1168901782313025536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1195,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":251,"text":"nossa j\u00e1 #Faz20AnosQue saiu o livro de hp e o prisioneiro de azkaban e eu ainda to esperando minha carta de hogwarts at\u00e9 hojehttps:\/\/twitter.com\/luanlovato\/status\/1168901782313025536\u00a0\u2026","timestamp":1567525846000,"timestamp_epochs":1567525846,"tweet_id":"1168914237995061250","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1168914237995061250","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caraca j\u00e1 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Faz20AnosQue?src=hash\"><s>#<\/s><b>Faz20AnosQue<\/b><\/a> saiu American Pie e os adolescente tudo achando que entrar na faculdade seria igualzinho o filme <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2L7dQiV\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2agoDFz0yH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2L7dQiV\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2L7dQiV<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EK6o1oqkpE\">pic.twitter.com\/EK6o1oqkpE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1414,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":195,"text":"caraca j\u00e1 #Faz20AnosQue saiu American Pie e os adolescente tudo achando que entrar na faculdade seria igualzinho o filme http:\/\/bit.ly\/2L7dQiV\u00a0 #adpic.twitter.com\/EK6o1oqkpE","timestamp":1567523767000,"timestamp_epochs":1567523767,"tweet_id":"1168905518959800320","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1168905518959800320","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ppcENBHGLH\">pic.twitter.com\/ppcENBHGLH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":454,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":119,"text":"pic.twitter.com\/ppcENBHGLH","timestamp":1567518926000,"timestamp_epochs":1567518926,"tweet_id":"1168885215873445888","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1168885215873445888","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda \u00e9 ter\u00e7a e eu j\u00e1 to assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kgiuXUjHbP\">pic.twitter.com\/kgiuXUjHbP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1854,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":825,"text":"ainda \u00e9 ter\u00e7a e eu j\u00e1 to assimpic.twitter.com\/kgiuXUjHbP","timestamp":1567517181000,"timestamp_epochs":1567517181,"tweet_id":"1168877894178938881","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1168877894178938881","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu: n\u00e3o acredito nessas coisas de signo hor\u00f3scopo e etc\n\neu tbm indo todo m\u00eas ver a previs\u00e3o mensal do meu signo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DL77NoAyV2\">pic.twitter.com\/DL77NoAyV2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3898,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1127,"text":"eu: n\u00e3o acredito nessas coisas de signo hor\u00f3scopo e etc\n\neu tbm indo todo m\u00eas ver a previs\u00e3o mensal do meu signo:pic.twitter.com\/DL77NoAyV2","timestamp":1567476883000,"timestamp_epochs":1567476883,"tweet_id":"1168708872246370309","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1168708872246370309","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ouvindo minha bruxa preferida florence e as m\u00e1quinas<\/p>","is_retweet":0,"likes":410,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"ouvindo minha bruxa preferida florence e as m\u00e1quinas","timestamp":1567461494000,"timestamp_epochs":1567461494,"tweet_id":"1168644328174039040","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1168644328174039040","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho que caiu um cisco no meu olho <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vAle2vG1Am\">pic.twitter.com\/vAle2vG1Am<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16977,"replies":118,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4665,"text":"acho que caiu um cisco no meu olho pic.twitter.com\/vAle2vG1Am","timestamp":1567456567000,"timestamp_epochs":1567456567,"tweet_id":"1168623663341613056","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1168623663341613056","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wOEQyDJeji\">pic.twitter.com\/wOEQyDJeji<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":280,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"pic.twitter.com\/wOEQyDJeji","timestamp":1567442284000,"timestamp_epochs":1567442284,"tweet_id":"1168563754793132033","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1168563754793132033","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20923479\" dir=\"ltr\" href=\"\/babi\"><s>@<\/s><b>babi<\/b><\/a> falando que vai embriagar a gente e o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"432983617\" dir=\"ltr\" href=\"\/luscas\"><s>@<\/s><b>luscas<\/b><\/a> chegou assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pCRSKZO3w3\">pic.twitter.com\/pCRSKZO3w3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3495,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":351,"text":"a @babi falando que vai embriagar a gente e o @luscas chegou assimpic.twitter.com\/pCRSKZO3w3","timestamp":1567441847000,"timestamp_epochs":1567441847,"tweet_id":"1168561919659257859","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1168561919659257859","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">faz 2 horas que to fazendo isso repetidamente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Tesseractxs\/status\/1168351755832348673\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wumqhZO4QE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Tesseractxs\/status\/1168351755832348673\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Tesseractxs\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1168351755832348673<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5739,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1883,"text":"faz 2 horas que to fazendo isso repetidamentehttps:\/\/twitter.com\/Tesseractxs\/status\/1168351755832348673\u00a0\u2026","timestamp":1567440348000,"timestamp_epochs":1567440348,"tweet_id":"1168555635899846656","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1168555635899846656","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me segue l\u00e1 no insta\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/cleytu\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bq3eJWB7W0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/cleytu\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/cleytu<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fOjldiwd79\">pic.twitter.com\/fOjldiwd79<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":132,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"me segue l\u00e1 no insta\nhttp:\/\/Instagram.com\/cleytu\u00a0pic.twitter.com\/fOjldiwd79","timestamp":1567439101000,"timestamp_epochs":1567439101,"tweet_id":"1168550404172505089","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1168550404172505089","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente ja j\u00e1 vo dormi. obg todo mundo que mandou dm e desculpa quem eu n\u00e3o respondi. Vou tentar fazer mais isso. Bj no@cora\u00e7\u00e3o de vcs<\/p>","is_retweet":0,"likes":103,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente ja j\u00e1 vo dormi. obg todo mundo que mandou dm e desculpa quem eu n\u00e3o respondi. Vou tentar fazer mais isso. Bj no@cora\u00e7\u00e3o de vcs","timestamp":1567401896000,"timestamp_epochs":1567401896,"tweet_id":"1168394354752393216","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1168394354752393216","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quase 100 horas de m\u00fasica triste galera<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/user\/cleytu\/playlist\/1cdd71LChYs3z4Q975Kq0n?si=onqOvccYRaWM6qP9xZtRpQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e0lsOzICpW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/user\/cleytu\/playlist\/1cdd71LChYs3z4Q975Kq0n?si=onqOvccYRaWM6qP9xZtRpQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/user\/cleytu\/pl<\/span><span class=\"invisible\">aylist\/1cdd71LChYs3z4Q975Kq0n?si=onqOvccYRaWM6qP9xZtRpQ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"quase 100 horas de m\u00fasica triste galerahttps:\/\/open.spotify.com\/user\/cleytu\/playlist\/1cdd71LChYs3z4Q975Kq0n?si=onqOvccYRaWM6qP9xZtRpQ\u00a0\u2026","timestamp":1567397954000,"timestamp_epochs":1567397954,"tweet_id":"1168377821749809152","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1168377821749809152","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ouvindo umas musicas tristes e pensando o que a gente poderia ter vivido<\/p>","is_retweet":0,"likes":535,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":145,"text":"ouvindo umas musicas tristes e pensando o que a gente poderia ter vivido","timestamp":1567397794000,"timestamp_epochs":1567397794,"tweet_id":"1168377147435692033","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1168377147435692033","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">carente<\/p>","is_retweet":0,"likes":294,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":142,"text":"carente","timestamp":1567397153000,"timestamp_epochs":1567397153,"tweet_id":"1168374462540066817","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1168374462540066817","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passei a virada do ano de calcinha vermelha, j\u00e1 tamo em setembro de 2019 e ainda n\u00e3o tive a tal sorte no amor<\/p>","is_retweet":0,"likes":966,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":168,"text":"passei a virada do ano de calcinha vermelha, j\u00e1 tamo em setembro de 2019 e ainda n\u00e3o tive a tal sorte no amor","timestamp":1567393543000,"timestamp_epochs":1567393543,"tweet_id":"1168359319269756929","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1168359319269756929","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um rod\u00edzio de churrasco \u00e9 tudo que eu preciso nesse momento<\/p>","is_retweet":0,"likes":534,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":222,"text":"um rod\u00edzio de churrasco \u00e9 tudo que eu preciso nesse momento","timestamp":1567376823000,"timestamp_epochs":1567376823,"tweet_id":"1168289192234946565","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1168289192234946565","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o importa vcs ficarem discutindo, barbie fairytopia \u00e9 o melhor filme j\u00e1 feito da barbie<\/p>","is_retweet":0,"likes":919,"replies":60,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":141,"text":"n\u00e3o importa vcs ficarem discutindo, barbie fairytopia \u00e9 o melhor filme j\u00e1 feito da barbie","timestamp":1567375678000,"timestamp_epochs":1567375678,"tweet_id":"1168284386640445451","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1168284386640445451","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">assist\u00ed \u201cparasite\u201d que indicaram aqui. menina que filme loko. final mais loko ainda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FHz4kwoQAq\">pic.twitter.com\/FHz4kwoQAq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":162,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"assist\u00ed \u201cparasite\u201d que indicaram aqui. menina que filme loko. final mais loko aindapic.twitter.com\/FHz4kwoQAq","timestamp":1567371821000,"timestamp_epochs":1567371821,"tweet_id":"1168268211558723586","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1168268211558723586","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">domingo, chovendo, e eu indo pra academia pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":193,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"domingo, chovendo, e eu indo pra academia pqp","timestamp":1567355929000,"timestamp_epochs":1567355929,"tweet_id":"1168201556237475840","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1168201556237475840","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 chovendo\nminha vontade de ficar o dia inteiro deitado aumenta em 1000%<\/p>","is_retweet":0,"likes":817,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":288,"text":"t\u00e1 chovendo\nminha vontade de ficar o dia inteiro deitado aumenta em 1000%","timestamp":1567352557000,"timestamp_epochs":1567352557,"tweet_id":"1168187411857379329","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1168187411857379329","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem agosto aguentou o brasil em 2019, passou rapidinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":3120,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1225,"text":"nem agosto aguentou o brasil em 2019, passou rapidinho","timestamp":1567306980000,"timestamp_epochs":1567306980,"tweet_id":"1167996246897963008","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167996246897963008","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quero indica\u00e7\u00e3o de filmes q vc assiste e no final fica \u201cpqp que filme\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":3213,"replies":522,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":365,"text":"quero indica\u00e7\u00e3o de filmes q vc assiste e no final fica \u201cpqp que filme\u201d","timestamp":1567304130000,"timestamp_epochs":1567304130,"tweet_id":"1167984292351401990","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167984292351401990","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e0 tarde tava um calor do c*ralho e agora t\u00e1 chovendo....... ai ai sp<\/p>","is_retweet":0,"likes":527,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":77,"text":"\u00e0 tarde tava um calor do c*ralho e agora t\u00e1 chovendo....... ai ai sp","timestamp":1567302483000,"timestamp_epochs":1567302483,"tweet_id":"1167977388036112384","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167977388036112384","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vontade de sair por\u00e9m receio de sair e querer voltar pra casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":644,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":206,"text":"vontade de sair por\u00e9m receio de sair e querer voltar pra casa","timestamp":1567297952000,"timestamp_epochs":1567297952,"tweet_id":"1167958383669870592","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167958383669870592","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">anotei j\u00e1 tudo aqui pra comprar, sab\u00e3o para lavar roupas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2649216380\" dir=\"ltr\" href=\"\/comfortbrasil\"><s>@<\/s><b>comfortbrasil<\/b><\/a> e tem at\u00e9 descontinho. E vou continuar conversando com a MadameBot pq ela me entende e ela vai me ajudar muito nessa vida de solteiro dono de casa *ad <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TragoSuaRoupaDeVolta?src=hash\"><s>#<\/s><b>TragoSuaRoupaDeVolta<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uSzngWnI6Y\">pic.twitter.com\/uSzngWnI6Y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"anotei j\u00e1 tudo aqui pra comprar, sab\u00e3o para lavar roupas @comfortbrasil e tem at\u00e9 descontinho. E vou continuar conversando com a MadameBot pq ela me entende e ela vai me ajudar muito nessa vida de solteiro dono de casa *ad #TragoSuaRoupaDeVoltapic.twitter.com\/uSzngWnI6Y","timestamp":1567294198000,"timestamp_epochs":1567294198,"tweet_id":"1167942637011161089","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167942637011161089","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">socorro que responderam, perguntaram at\u00e9 meu signo hahahahah \u00e9 agora que eu restauro minhas roupinhas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TragoSuaRoupaDeVolta?src=hash\"><s>#<\/s><b>TragoSuaRoupaDeVolta<\/b><\/a> *ad<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u3XemetVcu\">pic.twitter.com\/u3XemetVcu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":138,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"socorro que responderam, perguntaram at\u00e9 meu signo hahahahah \u00e9 agora que eu restauro minhas roupinhas #TragoSuaRoupaDeVolta *adpic.twitter.com\/u3XemetVcu","timestamp":1567292590000,"timestamp_epochs":1567292590,"tweet_id":"1167935890733359104","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167935890733359104","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava de boa vendo tv de repente apareceu um cartaz de \"trago sua roupa de volta\", fui pesquisar na internet e encontrei, se tem coisa melhor que trazer as roupas de volta eu duvido muito... chamando esse n\u00famero (11 95071-4725) no zap agora <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TragoSuaRoupaDeVolta?src=hash\"><s>#<\/s><b>TragoSuaRoupaDeVolta<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tT87Dzy38m\">pic.twitter.com\/tT87Dzy38m<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"tava de boa vendo tv de repente apareceu um cartaz de \"trago sua roupa de volta\", fui pesquisar na internet e encontrei, se tem coisa melhor que trazer as roupas de volta eu duvido muito... chamando esse n\u00famero (11 95071-4725) no zap agora #TragoSuaRoupaDeVolta #adpic.twitter.com\/tT87Dzy38m","timestamp":1567290126000,"timestamp_epochs":1567290126,"tweet_id":"1167925557457088512","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167925557457088512","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnd eu gosto mt de uma roupa eu quero usar ela em todo lugar q eu vou, tem brusinha que por mim duraria pra sempre.\nComo faz? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TragoSuaRoupaDeVolta?src=hash\"><s>#<\/s><b>TragoSuaRoupaDeVolta<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":618,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":92,"text":"qnd eu gosto mt de uma roupa eu quero usar ela em todo lugar q eu vou, tem brusinha que por mim duraria pra sempre.\nComo faz? #TragoSuaRoupaDeVolta #ad","timestamp":1567289012000,"timestamp_epochs":1567289012,"tweet_id":"1167920884733988865","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167920884733988865","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">poucos adicionais pois gosto de sentir bem o sabor do a\u00e7a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":259,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"poucos adicionais pois gosto de sentir bem o sabor do a\u00e7a\u00ed","timestamp":1567282402000,"timestamp_epochs":1567282402,"tweet_id":"1167893159486996483","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167893159486996483","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esqueci de colocar creme de pitaya e cupua\u00e7u<\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"esqueci de colocar creme de pitaya e cupua\u00e7u","timestamp":1567282370000,"timestamp_epochs":1567282370,"tweet_id":"1167893025076367360","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167893025076367360","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nesse momento eu s\u00f3 queria um a\u00e7a\u00ed com adicional de morango banana  leite em p\u00f3 leite condensado kiwi uva granola farinha l\u00e1ctea marshmallow calda de chocolate e  pa\u00e7oca<\/p>","is_retweet":0,"likes":515,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":131,"text":"nesse momento eu s\u00f3 queria um a\u00e7a\u00ed com adicional de morango banana  leite em p\u00f3 leite condensado kiwi uva granola farinha l\u00e1ctea marshmallow calda de chocolate e  pa\u00e7oca","timestamp":1567282280000,"timestamp_epochs":1567282280,"tweet_id":"1167892649459666951","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167892649459666951","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">menina que calor \u00e9 esse<\/p>","is_retweet":0,"likes":686,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":300,"text":"menina que calor \u00e9 esse","timestamp":1567279327000,"timestamp_epochs":1567279327,"tweet_id":"1167880263977730052","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167880263977730052","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o pernilongo espera eu deitar pra dormir e vem cantar no meu ouvido<\/p>","is_retweet":0,"likes":632,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":135,"text":"o pernilongo espera eu deitar pra dormir e vem cantar no meu ouvido","timestamp":1567229968000,"timestamp_epochs":1567229968,"tweet_id":"1167673236164943872","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167673236164943872","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">planos pro final de semana: maratona Harry Potter<\/p>","is_retweet":0,"likes":1093,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":129,"text":"planos pro final de semana: maratona Harry Potter","timestamp":1567215237000,"timestamp_epochs":1567215237,"tweet_id":"1167611449663021062","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167611449663021062","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUERO ALGU\u00c9M DO MEU TIME NA FINAL PRA REPRESENTAR BEM OS MEME <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CLEYTUMEMEARIA?src=hash\"><s>#<\/s><b>CLEYTUMEMEARIA<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z2UrlpK4LB\">pic.twitter.com\/Z2UrlpK4LB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"QUERO ALGU\u00c9M DO MEU TIME NA FINAL PRA REPRESENTAR BEM OS MEME #CLEYTUMEMEARIApic.twitter.com\/Z2UrlpK4LB","timestamp":1567214919000,"timestamp_epochs":1567214919,"tweet_id":"1167610115127689216","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167610115127689216","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passando aqui pra avisar que t\u00e1 rolando a vota\u00e7\u00e3o das quartas de final do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a>\u00a0 \nvai l\u00e1 votar eu to mandando \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/guaranaantarctica.com.br\/memearia\/vote\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fK42wIICla\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/guaranaantarctica.com.br\/memearia\/vote\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">guaranaantarctica.com.br\/memearia\/vote<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SNBxElBgw5\">pic.twitter.com\/SNBxElBgw5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"passando aqui pra avisar que t\u00e1 rolando a vota\u00e7\u00e3o das quartas de final do #memearia\u00a0 \nvai l\u00e1 votar eu to mandando \n\nhttp:\/\/guaranaantarctica.com.br\/memearia\/vote\u00a0pic.twitter.com\/SNBxElBgw5","timestamp":1567212667000,"timestamp_epochs":1567212667,"tweet_id":"1167600668863074305","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167600668863074305","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"nao vai dar pra sair hoje, vou ficar em casa estudando\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6it8prTUZo\">pic.twitter.com\/6it8prTUZo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5564,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1971,"text":"\"nao vai dar pra sair hoje, vou ficar em casa estudando\"pic.twitter.com\/6it8prTUZo","timestamp":1567205156000,"timestamp_epochs":1567205156,"tweet_id":"1167569165215043584","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167569165215043584","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Moacir Salvatore","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lana del rey lan\u00e7ou \u00e1lbum novo hoje e eu to EXATAMENTE assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mgsWuVVen8\">pic.twitter.com\/mgsWuVVen8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1149,"replies":12,"retweet_id":"1167563034254028800","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":265,"text":"lana del rey lan\u00e7ou \u00e1lbum novo hoje e eu to EXATAMENTE assimpic.twitter.com\/mgsWuVVen8","timestamp":1567203541000,"timestamp_epochs":1567203541,"tweet_id":"1167562394857615360","tweet_url":"\/moacirsalvatore\/status\/1167562394857615360","user_id":"595407747","username":"moacirsalvatore"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se precisar de mim estarei ocupado ouvindo o novo \u00e1lbum da minha m\u00e3e lana del rey<\/p>","is_retweet":0,"likes":469,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":192,"text":"se precisar de mim estarei ocupado ouvindo o novo \u00e1lbum da minha m\u00e3e lana del rey","timestamp":1567193743000,"timestamp_epochs":1567193743,"tweet_id":"1167521299322867712","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167521299322867712","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Guaran\u00e1 Antarctica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GORDITO E CANSADITO vs GR\u00c1VIDA DE TAUBAT\u00c9 \nWHERE IS MY FLOWERS vs LUIZA QUE EST\u00c1 NO CANAD\u00c1.\nVoc\u00ea escolhe o meme e a gente faz a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"11348282\" dir=\"ltr\" href=\"\/NASA\"><s>@<\/s><b>nasa<\/b><\/a>\nestudar querendo ou n\u00e3o. VALENDO! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EstudaOBR?src=hash\"><s>#<\/s><b>EstudaOBR<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":137,"replies":24,"retweet_id":"1167495319292121094","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":8,"text":"GORDITO E CANSADITO vs GR\u00c1VIDA DE TAUBAT\u00c9 \nWHERE IS MY FLOWERS vs LUIZA QUE EST\u00c1 NO CANAD\u00c1.\nVoc\u00ea escolhe o meme e a gente faz a @nasa\nestudar querendo ou n\u00e3o. VALENDO! #EstudaOBR","timestamp":1567034420000,"timestamp_epochs":1567034420,"tweet_id":"1166853046644723712","tweet_url":"\/guarana\/status\/1166853046644723712","user_id":"118724265","username":"guarana"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to sabendo que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118724265\" dir=\"ltr\" href=\"\/guarana\"><s>@<\/s><b>guarana<\/b><\/a> t\u00e1 elegendo os memes que entraram pra hist\u00f3ria do Brasil pra fazer NASA finalmente estudar o brasileiro. mas pra dar certo corre l\u00e1 na p\u00e1gina de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118724265\" dir=\"ltr\" href=\"\/guarana\"><s>@<\/s><b>guarana<\/b><\/a> e participa das enquetes <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EstudaOBR?src=hash\"><s>#<\/s><b>EstudaOBR<\/b><\/a>, NASA <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":237,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"to sabendo que @guarana t\u00e1 elegendo os memes que entraram pra hist\u00f3ria do Brasil pra fazer NASA finalmente estudar o brasileiro. mas pra dar certo corre l\u00e1 na p\u00e1gina de @guarana e participa das enquetes #EstudaOBR, NASA #ad","timestamp":1567187543000,"timestamp_epochs":1567187543,"tweet_id":"1167495294424166400","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167495294424166400","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to precisando de um pouco de amor pr\u00f3prio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":546,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":198,"text":"to precisando de um pouco de amor pr\u00f3prio.","timestamp":1567181932000,"timestamp_epochs":1567181932,"tweet_id":"1167471758166888448","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167471758166888448","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Fabio Assun\u00e7\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nova rede social, novo corte de cabelo. Oi, pessoal!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ng15uElOJk\">pic.twitter.com\/Ng15uElOJk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":203755,"replies":7741,"retweet_id":"1167452819118538752","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":12102,"text":"Nova rede social, novo corte de cabelo. Oi, pessoal!pic.twitter.com\/Ng15uElOJk","timestamp":1567175462000,"timestamp_epochs":1567175462,"tweet_id":"1167444620957163521","tweet_url":"\/FabioAssuncao\/status\/1167444620957163521","user_id":"1164551702651068416","username":"FabioAssuncao"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E TACA STREAM NESSA LENDA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/5XpEKORZ4y6OrCZSKsi46A?si=5W7pG5rYQHq99teVL_hYMA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LJToZFDeCa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/5XpEKORZ4y6OrCZSKsi46A?si=5W7pG5rYQHq99teVL_hYMA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/album\/5XpEKORZ<\/span><span class=\"invisible\">4y6OrCZSKsi46A?si=5W7pG5rYQHq99teVL_hYMA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"E TACA STREAM NESSA LENDAhttps:\/\/open.spotify.com\/album\/5XpEKORZ4y6OrCZSKsi46A?si=5W7pG5rYQHq99teVL_hYMA\u00a0\u2026","timestamp":1567134659000,"timestamp_epochs":1567134659,"tweet_id":"1167273479617548288","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167273479617548288","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me sentindo tocado por um anjo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NormanFuckingRockwell?src=hash\"><s>#<\/s><b>NormanFuckingRockwell<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z1up1yB8xS\">pic.twitter.com\/z1up1yB8xS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":543,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":142,"text":"me sentindo tocado por um anjo #NormanFuckingRockwellpic.twitter.com\/z1up1yB8xS","timestamp":1567134522000,"timestamp_epochs":1567134522,"tweet_id":"1167272908374323200","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167272908374323200","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cada um com a sua luta<\/p>","is_retweet":0,"likes":347,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":143,"text":"cada um com a sua luta","timestamp":1567121529000,"timestamp_epochs":1567121529,"tweet_id":"1167218408871616512","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167218408871616512","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> to muito triste <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":183,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":" to muito triste ","timestamp":1567105174000,"timestamp_epochs":1567105174,"tweet_id":"1167149812703256576","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167149812703256576","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"432983617\" dir=\"ltr\" href=\"\/luscas\"><s>@<\/s><b>luscas<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20923479\" dir=\"ltr\" href=\"\/babi\"><s>@<\/s><b>babi<\/b><\/a> s\u00f3 quem viveu sabe<\/p>","is_retweet":0,"likes":103,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai @luscas @babi s\u00f3 quem viveu sabe","timestamp":1567097492000,"timestamp_epochs":1567097492,"tweet_id":"1167117592072523776","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167117592072523776","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"hu\">Megazord Lana <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DoinTime?src=hash\"><s>#<\/s><b>DoinTime<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jk545I1CPI\">pic.twitter.com\/jk545I1CPI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1957,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":379,"text":"Megazord Lana #DoinTimepic.twitter.com\/jk545I1CPI","timestamp":1567097162000,"timestamp_epochs":1567097162,"tweet_id":"1167116206681272320","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167116206681272320","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Lana Del Rey","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/793PT4lZiv\">pic.twitter.com\/793PT4lZiv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":340306,"replies":4496,"retweet_id":"1167112813015392256","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":100483,"text":"pic.twitter.com\/793PT4lZiv","timestamp":1567095971000,"timestamp_epochs":1567095971,"tweet_id":"1167111213974556673","tweet_url":"\/LanaDelRey\/status\/1167111213974556673","user_id":"45266183","username":"LanaDelRey"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e3o foda qnd vc gosta mt de uma pessoa e a pessoa n\u00e3o sente nada por vc<\/p>","is_retweet":0,"likes":5274,"replies":73,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1651,"text":"t\u00e3o foda qnd vc gosta mt de uma pessoa e a pessoa n\u00e3o sente nada por vc","timestamp":1567096303000,"timestamp_epochs":1567096303,"tweet_id":"1167112602855587840","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167112602855587840","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2019 t\u00e1 sendo um ano t\u00e3o estranho que at\u00e9 agosto passou r\u00e1pido<\/p>","is_retweet":0,"likes":2482,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1159,"text":"2019 t\u00e1 sendo um ano t\u00e3o estranho que at\u00e9 agosto passou r\u00e1pido","timestamp":1567091827000,"timestamp_epochs":1567091827,"tweet_id":"1167093829901725696","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167093829901725696","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando eu acordo meu \u00fanico pensamento \u00e9: quero continuar dormindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1182,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":611,"text":"quando eu acordo meu \u00fanico pensamento \u00e9: quero continuar dormindo","timestamp":1567083243000,"timestamp_epochs":1567083243,"tweet_id":"1167057828688867328","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1167057828688867328","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O GANHADOR FINAL VAI LEVAR PRA CASA 20 MIL REAIS MEU DEUS A PESSOA VAI TER QUE ME PAGAR UM LANCHE E UM GUARANA <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CleytuMemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>CleytuMemearia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X25I7PQhF0\">pic.twitter.com\/X25I7PQhF0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O GANHADOR FINAL VAI LEVAR PRA CASA 20 MIL REAIS MEU DEUS A PESSOA VAI TER QUE ME PAGAR UM LANCHE E UM GUARANA #CleytuMemeariapic.twitter.com\/X25I7PQhF0","timestamp":1567037891000,"timestamp_epochs":1567037891,"tweet_id":"1166867607103922176","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1166867607103922176","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">VAI SER CHOQUE DE MONSTRO\nOS FINALISTAS J\u00c1 FIZERAM OS MEMES DAS QUARTAS DE FINAL E QUEM ESCOLHE \u00c9 VC\n\nENTRA AQUI NO SITE <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MEMEARIA?src=hash\"><s>#<\/s><b>MEMEARIA<\/b><\/a> E VOTA NO SEU FAV\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\/vote\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fxUkJqJJsW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\/vote\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">guaranaantarctica.com.br\/memearia\/vote<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1166783344786464773\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qBCsZEXIin\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1166783344786464773\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarana\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1166783344786464773<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VAI SER CHOQUE DE MONSTRO\nOS FINALISTAS J\u00c1 FIZERAM OS MEMES DAS QUARTAS DE FINAL E QUEM ESCOLHE \u00c9 VC\n\nENTRA AQUI NO SITE #MEMEARIA E VOTA NO SEU FAV\n\nhttps:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\/vote\u00a0 #adhttps:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1166783344786464773\u00a0\u2026","timestamp":1567034344000,"timestamp_epochs":1567034344,"tweet_id":"1166852730972966913","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1166852730972966913","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUEM EU QUERO N\u00c3O ME QUER \nQUEM ME QUER N\u00c3O VOU QUERER <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/XandAviaoNoTVZ?src=hash\"><s>#<\/s><b>XandAviaoNoTVZ<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":135,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"QUEM EU QUERO N\u00c3O ME QUER \nQUEM ME QUER N\u00c3O VOU QUERER #XandAviaoNoTVZ","timestamp":1567030861000,"timestamp_epochs":1567030861,"tweet_id":"1166838118881906688","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1166838118881906688","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">liguei a tv aqui no tvz e ta o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/XandAviaoNoTVZ?src=hash\"><s>#<\/s><b>XandAviaoNoTVZ<\/b><\/a> com as sofrencias me lembrando do boy que eu to paxonado mas n\u00e3o quer nada comigo :\/<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"liguei a tv aqui no tvz e ta o #XandAviaoNoTVZ com as sofrencias me lembrando do boy que eu to paxonado mas n\u00e3o quer nada comigo :\/","timestamp":1567030786000,"timestamp_epochs":1567030786,"tweet_id":"1166837807521914880","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1166837807521914880","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 dizia meu parcero abraham lincoln   a melhor parte da vida de uma pessoa t\u00e1 nas suas amizades<\/p>","is_retweet":0,"likes":375,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":73,"text":"j\u00e1 dizia meu parcero abraham lincoln   a melhor parte da vida de uma pessoa t\u00e1 nas suas amizades","timestamp":1567023405000,"timestamp_epochs":1567023405,"tweet_id":"1166806848776941568","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1166806848776941568","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o brasileiro sempre se superando <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/xetdaolx\/status\/1166512717945024517\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0EWxuaqbGi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/xetdaolx\/status\/1166512717945024517\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/xetdaolx\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1166512717945024517<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1499,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":391,"text":"o brasileiro sempre se superando https:\/\/twitter.com\/xetdaolx\/status\/1166512717945024517\u00a0\u2026","timestamp":1567011978000,"timestamp_epochs":1567011978,"tweet_id":"1166758920670646272","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1166758920670646272","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma vida resumida em \"tava bom demais pra ser verdade\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":1247,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":660,"text":"uma vida resumida em \"tava bom demais pra ser verdade\"","timestamp":1567010958000,"timestamp_epochs":1567010958,"tweet_id":"1166754643298443264","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1166754643298443264","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vc fica deitado por um momento a\u00ed vai levantar e de repente tudo fica escuro vc fica tonto pensa que vai cair meu deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":494,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":124,"text":"vc fica deitado por um momento a\u00ed vai levantar e de repente tudo fica escuro vc fica tonto pensa que vai cair meu deus","timestamp":1567007283000,"timestamp_epochs":1567007283,"tweet_id":"1166739229189316609","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1166739229189316609","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu to tao sens\u00edvel que se algu\u00e9m me chamar de chato eu choro<\/p>","is_retweet":0,"likes":744,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":317,"text":"hoje eu to tao sens\u00edvel que se algu\u00e9m me chamar de chato eu choro","timestamp":1566927115000,"timestamp_epochs":1566927115,"tweet_id":"1166402980389818368","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1166402980389818368","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o consigo dormir vou assistir o fantasma da \u00f3pera<\/p>","is_retweet":0,"likes":160,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"n\u00e3o consigo dormir vou assistir o fantasma da \u00f3pera","timestamp":1566882525000,"timestamp_epochs":1566882525,"tweet_id":"1166215952738017282","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1166215952738017282","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 ISSO MINHA GENTE OS FINALISTAS DO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MEMEARIA?src=hash\"><s>#<\/s><b>MEMEARIA<\/b><\/a> FORAM DEFINIDOS E DO MEU TIME OS 2 SELECIONADOS FORAM:\n\nJo\u00e3o Pedro de Oliveira Santos\nLarissa Lemos Cardoso\n\nOs outros ganhadores vc v\u00ea aqui:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i0yZam1WzC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">guaranaantarctica.com.br\/memearia<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5JWIzPSwwR\">pic.twitter.com\/5JWIzPSwwR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00c9 ISSO MINHA GENTE OS FINALISTAS DO #MEMEARIA FORAM DEFINIDOS E DO MEU TIME OS 2 SELECIONADOS FORAM:\n\nJo\u00e3o Pedro de Oliveira Santos\nLarissa Lemos Cardoso\n\nOs outros ganhadores vc v\u00ea aqui:\nhttps:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\u00a0 #adpic.twitter.com\/5JWIzPSwwR","timestamp":1566866665000,"timestamp_epochs":1566866665,"tweet_id":"1166149433156878336","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1166149433156878336","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu acho esse gif t\u00e3o perfeito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nsLDcOZ0wl\">pic.twitter.com\/nsLDcOZ0wl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2096,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":304,"text":"eu acho esse gif t\u00e3o perfeitopic.twitter.com\/nsLDcOZ0wl","timestamp":1566850593000,"timestamp_epochs":1566850593,"tweet_id":"1166082021044736001","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1166082021044736001","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu acordando e lembrando dos problemas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ond5fVrvCA\">pic.twitter.com\/Ond5fVrvCA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1342,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":597,"text":"eu acordando e lembrando dos problemaspic.twitter.com\/Ond5fVrvCA","timestamp":1566829485000,"timestamp_epochs":1566829485,"tweet_id":"1165993487470419969","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1165993487470419969","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 que a haila n\u00e3o chegou na final e era minha fav vou votar nela pra ganhar o curso <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/masterchefbr?src=hash\"><s>#<\/s><b>masterchefbr<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":833,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":170,"text":"j\u00e1 que a haila n\u00e3o chegou na final e era minha fav vou votar nela pra ganhar o curso #masterchefbr","timestamp":1566777051000,"timestamp_epochs":1566777051,"tweet_id":"1165773562956984321","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1165773562956984321","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mesmo sem nenhum dos meus favs na final sei que Lorena e Rodrigo s\u00e3o merecedores, ent\u00e3o qualquer um q ganhar vai ser muito merecido :) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/masterchefbr?src=hash\"><s>#<\/s><b>masterchefbr<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":462,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":109,"text":"mesmo sem nenhum dos meus favs na final sei que Lorena e Rodrigo s\u00e3o merecedores, ent\u00e3o qualquer um q ganhar vai ser muito merecido :) #masterchefbr","timestamp":1566775634000,"timestamp_epochs":1566775634,"tweet_id":"1165767621087768576","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1165767621087768576","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foi bem invasiva essa conversa da Ana Paula com o Rodrigo hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":522,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"foi bem invasiva essa conversa da Ana Paula com o Rodrigo hein","timestamp":1566775156000,"timestamp_epochs":1566775156,"tweet_id":"1165765614641864704","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1165765614641864704","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">final mal come\u00e7ou e j\u00e1 to chorando com o rodrigo  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/masterchefbr?src=hash\"><s>#<\/s><b>masterchefbr<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":709,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":151,"text":"final mal come\u00e7ou e j\u00e1 to chorando com o rodrigo  #masterchefbr","timestamp":1566774734000,"timestamp_epochs":1566774734,"tweet_id":"1165763846499446785","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1165763846499446785","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">SOU TIME LORENA <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MASTERCHEFBR?src=hash\"><s>#<\/s><b>MASTERCHEFBR<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":284,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":86,"text":"SOU TIME LORENA #MASTERCHEFBR","timestamp":1566774558000,"timestamp_epochs":1566774558,"tweet_id":"1165763107060408322","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1165763107060408322","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 aquele ditado: ajoelhou tem que ***** em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1mQZQygI5J\/?igshid=l786qtyoefrp\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P9bXZYktrI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1mQZQygI5J\/?igshid=l786qtyoefrp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B1mQZQygI5J\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=l786qtyoefrp<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 aquele ditado: ajoelhou tem que ***** em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1mQZQygI5J\/?igshid=l786qtyoefrp\u00a0\u2026","timestamp":1566759275000,"timestamp_epochs":1566759275,"tweet_id":"1165699006422339585","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1165699006422339585","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144974967\" dir=\"ltr\" href=\"\/cleytu\"><s>@<\/s><b>cleytu<\/b><\/a> sdds da minha best <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZaivX587Ea\">pic.twitter.com\/ZaivX587Ea<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1483,"replies":17,"retweet_id":"1165470663261478912","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":6,"text":"@cleytu sdds da minha best pic.twitter.com\/ZaivX587Ea","timestamp":1566704385000,"timestamp_epochs":1566704385,"tweet_id":"1165468781772255233","tweet_url":"\/luscas\/status\/1165468781772255233","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to precisando sair desse planeta mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/syIN2qoQrp\">pic.twitter.com\/syIN2qoQrp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2049,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":563,"text":"to precisando sair desse planeta mesmopic.twitter.com\/syIN2qoQrp","timestamp":1566597019000,"timestamp_epochs":1566597019,"tweet_id":"1165018456649080832","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1165018456649080832","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"PromQueen \u264c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AEEEEE <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144974967\" dir=\"ltr\" href=\"\/cleytu\"><s>@<\/s><b>cleytu<\/b><\/a> t\u00f4 na torcida por voc\u00ea na <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a>! E voc\u00eas?<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"1164725733568208897","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":1,"text":"AEEEEE @cleytu t\u00f4 na torcida por voc\u00ea na #memearia! E voc\u00eas?","timestamp":1566527105000,"timestamp_epochs":1566527105,"tweet_id":"1164725215575838720","tweet_url":"\/Psicadelica_\/status\/1164725215575838720","user_id":"2724765752","username":"Psicadelica_"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E VEM PRO MEU TIME <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CLEYTUMEMEARIA?src=hash\"><s>#<\/s><b>CLEYTUMEMEARIA<\/b><\/a> QUE O BONDE T\u00c1 FORMADO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fgYkg28SnS\">pic.twitter.com\/fgYkg28SnS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E VEM PRO MEU TIME #CLEYTUMEMEARIA QUE O BONDE T\u00c1 FORMADOpic.twitter.com\/fgYkg28SnS","timestamp":1566520494000,"timestamp_epochs":1566520494,"tweet_id":"1164697485564141568","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1164697485564141568","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00daLTIMA CHANCE DE VC GANHAR 300 REAIS E PODER GANHAR AT\u00c9 20 MIL REAIS. CORRE QUE AINDA DA TEMPO. E N\u00c3O ESQUECE DE VOTAR TBM NOS MELHORES <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MEMEARIA?src=hash\"><s>#<\/s><b>MEMEARIA<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1164651914732216320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sFFm3c2F7L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1164651914732216320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarana\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1164651914732216320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00daLTIMA CHANCE DE VC GANHAR 300 REAIS E PODER GANHAR AT\u00c9 20 MIL REAIS. CORRE QUE AINDA DA TEMPO. E N\u00c3O ESQUECE DE VOTAR TBM NOS MELHORES #MEMEARIAhttps:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1164651914732216320\u00a0\u2026","timestamp":1566515934000,"timestamp_epochs":1566515934,"tweet_id":"1164678361886724096","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1164678361886724096","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"BCharts","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6a8.png\" title=\"Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\"\/>URGENTE! Fran\u00e7a convoca reuni\u00e3o de emerg\u00eancia com l\u00edderes do G7 para tratar sobre a Amaz\u00f4nia e presidente do Brasil se confirma uma chacota mundial. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/30niZbM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cs0kx0FbeP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/30niZbM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/30niZbM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VbiiBkj8FO\">pic.twitter.com\/VbiiBkj8FO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34209,"replies":634,"retweet_id":"1164674610685763584","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":8805,"text":"URGENTE! Fran\u00e7a convoca reuni\u00e3o de emerg\u00eancia com l\u00edderes do G7 para tratar sobre a Amaz\u00f4nia e presidente do Brasil se confirma uma chacota mundial. http:\/\/bit.ly\/30niZbM\u00a0pic.twitter.com\/VbiiBkj8FO","timestamp":1566506123000,"timestamp_epochs":1566506123,"tweet_id":"1164637212274810880","tweet_url":"\/bchartsnet\/status\/1164637212274810880","user_id":"788794760764985344","username":"bchartsnet"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o endere\u00e7o do leve lanche:\nR. Galdino P\u00edmentel, 30 - M\u00e9ier, Rio de Janeiro - RJ, 20735-260 \nquarta a domingo a partir das 18:00\n\nquem faz \u00e9 o pai da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"744072889457082368\" dir=\"ltr\" href=\"\/RobertaIsadora0\"><s>@<\/s><b>RobertaIsadora0<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":170,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"o endere\u00e7o do leve lanche:\nR. Galdino P\u00edmentel, 30 - M\u00e9ier, Rio de Janeiro - RJ, 20735-260 \nquarta a domingo a partir das 18:00\n\nquem faz \u00e9 o pai da @RobertaIsadora0","timestamp":1566511902000,"timestamp_epochs":1566511902,"tweet_id":"1164661450331348993","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1164661450331348993","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">dietinha low carb<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bDI5Pas6UB\">pic.twitter.com\/bDI5Pas6UB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2990,"replies":133,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":469,"text":"dietinha low carbpic.twitter.com\/bDI5Pas6UB","timestamp":1566510897000,"timestamp_epochs":1566510897,"tweet_id":"1164657233889828865","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1164657233889828865","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pessoa com a sobrancelha feita n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":1008,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":302,"text":"a pessoa com a sobrancelha feita n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m","timestamp":1566506933000,"timestamp_epochs":1566506933,"tweet_id":"1164640609438785540","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1164640609438785540","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 incr\u00edvel como eu tenho o dom de estragar as coisas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1442,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":569,"text":"\u00e9 incr\u00edvel como eu tenho o dom de estragar as coisas","timestamp":1566430930000,"timestamp_epochs":1566430930,"tweet_id":"1164321826098548736","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1164321826098548736","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma vida resumida em sofrer por antecipa\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1292,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":733,"text":"uma vida resumida em sofrer por antecipa\u00e7\u00e3o","timestamp":1566429304000,"timestamp_epochs":1566429304,"tweet_id":"1164315006349041664","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1164315006349041664","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ESbMYbfVm4\">pic.twitter.com\/ESbMYbfVm4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2731,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":753,"text":"pic.twitter.com\/ESbMYbfVm4","timestamp":1566411220000,"timestamp_epochs":1566411220,"tweet_id":"1164239159835447297","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1164239159835447297","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"bea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lugares do Brasil que ir\u00e1 ter manifesta\u00e7\u00f5es contra o DESMATAMENTO da AMAZ\u00d4NIA; a thread<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lAsTOs0W11\">pic.twitter.com\/lAsTOs0W11<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":84385,"replies":864,"retweet_id":"1164178087749324800","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":53572,"text":"Lugares do Brasil que ir\u00e1 ter manifesta\u00e7\u00f5es contra o DESMATAMENTO da AMAZ\u00d4NIA; a threadpic.twitter.com\/lAsTOs0W11","timestamp":1566348436000,"timestamp_epochs":1566348436,"tweet_id":"1163975824665657349","tweet_url":"\/beafioroni\/status\/1163975824665657349","user_id":"3102100104","username":"beafioroni"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vem pro meu time\nvomo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cleytumemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>cleytumemearia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/93QMNBsGxf\">pic.twitter.com\/93QMNBsGxf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":133,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"vem pro meu time\nvomo #cleytumemeariapic.twitter.com\/93QMNBsGxf","timestamp":1566345509000,"timestamp_epochs":1566345509,"tweet_id":"1163963547921129472","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1163963547921129472","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00daLTIMO SEMANA PRA VC PODER GANHAR 300 REAIS E AT\u00c9 20 MIL REAIS NA FINAL DO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MEMEARIA?src=hash\"><s>#<\/s><b>MEMEARIA<\/b><\/a>\n\nse liga no tema: Inf\u00e2ncia no Brasil \n\nfaz seu meme e divulga bastante, vota no dos seus amigos tbm \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sifqEVSR2D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">guaranaantarctica.com.br\/memearia<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1163799429478060040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GSzt1zQt6o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1163799429478060040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarana\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1163799429478060040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00daLTIMO SEMANA PRA VC PODER GANHAR 300 REAIS E AT\u00c9 20 MIL REAIS NA FINAL DO #MEMEARIA\n\nse liga no tema: Inf\u00e2ncia no Brasil \n\nfaz seu meme e divulga bastante, vota no dos seus amigos tbm \n\nhttp:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\u00a0https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1163799429478060040\u00a0\u2026","timestamp":1566343968000,"timestamp_epochs":1566343968,"tweet_id":"1163957083097772032","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1163957083097772032","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 escolhi minha primeira tatuagem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1jMrt60FZd\">pic.twitter.com\/1jMrt60FZd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":593,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"j\u00e1 escolhi minha primeira tatuagempic.twitter.com\/1jMrt60FZd","timestamp":1566340309000,"timestamp_epochs":1566340309,"tweet_id":"1163941735250169857","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1163941735250169857","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">decidi que vou fazer minha primeira tatuagem, agora pra escolher o que vou tatuar vai demorar mais uns 10 anos<\/p>","is_retweet":0,"likes":670,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"decidi que vou fazer minha primeira tatuagem, agora pra escolher o que vou tatuar vai demorar mais uns 10 anos","timestamp":1566339554000,"timestamp_epochs":1566339554,"tweet_id":"1163938567619600385","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1163938567619600385","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria viajar pelo mundo mas eu s\u00f3 tenho 3 reais<\/p>","is_retweet":1,"likes":26527,"replies":456,"retweet_id":"1163925629470949377","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":48223,"text":"queria viajar pelo mundo mas eu s\u00f3 tenho 3 reais","timestamp":1438395304000,"timestamp_epochs":1438395304,"tweet_id":"627301490265161728","tweet_url":"\/cleytu\/status\/627301490265161728","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">friozinho gostoso pra ficar deitado vendo s\u00e9rie agarradinho com ele.... o travesseiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":711,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":253,"text":"friozinho gostoso pra ficar deitado vendo s\u00e9rie agarradinho com ele.... o travesseiro","timestamp":1566335246000,"timestamp_epochs":1566335246,"tweet_id":"1163920501338726404","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1163920501338726404","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QlhsMazW1L\">pic.twitter.com\/QlhsMazW1L<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2687,"replies":66,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":763,"text":"pic.twitter.com\/QlhsMazW1L","timestamp":1566334047000,"timestamp_epochs":1566334047,"tweet_id":"1163915473223901184","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1163915473223901184","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vai ser muito \u00fatil pra eu assistir minhas s\u00e9ries <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dougraz\/status\/1163550192563556354\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zQF9v6omsp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dougraz\/status\/1163550192563556354\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dougraz\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1163550192563556354<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":965,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":212,"text":"vai ser muito \u00fatil pra eu assistir minhas s\u00e9ries https:\/\/twitter.com\/dougraz\/status\/1163550192563556354\u00a0\u2026","timestamp":1566249152000,"timestamp_epochs":1566249152,"tweet_id":"1163559395965448192","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1163559395965448192","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu come\u00e7ando a semana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1YLobnDNRL\">pic.twitter.com\/1YLobnDNRL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4612,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2378,"text":"eu come\u00e7ando a semanapic.twitter.com\/1YLobnDNRL","timestamp":1566216172000,"timestamp_epochs":1566216172,"tweet_id":"1163421067949596673","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1163421067949596673","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e fortalece meu time <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cleytumemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>cleytumemearia<\/b><\/a> e vota no pessoal e tbm divulga o de vcs pra votarem tbm. Vomo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7WyxFDsplF\">pic.twitter.com\/7WyxFDsplF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"e fortalece meu time #cleytumemearia e vota no pessoal e tbm divulga o de vcs pra votarem tbm. Vomopic.twitter.com\/7WyxFDsplF","timestamp":1566176116000,"timestamp_epochs":1566176116,"tweet_id":"1163253058643595264","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1163253058643595264","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e vc j\u00e1 t\u00e1 mandando no zap pros seus amigos votarem no seu meme l\u00e1 no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a>? lembrando que cada rodada s\u00e3o escolhido 16 memes e na final o ganhador pode embolsar 20mil reais <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/>\nse eu fosse vc n\u00e3o perderia tempo. \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/guaranaantarctica.com.br\/memearia\/vote\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fK42wIICla\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/guaranaantarctica.com.br\/memearia\/vote\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">guaranaantarctica.com.br\/memearia\/vote<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1163175344482000901\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XjWqHQvXfj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1163175344482000901\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarana\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1163175344482000901<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"e vc j\u00e1 t\u00e1 mandando no zap pros seus amigos votarem no seu meme l\u00e1 no #memearia? lembrando que cada rodada s\u00e3o escolhido 16 memes e na final o ganhador pode embolsar 20mil reais \nse eu fosse vc n\u00e3o perderia tempo. \n\nhttp:\/\/guaranaantarctica.com.br\/memearia\/vote\u00a0https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1163175344482000901\u00a0\u2026","timestamp":1566175414000,"timestamp_epochs":1566175414,"tweet_id":"1163250116742057990","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1163250116742057990","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">miseric\u00f3rdia j\u00e1 \u00e9 semifinal do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/masterchefbr?src=hash\"><s>#<\/s><b>masterchefbr<\/b><\/a>, torcendo pra Lorena :)<\/p>","is_retweet":0,"likes":253,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"miseric\u00f3rdia j\u00e1 \u00e9 semifinal do #masterchefbr, torcendo pra Lorena :)","timestamp":1566170567000,"timestamp_epochs":1566170567,"tweet_id":"1163229785503535105","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1163229785503535105","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">final de domingo eu to s\u00f3 o p\u00f3 da rabiola<\/p>","is_retweet":0,"likes":792,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":373,"text":"final de domingo eu to s\u00f3 o p\u00f3 da rabiola","timestamp":1566168037000,"timestamp_epochs":1566168037,"tweet_id":"1163219176758153216","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1163219176758153216","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">resumo dos meus \u00faltimos anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xWJXwBz6hI\">pic.twitter.com\/xWJXwBz6hI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2964,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1213,"text":"resumo dos meus \u00faltimos anospic.twitter.com\/xWJXwBz6hI","timestamp":1566150554000,"timestamp_epochs":1566150554,"tweet_id":"1163145844452995072","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1163145844452995072","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foto blogueira olhando pro ch\u00e3o e rindo do nada <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\nfoto empinado a raba em Buenos Aires <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1UDxGWA4Ww\/?igshid=1h4yp9v0f2kou\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JChGgxWlgz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1UDxGWA4Ww\/?igshid=1h4yp9v0f2kou\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B1UDxGWA4Ww\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1h4yp9v0f2kou<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"foto blogueira olhando pro ch\u00e3o e rindo do nada \nfoto empinado a raba em Buenos Aires  https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1UDxGWA4Ww\/?igshid=1h4yp9v0f2kou\u00a0\u2026","timestamp":1566148675000,"timestamp_epochs":1566148675,"tweet_id":"1163137966178353152","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1163137966178353152","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amo ficar assistindo document\u00e1rios<\/p>","is_retweet":0,"likes":490,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":105,"text":"eu amo ficar assistindo document\u00e1rios","timestamp":1566145894000,"timestamp_epochs":1566145894,"tweet_id":"1163126299520618501","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1163126299520618501","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">miseric\u00f3rdia kjkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RJYRw6jH6w\">pic.twitter.com\/RJYRw6jH6w<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19309,"replies":140,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5532,"text":"miseric\u00f3rdia kjkkkkkkkpic.twitter.com\/RJYRw6jH6w","timestamp":1566070511000,"timestamp_epochs":1566070511,"tweet_id":"1162810121430478848","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1162810121430478848","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu acordei com vontade daquilo: uma mans\u00e3o com piscina e 3 carros na garagem<\/p>","is_retweet":0,"likes":1476,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":568,"text":"hoje eu acordei com vontade daquilo: uma mans\u00e3o com piscina e 3 carros na garagem","timestamp":1566052675000,"timestamp_epochs":1566052675,"tweet_id":"1162735313602699264","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1162735313602699264","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cleytumemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>cleytumemearia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1162349032515276802\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Oqvv8ZxqmY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1162349032515276802\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarana\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1162349032515276802<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#cleytumemeariahttps:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1162349032515276802\u00a0\u2026","timestamp":1566000447000,"timestamp_epochs":1566000447,"tweet_id":"1162516252025339904","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1162516252025339904","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h1cMikeTwE\">pic.twitter.com\/h1cMikeTwE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3391,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1294,"text":"pic.twitter.com\/h1cMikeTwE","timestamp":1565975777000,"timestamp_epochs":1565975777,"tweet_id":"1162412776796676096","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1162412776796676096","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sextou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OAh6twvmRV\">pic.twitter.com\/OAh6twvmRV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":700,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":217,"text":"sextoupic.twitter.com\/OAh6twvmRV","timestamp":1565968664000,"timestamp_epochs":1565968664,"tweet_id":"1162382945140781061","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1162382945140781061","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pessoa \u00e9 t\u00edmida at\u00e9 vc pegar intimidade com ela<\/p>","is_retweet":0,"likes":1310,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":326,"text":"a pessoa \u00e9 t\u00edmida at\u00e9 vc pegar intimidade com ela","timestamp":1565921431000,"timestamp_epochs":1565921431,"tweet_id":"1162184835747778560","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1162184835747778560","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">solteiro sim e com fome tbm<\/p>","is_retweet":0,"likes":660,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":281,"text":"solteiro sim e com fome tbm","timestamp":1565908139000,"timestamp_epochs":1565908139,"tweet_id":"1162129082852827138","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1162129082852827138","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que bot\u00e3o vc apertaria pra ter o superpoder?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ut3HSz4nFd\">pic.twitter.com\/ut3HSz4nFd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":623,"replies":300,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"que bot\u00e3o vc apertaria pra ter o superpoder?pic.twitter.com\/ut3HSz4nFd","timestamp":1565903333000,"timestamp_epochs":1565903333,"tweet_id":"1162108925317197824","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1162108925317197824","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e qnd vc for visitar o webamigo ou o crush do bate papo usa o meu cupom na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1434030049\" dir=\"ltr\" href=\"\/ClickBusBR\"><s>@<\/s><b>ClickBusBR<\/b><\/a> pra dar aquele desconto e vc pagar mais barato \n\no cupom \u00e9: CLEYTU ou vc pode acessar o link <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/clickb.us\/cleytu\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C9kEChWDWH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/clickb.us\/cleytu\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">clickb.us\/cleytu<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lfwrmERLNB\">pic.twitter.com\/lfwrmERLNB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"e qnd vc for visitar o webamigo ou o crush do bate papo usa o meu cupom na @ClickBusBR pra dar aquele desconto e vc pagar mais barato \n\no cupom \u00e9: CLEYTU ou vc pode acessar o link http:\/\/clickb.us\/cleytu\u00a0 #adpic.twitter.com\/lfwrmERLNB","timestamp":1565891885000,"timestamp_epochs":1565891885,"tweet_id":"1162060908522299392","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1162060908522299392","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnd vc se apaixona dentro do \u00f4nibus <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ValeApena?src=hash\"><s>#<\/s><b>ValeApena<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yqGm14TgYo\">pic.twitter.com\/yqGm14TgYo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":417,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":80,"text":"qnd vc se apaixona dentro do \u00f4nibus #ValeApenapic.twitter.com\/yqGm14TgYo","timestamp":1565891147000,"timestamp_epochs":1565891147,"tweet_id":"1162057815176962049","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1162057815176962049","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 dizia esse \u00f4nibus: SOCORRO\n\ntem 10% de desconto na primeira compra se vc usar meu cupom <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ValeApena?src=hash\"><s>#<\/s><b>ValeApena<\/b><\/a>\n\no cupom \u00e9: CLEYTU ou vc pode acessar o link <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/clickb.us\/cleytu\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KynIuxDbH8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/clickb.us\/cleytu\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">clickb.us\/cleytu<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yVPdxjHxlj\">pic.twitter.com\/yVPdxjHxlj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"j\u00e1 dizia esse \u00f4nibus: SOCORRO\n\ntem 10% de desconto na primeira compra se vc usar meu cupom #ValeApena\n\no cupom \u00e9: CLEYTU ou vc pode acessar o link https:\/\/clickb.us\/cleytu\u00a0pic.twitter.com\/yVPdxjHxlj","timestamp":1565889835000,"timestamp_epochs":1565889835,"tweet_id":"1162052311742631936","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1162052311742631936","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vontade de pegar um onibus e sair por a\u00ed sem rumo\n\ne a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1434030049\" dir=\"ltr\" href=\"\/ClickBusBR\"><s>@<\/s><b>ClickBusBR<\/b><\/a> que t\u00e1 com uns precinho t\u00e3o bom que acho que vou parar ali no Chile <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ValeApena?src=hash\"><s>#<\/s><b>ValeApena<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"vontade de pegar um onibus e sair por a\u00ed sem rumo\n\ne a @ClickBusBR que t\u00e1 com uns precinho t\u00e3o bom que acho que vou parar ali no Chile #ad #ValeApena","timestamp":1565889306000,"timestamp_epochs":1565889306,"tweet_id":"1162050091051626497","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1162050091051626497","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 dizia aquele ditado: as pessoas legais moram longe, ainda bem que existe \u00f4nibus baratinho <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ValeApena?src=hash\"><s>#<\/s><b>ValeApena<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":672,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"j\u00e1 dizia aquele ditado: as pessoas legais moram longe, ainda bem que existe \u00f4nibus baratinho #ValeApena","timestamp":1565888598000,"timestamp_epochs":1565888598,"tweet_id":"1162047124382593031","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1162047124382593031","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to\nde\nboa\n\u00e0s vezes vem uns pensamentos nadav tipo: \n\u201cpq sof\u00e1 chama sof\u00e1?\u201d\n\u201cpq p\u00e9 chama p\u00e9?\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":728,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":223,"text":"to\nde\nboa\n\u00e0s vezes vem uns pensamentos nadav tipo: \n\u201cpq sof\u00e1 chama sof\u00e1?\u201d\n\u201cpq p\u00e9 chama p\u00e9?\u201d","timestamp":1565887751000,"timestamp_epochs":1565887751,"tweet_id":"1162043570951528448","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1162043570951528448","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Bruna Souza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lindo!\n\nEu passei por um momento tenso, descobri o bordado como terapia, mas agora meu tratamento <img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/> e com bichinhos de biscuit, tipo esses que estou fazendo para a minha amiga Kamilla, a Turma do Chaves. Posto as fotos no Instagram @comel\u00edciasartesanatos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3FcLnd39Po\">pic.twitter.com\/3FcLnd39Po<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":143,"replies":2,"retweet_id":"1162042570958151680","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":7,"text":"Lindo!\n\nEu passei por um momento tenso, descobri o bordado como terapia, mas agora meu tratamento  e com bichinhos de biscuit, tipo esses que estou fazendo para a minha amiga Kamilla, a Turma do Chaves. Posto as fotos no Instagram @comel\u00edciasartesanatospic.twitter.com\/3FcLnd39Po","timestamp":1565887017000,"timestamp_epochs":1565887017,"tweet_id":"1162040493208944640","tweet_url":"\/brunasssz\/status\/1162040493208944640","user_id":"61235866","username":"brunasssz"},{"fullname":"Targinex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo muito fazer croch\u00ea e descobri essa arte como a melhor terapia na minha vida! Siga o insta @targinoarts<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5pcsYuubXr\">pic.twitter.com\/5pcsYuubXr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":97801,"replies":1665,"retweet_id":"1162038314641305600","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":11213,"text":"Eu amo muito fazer croch\u00ea e descobri essa arte como a melhor terapia na minha vida! Siga o insta @targinoartspic.twitter.com\/5pcsYuubXr","timestamp":1565793641000,"timestamp_epochs":1565793641,"tweet_id":"1161648844884590593","tweet_url":"\/Targinoobiel\/status\/1161648844884590593","user_id":"937756251836043264","username":"Targinoobiel"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">doguinho feliz abalan\u00e7ando tanto o rabo q se transformou numa h\u00e9lice. esse \u00e9 o tweet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xH2ME9k0Mb\">pic.twitter.com\/xH2ME9k0Mb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6906,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":976,"text":"doguinho feliz abalan\u00e7ando tanto o rabo q se transformou numa h\u00e9lice. esse \u00e9 o tweetpic.twitter.com\/xH2ME9k0Mb","timestamp":1565884817000,"timestamp_epochs":1565884817,"tweet_id":"1162031262133096453","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1162031262133096453","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nesse momento eu s\u00f3 queria um rod\u00edzio de sushi<\/p>","is_retweet":0,"likes":580,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":321,"text":"nesse momento eu s\u00f3 queria um rod\u00edzio de sushi","timestamp":1565834465000,"timestamp_epochs":1565834465,"tweet_id":"1161820073386041344","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1161820073386041344","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a vota\u00e7\u00e3o ainda t\u00e1 rolando, da pra votar nos melhores memes (do meu time <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cleytumemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>cleytumemearia<\/b><\/a> logico) e tbm fazer campanha pro seu ficar entre os 16 melhores e vc ganhar um dinheiro com isso. CORRE \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\/vote\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fxUkJqJJsW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\/vote\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">guaranaantarctica.com.br\/memearia\/vote<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1161762780090916864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hnjc40dY7D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1161762780090916864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarana\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1161762780090916864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xUcNV5uUaI\">pic.twitter.com\/xUcNV5uUaI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a vota\u00e7\u00e3o ainda t\u00e1 rolando, da pra votar nos melhores memes (do meu time #cleytumemearia logico) e tbm fazer campanha pro seu ficar entre os 16 melhores e vc ganhar um dinheiro com isso. CORRE \n\nhttps:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\/vote\u00a0 https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1161762780090916864\u00a0\u2026pic.twitter.com\/xUcNV5uUaI","timestamp":1565827872000,"timestamp_epochs":1565827872,"tweet_id":"1161792418926272513","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1161792418926272513","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">lana del rey obrigado por existir<\/p>","is_retweet":0,"likes":542,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":214,"text":"lana del rey obrigado por existir","timestamp":1565810938000,"timestamp_epochs":1565810938,"tweet_id":"1161721394264268803","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1161721394264268803","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pnH0Qf2oYI\">pic.twitter.com\/pnH0Qf2oYI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3393,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1017,"text":"pic.twitter.com\/pnH0Qf2oYI","timestamp":1565809590000,"timestamp_epochs":1565809590,"tweet_id":"1161715737490276354","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1161715737490276354","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um podcast novo em folha est\u00e1 pra nascer.. \n\ndo que vamos falar? s\u00f3 deus sabe \n\naguardem que eu <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144974967\" dir=\"ltr\" href=\"\/cleytu\"><s>@<\/s><b>cleytu<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20923479\" dir=\"ltr\" href=\"\/babi\"><s>@<\/s><b>babi<\/b><\/a> estamos chegando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QBfpNGVxz0\">pic.twitter.com\/QBfpNGVxz0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1006,"replies":32,"retweet_id":"1161680925740163072","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":11,"text":"um podcast novo em folha est\u00e1 pra nascer.. \n\ndo que vamos falar? s\u00f3 deus sabe \n\naguardem que eu @cleytu e @babi estamos chegandopic.twitter.com\/QBfpNGVxz0","timestamp":1565797701000,"timestamp_epochs":1565797701,"tweet_id":"1161665872655802368","tweet_url":"\/luscas\/status\/1161665872655802368","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem pessoas que s\u00e3o viciantes<\/p>","is_retweet":0,"likes":722,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":226,"text":"tem pessoas que s\u00e3o viciantes","timestamp":1565789301000,"timestamp_epochs":1565789301,"tweet_id":"1161630639654866945","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1161630639654866945","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu n\u00e3o gravar o podcast com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"432983617\" dir=\"ltr\" href=\"\/luscas\"><s>@<\/s><b>luscas<\/b><\/a> e com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20923479\" dir=\"ltr\" href=\"\/babi\"><s>@<\/s><b>babi<\/b><\/a> essa semana, eles jogam uma bomba l\u00e1 em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":336,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"se eu n\u00e3o gravar o podcast com a @luscas e com a @babi essa semana, eles jogam uma bomba l\u00e1 em casa","timestamp":1565743270000,"timestamp_epochs":1565743270,"tweet_id":"1161437574365405186","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1161437574365405186","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora \u00e9 hora de dar tchau<\/p>","is_retweet":0,"likes":160,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"agora \u00e9 hora de dar tchau","timestamp":1565735170000,"timestamp_epochs":1565735170,"tweet_id":"1161403599081103360","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1161403599081103360","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gastei muito meu espanhol que aprendi com rbd aqui na Argentina<\/p>","is_retweet":0,"likes":544,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"gastei muito meu espanhol que aprendi com rbd aqui na Argentina","timestamp":1565735120000,"timestamp_epochs":1565735120,"tweet_id":"1161403388711583745","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1161403388711583745","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o tanto que eu to rindo knkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dV0qmxjlQo\">pic.twitter.com\/dV0qmxjlQo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7085,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":882,"text":"o tanto que eu to rindo knkkkkkpic.twitter.com\/dV0qmxjlQo","timestamp":1565710182000,"timestamp_epochs":1565710182,"tweet_id":"1161298792773226497","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1161298792773226497","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha s\u00f3 que tem tema novo saindo do forno a lenha pra dar mais sabor hein\n\nse inscreve no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a> e no meu time tbm <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cleytumemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>cleytumemearia<\/b><\/a> e vem ganhar dinheiro fazendo memes\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sifqEVSR2D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">guaranaantarctica.com.br\/memearia<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1160906872326676480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zqxJnqPJcW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1160906872326676480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarana\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1160906872326676480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7kNB3H1dDa\">pic.twitter.com\/7kNB3H1dDa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"olha s\u00f3 que tem tema novo saindo do forno a lenha pra dar mais sabor hein\n\nse inscreve no #memearia e no meu time tbm #cleytumemearia e vem ganhar dinheiro fazendo memes\n\nhttp:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\u00a0 https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1160906872326676480\u00a0\u2026pic.twitter.com\/7kNB3H1dDa","timestamp":1565655684000,"timestamp_epochs":1565655684,"tweet_id":"1161070211447054343","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1161070211447054343","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">empinando a bunda em buenos aires<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j8DAIbC0fT\">pic.twitter.com\/j8DAIbC0fT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4601,"replies":44,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"empinando a bunda em buenos airespic.twitter.com\/j8DAIbC0fT","timestamp":1565646071000,"timestamp_epochs":1565646071,"tweet_id":"1161029891883700225","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1161029891883700225","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a varia\u00e7\u00e3o do meu nome aqui na Argentina<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VIzOC6T85c\">pic.twitter.com\/VIzOC6T85c<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2788,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"a varia\u00e7\u00e3o do meu nome aqui na Argentinapic.twitter.com\/VIzOC6T85c","timestamp":1565627516000,"timestamp_epochs":1565627516,"tweet_id":"1160952064069033984","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1160952064069033984","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnd a car\u00eancia bate<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5QaQBk8zsa\">pic.twitter.com\/5QaQBk8zsa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1463,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":254,"text":"qnd a car\u00eancia batepic.twitter.com\/5QaQBk8zsa","timestamp":1565625493000,"timestamp_epochs":1565625493,"tweet_id":"1160943578677436416","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1160943578677436416","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ana hickmann corre aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/janerichsen\/status\/1160618249270304769\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ogMdaOptCs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/janerichsen\/status\/1160618249270304769\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/janerichsen\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1160618249270304769<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11907,"replies":90,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2268,"text":"ana hickmann corre aquihttps:\/\/twitter.com\/janerichsen\/status\/1160618249270304769\u00a0\u2026","timestamp":1565617280000,"timestamp_epochs":1565617280,"tweet_id":"1160909130711949312","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1160909130711949312","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnd eu fico bravo com a pessoa eu ativo meu modo silencioso e ela que lute<\/p>","is_retweet":0,"likes":1623,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":526,"text":"qnd eu fico bravo com a pessoa eu ativo meu modo silencioso e ela que lute","timestamp":1565576199000,"timestamp_epochs":1565576199,"tweet_id":"1160736824345747456","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1160736824345747456","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LEMBRANDO QUE VC PODE FAZER UMA SUPER CAMPANHA PRAS PESSOAS VOTAREM NO SEU MEME E VC TBM PODE VOTAR NOS MELHORES MEMES DO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MEMEARIA?src=hash\"><s>#<\/s><b>MEMEARIA<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\/vote\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fxUkJqJJsW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\/vote\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">guaranaantarctica.com.br\/memearia\/vote<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1160624890329882626\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v4Hn1VkA4C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1160624890329882626\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarana\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1160624890329882626<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w9aA83UZuB\">pic.twitter.com\/w9aA83UZuB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":423,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"LEMBRANDO QUE VC PODE FAZER UMA SUPER CAMPANHA PRAS PESSOAS VOTAREM NO SEU MEME E VC TBM PODE VOTAR NOS MELHORES MEMES DO #MEMEARIA\nhttps:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\/vote\u00a0 https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1160624890329882626\u00a0\u2026pic.twitter.com\/w9aA83UZuB","timestamp":1565569675000,"timestamp_epochs":1565569675,"tweet_id":"1160709463101321216","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1160709463101321216","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xK7L4N7ogn\">pic.twitter.com\/xK7L4N7ogn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2055,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":470,"text":"pic.twitter.com\/xK7L4N7ogn","timestamp":1565566730000,"timestamp_epochs":1565566730,"tweet_id":"1160697109907148800","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1160697109907148800","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a vida acaba ensinando que ser bom \u00e9 bem diferente de ser trouxa<\/p>","is_retweet":0,"likes":804,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":271,"text":"a vida acaba ensinando que ser bom \u00e9 bem diferente de ser trouxa","timestamp":1565561795000,"timestamp_epochs":1565561795,"tweet_id":"1160676411423821824","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1160676411423821824","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">olha. com certeza o melhor do Brasil \u00e9 o brasileiro. olha esse presente do papel higi\u00eanico mano kjkkkkk fico imaginando a cara do pai <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/quintoandar?src=hash\"><s>#<\/s><b>quintoandar<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/quintoandar\/status\/1160557621310578688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OKEkWAzAko\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/quintoandar\/status\/1160557621310578688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/quintoandar\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1160557621310578688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"olha. com certeza o melhor do Brasil \u00e9 o brasileiro. olha esse presente do papel higi\u00eanico mano kjkkkkk fico imaginando a cara do pai #quintoandar #adhttps:\/\/twitter.com\/quintoandar\/status\/1160557621310578688\u00a0\u2026","timestamp":1565558175000,"timestamp_epochs":1565558175,"tweet_id":"1160661226537586694","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1160661226537586694","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ja\">\u2282_\u30fd\n\u3000 \uff3c\uff3c\n\u3000\u3000 \uff3c( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)\n\u3000\u3000\u3000 &gt;\u3000\u2312\n\u3000\u3000\u3000\/ \u3000 \u3078\uff3c buenos dias \n\u3000\u3000 \/\u3000\u3000\/\u3000\uff3c\uff3cBuenos Aires\n\u3000\u3000 \uff9a\u3000\u30ce\u3000\u3000 \u30fd_\u3064 \n\u3000\u3000\/\u3000\/ \n\u3000 \/\u3000\/|\n\u3000(\u3000(\u30fd\n\u3000|\u3000|\u3001\uff3c\n\u3000| \u4e3f \uff3c \u2312)\n\u3000| |\u3000\u3000 ) \/\n\u30ce )<\/p>","is_retweet":0,"likes":1234,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":73,"text":"\u2282_\u30fd\n\u3000 \uff3c\uff3c\n\u3000\u3000 \uff3c( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)\n\u3000\u3000\u3000 >\u3000\u2312\n\u3000\u3000\u3000\/ \u3000 \u3078\uff3c buenos dias \n\u3000\u3000 \/\u3000\u3000\/\u3000\uff3c\uff3cBuenos Aires\n\u3000\u3000 \uff9a\u3000\u30ce\u3000\u3000 \u30fd_\u3064 \n\u3000\u3000\/\u3000\/ \n\u3000 \/\u3000\/|\n\u3000(\u3000(\u30fd\n\u3000|\u3000|\u3001\uff3c\n\u3000| \u4e3f \uff3c \u2312)\n\u3000| |\u3000\u3000 ) \/\n\u30ce )","timestamp":1565527359000,"timestamp_epochs":1565527359,"tweet_id":"1160531975238758401","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1160531975238758401","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 frio pra caralho aqui em buenos aires<\/p>","is_retweet":0,"likes":284,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"t\u00e1 frio pra caralho aqui em buenos aires","timestamp":1565489723000,"timestamp_epochs":1565489723,"tweet_id":"1160374117721358336","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1160374117721358336","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">primeira vez saindo do Brasil, pra perto, Argentina. mas minha primeira viagem internacional :)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2126,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"primeira vez saindo do Brasil, pra perto, Argentina. mas minha primeira viagem internacional :)","timestamp":1565450543000,"timestamp_epochs":1565450543,"tweet_id":"1160209786471952385","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1160209786471952385","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu at\u00e9 tento n\u00e3o criar expectativas, mas \u00e9 mais forte que eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":944,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":398,"text":"eu at\u00e9 tento n\u00e3o criar expectativas, mas \u00e9 mais forte que eu","timestamp":1565403825000,"timestamp_epochs":1565403825,"tweet_id":"1160013836818276357","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1160013836818276357","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tamo precisando chamar o avatar pra botar um equil\u00edbrio nesse mundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":489,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":98,"text":"tamo precisando chamar o avatar pra botar um equil\u00edbrio nesse mundo","timestamp":1565396564000,"timestamp_epochs":1565396564,"tweet_id":"1159983382576730113","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1159983382576730113","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 com fome? \n\nuse meu c\u00f3digo na Rappi e ganhe 15 REAIS DE DESCONTO na sua primeira compra e MAIS 10 REAIS DE DESCONTO na sua segunda compra. \n\no cupom \u00e9: CLEYTU15\n.\n\nTem o cupom de 300 reais em frete tbm\n\no cupom \u00e9: CLEYTU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U3KQTauLay\">pic.twitter.com\/U3KQTauLay<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"t\u00e1 com fome? \n\nuse meu c\u00f3digo na Rappi e ganhe 15 REAIS DE DESCONTO na sua primeira compra e MAIS 10 REAIS DE DESCONTO na sua segunda compra. \n\no cupom \u00e9: CLEYTU15\n.\n\nTem o cupom de 300 reais em frete tbm\n\no cupom \u00e9: CLEYTUpic.twitter.com\/U3KQTauLay","timestamp":1565386408000,"timestamp_epochs":1565386408,"tweet_id":"1159940784088604673","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1159940784088604673","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o evento que une o twitter inteiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/missingpeople\/status\/1159902264267628544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LQBeqoYYKH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/missingpeople\/status\/1159902264267628544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/missingpeople\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1159902264267628544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1453,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":263,"text":"o evento que une o twitter inteiro https:\/\/twitter.com\/missingpeople\/status\/1159902264267628544\u00a0\u2026","timestamp":1565382614000,"timestamp_epochs":1565382614,"tweet_id":"1159924873537425408","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1159924873537425408","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu reagindo a qualquer elogio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dMgCw5IOAu\">pic.twitter.com\/dMgCw5IOAu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3694,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1104,"text":"eu reagindo a qualquer elogiopic.twitter.com\/dMgCw5IOAu","timestamp":1565366464000,"timestamp_epochs":1565366464,"tweet_id":"1159857135771181056","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1159857135771181056","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu j\u00e1 acordo passando raiva<\/p>","is_retweet":0,"likes":360,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":123,"text":"eu j\u00e1 acordo passando raiva","timestamp":1565357326000,"timestamp_epochs":1565357326,"tweet_id":"1159818805452972032","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1159818805452972032","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 acordei aben\u00e7oado <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LookingForAmerica?src=hash\"><s>#<\/s><b>LookingForAmerica<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iM1iSAuRQ8\">pic.twitter.com\/iM1iSAuRQ8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":158,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"j\u00e1 acordei aben\u00e7oado #LookingForAmericapic.twitter.com\/iM1iSAuRQ8","timestamp":1565348448000,"timestamp_epochs":1565348448,"tweet_id":"1159781569462251520","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1159781569462251520","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">podia ser dezembro j\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":1183,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":730,"text":"podia ser dezembro j\u00e1","timestamp":1565316278000,"timestamp_epochs":1565316278,"tweet_id":"1159646638480207872","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1159646638480207872","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o esquece de se inscrever no meu time <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cleytumemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>cleytumemearia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HMjrQOLpVk\">pic.twitter.com\/HMjrQOLpVk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"n\u00e3o esquece de se inscrever no meu time #cleytumemeariapic.twitter.com\/HMjrQOLpVk","timestamp":1565307627000,"timestamp_epochs":1565307627,"tweet_id":"1159610352688160770","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1159610352688160770","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9t8pC80O0b\">pic.twitter.com\/9t8pC80O0b<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":867,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":140,"text":"#memeariapic.twitter.com\/9t8pC80O0b","timestamp":1565306390000,"timestamp_epochs":1565306390,"tweet_id":"1159605164480892928","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1159605164480892928","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O QUE O TEMA DO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MEMEARIA?src=hash\"><s>#<\/s><b>MEMEARIA<\/b><\/a> JA VIROU NOVAMENTE\n\ntema da vez: TROCADILHOS \nbota a cabe\u00e7a pra funcionar e vamos nessa ganhar um dindin \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sifqEVSR2D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">guaranaantarctica.com.br\/memearia<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1159457717163102208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ucnp04lcCs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1159457717163102208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarana\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1159457717163102208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ATEN\u00c7\u00c3O QUE O TEMA DO #MEMEARIA JA VIROU NOVAMENTE\n\ntema da vez: TROCADILHOS \nbota a cabe\u00e7a pra funcionar e vamos nessa ganhar um dindin \n\nhttp:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\u00a0https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1159457717163102208\u00a0\u2026","timestamp":1565305390000,"timestamp_epochs":1565305390,"tweet_id":"1159600971120619529","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1159600971120619529","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Guaran\u00e1 Antarctica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual ser\u00e1 o memestre campe\u00e3o do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>Memearia<\/b><\/a>?\n\n1 - <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20923479\" dir=\"ltr\" href=\"\/babi\"><s>@<\/s><b>babi<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BabiMemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>BabiMemearia<\/b><\/a>\n\n2 - <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144974967\" dir=\"ltr\" href=\"\/cleytu\"><s>@<\/s><b>cleytu<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CleytuMemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>CleytuMemearia<\/b><\/a>\n\n3 - <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"432983617\" dir=\"ltr\" href=\"\/luscas\"><s>@<\/s><b>luscas<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LuscasMemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>LuscasMemearia<\/b><\/a>\n\n4 - <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54745785\" dir=\"ltr\" href=\"\/rodpocket\"><s>@<\/s><b>rodpocket<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RodMemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>RodMemearia<\/b><\/a>\n\nEscolha o seu memestre e vem ganhar dinheiro fazendo memes  voc\u00ea tamb\u00e9m. Acesse <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/Memearia\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G8kHhR57sI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/Memearia\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/Memearia<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X3nAfRAUpW\">pic.twitter.com\/X3nAfRAUpW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":158,"replies":30,"retweet_id":"1159544944899567618","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":8,"text":"Qual ser\u00e1 o memestre campe\u00e3o do #Memearia?\n\n1 - @babi #BabiMemearia\n\n2 - @cleytu #CleytuMemearia\n\n3 - @luscas #LuscasMemearia\n\n4 - @rodpocket #RodMemearia\n\nEscolha o seu memestre e vem ganhar dinheiro fazendo memes  voc\u00ea tamb\u00e9m. Acesse http:\/\/bit.ly\/Memearia\u00a0pic.twitter.com\/X3nAfRAUpW","timestamp":1565269201000,"timestamp_epochs":1565269201,"tweet_id":"1159449181859147778","tweet_url":"\/guarana\/status\/1159449181859147778","user_id":"118724265","username":"guarana"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">no puedo estoy muy cansadito<\/p>","is_retweet":0,"likes":857,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":428,"text":"no puedo estoy muy cansadito","timestamp":1565290551000,"timestamp_epochs":1565290551,"tweet_id":"1159538733017915392","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1159538733017915392","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu malhando e ouvindo minha playlist de funk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U9ajvDwjoH\">pic.twitter.com\/U9ajvDwjoH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3469,"replies":56,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":798,"text":"eu malhando e ouvindo minha playlist de funkpic.twitter.com\/U9ajvDwjoH","timestamp":1565273563000,"timestamp_epochs":1565273563,"tweet_id":"1159467480013783040","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1159467480013783040","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">achei \u00f3tima a dica de presente pras minhas amigas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UpFZIJIGm3\">pic.twitter.com\/UpFZIJIGm3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1594,"replies":73,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":222,"text":"achei \u00f3tima a dica de presente pras minhas amigaspic.twitter.com\/UpFZIJIGm3","timestamp":1565231211000,"timestamp_epochs":1565231211,"tweet_id":"1159289839843495936","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1159289839843495936","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ligando pra todos meus amigos no zap pra ir comigo no Mc encher o buxin <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/fomedemc?src=hash\"><s>#<\/s><b>fomedemc<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oTg9QIw3Sp\">pic.twitter.com\/oTg9QIw3Sp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1451,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":109,"text":"eu ligando pra todos meus amigos no zap pra ir comigo no Mc encher o buxin #fomedemc #adpic.twitter.com\/oTg9QIw3Sp","timestamp":1565220117000,"timestamp_epochs":1565220117,"tweet_id":"1159243310910906368","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1159243310910906368","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">elogie seus amigos. elogie a roupa, o cabelo, o sorriso, a alegria. um elogio pode mudar o dia de uma pessoa<\/p>","is_retweet":0,"likes":2130,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":713,"text":"elogie seus amigos. elogie a roupa, o cabelo, o sorriso, a alegria. um elogio pode mudar o dia de uma pessoa","timestamp":1565193486000,"timestamp_epochs":1565193486,"tweet_id":"1159131610169663488","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1159131610169663488","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tenho miopia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ifelipematarazo\/status\/1084667886495559680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OibOABhZMw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ifelipematarazo\/status\/1084667886495559680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ifelipemataraz<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1084667886495559680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8284,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2594,"text":"tenho miopiahttps:\/\/twitter.com\/ifelipematarazo\/status\/1084667886495559680\u00a0\u2026","timestamp":1565184642000,"timestamp_epochs":1565184642,"tweet_id":"1159094516898574337","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1159094516898574337","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o se esquece de fortalecer o meu time <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CLEYTUMEMEARIA?src=hash\"><s>#<\/s><b>CLEYTUMEMEARIA<\/b><\/a> l\u00e1. E vai compartilhando os memes me marcando e marcando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118724265\" dir=\"ltr\" href=\"\/guarana\"><s>@<\/s><b>guarana<\/b><\/a> que a gente t\u00e1 de olho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b2q8WbXHwS\">pic.twitter.com\/b2q8WbXHwS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o se esquece de fortalecer o meu time #CLEYTUMEMEARIA l\u00e1. E vai compartilhando os memes me marcando e marcando @guarana que a gente t\u00e1 de olhopic.twitter.com\/b2q8WbXHwS","timestamp":1565141610000,"timestamp_epochs":1565141610,"tweet_id":"1158914028003086336","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1158914028003086336","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">SAIU TEMA NOVO LA NO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MEMEARIA?src=hash\"><s>#<\/s><b>MEMEARIA<\/b><\/a>\u00a0. \nentra l\u00e1, faz seu meme e compartilha aqui que eu vou dar rt nos melhores. lembrando que vc pode ganhar at\u00e9 20 mil reais <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/guaranaantarctica.com.br\/memearia\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OApSzxAbE0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/guaranaantarctica.com.br\/memearia\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">guaranaantarctica.com.br\/memearia<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1157404678113714176\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/63qZXxxeFB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1157404678113714176\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarana\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1157404678113714176<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SAIU TEMA NOVO LA NO #MEMEARIA\u00a0. \nentra l\u00e1, faz seu meme e compartilha aqui que eu vou dar rt nos melhores. lembrando que vc pode ganhar at\u00e9 20 mil reais \nhttp:\/\/guaranaantarctica.com.br\/memearia\u00a0https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1157404678113714176\u00a0\u2026","timestamp":1565140270000,"timestamp_epochs":1565140270,"tweet_id":"1158908408394899457","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1158908408394899457","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":".","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- cortei o cabelo, gostaram?????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/evobtxR6Go\">pic.twitter.com\/evobtxR6Go<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2144,"replies":14,"retweet_id":"1158875633222656001","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":340,"text":"- cortei o cabelo, gostaram?????pic.twitter.com\/evobtxR6Go","timestamp":1565105223000,"timestamp_epochs":1565105223,"tweet_id":"1158761408353460224","tweet_url":"\/umamerda__\/status\/1158761408353460224","user_id":"765893754653904896","username":"umamerda__"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">terminei de fazer a mudan\u00e7a. exausta<\/p>","is_retweet":0,"likes":142,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"terminei de fazer a mudan\u00e7a. exausta","timestamp":1565129126000,"timestamp_epochs":1565129126,"tweet_id":"1158861664378339328","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1158861664378339328","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pl\">Godzilla (2019)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e2wXCpqLle\">pic.twitter.com\/e2wXCpqLle<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2537,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":347,"text":"Godzilla (2019)pic.twitter.com\/e2wXCpqLle","timestamp":1565107769000,"timestamp_epochs":1565107769,"tweet_id":"1158772086577467392","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1158772086577467392","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/>: Nicolas Carrelo Fotografia\nlink perfil: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/nicolascarrelofotografia\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rcrhcqxTkA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/nicolascarrelofotografia\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/nicolascarrelo<\/span><span class=\"invisible\">fotografia\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nlink publica\u00e7\u00e3o: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/838212542867023\/posts\/2765702506784674?s=100011558199558&amp;sfns=xmo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nf9wOSDew9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/838212542867023\/posts\/2765702506784674?s=100011558199558&amp;sfns=xmo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/83821254286702<\/span><span class=\"invisible\">3\/posts\/2765702506784674?s=100011558199558&amp;sfns=xmo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":167,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":": Nicolas Carrelo Fotografia\nlink perfil: https:\/\/www.facebook.com\/nicolascarrelofotografia\/\u00a0\u2026\n\nlink publica\u00e7\u00e3o: https:\/\/www.facebook.com\/838212542867023\/posts\/2765702506784674?s=100011558199558&sfns=xmo\u00a0\u2026","timestamp":1565101367000,"timestamp_epochs":1565101367,"tweet_id":"1158745236438429696","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1158745236438429696","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o melhor ensaio fotogr\u00e1fico q vc vai ver hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zENgeXQMfv\">pic.twitter.com\/zENgeXQMfv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60132,"replies":488,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14303,"text":"o melhor ensaio fotogr\u00e1fico q vc vai ver hojepic.twitter.com\/zENgeXQMfv","timestamp":1565101275000,"timestamp_epochs":1565101275,"tweet_id":"1158744851531390977","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1158744851531390977","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e9dio    vou comer manga<\/p>","is_retweet":0,"likes":232,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"t\u00e9dio    vou comer manga","timestamp":1565069095000,"timestamp_epochs":1565069095,"tweet_id":"1158609879545917441","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1158609879545917441","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aquele sentimento qnd vc t\u00e1 gostando muito de uma pessoa e tem medo de estragar tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1356,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":363,"text":"aquele sentimento qnd vc t\u00e1 gostando muito de uma pessoa e tem medo de estragar tudo","timestamp":1565057114000,"timestamp_epochs":1565057114,"tweet_id":"1158559626767609859","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1158559626767609859","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se mudar \u00e9 mexer nas suas coisas e encontrar coisas que vc nem lembrava que tinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":277,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"se mudar \u00e9 mexer nas suas coisas e encontrar coisas que vc nem lembrava que tinha","timestamp":1565037698000,"timestamp_epochs":1565037698,"tweet_id":"1158478188600860673","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1158478188600860673","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"GregoryKesseyy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tristeza no cora\u00e7\u00e3o de ter que come\u00e7ar outro twitter, pq perdi o antigo com mais de 100k pq alterei a idade, rt pra ajudar a informar as pessoas que quiserem seguir meu twitter novo <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fc-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1158422732993912832\" dir=\"ltr\" href=\"\/gregorykesseyy\"><s>@<\/s><b>gregorykesseyy<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/paGXUvenpp\">pic.twitter.com\/paGXUvenpp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5026,"replies":194,"retweet_id":"1158477613314314242","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":336,"text":"tristeza no cora\u00e7\u00e3o de ter que come\u00e7ar outro twitter, pq perdi o antigo com mais de 100k pq alterei a idade, rt pra ajudar a informar as pessoas que quiserem seguir meu twitter novo @gregorykesseyypic.twitter.com\/paGXUvenpp","timestamp":1565025749000,"timestamp_epochs":1565025749,"tweet_id":"1158428071453741056","tweet_url":"\/gregorykesseyy\/status\/1158428071453741056","user_id":"1158422732993912832","username":"gregorykesseyy"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de olhar a temperatura aqui e t\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y8Uo3AUBGi\">pic.twitter.com\/y8Uo3AUBGi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2166,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":574,"text":"acabei de olhar a temperatura aqui e t\u00e1pic.twitter.com\/y8Uo3AUBGi","timestamp":1565029772000,"timestamp_epochs":1565029772,"tweet_id":"1158444944064942087","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1158444944064942087","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sofro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1111871221631725568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VtjciM5qFO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1111871221631725568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cleytu\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1111871221631725568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":614,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"sofrohttps:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1111871221631725568\u00a0\u2026","timestamp":1565026878000,"timestamp_epochs":1565026878,"tweet_id":"1158432806437101568","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1158432806437101568","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">COMO ASSIM THE OA FOI CANCELADA??????<\/p>","is_retweet":0,"likes":3456,"replies":152,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":708,"text":"COMO ASSIM THE OA FOI CANCELADA??????","timestamp":1565023854000,"timestamp_epochs":1565023854,"tweet_id":"1158420124145258496","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1158420124145258496","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aquela ins\u00f4nia que te faz refletir sobre sua vida inteira<\/p>","is_retweet":0,"likes":1060,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":425,"text":"aquela ins\u00f4nia que te faz refletir sobre sua vida inteira","timestamp":1564983952000,"timestamp_epochs":1564983952,"tweet_id":"1158252761319972864","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1158252761319972864","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">playlist colaborativa pra nunca faltar musica nesses momentos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/user\/cleytu\/playlist\/1cdd71LChYs3z4Q975Kq0n?si=l9Kg2fFOSz-gFs_Stp15-A\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tDIYzkNIA7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/user\/cleytu\/playlist\/1cdd71LChYs3z4Q975Kq0n?si=l9Kg2fFOSz-gFs_Stp15-A\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/user\/cleytu\/pl<\/span><span class=\"invisible\">aylist\/1cdd71LChYs3z4Q975Kq0n?si=l9Kg2fFOSz-gFs_Stp15-A<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"playlist colaborativa pra nunca faltar musica nesses momentoshttps:\/\/open.spotify.com\/user\/cleytu\/playlist\/1cdd71LChYs3z4Q975Kq0n?si=l9Kg2fFOSz-gFs_Stp15-A\u00a0\u2026","timestamp":1564982250000,"timestamp_epochs":1564982250,"tweet_id":"1158245622526414848","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1158245622526414848","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">bateu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e1u5f23VSB\">pic.twitter.com\/e1u5f23VSB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":572,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":66,"text":"bateupic.twitter.com\/e1u5f23VSB","timestamp":1564982159000,"timestamp_epochs":1564982159,"tweet_id":"1158245242564501505","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1158245242564501505","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">triste com a elimina\u00e7\u00e3o da haila :\u2019( <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/masterchefbr?src=hash\"><s>#<\/s><b>masterchefbr<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1014,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":198,"text":"triste com a elimina\u00e7\u00e3o da haila :\u2019( #masterchefbr","timestamp":1564973905000,"timestamp_epochs":1564973905,"tweet_id":"1158210621739032576","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1158210621739032576","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bora descontinho na uber em 2 viagens\n\nC\u00f3digo: 7xt8h7true\nou clique no link <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.uber.com\/invite\/7xt8h7true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DwC1zsl3BO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.uber.com\/invite\/7xt8h7true\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">uber.com\/invite\/7xt8h7t<\/span><span class=\"invisible\">rue<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\n.\nse preferir o 99 tem tbm \n\nC\u00f3digo: BR5Z42Z5 \nou clique no link <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/d.99app.com\/rZya0iFJxvCWa?shareChannel=inviteCode\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WSkJSAdGzH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/d.99app.com\/rZya0iFJxvCWa?shareChannel=inviteCode\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">d.99app.com\/rZya0iFJxvCWa?<\/span><span class=\"invisible\">shareChannel=inviteCode<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/foKLQ7PMeP\">pic.twitter.com\/foKLQ7PMeP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"bora descontinho na uber em 2 viagens\n\nC\u00f3digo: 7xt8h7true\nou clique no link https:\/\/www.uber.com\/invite\/7xt8h7true\u00a0\u2026\n\n.\nse preferir o 99 tem tbm \n\nC\u00f3digo: BR5Z42Z5 \nou clique no link https:\/\/d.99app.com\/rZya0iFJxvCWa?shareChannel=inviteCode\u00a0\u2026pic.twitter.com\/foKLQ7PMeP","timestamp":1564953838000,"timestamp_epochs":1564953838,"tweet_id":"1158126455806709762","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1158126455806709762","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aproveitando o domingo da melhor forma: assistindo Barbie<\/p>","is_retweet":0,"likes":448,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"aproveitando o domingo da melhor forma: assistindo Barbie","timestamp":1564947216000,"timestamp_epochs":1564947216,"tweet_id":"1158098681549197312","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1158098681549197312","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">usar celular no modo silencioso \u00e9 um caminho sem volta<\/p>","is_retweet":0,"likes":6004,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2346,"text":"usar celular no modo silencioso \u00e9 um caminho sem volta","timestamp":1564941089000,"timestamp_epochs":1564941089,"tweet_id":"1158072983971401729","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1158072983971401729","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">complete a frase\n\no instagram cai mais que...<\/p>","is_retweet":0,"likes":824,"replies":200,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"complete a frase\n\no instagram cai mais que...","timestamp":1564936971000,"timestamp_epochs":1564936971,"tweet_id":"1158055710560784384","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1158055710560784384","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o Instagram<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i3McHUKCt0\">pic.twitter.com\/i3McHUKCt0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3474,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":853,"text":"o Instagrampic.twitter.com\/i3McHUKCt0","timestamp":1564935831000,"timestamp_epochs":1564935831,"tweet_id":"1158050930048274433","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1158050930048274433","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"samara p\u00e9 de toddy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi gente, tudo bom? estou enojado com essa imagem que me deparei hoje. acho que podemos fazer a nossa parte e espalhar amor, quem tiver conta e puder se inscrever e deixar um coment\u00e1rio no canal dela, o link est\u00e1 aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/m.youtube.com\/channel\/UCJNG0qZPPOX3_SGRI9w9jCg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L7aXTgg8MX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/m.youtube.com\/channel\/UCJNG0qZPPOX3_SGRI9w9jCg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">m.youtube.com\/channel\/UCJNG0<\/span><span class=\"invisible\">qZPPOX3_SGRI9w9jCg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zqs5yGu0Oj\">pic.twitter.com\/Zqs5yGu0Oj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9686,"replies":247,"retweet_id":"1157819006834958336","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":4602,"text":"oi gente, tudo bom? estou enojado com essa imagem que me deparei hoje. acho que podemos fazer a nossa parte e espalhar amor, quem tiver conta e puder se inscrever e deixar um coment\u00e1rio no canal dela, o link est\u00e1 aqui: https:\/\/m.youtube.com\/channel\/UCJNG0qZPPOX3_SGRI9w9jCg\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Zqs5yGu0Oj","timestamp":1564512020000,"timestamp_epochs":1564512020,"tweet_id":"1156273336319651841","tweet_url":"\/EduERROR\/status\/1156273336319651841","user_id":"58935435","username":"EduERROR"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomando um suco vegano<\/p>","is_retweet":0,"likes":197,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"tomando um suco vegano","timestamp":1564869586000,"timestamp_epochs":1564869586,"tweet_id":"1157773078107238402","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1157773078107238402","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">a<\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"a","timestamp":1564869278000,"timestamp_epochs":1564869278,"tweet_id":"1157771784189612032","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1157771784189612032","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caldinho de feij\u00e3o obrigado por existir<\/p>","is_retweet":0,"likes":380,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":84,"text":"caldinho de feij\u00e3o obrigado por existir","timestamp":1564866787000,"timestamp_epochs":1564866787,"tweet_id":"1157761336836853762","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1157761336836853762","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saudades das minhas meninas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FT5dTGMfCy\">pic.twitter.com\/FT5dTGMfCy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3562,"replies":30,"retweet_id":"1157760473808420869","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":21,"text":"saudades das minhas meninaspic.twitter.com\/FT5dTGMfCy","timestamp":1564866464000,"timestamp_epochs":1564866464,"tweet_id":"1157759982349295616","tweet_url":"\/luscas\/status\/1157759982349295616","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vcs a\u00ed falando do frio   aqui no fundo do po\u00e7o t\u00e1 temperatura ambiente<\/p>","is_retweet":0,"likes":6171,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2106,"text":"vcs a\u00ed falando do frio   aqui no fundo do po\u00e7o t\u00e1 temperatura ambiente","timestamp":1564863932000,"timestamp_epochs":1564863932,"tweet_id":"1157749361847279616","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1157749361847279616","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qual foi o rol\u00ea mais louco que vcs j\u00e1 tiveram?<\/p>","is_retweet":0,"likes":372,"replies":125,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"qual foi o rol\u00ea mais louco que vcs j\u00e1 tiveram?","timestamp":1564784824000,"timestamp_epochs":1564784824,"tweet_id":"1157417557042900992","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1157417557042900992","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">olha essa dica de present\u00e3o aqui pro seu pai: vc pode indicar o ap\u00ea dele no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1588634718\" dir=\"ltr\" href=\"\/quintoandar\"><s>@<\/s><b>QuintoAndar<\/b><\/a> e com isso tu ganha 100 REAIS por im\u00f3vel publicado e quando alugar, mais 10% do primeiro aluguel. Bacana n\u00e9?\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/indicaa%C3%AD?src=hash\"><s>#<\/s><b>indicaa\u00ed<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/quintoandar?src=hash\"><s>#<\/s><b>quintoandar<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/quin.to\/indicaaicleytu2\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xvf9ngRDzO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/quin.to\/indicaaicleytu2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">quin.to\/indicaaicleytu2<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/quintoandar\/status\/1157380867507048448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PyZ4hKPJB8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/quintoandar\/status\/1157380867507048448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/quintoandar\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1157380867507048448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":552,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"olha essa dica de present\u00e3o aqui pro seu pai: vc pode indicar o ap\u00ea dele no @QuintoAndar e com isso tu ganha 100 REAIS por im\u00f3vel publicado e quando alugar, mais 10% do primeiro aluguel. Bacana n\u00e9?\n#indicaa\u00ed #quintoandar #ad\nhttp:\/\/quin.to\/indicaaicleytu2\u00a0https:\/\/twitter.com\/quintoandar\/status\/1157380867507048448\u00a0\u2026","timestamp":1564778372000,"timestamp_epochs":1564778372,"tweet_id":"1157390495498346496","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1157390495498346496","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Twitter Moments Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u26a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de alta tens\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a1.png\" title=\"Sinal de alta tens\u00e3o\"\/> Um \u00fanico GIF consegue duas coisas: acalmar o cora\u00e7\u00e3o e transmitir conhecimento!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/i\/events\/1157280669887631361\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DLKUYmt0RN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/i\/events\/1157280669887631361\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/i\/events\/11572<\/span><span class=\"invisible\">80669887631361<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":392,"replies":3,"retweet_id":"1157332774279438336","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":80,"text":" Um \u00fanico GIF consegue duas coisas: acalmar o cora\u00e7\u00e3o e transmitir conhecimento!https:\/\/twitter.com\/i\/events\/1157280669887631361\u00a0\u2026","timestamp":1564752473000,"timestamp_epochs":1564752473,"tweet_id":"1157281870905827330","tweet_url":"\/MomentsBrasil\/status\/1157281870905827330","user_id":"4172587277","username":"MomentsBrasil"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordado mas s\u00f3 de corpo    a alma ainda t\u00e1 dormindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1745,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":986,"text":"acordado mas s\u00f3 de corpo    a alma ainda t\u00e1 dormindo","timestamp":1564749006000,"timestamp_epochs":1564749006,"tweet_id":"1157267327370612738","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1157267327370612738","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu: o destino t\u00e1 me guardando coisas melhores pro futuro\n\nmeu destino:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/agxw7MOx5Q\">pic.twitter.com\/agxw7MOx5Q<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9816,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4503,"text":"eu: o destino t\u00e1 me guardando coisas melhores pro futuro\n\nmeu destino:pic.twitter.com\/agxw7MOx5Q","timestamp":1564702883000,"timestamp_epochs":1564702883,"tweet_id":"1157073871473913862","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1157073871473913862","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sdds do ex que eu nunca tive<\/p>","is_retweet":0,"likes":534,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":162,"text":"sdds do ex que eu nunca tive","timestamp":1564698253000,"timestamp_epochs":1564698253,"tweet_id":"1157054453264060416","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1157054453264060416","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnd eu pe\u00e7o meu milkshake de morango no mc e algu\u00e9m pede um pouco <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/fomedemc?src=hash\"><s>#<\/s><b>fomedemc<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tk4WKe0AfT\">pic.twitter.com\/Tk4WKe0AfT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1285,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":130,"text":"qnd eu pe\u00e7o meu milkshake de morango no mc e algu\u00e9m pede um pouco #fomedemc #adpic.twitter.com\/Tk4WKe0AfT","timestamp":1564693362000,"timestamp_epochs":1564693362,"tweet_id":"1157033941133660160","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1157033941133660160","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu digo PER \nvcs        FEITA\n\nPER<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1156941279957266432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GgD3oKQ6qH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1156941279957266432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1156941279957266432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1035,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":159,"text":"eu digo PER \nvcs        FEITA\n\nPERhttps:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1156941279957266432\u00a0\u2026","timestamp":1564678690000,"timestamp_epochs":1564678690,"tweet_id":"1156972399637741568","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1156972399637741568","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fico exatamente o dia inteiro ouvindo a trilha sonora de O fantasma da \u00f3pera<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0b8JJ9lugh\">pic.twitter.com\/0b8JJ9lugh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":205,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"eu fico exatamente o dia inteiro ouvindo a trilha sonora de O fantasma da \u00f3perapic.twitter.com\/0b8JJ9lugh","timestamp":1564677337000,"timestamp_epochs":1564677337,"tweet_id":"1156966727604940806","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1156966727604940806","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ouvindo sertanejo sofrencia mas nunca namorei pra sofrer ouvindo \nfoda<\/p>","is_retweet":0,"likes":680,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":181,"text":"ouvindo sertanejo sofrencia mas nunca namorei pra sofrer ouvindo \nfoda","timestamp":1564672720000,"timestamp_epochs":1564672720,"tweet_id":"1156947362776014854","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1156947362776014854","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que daora    eu sempre quis saber como funcionava<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MbexxnmpAh\">pic.twitter.com\/MbexxnmpAh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25617,"replies":209,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6012,"text":"que daora    eu sempre quis saber como funcionavapic.twitter.com\/MbexxnmpAh","timestamp":1564667739000,"timestamp_epochs":1564667739,"tweet_id":"1156926470104735746","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1156926470104735746","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Lana Del Rey","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">NORMAN FUCKING ROCKWELL out August 30th \nMade with\n <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"414569910\" dir=\"ltr\" href=\"\/jackantonoff\"><s>@<\/s><b>jackantonoff<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ricknowels?src=hash\"><s>#<\/s><b>ricknowels<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/zachdawes?src=hash\"><s>#<\/s><b>zachdawes<\/b><\/a>\nPhoto by <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"377785450\" dir=\"ltr\" href=\"\/yourgirlchuck\"><s>@<\/s><b>yourgirlchuck<\/b><\/a> w <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/dukenicholson?src=hash\"><s>#<\/s><b>dukenicholson<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2y5Q7bLT4X\">pic.twitter.com\/2y5Q7bLT4X<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":178625,"replies":7949,"retweet_id":"1156758561541840897","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":63556,"text":"NORMAN FUCKING ROCKWELL out August 30th \nMade with\n @jackantonoff\n#ricknowels #zachdawes\nPhoto by @yourgirlchuck w #dukenicholson pic.twitter.com\/2y5Q7bLT4X","timestamp":1564589219000,"timestamp_epochs":1564589219,"tweet_id":"1156597134239531008","tweet_url":"\/LanaDelRey\/status\/1156597134239531008","user_id":"45266183","username":"LanaDelRey"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a sensatez <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cleytumemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>cleytumemearia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/elchibitto\/status\/1156722306720456705\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9DUD3O5b5n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/elchibitto\/status\/1156722306720456705\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/elchibitto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1156722306720456705<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a sensatez #cleytumemearia #memeariahttps:\/\/twitter.com\/elchibitto\/status\/1156722306720456705\u00a0\u2026","timestamp":1564619094000,"timestamp_epochs":1564619094,"tweet_id":"1156722437029015558","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1156722437029015558","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e qnd vc se inscrever, n\u00e3o se esquece de escolher meu time <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CleytuMemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>CleytuMemearia<\/b><\/a> que o sucesso \u00e9 certo. a concorr\u00eancia vai chorar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H2wUHOrL7A\">pic.twitter.com\/H2wUHOrL7A<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"e qnd vc se inscrever, n\u00e3o se esquece de escolher meu time #CleytuMemearia que o sucesso \u00e9 certo. a concorr\u00eancia vai chorarpic.twitter.com\/H2wUHOrL7A","timestamp":1564618689000,"timestamp_epochs":1564618689,"tweet_id":"1156720738042335232","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1156720738042335232","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">como assim vc ainda n\u00e3o se inscreveu ainda no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a>???\n\nvc pode ganhar at\u00e9 20 mil reais FAZENDO MEME. \n\nO tema do momento \u00e9: GAMBIARRA\n\n-bota\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i0yZam1WzC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">guaranaantarctica.com.br\/memearia<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1156558352954142720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/voUOPTAeRK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1156558352954142720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarana\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1156558352954142720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como assim vc ainda n\u00e3o se inscreveu ainda no #memearia???\n\nvc pode ganhar at\u00e9 20 mil reais FAZENDO MEME. \n\nO tema do momento \u00e9: GAMBIARRA\n\n-bota\nhttps:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\u00a0https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1156558352954142720\u00a0\u2026","timestamp":1564617672000,"timestamp_epochs":1564617672,"tweet_id":"1156716473961844736","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1156716473961844736","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mbWRkjyRA6\">pic.twitter.com\/mbWRkjyRA6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3192,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":900,"text":"pic.twitter.com\/mbWRkjyRA6","timestamp":1564614730000,"timestamp_epochs":1564614730,"tweet_id":"1156704133287751687","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1156704133287751687","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pro meu padrasto (pai que a vida me deu) esse ano eu vou dar de dia dos pais o prazer de n\u00e3o se preocupar com o meu aluguel e nem em ser fiador pro apartamento que eu vou me mudar, pq no QuintoAndar a gente nem precisa de fiador pra alugar, olha que coisa boa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/diadospais?src=hash\"><s>#<\/s><b>diadospais<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":910,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Pro meu padrasto (pai que a vida me deu) esse ano eu vou dar de dia dos pais o prazer de n\u00e3o se preocupar com o meu aluguel e nem em ser fiador pro apartamento que eu vou me mudar, pq no QuintoAndar a gente nem precisa de fiador pra alugar, olha que coisa boa #diadospais","timestamp":1564602748000,"timestamp_epochs":1564602748,"tweet_id":"1156653876881317888","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1156653876881317888","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fala galera, conta aqui pra mim qual foi o presente mais diferent\u00e3o que vcs deram pros seus pais no dia dos pais?\no brasileiro tem uma criatividade imensa pra isso kjkkkk <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/indicaa%C3%AD?src=hash\"><s>#<\/s><b>indicaa\u00ed<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":855,"replies":142,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"fala galera, conta aqui pra mim qual foi o presente mais diferent\u00e3o que vcs deram pros seus pais no dia dos pais?\no brasileiro tem uma criatividade imensa pra isso kjkkkk #indicaa\u00ed #ad","timestamp":1564600130000,"timestamp_epochs":1564600130,"tweet_id":"1156642895048450048","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1156642895048450048","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quanto mais enrolada for a desculpa, mais ela parece mentira. vc tem q pensar em algo simples, tipo: \u201cn\u00e3o posso ir hoje pq meu peixe t\u00e1 com gripe\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":961,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":220,"text":"quanto mais enrolada for a desculpa, mais ela parece mentira. vc tem q pensar em algo simples, tipo: \u201cn\u00e3o posso ir hoje pq meu peixe t\u00e1 com gripe\u201d","timestamp":1564597237000,"timestamp_epochs":1564597237,"tweet_id":"1156630760771788802","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1156630760771788802","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imagens que d\u00e3o fome <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FomeDeMc?src=hash\"><s>#<\/s><b>FomeDeMc<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tan8G8XnXa\">pic.twitter.com\/Tan8G8XnXa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1831,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":262,"text":"Imagens que d\u00e3o fome #FomeDeMc #adpic.twitter.com\/Tan8G8XnXa","timestamp":1564527003000,"timestamp_epochs":1564527003,"tweet_id":"1156336181308743685","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1156336181308743685","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aquele mini ataque card\u00edaco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/do5n8R9YLI\">pic.twitter.com\/do5n8R9YLI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1083,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":260,"text":"aquele mini ataque card\u00edacopic.twitter.com\/do5n8R9YLI","timestamp":1564521945000,"timestamp_epochs":1564521945,"tweet_id":"1156314966468845569","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1156314966468845569","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Bruno Gagliasso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Familia feliz. Bless chegou em casa! <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3ff.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83c\udf3b\" aria-label=\"Emoji: Girassol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f33b.png\" title=\"Girassol\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pop867GSOV\">pic.twitter.com\/pop867GSOV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":244116,"replies":3742,"retweet_id":"1156265851911319553","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":34154,"text":"Familia feliz. Bless chegou em casa! pic.twitter.com\/pop867GSOV","timestamp":1564508826000,"timestamp_epochs":1564508826,"tweet_id":"1156259940677365760","tweet_url":"\/brunogagliasso\/status\/1156259940677365760","user_id":"41036546","username":"brunogagliasso"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e3o bom quando as coisas come\u00e7am a dar certo<\/p>","is_retweet":0,"likes":484,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":125,"text":"t\u00e3o bom quando as coisas come\u00e7am a dar certo","timestamp":1564498726000,"timestamp_epochs":1564498726,"tweet_id":"1156217577267486721","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1156217577267486721","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">qnd eu era crian\u00e7a eu chamava de ioi\u00f4 e teve uma vez que fui na vendinha comprar e pedi um \u201cioi\u00f4\u201d... voltei pra casa com o brinquedo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mteusandrade_\/status\/1155663408420786177\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dgaZitfSqX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mteusandrade_\/status\/1155663408420786177\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mteusandrade_\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1155663408420786177<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1201,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"qnd eu era crian\u00e7a eu chamava de ioi\u00f4 e teve uma vez que fui na vendinha comprar e pedi um \u201cioi\u00f4\u201d... voltei pra casa com o brinquedohttps:\/\/twitter.com\/mteusandrade_\/status\/1155663408420786177\u00a0\u2026","timestamp":1564494906000,"timestamp_epochs":1564494906,"tweet_id":"1156201556578095109","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1156201556578095109","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"luquinhas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lwRKG1zgDu\">pic.twitter.com\/lwRKG1zgDu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6137,"replies":115,"retweet_id":"1156059236373291008","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":2447,"text":"pic.twitter.com\/lwRKG1zgDu","timestamp":1564434951000,"timestamp_epochs":1564434951,"tweet_id":"1155950084619530244","tweet_url":"\/legendaryl0ver\/status\/1155950084619530244","user_id":"1676252700","username":"legendaryl0ver"},{"fullname":"lucas \u2693\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amigo parab\u00e9ns pelo publi hoje mais cedo fui digitalmente influenciado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UYYJk9suXY\">pic.twitter.com\/UYYJk9suXY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":94,"replies":3,"retweet_id":"1155998823124066304","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":2,"text":"amigo parab\u00e9ns pelo publi hoje mais cedo fui digitalmente influenciadopic.twitter.com\/UYYJk9suXY","timestamp":1564443065000,"timestamp_epochs":1564443065,"tweet_id":"1155984116107448320","tweet_url":"\/luquinha\/status\/1155984116107448320","user_id":"106957547","username":"luquinha"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed vc vai no mc com aquela fome imensa, pede um combo com lanche e batata.\nvcs comem primeiro o lanche ou a batata? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FomeDeMc?src=hash\"><s>#<\/s><b>FomeDeMc<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qW5GhlPbSS\">pic.twitter.com\/qW5GhlPbSS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":539,"replies":122,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"a\u00ed vc vai no mc com aquela fome imensa, pede um combo com lanche e batata.\nvcs comem primeiro o lanche ou a batata? #FomeDeMc #adpic.twitter.com\/qW5GhlPbSS","timestamp":1564437894000,"timestamp_epochs":1564437894,"tweet_id":"1155962428351344651","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1155962428351344651","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu acordo pensando em comida\neu como pensando em comida\neu durmo pensando em comida\neu penso em comida pensando em comida<\/p>","is_retweet":0,"likes":516,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":178,"text":"eu acordo pensando em comida\neu como pensando em comida\neu durmo pensando em comida\neu penso em comida pensando em comida","timestamp":1564432290000,"timestamp_epochs":1564432290,"tweet_id":"1155938923194929154","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1155938923194929154","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem uns momentos da nossa vida que merecem replay<\/p>","is_retweet":0,"likes":598,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":292,"text":"tem uns momentos da nossa vida que merecem replay","timestamp":1564419054000,"timestamp_epochs":1564419054,"tweet_id":"1155883408784023553","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1155883408784023553","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">hahahahahahajajjaja eu to gritando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lawboy_stanford\/status\/1155611538591498241\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ImB95Sxown\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lawboy_stanford\/status\/1155611538591498241\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lawboy_stanfor<\/span><span class=\"invisible\">d\/status\/1155611538591498241<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":381,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"hahahahahahajajjaja eu to gritandohttps:\/\/twitter.com\/lawboy_stanford\/status\/1155611538591498241\u00a0\u2026","timestamp":1564354389000,"timestamp_epochs":1564354389,"tweet_id":"1155612182123601922","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1155612182123601922","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to \nde \nboa\nolhando pro teto\ndo \nnada\nbate uma fome\ncome\u00e7o a pensar em comida \num combo big mac, batata e bebida m\u00e9dia hmmmmmm <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FomeDeMc?src=hash\"><s>#<\/s><b>FomeDeMc<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1378,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":181,"text":"to \nde \nboa\nolhando pro teto\ndo \nnada\nbate uma fome\ncome\u00e7o a pensar em comida \num combo big mac, batata e bebida m\u00e9dia hmmmmmm #FomeDeMc #ad","timestamp":1564348471000,"timestamp_epochs":1564348471,"tweet_id":"1155587360815538177","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1155587360815538177","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chama a policiaaaaaaaaa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"237872146\" dir=\"ltr\" href=\"\/lacerda\"><s>@<\/s><b>lacerda<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"432983617\" dir=\"ltr\" href=\"\/luscas\"><s>@<\/s><b>luscas<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144974967\" dir=\"ltr\" href=\"\/cleytu\"><s>@<\/s><b>cleytu<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1044005559580729344\" dir=\"ltr\" href=\"\/vittorrbarros\"><s>@<\/s><b>vittorrbarros<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"150811563\" dir=\"ltr\" href=\"\/mathdauniversal\"><s>@<\/s><b>mathdauniversal<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y8jZLQkzUF\">pic.twitter.com\/Y8jZLQkzUF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1332,"replies":26,"retweet_id":"1155571770952421377","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":33,"text":"chama a policiaaaaaaaaa @lacerda @luscas @cleytu @vittorrbarros @mathdauniversalpic.twitter.com\/Y8jZLQkzUF","timestamp":1564344496000,"timestamp_epochs":1564344496,"tweet_id":"1155570688557821955","tweet_url":"\/babi\/status\/1155570688557821955","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">865% exaustah<\/p>","is_retweet":0,"likes":472,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":261,"text":"865% exaustah","timestamp":1564268660000,"timestamp_epochs":1564268660,"tweet_id":"1155252608908562433","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1155252608908562433","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"FINALISTA DA LIBERTADORES","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Meu squad hahah\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144974967\" dir=\"ltr\" href=\"\/cleytu\"><s>@<\/s><b>cleytu<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54745785\" dir=\"ltr\" href=\"\/rodpocket\"><s>@<\/s><b>rodpocket<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"432983617\" dir=\"ltr\" href=\"\/luscas\"><s>@<\/s><b>luscas<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/gamexp2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>gamexp2019<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8iOtHNMDLd\">pic.twitter.com\/8iOtHNMDLd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":160,"replies":3,"retweet_id":"1155199847680630785","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":6,"text":"Meu squad hahah\n@cleytu @rodpocket @luscas #gamexp2019pic.twitter.com\/8iOtHNMDLd","timestamp":1564256016000,"timestamp_epochs":1564256016,"tweet_id":"1155199578653843456","tweet_url":"\/LetticiaCR_\/status\/1155199578653843456","user_id":"393678308","username":"LetticiaCR_"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s5iOVYq9A6\">pic.twitter.com\/s5iOVYq9A6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":392,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":106,"text":"#memeariapic.twitter.com\/s5iOVYq9A6","timestamp":1564254348000,"timestamp_epochs":1564254348,"tweet_id":"1155192583372640257","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1155192583372640257","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sei nem o que dizer, s\u00f3 sentir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"n\u00e3o sei nem o que dizer, s\u00f3 sentir #memearia","timestamp":1564254221000,"timestamp_epochs":1564254221,"tweet_id":"1155192050524065792","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1155192050524065792","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">beyonce sabe como eu me sinto <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Welllchris\/status\/1155191193472557056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/69aUSU1FZi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Welllchris\/status\/1155191193472557056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Welllchris\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1155191193472557056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"beyonce sabe como eu me sinto #memeariahttps:\/\/twitter.com\/Welllchris\/status\/1155191193472557056\u00a0\u2026","timestamp":1564254168000,"timestamp_epochs":1564254168,"tweet_id":"1155191825759723520","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1155191825759723520","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu sabendo que fiquei em \u00faltimo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/natanaelrodrigs\/status\/1155190151162880000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4G4y7DG4r7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/natanaelrodrigs\/status\/1155190151162880000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/natanaelrodrig<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1155190151162880000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":158,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu sabendo que fiquei em \u00faltimo #memeariahttps:\/\/twitter.com\/natanaelrodrigs\/status\/1155190151162880000\u00a0\u2026","timestamp":1564253957000,"timestamp_epochs":1564253957,"tweet_id":"1155190942166650881","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1155190942166650881","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00faltimo lugar n\u00e3o sei nem o que dizer ao sentir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>memearia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cleytumemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>cleytumemearia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oTrBByrsTE\">pic.twitter.com\/oTrBByrsTE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00faltimo lugar n\u00e3o sei nem o que dizer ao sentir #memearia #cleytumemeariapic.twitter.com\/oTrBByrsTE","timestamp":1564253899000,"timestamp_epochs":1564253899,"tweet_id":"1155190697454112768","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1155190697454112768","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"barbie kill","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amigah vc vai conseguir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CleytuMemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>CleytuMemearia<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"1155188798076215297","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":1,"text":"amigah vc vai conseguir #CleytuMemearia","timestamp":1564253439000,"timestamp_epochs":1564253439,"tweet_id":"1155188770498588673","tweet_url":"\/jeantissociall_\/status\/1155188770498588673","user_id":"1037808379706716160","username":"jeantissociall_"},{"fullname":"Guaran\u00e1 Antarctica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>Memearia<\/b><\/a> est\u00e1 bombando e voc\u00eas ainda n\u00e3o escolheram o memestre? \u00d3 o vacilo. Escolha entre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LuscasMemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>LuscasMemearia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CleytuMemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>CleytuMemearia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BabiMemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>BabiMemearia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RodMemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>RodMemearia<\/b><\/a> e depois \u00e9 s\u00f3 ganhar dinheiro com meme aqui -&gt; (link: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dq7zDIyLdv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">guaranaantarctica.com.br\/memearia<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/guaranaantarctica.com.br\/memearia\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/li4wCudNLn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/guaranaantarctica.com.br\/memearia\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">guaranaantarctica.com.br\/memearia<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xdiv8FTgCv\">pic.twitter.com\/Xdiv8FTgCv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"1155188570086420481","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":2,"text":"A #Memearia est\u00e1 bombando e voc\u00eas ainda n\u00e3o escolheram o memestre? \u00d3 o vacilo. Escolha entre #LuscasMemearia #CleytuMemearia #BabiMemearia #RodMemearia e depois \u00e9 s\u00f3 ganhar dinheiro com meme aqui -> (link: https:\/\/www.guaranaantarctica.com.br\/memearia\u00a0) http:\/\/guaranaantarctica.com.br\/memearia\u00a0pic.twitter.com\/Xdiv8FTgCv","timestamp":1564252861000,"timestamp_epochs":1564252861,"tweet_id":"1155186346262257665","tweet_url":"\/guarana\/status\/1155186346262257665","user_id":"118724265","username":"guarana"},{"fullname":"diogo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">For\u00e7as gayrreira! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CleytuMemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>CleytuMemearia<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1155188549479739392","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":1,"text":"For\u00e7as gayrreira! #CleytuMemearia","timestamp":1564252959000,"timestamp_epochs":1564252959,"tweet_id":"1155186754426740738","tweet_url":"\/diogocbatis\/status\/1155186754426740738","user_id":"196813746","username":"diogocbatis"},{"fullname":"felipe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CleytuMemearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>CleytuMemearia<\/b><\/a> pronto amiga vai q eh sua<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"1155188489060831233","retweeter_userid":"144974967","retweeter_username":"cleytu","retweets":1,"text":"#CleytuMemearia pronto amiga vai q eh sua","timestamp":1564253251000,"timestamp_epochs":1564253251,"tweet_id":"1155187981881434113","tweet_url":"\/felipezando\/status\/1155187981881434113","user_id":"364513456","username":"felipezando"}]