[{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu filho brincando com os dubladores originais do Toy Story \u00e9 o v\u00eddeo mais fofo que vc ver\u00e1 hoje (eu tb virei crian\u00e7a)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QXBaexT9rg\">pic.twitter.com\/QXBaexT9rg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":183179,"replies":1627,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44122,"text":"Meu filho brincando com os dubladores originais do Toy Story \u00e9 o v\u00eddeo mais fofo que vc ver\u00e1 hoje (eu tb virei crian\u00e7a)pic.twitter.com\/QXBaexT9rg","timestamp":1560520357000,"timestamp_epochs":1560520357,"tweet_id":"1139531087967920128","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1139531087967920128","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Digam aqui quanto vai ser Gr\u00eamio x Flamengo<\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":46,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Digam aqui quanto vai ser Gr\u00eamio x Flamengo","timestamp":1574016318000,"timestamp_epochs":1574016318,"tweet_id":"1196137250544852992","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1196137250544852992","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu estou no melhor grupo de whatsapp do Brasil e eu posso provar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N5lCp743JO\">pic.twitter.com\/N5lCp743JO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1710,"replies":65,"retweet_id":"1196137026569080833","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":141,"text":"Eu estou no melhor grupo de whatsapp do Brasil e eu posso provarpic.twitter.com\/N5lCp743JO","timestamp":1573951998000,"timestamp_epochs":1573951998,"tweet_id":"1195867472957706240","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1195867472957706240","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Davi j\u00e1 est\u00e1 aprendendo a arte dos trocadilhos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1oVlCJkbyc\">pic.twitter.com\/1oVlCJkbyc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":329,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Davi j\u00e1 est\u00e1 aprendendo a arte dos trocadilhospic.twitter.com\/1oVlCJkbyc","timestamp":1574006378000,"timestamp_epochs":1574006378,"tweet_id":"1196095558689181697","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1196095558689181697","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa noite rs<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Boa noite rs","timestamp":1573962271000,"timestamp_epochs":1573962271,"tweet_id":"1195910559566307328","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1195910559566307328","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais de uma pessoa disse isso\nPqp t\u00f4 flertando todo mundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais de uma pessoa disse isso\nPqp t\u00f4 flertando todo mundo","timestamp":1573962139000,"timestamp_epochs":1573962139,"tweet_id":"1195910007931523072","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1195910007931523072","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ih ent\u00e3o tenho que pedir desculpas pra uma galera<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/macacoalagoano\/status\/1195909370787307520\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dkmnu2kals\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/macacoalagoano\/status\/1195909370787307520\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/macacoalagoano<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1195909370787307520<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":189,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Ih ent\u00e3o tenho que pedir desculpas pra uma galerahttps:\/\/twitter.com\/macacoalagoano\/status\/1195909370787307520\u00a0\u2026","timestamp":1573962012000,"timestamp_epochs":1573962012,"tweet_id":"1195909474747404290","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1195909474747404290","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que bom\nAgora t\u00e1 todo mundo rindo do meu tweet<\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que bom\nAgora t\u00e1 todo mundo rindo do meu tweet","timestamp":1573961915000,"timestamp_epochs":1573961915,"tweet_id":"1195909069699272704","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1195909069699272704","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual a forma correta de rir?<\/p>","is_retweet":0,"likes":176,"replies":173,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Qual a forma correta de rir?","timestamp":1573961850000,"timestamp_epochs":1573961850,"tweet_id":"1195908794091495424","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1195908794091495424","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo farofa\nQualquer farofa\n\nFarofa de ovo\nFarofa de bacon\nFarofa de lingui\u00e7a\nFarofa de banana\nFarofa pronta\nFarofa de farofa pronta\n\nQualquer farofa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1136,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":195,"text":"Eu amo farofa\nQualquer farofa\n\nFarofa de ovo\nFarofa de bacon\nFarofa de lingui\u00e7a\nFarofa de banana\nFarofa pronta\nFarofa de farofa pronta\n\nQualquer farofa","timestamp":1573959878000,"timestamp_epochs":1573959878,"tweet_id":"1195900524446572544","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1195900524446572544","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu sonho \u00e9 ir nos Estados Unidos e encontrar um americano procurando por um livro e eu conseguir encontr\u00e1-lo em cima de uma mesa, pra eu finalmente poder usar a frase \"the book is on the table\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":524,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"Meu sonho \u00e9 ir nos Estados Unidos e encontrar um americano procurando por um livro e eu conseguir encontr\u00e1-lo em cima de uma mesa, pra eu finalmente poder usar a frase \"the book is on the table\"","timestamp":1573959672000,"timestamp_epochs":1573959672,"tweet_id":"1195899660939997184","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1195899660939997184","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Br\u00edgido","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23535767\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcoscastro\"><s>@<\/s><b>marcoscastro<\/b><\/a>  se puder ajudar, meu irm\u00e3o t\u00e1 preso no aeroporto de Lima, precisa de algu\u00e9m pra levar o documento dele. Se puder dar RT<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brigidogabriel\/status\/1195879046116249600?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BkLHxnawF6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brigidogabriel\/status\/1195879046116249600?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brigidogabriel<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1195879046116249600?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1195884771613782016","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":6,"text":"@marcoscastro  se puder ajudar, meu irm\u00e3o t\u00e1 preso no aeroporto de Lima, precisa de algu\u00e9m pra levar o documento dele. Se puder dar RThttps:\/\/twitter.com\/brigidogabriel\/status\/1195879046116249600?s=19\u00a0\u2026","timestamp":1573955815000,"timestamp_epochs":1573955815,"tweet_id":"1195883485082337280","tweet_url":"\/brigidogabriel\/status\/1195883485082337280","user_id":"188958414","username":"brigidogabriel"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu estou no melhor grupo de whatsapp do Brasil e eu posso provar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N5lCp743JO\">pic.twitter.com\/N5lCp743JO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1710,"replies":65,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":141,"text":"Eu estou no melhor grupo de whatsapp do Brasil e eu posso provarpic.twitter.com\/N5lCp743JO","timestamp":1573951998000,"timestamp_epochs":1573951998,"tweet_id":"1195867472957706240","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1195867472957706240","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atualizando: o Flamengo agora precisa fazer 5 gols em 5 jogos, ou seja, 1 gol por jogo.\n\nS\u00f3 um desastre tira esse recorde das m\u00e3os do Flamengo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Atualizando: o Flamengo agora precisa fazer 5 gols em 5 jogos, ou seja, 1 gol por jogo.\n\nS\u00f3 um desastre tira esse recorde das m\u00e3os do Flamengo.","timestamp":1573932451000,"timestamp_epochs":1573932451,"tweet_id":"1195785485664342017","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1195785485664342017","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Dani Botan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nunca ri tanto em toda minha vida, s\u00e9rio!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s6BxHUnHoB\">pic.twitter.com\/s6BxHUnHoB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":87422,"replies":2200,"retweet_id":"1195747885775806464","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":29830,"text":"Eu nunca ri tanto em toda minha vida, s\u00e9rio!pic.twitter.com\/s6BxHUnHoB","timestamp":1573859884000,"timestamp_epochs":1573859884,"tweet_id":"1195481120290291713","tweet_url":"\/DaniBotan\/status\/1195481120290291713","user_id":"38686937","username":"DaniBotan"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Torcendo pra poder entrar c\u00e2mera no est\u00e1dio hahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joaocdb7\/status\/1195746559452995584\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/voVGIUGTIZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joaocdb7\/status\/1195746559452995584\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joaocdb7\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1195746559452995584<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Torcendo pra poder entrar c\u00e2mera no est\u00e1dio hahahahttps:\/\/twitter.com\/joaocdb7\/status\/1195746559452995584\u00a0\u2026","timestamp":1573923386000,"timestamp_epochs":1573923386,"tweet_id":"1195747468044095488","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1195747468044095488","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Maur\u00edcio Meirelles","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aeeeee! A Netflix me chamou pra fazer o proximo especial mundial e vou gravar no pr\u00f3ximo feriado (quarta-feira). S\u00e3o 2 sess\u00f5es!!!!\nBoraaaaa! Preciso colocar gente nesta porra.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uRk80vi0QF\">pic.twitter.com\/uRk80vi0QF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":384,"replies":74,"retweet_id":"1195746299532005381","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":12,"text":"Aeeeee! A Netflix me chamou pra fazer o proximo especial mundial e vou gravar no pr\u00f3ximo feriado (quarta-feira). S\u00e3o 2 sess\u00f5es!!!!\nBoraaaaa! Preciso colocar gente nesta porra.pic.twitter.com\/uRk80vi0QF","timestamp":1573916938000,"timestamp_epochs":1573916938,"tweet_id":"1195720419396980736","tweet_url":"\/MauMeirelles\/status\/1195720419396980736","user_id":"19608629","username":"MauMeirelles"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Consegui um voo pra final da Libertadores\n\nESTAREI EM LIMA NO PR\u00d3XIMO S\u00c1BADO\n\nAI MEU CORA\u00c7\u00c3O<\/p>","is_retweet":0,"likes":352,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Consegui um voo pra final da Libertadores\n\nESTAREI EM LIMA NO PR\u00d3XIMO S\u00c1BADO\n\nAI MEU CORA\u00c7\u00c3O","timestamp":1573922989000,"timestamp_epochs":1573922989,"tweet_id":"1195745799344443393","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1195745799344443393","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 incr\u00edvel\nN\u00e3o \u00e9 capitalismo, \u00e9 escambo hahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/EKrominski\/status\/1195667114813734912\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XGUPnbQCI4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/EKrominski\/status\/1195667114813734912\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/EKrominski\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1195667114813734912<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":371,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"Isso \u00e9 incr\u00edvel\nN\u00e3o \u00e9 capitalismo, \u00e9 escambo hahahahttps:\/\/twitter.com\/EKrominski\/status\/1195667114813734912\u00a0\u2026","timestamp":1573917693000,"timestamp_epochs":1573917693,"tweet_id":"1195723587233239040","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1195723587233239040","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Objetos Reais como Itens de JRPG","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/msV6z6axNY\">pic.twitter.com\/msV6z6axNY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30113,"replies":271,"retweet_id":"1195698880219885568","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":7708,"text":"pic.twitter.com\/msV6z6axNY","timestamp":1573833947000,"timestamp_epochs":1573833947,"tweet_id":"1195372332526776322","tweet_url":"\/objetosjrpg\/status\/1195372332526776322","user_id":"1194665930070118400","username":"objetosjrpg"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gravamos um total de 10 epis\u00f3dios do UTC nessa semana em S\u00e3o Paulo\n\nMuito obrigado ao elenco e a todos os convidados que passaram por l\u00e1. Sinto que vir\u00e3o muitos v\u00eddeos legais por a\u00ed <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":291,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Gravamos um total de 10 epis\u00f3dios do UTC nessa semana em S\u00e3o Paulo\n\nMuito obrigado ao elenco e a todos os convidados que passaram por l\u00e1. Sinto que vir\u00e3o muitos v\u00eddeos legais por a\u00ed ","timestamp":1573885506000,"timestamp_epochs":1573885506,"tweet_id":"1195588587271659521","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1195588587271659521","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Dudu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vim gravar o UTC com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23535767\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcoscastro\"><s>@<\/s><b>marcoscastro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57567614\" dir=\"ltr\" href=\"\/zelune\"><s>@<\/s><b>zelune<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80890618\" dir=\"ltr\" href=\"\/oedgama\"><s>@<\/s><b>oedgama<\/b><\/a> e grande elenco do cinema nacional \nEm breve sai no Canal Brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HlFrV608ng\">pic.twitter.com\/HlFrV608ng<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":61,"replies":2,"retweet_id":"1195464242801065985","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":2,"text":"Vim gravar o UTC com @marcoscastro @zelune @oedgama e grande elenco do cinema nacional \nEm breve sai no Canal Brasilpic.twitter.com\/HlFrV608ng","timestamp":1573853085000,"timestamp_epochs":1573853085,"tweet_id":"1195452603892666370","tweet_url":"\/Dudu\/status\/1195452603892666370","user_id":"116247695","username":"Dudu"},{"fullname":"Jurandir e Robson da Lolja","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O\n\nS\u00d3 HOJE\n\nO CUPOM: EUSOUESPECIAL\n\nda o mesmo desconto que vamos ter na black friday!!!\n\nquem quiser se antecipar essa \u00e9 a hora!!!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Lolja.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FSEq6lFmH7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Lolja.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Lolja.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":106,"replies":5,"retweet_id":"1195355669739823105","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":89,"text":"ATEN\u00c7\u00c3O\n\nS\u00d3 HOJE\n\nO CUPOM: EUSOUESPECIAL\n\nda o mesmo desconto que vamos ter na black friday!!!\n\nquem quiser se antecipar essa \u00e9 a hora!!!\n\nhttp:\/\/Lolja.com.br\u00a0","timestamp":1573829920000,"timestamp_epochs":1573829920,"tweet_id":"1195355441947131906","tweet_url":"\/uselolja\/status\/1195355441947131906","user_id":"1430887544","username":"uselolja"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/>O JOGO <img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":506,"replies":92,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":130,"text":"\n\n\n\n\nO JOGO \n\n\n","timestamp":1573800427000,"timestamp_epochs":1573800427,"tweet_id":"1195231738634604545","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1195231738634604545","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o\nJacquin sei de fazer trocadilho com o nome dele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/EsterOliveiraBR\/status\/1195161478728441856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oGUZxnJsOt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/EsterOliveiraBR\/status\/1195161478728441856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/EsterOliveiraB<\/span><span class=\"invisible\">R\/status\/1195161478728441856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":497,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"N\u00e3o\nJacquin sei de fazer trocadilho com o nome delehttps:\/\/twitter.com\/EsterOliveiraBR\/status\/1195161478728441856\u00a0\u2026","timestamp":1573786693000,"timestamp_epochs":1573786693,"tweet_id":"1195174134990483456","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1195174134990483456","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Talvez ele tenha me humilhado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wjk5nkt8SD\">pic.twitter.com\/Wjk5nkt8SD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2417,"replies":54,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":89,"text":"Talvez ele tenha me humilhadopic.twitter.com\/Wjk5nkt8SD","timestamp":1573781522000,"timestamp_epochs":1573781522,"tweet_id":"1195152444910645248","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1195152444910645248","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece que teve UTC com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"402750356\" dir=\"ltr\" href=\"\/erickjacquin\"><s>@<\/s><b>erickjacquin<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xkuvYKASz6\">pic.twitter.com\/xkuvYKASz6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2031,"replies":63,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":125,"text":"Parece que teve UTC com o @erickjacquinpic.twitter.com\/xkuvYKASz6","timestamp":1573771759000,"timestamp_epochs":1573771759,"tweet_id":"1195111496835051526","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1195111496835051526","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Flamengo tem 40 gols a mais que o 5\u00ba colocado, o S\u00e3o Paulo\n\nQUARENTA GOLS<\/p>","is_retweet":0,"likes":353,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"O Flamengo tem 40 gols a mais que o 5\u00ba colocado, o S\u00e3o Paulo\n\nQUARENTA GOLS","timestamp":1573701365000,"timestamp_epochs":1573701365,"tweet_id":"1194816241883582471","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1194816241883582471","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha primeira foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U1dQUmqGrJ\">pic.twitter.com\/U1dQUmqGrJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":220,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Minha primeira fotopic.twitter.com\/U1dQUmqGrJ","timestamp":1573700917000,"timestamp_epochs":1573700917,"tweet_id":"1194814363120685058","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1194814363120685058","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o vi o jogo. O Flamengo jogou mal e fez 4 gols no Vasco, foi isso?<\/p>","is_retweet":0,"likes":391,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"N\u00e3o vi o jogo. O Flamengo jogou mal e fez 4 gols no Vasco, foi isso?","timestamp":1573699881000,"timestamp_epochs":1573699881,"tweet_id":"1194810019285536768","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1194810019285536768","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa, n\u00e9 hehehe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_Nana7ko\/status\/1194713102916505600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cEzSAFNXoQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_Nana7ko\/status\/1194713102916505600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_Nana7ko\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1194713102916505600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa, n\u00e9 hehehehttps:\/\/twitter.com\/_Nana7ko\/status\/1194713102916505600\u00a0\u2026","timestamp":1573677662000,"timestamp_epochs":1573677662,"tweet_id":"1194716826128789505","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1194716826128789505","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente\n\nEU CONSEGUI INGRESSO PRA FINAL DA LIBERTADORES\n\nNem acredito <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/>\n\nO problema agora \u00e9 voo hauahuahaua pq eu s\u00f3 posso ir dia 22 de noite\n\nT\u00d4 DESESPERADO<\/p>","is_retweet":0,"likes":342,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Gente\n\nEU CONSEGUI INGRESSO PRA FINAL DA LIBERTADORES\n\nNem acredito \n\nO problema agora \u00e9 voo hauahuahaua pq eu s\u00f3 posso ir dia 22 de noite\n\nT\u00d4 DESESPERADO","timestamp":1573676993000,"timestamp_epochs":1573676993,"tweet_id":"1194714018243588098","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1194714018243588098","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Lembrando que NENHUM jogo no mundo faz isso\n\nBrasil porraaaaaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1194645619962470401\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tiypeHpUgW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1194645619962470401\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alendadoheroi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1194645619962470401<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":369,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"Lembrando que NENHUM jogo no mundo faz isso\n\nBrasil porraaaaaaaahttps:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1194645619962470401\u00a0\u2026","timestamp":1573676655000,"timestamp_epochs":1573676655,"tweet_id":"1194712602183647233","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1194712602183647233","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que horas ser\u00e1 a final no hor\u00e1rio de Lima, pessoal? \n\nSei que posso usar o Google, mas confio em vcs<\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que horas ser\u00e1 a final no hor\u00e1rio de Lima, pessoal? \n\nSei que posso usar o Google, mas confio em vcs","timestamp":1573657622000,"timestamp_epochs":1573657622,"tweet_id":"1194632772960186369","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1194632772960186369","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais f\u00e1cil achar gra\u00e7a numa piada minha do que achar voo pra final da Libertadores<\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Mais f\u00e1cil achar gra\u00e7a numa piada minha do que achar voo pra final da Libertadores","timestamp":1573656707000,"timestamp_epochs":1573656707,"tweet_id":"1194628932080766976","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1194628932080766976","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39252219\" dir=\"ltr\" href=\"\/ParamountBrasil\"><s>@<\/s><b>ParamountBrasil<\/b><\/a> olha a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@ParamountBrasil olha a\u00ed","timestamp":1573593518000,"timestamp_epochs":1573593518,"tweet_id":"1194363899891593222","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1194363899891593222","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje saiu o novo trailer do Sonic e isso me lembrou do dia que eu fiz um musical sobre ele <img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ht7uEGuwXU\">pic.twitter.com\/Ht7uEGuwXU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Hoje saiu o novo trailer do Sonic e isso me lembrou do dia que eu fiz um musical sobre ele pic.twitter.com\/Ht7uEGuwXU","timestamp":1573588911000,"timestamp_epochs":1573588911,"tweet_id":"1194344575525015553","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1194344575525015553","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu sou r\u00e1pido\nGosto de colinas verdejantes\nN\u00e3o gosto que transformem meus amigos em rob\u00f4s\nGosto de andar pelado de t\u00eanis vermelho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VicttorAllann\/status\/1194334542678626304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sZ9hRifd80\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VicttorAllann\/status\/1194334542678626304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VicttorAllann\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1194334542678626304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Eu sou r\u00e1pido\nGosto de colinas verdejantes\nN\u00e3o gosto que transformem meus amigos em rob\u00f4s\nGosto de andar pelado de t\u00eanis vermelhohttps:\/\/twitter.com\/VicttorAllann\/status\/1194334542678626304\u00a0\u2026","timestamp":1573586642000,"timestamp_epochs":1573586642,"tweet_id":"1194335059865681921","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1194335059865681921","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sempre foi meu sonho ser o Sonic\nEle combina perfeitamente comigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ParamountBrasil\/status\/1194325438539161602\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0OdXgWurkg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ParamountBrasil\/status\/1194325438539161602\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ParamountBrasi<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1194325438539161602<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Sempre foi meu sonho ser o Sonic\nEle combina perfeitamente comigohttps:\/\/twitter.com\/ParamountBrasil\/status\/1194325438539161602\u00a0\u2026","timestamp":1573586421000,"timestamp_epochs":1573586421,"tweet_id":"1194334131926245377","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1194334131926245377","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU ENTREI 8 SEGUNDOS DEPOIS<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EU ENTREI 8 SEGUNDOS DEPOIS","timestamp":1573585355000,"timestamp_epochs":1573585355,"tweet_id":"1194329659468476416","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1194329659468476416","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o t\u00f4 conseguindo ingresso pra final e s\u00f3 passou um minuto da minha categoria  :(((((((<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KuYeeNSFvu\">pic.twitter.com\/KuYeeNSFvu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o t\u00f4 conseguindo ingresso pra final e s\u00f3 passou um minuto da minha categoria  :(((((((pic.twitter.com\/KuYeeNSFvu","timestamp":1573585297000,"timestamp_epochs":1573585297,"tweet_id":"1194329418589560832","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1194329418589560832","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">QUEM DERA MEU AMIGO\nQUEM DERA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/augusto_cezar23\/status\/1194313059336101890\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ID0aOpMZvE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/augusto_cezar23\/status\/1194313059336101890\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/augusto_cezar2<\/span><span class=\"invisible\">3\/status\/1194313059336101890<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"QUEM DERA MEU AMIGO\nQUEM DERAhttps:\/\/twitter.com\/augusto_cezar23\/status\/1194313059336101890\u00a0\u2026","timestamp":1573583264000,"timestamp_epochs":1573583264,"tweet_id":"1194320890600800256","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1194320890600800256","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cansei de ser gato, agora sou o Sonic.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fdv4LM2Nt1\">pic.twitter.com\/fdv4LM2Nt1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":310,"replies":3,"retweet_id":"1194320731028541445","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":177,"text":"Cansei de ser gato, agora sou o Sonic.pic.twitter.com\/fdv4LM2Nt1","timestamp":1455736465000,"timestamp_epochs":1455736465,"tweet_id":"700035591866609664","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/700035591866609664","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o gostei da nova vers\u00e3o do Sonic\nTrago a minha sugest\u00e3o, ficou mais a minha cara<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7CFOwSx34r\">pic.twitter.com\/7CFOwSx34r<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":372,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"N\u00e3o gostei da nova vers\u00e3o do Sonic\nTrago a minha sugest\u00e3o, ficou mais a minha carapic.twitter.com\/7CFOwSx34r","timestamp":1573583214000,"timestamp_epochs":1573583214,"tweet_id":"1194320681896415232","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1194320681896415232","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu tive um sonho\n\nNesse sonho uma grande marca me dava um ingresso pra final da Libertadores\n\nE nesse sonho eu fazia um merchan incr\u00edvel dessa marca pq ela me deu um ingresso pra final da Libertadores\n\nO que significa esse sonho, algu\u00e9m pode interpretar?<\/p>","is_retweet":0,"likes":421,"replies":48,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Hoje eu tive um sonho\n\nNesse sonho uma grande marca me dava um ingresso pra final da Libertadores\n\nE nesse sonho eu fazia um merchan incr\u00edvel dessa marca pq ela me deu um ingresso pra final da Libertadores\n\nO que significa esse sonho, algu\u00e9m pode interpretar?","timestamp":1573579062000,"timestamp_epochs":1573579062,"tweet_id":"1194303265594368005","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1194303265594368005","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aceito sugest\u00f5es<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aceito sugest\u00f5es","timestamp":1573567215000,"timestamp_epochs":1573567215,"tweet_id":"1194253577230979072","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1194253577230979072","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Olha a\u00ed: tem m\u00fasica tema nova da Lenda do Her\u00f3i!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1193990174818091011\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k1xQ1tsz2W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1193990174818091011\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alendadoheroi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1193990174818091011<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Olha a\u00ed: tem m\u00fasica tema nova da Lenda do Her\u00f3i!https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1193990174818091011\u00a0\u2026","timestamp":1573504545000,"timestamp_epochs":1573504545,"tweet_id":"1193990719964434433","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1193990719964434433","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E se SANDY e J\u00daNIOR fizessem uma M\u00daSICA para o ENEM?\n\nGostou? Aprendeu alguma coisa? Divulga a\u00ed para quem vai fazer prova, de repente a gente consegue ajudar algu\u00e9m com essas m\u00fasicas!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KTLsrTL42U\">pic.twitter.com\/KTLsrTL42U<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1769,"replies":67,"retweet_id":"1193972769920294914","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":430,"text":"E se SANDY e J\u00daNIOR fizessem uma M\u00daSICA para o ENEM?\n\nGostou? Aprendeu alguma coisa? Divulga a\u00ed para quem vai fazer prova, de repente a gente consegue ajudar algu\u00e9m com essas m\u00fasicas!!!pic.twitter.com\/KTLsrTL42U","timestamp":1572281837000,"timestamp_epochs":1572281837,"tweet_id":"1188862311941005315","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188862311941005315","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Thread de tradu\u00e7\u00f5es de filme hahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oedgama\/status\/1193901402067746817\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KqqI2GccVZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oedgama\/status\/1193901402067746817\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oedgama\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1193901402067746817<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Thread de tradu\u00e7\u00f5es de filme hahahahttps:\/\/twitter.com\/oedgama\/status\/1193901402067746817\u00a0\u2026","timestamp":1573487405000,"timestamp_epochs":1573487405,"tweet_id":"1193918828520124416","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1193918828520124416","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vi uma camisa pra comprar pro meu filho de 4 anos. Achei uma com o desenho de um urso. Tava R$ 80.\n\n80 REAIS\n\nEu compro uma GG pela metade do pre\u00e7o\n\nE n\u00e3o \u00e9 o Ursinho Pooh que tem que pagar royalties pra Disney\n\u00c9 um urso QUALQUER, provavelmente desenhado pelo Luis Carlos Renner<\/p>","is_retweet":0,"likes":266,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Vi uma camisa pra comprar pro meu filho de 4 anos. Achei uma com o desenho de um urso. Tava R$ 80.\n\n80 REAIS\n\nEu compro uma GG pela metade do pre\u00e7o\n\nE n\u00e3o \u00e9 o Ursinho Pooh que tem que pagar royalties pra Disney\n\u00c9 um urso QUALQUER, provavelmente desenhado pelo Luis Carlos Renner","timestamp":1573485816000,"timestamp_epochs":1573485816,"tweet_id":"1193912165675212800","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1193912165675212800","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amo fazer m\u00fasicas por isso hahahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/shane_tormentta\/status\/1192955515824934913\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pa6p5IwD0h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/shane_tormentta\/status\/1192955515824934913\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/shane_tormentt<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1192955515824934913<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo fazer m\u00fasicas por isso hahahahahttps:\/\/twitter.com\/shane_tormentta\/status\/1192955515824934913\u00a0\u2026","timestamp":1573479720000,"timestamp_epochs":1573479720,"tweet_id":"1193886594354286597","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1193886594354286597","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha esse clickbait de raiz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EwYYIHSi9Q\">pic.twitter.com\/EwYYIHSi9Q<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1137,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":81,"text":"Olha esse clickbait de raizpic.twitter.com\/EwYYIHSi9Q","timestamp":1573476985000,"timestamp_epochs":1573476985,"tweet_id":"1193875124501524480","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1193875124501524480","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"\ud83d\udd25\ud83d\udcbe Cid Cidoso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tentei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NhwwD70ldU\">pic.twitter.com\/NhwwD70ldU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26355,"replies":469,"retweet_id":"1193866533119901696","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":2026,"text":"Tenteipic.twitter.com\/NhwwD70ldU","timestamp":1573442704000,"timestamp_epochs":1573442704,"tweet_id":"1193731339276734464","tweet_url":"\/naosalvo\/status\/1193731339276734464","user_id":"20166847","username":"naosalvo"},{"fullname":"Luciana D\u00b4Aulizio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00c1 CHEGANDO! Vou dividir o palco com essas minas, ent\u00e3o imagina a ansiedade <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> Bora l\u00e1 tomar uns bons drinks e rir com a gente? <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Cara com a l\u00edngua estendida e piscando o olho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61c.png\" title=\"Cara com a l\u00edngua estendida e piscando o olho\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolzoccoli\/status\/1193193100488904705\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sm952Cattk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolzoccoli\/status\/1193193100488904705\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolzoccoli\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1193193100488904705<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"1193866101551173633","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":4,"text":"T\u00c1 CHEGANDO! Vou dividir o palco com essas minas, ent\u00e3o imagina a ansiedade  Bora l\u00e1 tomar uns bons drinks e rir com a gente?  https:\/\/twitter.com\/carolzoccoli\/status\/1193193100488904705\u00a0\u2026","timestamp":1573440725000,"timestamp_epochs":1573440725,"tweet_id":"1193723039827054593","tweet_url":"\/lucianadaulizio\/status\/1193723039827054593","user_id":"53895399","username":"lucianadaulizio"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Flamengo j\u00e1 tem o maior saldo de gols da hist\u00f3ria dos pontos corridos com 20 times<\/p>","is_retweet":0,"likes":194,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"O Flamengo j\u00e1 tem o maior saldo de gols da hist\u00f3ria dos pontos corridos com 20 times","timestamp":1573439283000,"timestamp_epochs":1573439283,"tweet_id":"1193716989077925889","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1193716989077925889","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei o que me revolta mais: os racistas de merda ou o \u00e1rbitro conivente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leandrocabido\/status\/1193584953637965824\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zzsI19zmQf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leandrocabido\/status\/1193584953637965824\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leandrocabido\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1193584953637965824<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":469,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"N\u00e3o sei o que me revolta mais: os racistas de merda ou o \u00e1rbitro coniventehttps:\/\/twitter.com\/leandrocabido\/status\/1193584953637965824\u00a0\u2026","timestamp":1573414416000,"timestamp_epochs":1573414416,"tweet_id":"1193612691195277312","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1193612691195277312","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa foi a coisa mais engra\u00e7ada que eu vi hj hahahhahahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LQRfuE9Zwj\">pic.twitter.com\/LQRfuE9Zwj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1444,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":339,"text":"Essa foi a coisa mais engra\u00e7ada que eu vi hj hahahhahahahapic.twitter.com\/LQRfuE9Zwj","timestamp":1573411846000,"timestamp_epochs":1573411846,"tweet_id":"1193601912240844801","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1193601912240844801","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu me considero uma pessoa inteligente, mas toda a minha autoestima vai embora quando eu mordo a minha pr\u00f3pria bochecha enquanto t\u00f4 comendo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":831,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":83,"text":"Eu me considero uma pessoa inteligente, mas toda a minha autoestima vai embora quando eu mordo a minha pr\u00f3pria bochecha enquanto t\u00f4 comendo.","timestamp":1573407111000,"timestamp_epochs":1573407111,"tweet_id":"1193582051401830401","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1193582051401830401","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AVISO AOS INTERESSADOS\nT\u00f4 indo pra S\u00e3o Paulo e volto s\u00f3 s\u00e1bado que vem. Vou fazer show hoje no Teatro MorumbiShopping e tamb\u00e9m vou tentar gravar um monte de UTC com a galera de S\u00e3o Paulo ao longo da semana.<\/p>","is_retweet":0,"likes":180,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"AVISO AOS INTERESSADOS\nT\u00f4 indo pra S\u00e3o Paulo e volto s\u00f3 s\u00e1bado que vem. Vou fazer show hoje no Teatro MorumbiShopping e tamb\u00e9m vou tentar gravar um monte de UTC com a galera de S\u00e3o Paulo ao longo da semana.","timestamp":1573391779000,"timestamp_epochs":1573391779,"tweet_id":"1193517744555204610","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1193517744555204610","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Daniel Rosar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu deus esse cachorro \u00e9 a cara do J\u00f4 Soares.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NIumacnTZg\">pic.twitter.com\/NIumacnTZg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":664,"replies":16,"retweet_id":"1193508213855064068","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":82,"text":"Meu deus esse cachorro \u00e9 a cara do J\u00f4 Soares.pic.twitter.com\/NIumacnTZg","timestamp":1572815607000,"timestamp_epochs":1572815607,"tweet_id":"1191101103020105728","tweet_url":"\/odanielrosar\/status\/1191101103020105728","user_id":"547342107","username":"odanielrosar"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o d\u00e1 pra dormir se n\u00e3o for na posi\u00e7\u00e3o 3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TN2poBjoSh\">pic.twitter.com\/TN2poBjoSh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":551,"replies":86,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"N\u00e3o d\u00e1 pra dormir se n\u00e3o for na posi\u00e7\u00e3o 3pic.twitter.com\/TN2poBjoSh","timestamp":1573362603000,"timestamp_epochs":1573362603,"tweet_id":"1193395370669293568","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1193395370669293568","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nunca vou entender gente que n\u00e3o tem filho querendo dizer como eu devo ou n\u00e3o devo agir como pai.<\/p>","is_retweet":0,"likes":418,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Eu nunca vou entender gente que n\u00e3o tem filho querendo dizer como eu devo ou n\u00e3o devo agir como pai.","timestamp":1573332058000,"timestamp_epochs":1573332058,"tweet_id":"1193267257637560321","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1193267257637560321","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Acabei de perceber que o Rodinei tem mais gols que o Lula e o Bolsonaro pelo Flamengo\n\nPREFIRO RODINEI<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AugustoCB13\/status\/1193195702094061569\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/asEXHmukRE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AugustoCB13\/status\/1193195702094061569\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AugustoCB13\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193195702094061569<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Acabei de perceber que o Rodinei tem mais gols que o Lula e o Bolsonaro pelo Flamengo\n\nPREFIRO RODINEIhttps:\/\/twitter.com\/AugustoCB13\/status\/1193195702094061569\u00a0\u2026","timestamp":1573315041000,"timestamp_epochs":1573315041,"tweet_id":"1193195880347815936","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1193195880347815936","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O mais louco dessa conversa toda sobre discutir pol\u00edtica aqui \u00e9 que eu percebi que esse \u00e9 um outro ponto de discord\u00e2ncia diferente do espectro pol\u00edtico.\nVi que tem pessoas alinhadas comigo politicamente que discordaram dos meus tweets e pessoas com posi\u00e7\u00e3o oposta concordando.<\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"O mais louco dessa conversa toda sobre discutir pol\u00edtica aqui \u00e9 que eu percebi que esse \u00e9 um outro ponto de discord\u00e2ncia diferente do espectro pol\u00edtico.\nVi que tem pessoas alinhadas comigo politicamente que discordaram dos meus tweets e pessoas com posi\u00e7\u00e3o oposta concordando.","timestamp":1573314943000,"timestamp_epochs":1573314943,"tweet_id":"1193195472032272384","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1193195472032272384","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bom, eu discordo. Aqui tamb\u00e9m \u00e9 meu ambiente de trabalho. \u00c9 um dever do m\u00e9dico ent\u00e3o falar de pol\u00edtica com todos os seus pacientes? Acho que ele certamente perderia pacientes hehehe\n\nDe qualquer forma, respeito seu ponto de vista. Ele tem valor.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Mullerando\/status\/1193190730946232320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i0nEetIygl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Mullerando\/status\/1193190730946232320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Mullerando\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1193190730946232320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Bom, eu discordo. Aqui tamb\u00e9m \u00e9 meu ambiente de trabalho. \u00c9 um dever do m\u00e9dico ent\u00e3o falar de pol\u00edtica com todos os seus pacientes? Acho que ele certamente perderia pacientes hehehe\n\nDe qualquer forma, respeito seu ponto de vista. Ele tem valor.https:\/\/twitter.com\/Mullerando\/status\/1193190730946232320\u00a0\u2026","timestamp":1573314006000,"timestamp_epochs":1573314006,"tweet_id":"1193191539838730242","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1193191539838730242","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cada um sabe da sua pr\u00f3pria r\u00e9gua pra se manifestar. A minha r\u00e9gua \u00e9 quando eu acho que h\u00e1 um ataque \u00e0 liberdade, aos direitos mais b\u00e1sicos, \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do nosso planeta. Mas, mesmo nesse \u00faltimo, t\u00e3o dando um jeito de criar um campo minado em algo que deveria ser \u00f3bvio hehe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/duquesadopop\/status\/1193190239973580800\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6Y2nbo9YSj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/duquesadopop\/status\/1193190239973580800\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/duquesadopop\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1193190239973580800<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Cada um sabe da sua pr\u00f3pria r\u00e9gua pra se manifestar. A minha r\u00e9gua \u00e9 quando eu acho que h\u00e1 um ataque \u00e0 liberdade, aos direitos mais b\u00e1sicos, \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do nosso planeta. Mas, mesmo nesse \u00faltimo, t\u00e3o dando um jeito de criar um campo minado em algo que deveria ser \u00f3bvio hehehttps:\/\/twitter.com\/duquesadopop\/status\/1193190239973580800\u00a0\u2026","timestamp":1573313847000,"timestamp_epochs":1573313847,"tweet_id":"1193190875360305154","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1193190875360305154","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o creio que seja por a\u00ed, tamb\u00e9m. Como cidad\u00e3o todos temos que expor nossas opini\u00f5es, sendo entendidos ou n\u00e3o. Com ou sem doutorado, com ou sem dinheiro, todos temos direito ao mesmo voto. O que n\u00e3o pode faltar \u00e9 respeito \u00e0 posi\u00e7\u00e3o do outro. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bsagpi\/status\/1193189913656774656\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2HlgEg02S7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bsagpi\/status\/1193189913656774656\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bsagpi\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1193189913656774656<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"N\u00e3o creio que seja por a\u00ed, tamb\u00e9m. Como cidad\u00e3o todos temos que expor nossas opini\u00f5es, sendo entendidos ou n\u00e3o. Com ou sem doutorado, com ou sem dinheiro, todos temos direito ao mesmo voto. O que n\u00e3o pode faltar \u00e9 respeito \u00e0 posi\u00e7\u00e3o do outro. https:\/\/twitter.com\/bsagpi\/status\/1193189913656774656\u00a0\u2026","timestamp":1573313723000,"timestamp_epochs":1573313723,"tweet_id":"1193190355132461058","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1193190355132461058","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu debato, sim, na minha roda de amigos. \u00c9 meu papel como cidad\u00e3o, n\u00e3o como pessoa p\u00fablica. N\u00e3o sou obrigado a debater publicamente. N\u00e3o acho errado quem o faz., mas n\u00e3o acho correto ser diminu\u00eddo pela minha decis\u00e3o. Estou no meu direito.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lgjakubowicz\/status\/1193189559749816321\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cIyMLTSlA7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lgjakubowicz\/status\/1193189559749816321\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lgjakubowicz\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1193189559749816321<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":193,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Eu debato, sim, na minha roda de amigos. \u00c9 meu papel como cidad\u00e3o, n\u00e3o como pessoa p\u00fablica. N\u00e3o sou obrigado a debater publicamente. N\u00e3o acho errado quem o faz., mas n\u00e3o acho correto ser diminu\u00eddo pela minha decis\u00e3o. Estou no meu direito.https:\/\/twitter.com\/lgjakubowicz\/status\/1193189559749816321\u00a0\u2026","timestamp":1573313655000,"timestamp_epochs":1573313655,"tweet_id":"1193190067206008832","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1193190067206008832","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00e1 vendo? \u00c9 disso que eu t\u00f4 falando. Como que uma pessoa em um tweet quer definir quem eu sou?\n\nEsse radicalismo me consome brutalmente.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CaioGerbelli\/status\/1193189276382576643\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F3VzgKLzxW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CaioGerbelli\/status\/1193189276382576643\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CaioGerbelli\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1193189276382576643<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":768,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"T\u00e1 vendo? \u00c9 disso que eu t\u00f4 falando. Como que uma pessoa em um tweet quer definir quem eu sou?\n\nEsse radicalismo me consome brutalmente.https:\/\/twitter.com\/CaioGerbelli\/status\/1193189276382576643\u00a0\u2026","timestamp":1573313548000,"timestamp_epochs":1573313548,"tweet_id":"1193189618251948033","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1193189618251948033","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 por essas e outras que eu praticamente n\u00e3o falo sobre pol\u00edtica publicamente... \u00c9 um campo minado pra qualquer um dos lados! At\u00e9 se voc\u00ea ficar calado, voc\u00ea \u00e9 o isent\u00e3o. N\u00e3o sobra pra ningu\u00e9m. \nSempre v\u00e3o ser capazes de pegar uma fatia do seu discurso e demonizar. Sempre.<\/p>","is_retweet":0,"likes":790,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":72,"text":"\u00c9 por essas e outras que eu praticamente n\u00e3o falo sobre pol\u00edtica publicamente... \u00c9 um campo minado pra qualquer um dos lados! At\u00e9 se voc\u00ea ficar calado, voc\u00ea \u00e9 o isent\u00e3o. N\u00e3o sobra pra ningu\u00e9m. \nSempre v\u00e3o ser capazes de pegar uma fatia do seu discurso e demonizar. Sempre.","timestamp":1573313297000,"timestamp_epochs":1573313297,"tweet_id":"1193188566731497472","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1193188566731497472","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho muita pregui\u00e7a de fazer Stories. \u00c0s vezes s\u00f3 quero transmitir uma ideia, mas n\u00e3o quero mostrar onde eu t\u00f4. Prefiro ficar aqui no twitter. Mas parece que tem uma obrigatoriedade di\u00e1ria de estar l\u00e1, como se quem n\u00e3o estivesse l\u00e1 \"n\u00e3o existisse\".<\/p>","is_retweet":0,"likes":120,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Eu tenho muita pregui\u00e7a de fazer Stories. \u00c0s vezes s\u00f3 quero transmitir uma ideia, mas n\u00e3o quero mostrar onde eu t\u00f4. Prefiro ficar aqui no twitter. Mas parece que tem uma obrigatoriedade di\u00e1ria de estar l\u00e1, como se quem n\u00e3o estivesse l\u00e1 \"n\u00e3o existisse\".","timestamp":1573313061000,"timestamp_epochs":1573313061,"tweet_id":"1193187576175308801","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1193187576175308801","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Legal que cada lado interpreta da forma que quer hauhauahaua<\/p>","is_retweet":0,"likes":276,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Legal que cada lado interpreta da forma que quer hauhauahaua","timestamp":1573248706000,"timestamp_epochs":1573248706,"tweet_id":"1192917651913420802","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1192917651913420802","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 definitivamente uma sexta-feira 13<\/p>","is_retweet":0,"likes":946,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":163,"text":"Hoje \u00e9 definitivamente uma sexta-feira 13","timestamp":1573247869000,"timestamp_epochs":1573247869,"tweet_id":"1192914142014922752","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1192914142014922752","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Promo\u00e7\u00e3ozinha top pra vc que vai assistir meu show com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80890618\" dir=\"ltr\" href=\"\/oedgama\"><s>@<\/s><b>oedgama<\/b><\/a> em S\u00e3o Paulo NESSE DOMINGO\n\nColocando o c\u00f3digo HUMOR25, vc paga 25 reais no ingresso. \n\nFICA MAIS BARATO QUE A MEIA ENTRADA\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.livepass.com.br\/event\/3-festival-de-humor-um-palco-dois-trouxas\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eyJnONC5pT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.livepass.com.br\/event\/3-festival-de-humor-um-palco-dois-trouxas\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">livepass.com.br\/event\/3-festiv<\/span><span class=\"invisible\">al-de-humor-um-palco-dois-trouxas\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nCompartilha a\u00ed ou marca algum amigo que mora em SP <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TwR2KzEYXn\">pic.twitter.com\/TwR2KzEYXn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":3,"retweet_id":"1192894298750169088","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":4,"text":"Promo\u00e7\u00e3ozinha top pra vc que vai assistir meu show com o @oedgama em S\u00e3o Paulo NESSE DOMINGO\n\nColocando o c\u00f3digo HUMOR25, vc paga 25 reais no ingresso. \n\nFICA MAIS BARATO QUE A MEIA ENTRADA\n\nhttp:\/\/www.livepass.com.br\/event\/3-festival-de-humor-um-palco-dois-trouxas\/\u00a0\u2026\n\nCompartilha a\u00ed ou marca algum amigo que mora em SP pic.twitter.com\/TwR2KzEYXn","timestamp":1572998485000,"timestamp_epochs":1572998485,"tweet_id":"1191868149404188672","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191868149404188672","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aparentemente gerou pol\u00eamica<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aparentemente gerou pol\u00eamica","timestamp":1573237485000,"timestamp_epochs":1573237485,"tweet_id":"1192870590874628099","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1192870590874628099","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eba, M&amp;M! \/\/ Merda, \u00e9 Skittles<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JxJjBr9OSL\">pic.twitter.com\/JxJjBr9OSL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":497,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"Eba, M&M! \/\/ Merda, \u00e9 Skittlespic.twitter.com\/JxJjBr9OSL","timestamp":1573233401000,"timestamp_epochs":1573233401,"tweet_id":"1192853460355563525","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1192853460355563525","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Patroc\u00ednio: Viagra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i8iwdEfiCB\">pic.twitter.com\/i8iwdEfiCB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":308,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"Patroc\u00ednio: Viagrapic.twitter.com\/i8iwdEfiCB","timestamp":1573219539000,"timestamp_epochs":1573219539,"tweet_id":"1192795318611566593","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1192795318611566593","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">PRA VC IRM\u00c3O\nPRA MIM QUE T\u00d4 TODO DIA FORAM QUATRO ANOS SIM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gugao_mp4\/status\/1192779498565120000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MFOnl6TzWn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gugao_mp4\/status\/1192779498565120000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gugao_mp4\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1192779498565120000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PRA VC IRM\u00c3O\nPRA MIM QUE T\u00d4 TODO DIA FORAM QUATRO ANOS SIMhttps:\/\/twitter.com\/gugao_mp4\/status\/1192779498565120000\u00a0\u2026","timestamp":1573215907000,"timestamp_epochs":1573215907,"tweet_id":"1192780083087454211","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1192780083087454211","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O melhor ataque da hist\u00f3ria dos pontos corridos com 20 jogos \u00e9 o do Cruzeiro, com 77 gols. Para igualar, o Flamengo precisa fazer 12 gols em 7 jogos, ou seja, uma m\u00e9dia de aproximadamente 1.7 gols por hoje.\n\nA conta mental \u00e9 pelo menos 2 gols em 5 jogos e, nos restantes, 1 gol.<\/p>","is_retweet":0,"likes":208,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"O melhor ataque da hist\u00f3ria dos pontos corridos com 20 jogos \u00e9 o do Cruzeiro, com 77 gols. Para igualar, o Flamengo precisa fazer 12 gols em 7 jogos, ou seja, uma m\u00e9dia de aproximadamente 1.7 gols por hoje.\n\nA conta mental \u00e9 pelo menos 2 gols em 5 jogos e, nos restantes, 1 gol.","timestamp":1573215871000,"timestamp_epochs":1573215871,"tweet_id":"1192779935208935428","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1192779935208935428","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com o gol de ontem, Flamengo chegou a 40 gols de saldo, e j\u00e1 o melhor saldo da hist\u00f3ria dos pontos corridos com 20 times, empatado com o Corinthians de 2015 e Cruzeiro de 2013 (ambos com 38 rodadas, o Flamengo com 31).<\/p>","is_retweet":0,"likes":1357,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":184,"text":"Com o gol de ontem, Flamengo chegou a 40 gols de saldo, e j\u00e1 o melhor saldo da hist\u00f3ria dos pontos corridos com 20 times, empatado com o Corinthians de 2015 e Cruzeiro de 2013 (ambos com 38 rodadas, o Flamengo com 31).","timestamp":1573215135000,"timestamp_epochs":1573215135,"tweet_id":"1192776846666063873","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1192776846666063873","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Equipe Bomba Patch","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lula j\u00e1 est\u00e1 em campo novamente!!! AO menos no Bomba Patch<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0CMWunKiLM\">pic.twitter.com\/0CMWunKiLM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2987,"replies":55,"retweet_id":"1192618698403700736","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":849,"text":"Lula j\u00e1 est\u00e1 em campo novamente!!! AO menos no Bomba Patchpic.twitter.com\/0CMWunKiLM","timestamp":1573177395000,"timestamp_epochs":1573177395,"tweet_id":"1192618553767321600","tweet_url":"\/bombapatchgeo\/status\/1192618553767321600","user_id":"59441657","username":"bombapatchgeo"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do meu filho. Fez 4 anos de idade. Por ele eu daria a minha vida e vou defend\u00ea-lo e apoi\u00e1-lo at\u00e9 o fim, porque \u00e9 isso que um pai deve fazer. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1268,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do meu filho. Fez 4 anos de idade. Por ele eu daria a minha vida e vou defend\u00ea-lo e apoi\u00e1-lo at\u00e9 o fim, porque \u00e9 isso que um pai deve fazer. ","timestamp":1573154599000,"timestamp_epochs":1573154599,"tweet_id":"1192522940249718786","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1192522940249718786","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Jurandir e Robson da Lolja","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 o \u00daLTIMO DIA DE PROMO\u00c7\u00c3O e preciso bater a meta do dia pra garantir a ceia de Natal desse ano!\n\nQuem puder ajudar com um RT \u00e9 humilde!\n\n=====================&gt;\n\n3 Camisetas por\napenas R$99,90\n+ balinhas no\npedido\n\n&lt;=====================\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/P3ES6U\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GX7REu37wR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/P3ES6U\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/P3ES6U<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":105,"replies":3,"retweet_id":"1192428719928987648","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":98,"text":"Hoje \u00e9 o \u00daLTIMO DIA DE PROMO\u00c7\u00c3O e preciso bater a meta do dia pra garantir a ceia de Natal desse ano!\n\nQuem puder ajudar com um RT \u00e9 humilde!\n\n=====================>\n\n3 Camisetas por\napenas R$99,90\n+ balinhas no\npedido\n\n<=====================\n\nhttp:\/\/bit.ly\/P3ES6U\u00a0","timestamp":1573132123000,"timestamp_epochs":1573132123,"tweet_id":"1192428667420446720","tweet_url":"\/uselolja\/status\/1192428667420446720","user_id":"1430887544","username":"uselolja"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sim. Cheirinho de bacon!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Guihparanhos\/status\/1192281918341029889\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GEZGIj9Vxj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Guihparanhos\/status\/1192281918341029889\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Guihparanhos\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192281918341029889<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":88,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Sim. Cheirinho de bacon!https:\/\/twitter.com\/Guihparanhos\/status\/1192281918341029889\u00a0\u2026","timestamp":1573097164000,"timestamp_epochs":1573097164,"tweet_id":"1192282041963991041","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1192282041963991041","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que n\u00e3o pode faltar \u00e9 respeito <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/paz?src=hash\"><s>#<\/s><b>paz<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"O que n\u00e3o pode faltar \u00e9 respeito #paz","timestamp":1573097081000,"timestamp_epochs":1573097081,"tweet_id":"1192281691915767808","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1192281691915767808","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o sou comentarista de futebol pra ter que ser imparcial\nEu vou torcer pro meu time e vou zoar os outros, sim huahuahuah sugiro que vcs fa\u00e7am o mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":340,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Eu n\u00e3o sou comentarista de futebol pra ter que ser imparcial\nEu vou torcer pro meu time e vou zoar os outros, sim huahuahuah sugiro que vcs fa\u00e7am o mesmo","timestamp":1573097044000,"timestamp_epochs":1573097044,"tweet_id":"1192281534516121600","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1192281534516121600","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Uma d\u00favida: vc acha que TODOS os lances que resultaram em gol nos \u00faltimos tr\u00eas jogos foram corretamente assinalados a favor do Palmeiras?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabrrr01\/status\/1192271391338487808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LbRqO2e0Cp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabrrr01\/status\/1192271391338487808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabrrr01\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192271391338487808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":85,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Uma d\u00favida: vc acha que TODOS os lances que resultaram em gol nos \u00faltimos tr\u00eas jogos foram corretamente assinalados a favor do Palmeiras?https:\/\/twitter.com\/gabrrr01\/status\/1192271391338487808\u00a0\u2026","timestamp":1573095065000,"timestamp_epochs":1573095065,"tweet_id":"1192273237809549313","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1192273237809549313","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi, pessoal\nAcabou que n\u00e3o vi esse jogo do Palmeiras. Correu tudo direitinho? A arbitragem foi bem?<\/p>","is_retweet":0,"likes":181,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Oi, pessoal\nAcabou que n\u00e3o vi esse jogo do Palmeiras. Correu tudo direitinho? A arbitragem foi bem?","timestamp":1573094533000,"timestamp_epochs":1573094533,"tweet_id":"1192271006586605568","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1192271006586605568","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gata eu n\u00e3o acredito em terra plana mas com vc do meu lado acredito em terra plena<\/p>","is_retweet":0,"likes":303,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":52,"text":"Gata eu n\u00e3o acredito em terra plana mas com vc do meu lado acredito em terra plena","timestamp":1573085646000,"timestamp_epochs":1573085646,"tweet_id":"1192233731039383553","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1192233731039383553","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ainda n\u00e3o foi dessa vez hehe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/adaofilho7\/status\/1192175385305387010\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0kJ1WJIRrk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/adaofilho7\/status\/1192175385305387010\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/adaofilho7\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192175385305387010<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda n\u00e3o foi dessa vez hehehttps:\/\/twitter.com\/adaofilho7\/status\/1192175385305387010\u00a0\u2026","timestamp":1573072192000,"timestamp_epochs":1573072192,"tweet_id":"1192177300890169345","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1192177300890169345","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de gravar mais uma par\u00f3dia\n\nAcho que vai deixar muito marmanjo chorando no final huahuahua<\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Acabei de gravar mais uma par\u00f3dia\n\nAcho que vai deixar muito marmanjo chorando no final huahuahua","timestamp":1573071651000,"timestamp_epochs":1573071651,"tweet_id":"1192175030249103361","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1192175030249103361","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Um dos meus tweets antigos favoritos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/206054244569190401\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dj6whA2G7j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/206054244569190401\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcoscastro\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/206054244569190401<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":310,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"Um dos meus tweets antigos favoritoshttps:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/206054244569190401\u00a0\u2026","timestamp":1573058319000,"timestamp_epochs":1573058319,"tweet_id":"1192119112367058946","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1192119112367058946","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Luciana D\u00b4Aulizio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera, acabei de voltar com meu canal depois de quase 2 anos sem postar. Juntei os amigos pra fazer um v\u00eddeo falando de educa\u00e7\u00e3o e curtindo um pancad\u00e3o\n\nSer\u00e1 que vcs podem compartilhar com os amigos? T\u00f4 muito motivada com essa volta e a ajuda de vcs vai me deixar muito feliz! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xnCKtFibiJ\">pic.twitter.com\/xnCKtFibiJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":441,"replies":16,"retweet_id":"1192115513960357889","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":93,"text":"Galera, acabei de voltar com meu canal depois de quase 2 anos sem postar. Juntei os amigos pra fazer um v\u00eddeo falando de educa\u00e7\u00e3o e curtindo um pancad\u00e3o\n\nSer\u00e1 que vcs podem compartilhar com os amigos? T\u00f4 muito motivada com essa volta e a ajuda de vcs vai me deixar muito feliz! pic.twitter.com\/xnCKtFibiJ","timestamp":1572882324000,"timestamp_epochs":1572882324,"tweet_id":"1191380933829677056","tweet_url":"\/lucianadaulizio\/status\/1191380933829677056","user_id":"53895399","username":"lucianadaulizio"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"A entrega vai chegar em 10 dias \u00fateis\"\n\nNunca vai chegar, ent\u00e3o... todos os meus dias s\u00e3o in\u00fateis<\/p>","is_retweet":0,"likes":309,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"\"A entrega vai chegar em 10 dias \u00fateis\"\n\nNunca vai chegar, ent\u00e3o... todos os meus dias s\u00e3o in\u00fateis","timestamp":1573057335000,"timestamp_epochs":1573057335,"tweet_id":"1192114983167025153","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1192114983167025153","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 hoje o dia em que o Vasco ser\u00e1 a maior torcida do Brasil?<\/p>","is_retweet":0,"likes":133,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"\u00c9 hoje o dia em que o Vasco ser\u00e1 a maior torcida do Brasil?","timestamp":1573052531000,"timestamp_epochs":1573052531,"tweet_id":"1192094834485612544","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1192094834485612544","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Jurandir e Robson da Lolja","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">=&gt; PRORROGAMOS &lt;=\n\nVoc\u00eas pediram tanto pra segurar a promo\u00e7\u00e3o at\u00e9 o quinto dia \u00fatil que estendemos AT\u00c9 AMANH\u00c3!\n\nAproveita!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/P3ES6U\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GX7REu37wR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/P3ES6U\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/P3ES6U<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2lS1U1jY1c\">pic.twitter.com\/2lS1U1jY1c<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":63,"replies":10,"retweet_id":"1192090750571483136","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":36,"text":"=> PRORROGAMOS <=\n\nVoc\u00eas pediram tanto pra segurar a promo\u00e7\u00e3o at\u00e9 o quinto dia \u00fatil que estendemos AT\u00c9 AMANH\u00c3!\n\nAproveita!\n\nhttp:\/\/bit.ly\/P3ES6U\u00a0pic.twitter.com\/2lS1U1jY1c","timestamp":1573047975000,"timestamp_epochs":1573047975,"tweet_id":"1192075727203700737","tweet_url":"\/uselolja\/status\/1192075727203700737","user_id":"1430887544","username":"uselolja"},{"fullname":"BetO TarugA #BGS2019","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Dat print<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9ZtCAEmsou\">pic.twitter.com\/9ZtCAEmsou<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36,"replies":3,"retweet_id":"1192088234584616961","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":3,"text":"Dat printpic.twitter.com\/9ZtCAEmsou","timestamp":1573050711000,"timestamp_epochs":1573050711,"tweet_id":"1192087201758224385","tweet_url":"\/CanaldoTarugA\/status\/1192087201758224385","user_id":"4539753622","username":"CanaldoTarugA"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostaria de informar que ontem escrevi 35 cantadas novas\n\nEnt\u00e3o oficialmente teremos um novo v\u00eddeo de Cantadas Ruins<\/p>","is_retweet":0,"likes":309,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Gostaria de informar que ontem escrevi 35 cantadas novas\n\nEnt\u00e3o oficialmente teremos um novo v\u00eddeo de Cantadas Ruins","timestamp":1573049824000,"timestamp_epochs":1573049824,"tweet_id":"1192083481301540865","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1192083481301540865","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu sonho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dumativa\/status\/1191910467154972673\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OUbQOMM0o5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dumativa\/status\/1191910467154972673\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dumativa\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191910467154972673<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Meu sonhohttps:\/\/twitter.com\/dumativa\/status\/1191910467154972673\u00a0\u2026","timestamp":1573012986000,"timestamp_epochs":1573012986,"tweet_id":"1191928972768092160","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191928972768092160","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo faz sentido agora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7LyhSgCg13\">pic.twitter.com\/7LyhSgCg13<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Tudo faz sentido agorapic.twitter.com\/7LyhSgCg13","timestamp":1573012912000,"timestamp_epochs":1573012912,"tweet_id":"1191928662838382593","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191928662838382593","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu filho t\u00e1 vendo aqui Smurfs com a dublagem em portugu\u00eas de Portugal. Ele t\u00e1 achando que t\u00e1 em ingl\u00eas.\n\nA\u00ed fui tentar explicar pra ele, mas s\u00e3o muitas camadas. Tenho que explicar o conceito de pa\u00eds, sotaque... Desisti. Falei que t\u00e1 em ingl\u00eas mesmo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":586,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Meu filho t\u00e1 vendo aqui Smurfs com a dublagem em portugu\u00eas de Portugal. Ele t\u00e1 achando que t\u00e1 em ingl\u00eas.\n\nA\u00ed fui tentar explicar pra ele, mas s\u00e3o muitas camadas. Tenho que explicar o conceito de pa\u00eds, sotaque... Desisti. Falei que t\u00e1 em ingl\u00eas mesmo.","timestamp":1572999583000,"timestamp_epochs":1572999583,"tweet_id":"1191872754515107845","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191872754515107845","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Promo\u00e7\u00e3ozinha top pra vc que vai assistir meu show com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80890618\" dir=\"ltr\" href=\"\/oedgama\"><s>@<\/s><b>oedgama<\/b><\/a> em S\u00e3o Paulo NESSE DOMINGO\n\nColocando o c\u00f3digo HUMOR25, vc paga 25 reais no ingresso. \n\nFICA MAIS BARATO QUE A MEIA ENTRADA\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.livepass.com.br\/event\/3-festival-de-humor-um-palco-dois-trouxas\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eyJnONC5pT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.livepass.com.br\/event\/3-festival-de-humor-um-palco-dois-trouxas\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">livepass.com.br\/event\/3-festiv<\/span><span class=\"invisible\">al-de-humor-um-palco-dois-trouxas\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nCompartilha a\u00ed ou marca algum amigo que mora em SP <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TwR2KzEYXn\">pic.twitter.com\/TwR2KzEYXn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Promo\u00e7\u00e3ozinha top pra vc que vai assistir meu show com o @oedgama em S\u00e3o Paulo NESSE DOMINGO\n\nColocando o c\u00f3digo HUMOR25, vc paga 25 reais no ingresso. \n\nFICA MAIS BARATO QUE A MEIA ENTRADA\n\nhttp:\/\/www.livepass.com.br\/event\/3-festival-de-humor-um-palco-dois-trouxas\/\u00a0\u2026\n\nCompartilha a\u00ed ou marca algum amigo que mora em SP pic.twitter.com\/TwR2KzEYXn","timestamp":1572998485000,"timestamp_epochs":1572998485,"tweet_id":"1191868149404188672","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191868149404188672","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hospedagem eu poderia tentar com amigos. Morei em Lima na inf\u00e2ncia. Teria que mandar um \"oi sumido\" monumental hahahaha\n\nO maior desafio seria passagem.<\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hospedagem eu poderia tentar com amigos. Morei em Lima na inf\u00e2ncia. Teria que mandar um \"oi sumido\" monumental hahahaha\n\nO maior desafio seria passagem.","timestamp":1572998055000,"timestamp_epochs":1572998055,"tweet_id":"1191866345547345920","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191866345547345920","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a final da Libertadores que foi pra Lima, para um est\u00e1dio com capacidade pra 80 mil pessoas? \n\nAinda h\u00e1 esperan\u00e7a de ter ingressos<\/p>","is_retweet":0,"likes":164,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"E a final da Libertadores que foi pra Lima, para um est\u00e1dio com capacidade pra 80 mil pessoas? \n\nAinda h\u00e1 esperan\u00e7a de ter ingressos","timestamp":1572996821000,"timestamp_epochs":1572996821,"tweet_id":"1191861172938694657","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191861172938694657","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como se fala esse jogo na sua cidade?<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como se fala esse jogo na sua cidade?","timestamp":1572988418000,"timestamp_epochs":1572988418,"tweet_id":"1191825924523745282","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191825924523745282","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00daLTIMO DIA!\n\nA promo\u00e7\u00e3o acaba meia-noite!\n\nCorre no site aproveita:\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jqMpkNITwF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2S9KFgW<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s0ozBywaft\">pic.twitter.com\/s0ozBywaft<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\u00daLTIMO DIA!\n\nA promo\u00e7\u00e3o acaba meia-noite!\n\nCorre no site aproveita:\n\nhttp:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\u00a0pic.twitter.com\/s0ozBywaft","timestamp":1572986603000,"timestamp_epochs":1572986603,"tweet_id":"1191818312281444352","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191818312281444352","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">U\u00e9, por que n\u00e3o existiria?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rafaelllis_\/status\/1191797564296892416\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VO7A6CPddW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rafaelllis_\/status\/1191797564296892416\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rafaelllis_\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191797564296892416<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"U\u00e9, por que n\u00e3o existiria?https:\/\/twitter.com\/rafaelllis_\/status\/1191797564296892416\u00a0\u2026","timestamp":1572982025000,"timestamp_epochs":1572982025,"tweet_id":"1191799111659511809","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191799111659511809","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saiu UTC novo!\n\nDessa vez vesti uma camisa que me ajudou bastante hahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/hevF9zSGz80\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pb2j6kpKkS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/hevF9zSGz80\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/hevF9zSGz80<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Saiu UTC novo!\n\nDessa vez vesti uma camisa que me ajudou bastante hahahahttps:\/\/youtu.be\/hevF9zSGz80\u00a0","timestamp":1572981507000,"timestamp_epochs":1572981507,"tweet_id":"1191796938733244417","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191796938733244417","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Jurandir e Robson da Lolja","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">-&gt; \u00daLTIMO DIA &lt;-\n\n3 CAMISETAS\nPOR APENAS\nR$99,90\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/P3ES6U\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GX7REu37wR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/P3ES6U\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/P3ES6U<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49,"replies":3,"retweet_id":"1191793564646363139","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":41,"text":"-> \u00daLTIMO DIA <-\n\n3 CAMISETAS\nPOR APENAS\nR$99,90\n\nhttp:\/\/bit.ly\/P3ES6U\u00a0","timestamp":1572979887000,"timestamp_epochs":1572979887,"tweet_id":"1191790145621692416","tweet_url":"\/uselolja\/status\/1191790145621692416","user_id":"1430887544","username":"uselolja"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PIOROU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MGnMkg5dPI\">pic.twitter.com\/MGnMkg5dPI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":146,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"PIOROUpic.twitter.com\/MGnMkg5dPI","timestamp":1572966475000,"timestamp_epochs":1572966475,"tweet_id":"1191733891553468417","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191733891553468417","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegou a primavera<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FxHV3UrIyi\">pic.twitter.com\/FxHV3UrIyi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":411,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"Chegou a primaverapic.twitter.com\/FxHV3UrIyi","timestamp":1572963257000,"timestamp_epochs":1572963257,"tweet_id":"1191720392676777986","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191720392676777986","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00daltimo dia de promo\u00e7\u00e3o na lolja que voc\u00ea pode aproveitar pra ficar bonito se \u00e9 feio,\n\nS\u00f3 vc comprar 3 camisetas(a sua escolha)que o valor \u00e9 de R$99,90 l\u00e1 no site e no seu pedido vai bala de brinde\n\nAproveita, hoje \u00e9 o \u00daltimo dia\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jqMpkNITwF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2S9KFgW<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hSFGjfrQno\">pic.twitter.com\/hSFGjfrQno<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00daltimo dia de promo\u00e7\u00e3o na lolja que voc\u00ea pode aproveitar pra ficar bonito se \u00e9 feio,\n\nS\u00f3 vc comprar 3 camisetas(a sua escolha)que o valor \u00e9 de R$99,90 l\u00e1 no site e no seu pedido vai bala de brinde\n\nAproveita, hoje \u00e9 o \u00daltimo dia\n\nhttp:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\u00a0pic.twitter.com\/hSFGjfrQno","timestamp":1572959743000,"timestamp_epochs":1572959743,"tweet_id":"1191705652932104197","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191705652932104197","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E esse \u00e9 o Davi rindo dele usando filtro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ORpXfGjtE8\">pic.twitter.com\/ORpXfGjtE8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"E esse \u00e9 o Davi rindo dele usando filtropic.twitter.com\/ORpXfGjtE8","timestamp":1572913922000,"timestamp_epochs":1572913922,"tweet_id":"1191513465829122048","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191513465829122048","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse \u00e9 o Davi usando filtro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BtmB5d8cbZ\">pic.twitter.com\/BtmB5d8cbZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":121,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Esse \u00e9 o Davi usando filtropic.twitter.com\/BtmB5d8cbZ","timestamp":1572913903000,"timestamp_epochs":1572913903,"tweet_id":"1191513386850357248","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191513386850357248","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai ser no Teatro Morumbi Shopping<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r7RRHHLDhX\">pic.twitter.com\/r7RRHHLDhX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vai ser no Teatro Morumbi Shoppingpic.twitter.com\/r7RRHHLDhX","timestamp":1572913617000,"timestamp_epochs":1572913617,"tweet_id":"1191512186461536256","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191512186461536256","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m vai perguntar onde \u00e9? Poxa<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ningu\u00e9m vai perguntar onde \u00e9? Poxa","timestamp":1572910989000,"timestamp_epochs":1572910989,"tweet_id":"1191501167303499782","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191501167303499782","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou fazer show em S\u00e3o Paulo com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80890618\" dir=\"ltr\" href=\"\/oedgama\"><s>@<\/s><b>oedgama<\/b><\/a> nesse domingo<\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vou fazer show em S\u00e3o Paulo com o @oedgama nesse domingo","timestamp":1572910586000,"timestamp_epochs":1572910586,"tweet_id":"1191499475379982336","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191499475379982336","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Lucas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma mina da hinode veio no Facebook falar comigo sobre a expans\u00e3o do servi\u00e7o dela pro meu estado \nSe liga<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dReHA6llSX\">pic.twitter.com\/dReHA6llSX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":94633,"replies":1867,"retweet_id":"1191468339639525376","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":27141,"text":"Uma mina da hinode veio no Facebook falar comigo sobre a expans\u00e3o do servi\u00e7o dela pro meu estado \nSe ligapic.twitter.com\/dReHA6llSX","timestamp":1572816161000,"timestamp_epochs":1572816161,"tweet_id":"1191103425812938752","tweet_url":"\/_comarela\/status\/1191103425812938752","user_id":"178508118","username":"_comarela"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pessoal\n\nA <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53895399\" dir=\"ltr\" href=\"\/lucianadaulizio\"><s>@<\/s><b>lucianadaulizio<\/b><\/a> voltou com o canal dela e j\u00e1 soltou logo um v\u00eddeo musical pra come\u00e7ar com o p\u00e9 na porta\n\nAssiste e compartilha a\u00ed, por favor! Ela t\u00e1 muito motivada (al\u00e9m disso, foi anivers\u00e1rio dela ontem, j\u00e1 d\u00e1 parab\u00e9ns pra ela por ontem e pelo v\u00eddeo hehe)<img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lucianadaulizio\/status\/1191380933829677056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u2EL8mLBu4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lucianadaulizio\/status\/1191380933829677056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lucianadaulizi<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1191380933829677056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Pessoal\n\nA @lucianadaulizio voltou com o canal dela e j\u00e1 soltou logo um v\u00eddeo musical pra come\u00e7ar com o p\u00e9 na porta\n\nAssiste e compartilha a\u00ed, por favor! Ela t\u00e1 muito motivada (al\u00e9m disso, foi anivers\u00e1rio dela ontem, j\u00e1 d\u00e1 parab\u00e9ns pra ela por ontem e pelo v\u00eddeo hehe)https:\/\/twitter.com\/lucianadaulizio\/status\/1191380933829677056\u00a0\u2026","timestamp":1572882494000,"timestamp_epochs":1572882494,"tweet_id":"1191381647909965825","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191381647909965825","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sabe aquela promo\u00e7\u00e3o da lolja? 3 camisetas por 99,90\n\nentao acaba amanh\u00e3\n\nNAO PERDE\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/P3ES6U\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4bQOG5tpvs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/P3ES6U\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/P3ES6U<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sabe aquela promo\u00e7\u00e3o da lolja? 3 camisetas por 99,90\n\nentao acaba amanh\u00e3\n\nNAO PERDE\n\nhttp:\/\/bit.ly\/P3ES6U\u00a0","timestamp":1572880080000,"timestamp_epochs":1572880080,"tweet_id":"1191371522700656641","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191371522700656641","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Jo\u00e3o Bas\u00edlio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pessoa que cria as dan\u00e7as dos grupos de K-Pop \u00e9 chamada COREI\u00d3GRAFA?<\/p>","is_retweet":1,"likes":251,"replies":16,"retweet_id":"1191354799482167296","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":72,"text":"A pessoa que cria as dan\u00e7as dos grupos de K-Pop \u00e9 chamada COREI\u00d3GRAFA?","timestamp":1572821363000,"timestamp_epochs":1572821363,"tweet_id":"1191125248156061699","tweet_url":"\/joao_basilio\/status\/1191125248156061699","user_id":"51253326","username":"joao_basilio"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3 camisetas por R$99,90 l\u00e1 na lolja, sim ta em promo\u00e7\u00e3o e agora vc que \u00e9 feio vai poder ficar bonito com as nossas camisetas\n\nCorre e aproveita a promo\u00e7\u00e3o que acaba amanh\u00e3\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jqMpkNITwF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2S9KFgW<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jnNLY1uz5R\">pic.twitter.com\/jnNLY1uz5R<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"3 camisetas por R$99,90 l\u00e1 na lolja, sim ta em promo\u00e7\u00e3o e agora vc que \u00e9 feio vai poder ficar bonito com as nossas camisetas\n\nCorre e aproveita a promo\u00e7\u00e3o que acaba amanh\u00e3\n\nhttp:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\u00a0pic.twitter.com\/jnNLY1uz5R","timestamp":1572870210000,"timestamp_epochs":1572870210,"tweet_id":"1191330124848869376","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191330124848869376","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TESTE\n\nPense num n\u00ba de 1 a 9\nMultiplique por 9\nSome os algarismos do resultado\nMultiplique por 4\nPegue o 1\u00ba algarismo e associe ao alfabeto (A = 1, B = 2...)\nPegue o 2\u00ba algarismo e fa\u00e7a o mesmo, mas com o alfabeto ao contr\u00e1rio (Z = 1, Y = 2...)\n\nIsso \u00e9 o que vc ganhar\u00e1 hoje <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":653,"replies":113,"retweet_id":"1191185674935906304","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":91,"text":"TESTE\n\nPense num n\u00ba de 1 a 9\nMultiplique por 9\nSome os algarismos do resultado\nMultiplique por 4\nPegue o 1\u00ba algarismo e associe ao alfabeto (A = 1, B = 2...)\nPegue o 2\u00ba algarismo e fa\u00e7a o mesmo, mas com o alfabeto ao contr\u00e1rio (Z = 1, Y = 2...)\n\nIsso \u00e9 o que vc ganhar\u00e1 hoje ","timestamp":1572802110000,"timestamp_epochs":1572802110,"tweet_id":"1191044494365470721","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191044494365470721","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Times que o Flamengo derrubou o t\u00e9cnico nesse Brasileir\u00e3o\n\n<img alt=\"\u2611\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2611.png\" title=\"Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\"\/> Palmeiras\n<img alt=\"\u2611\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2611.png\" title=\"Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\"\/> Corinthians\n\nMais algum?<\/p>","is_retweet":0,"likes":175,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Times que o Flamengo derrubou o t\u00e9cnico nesse Brasileir\u00e3o\n\n Palmeiras\n Corinthians\n\nMais algum?","timestamp":1572820864000,"timestamp_epochs":1572820864,"tweet_id":"1191123153315155968","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191123153315155968","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RODINEI VAI ENTRAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"RODINEI VAI ENTRAR","timestamp":1572813504000,"timestamp_epochs":1572813504,"tweet_id":"1191092285494218752","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191092285494218752","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rodinei podia entrar e fazer um gol<\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Rodinei podia entrar e fazer um gol","timestamp":1572813336000,"timestamp_epochs":1572813336,"tweet_id":"1191091580444262400","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191091580444262400","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse Gil \u00e9 muito bom zagueiro. Ele que t\u00e1 impedindo o 7x1 no momento<\/p>","is_retweet":0,"likes":208,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Esse Gil \u00e9 muito bom zagueiro. Ele que t\u00e1 impedindo o 7x1 no momento","timestamp":1572813203000,"timestamp_epochs":1572813203,"tweet_id":"1191091021104459778","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191091021104459778","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que absurdo essa jogada do Gerson no segundo gol<\/p>","is_retweet":0,"likes":179,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Que absurdo essa jogada do Gerson no segundo gol","timestamp":1572810530000,"timestamp_epochs":1572810530,"tweet_id":"1191079811747332097","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191079811747332097","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sorriso Naruto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KfCozw83xv\">pic.twitter.com\/KfCozw83xv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2480,"replies":35,"retweet_id":"1191044724309798912","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":1413,"text":"Sorriso Narutopic.twitter.com\/KfCozw83xv","timestamp":1490302457000,"timestamp_epochs":1490302457,"tweet_id":"845015869784805377","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/845015869784805377","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TESTE\n\nPense num n\u00ba de 1 a 9\nMultiplique por 9\nSome os algarismos do resultado\nMultiplique por 4\nPegue o 1\u00ba algarismo e associe ao alfabeto (A = 1, B = 2...)\nPegue o 2\u00ba algarismo e fa\u00e7a o mesmo, mas com o alfabeto ao contr\u00e1rio (Z = 1, Y = 2...)\n\nIsso \u00e9 o que vc ganhar\u00e1 hoje <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":653,"replies":113,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":91,"text":"TESTE\n\nPense num n\u00ba de 1 a 9\nMultiplique por 9\nSome os algarismos do resultado\nMultiplique por 4\nPegue o 1\u00ba algarismo e associe ao alfabeto (A = 1, B = 2...)\nPegue o 2\u00ba algarismo e fa\u00e7a o mesmo, mas com o alfabeto ao contr\u00e1rio (Z = 1, Y = 2...)\n\nIsso \u00e9 o que vc ganhar\u00e1 hoje ","timestamp":1572802110000,"timestamp_epochs":1572802110,"tweet_id":"1191044494365470721","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191044494365470721","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 n\u00e3o\n\u00c9 verdade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigoabar13\/status\/1190998363484958720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vWMKdeF61T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigoabar13\/status\/1190998363484958720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rodrigoabar13\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1190998363484958720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o \u00e9 n\u00e3o\n\u00c9 verdadehttps:\/\/twitter.com\/rodrigoabar13\/status\/1190998363484958720\u00a0\u2026","timestamp":1572792143000,"timestamp_epochs":1572792143,"tweet_id":"1191002688621862914","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1191002688621862914","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hahahahaha seria maravilhoso (apenas para mim)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ysperanza\/status\/1190973660145881088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iBWyRy0MwI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ysperanza\/status\/1190973660145881088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ysperanza\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1190973660145881088<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hahahahaha seria maravilhoso (apenas para mim)https:\/\/twitter.com\/ysperanza\/status\/1190973660145881088\u00a0\u2026","timestamp":1572785306000,"timestamp_epochs":1572785306,"tweet_id":"1190974012761001985","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190974012761001985","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As \u00faltimos tr\u00eas d\u00edgitos da senha do seu cart\u00e3o de cr\u00e9dito ser\u00e3o sua nota no ENEM hoje\n\nSe puder tirar uma foto do cart\u00e3o (frente e verso) pra comprovar, melhor <img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":433,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"As \u00faltimos tr\u00eas d\u00edgitos da senha do seu cart\u00e3o de cr\u00e9dito ser\u00e3o sua nota no ENEM hoje\n\nSe puder tirar uma foto do cart\u00e3o (frente e verso) pra comprovar, melhor ","timestamp":1572785229000,"timestamp_epochs":1572785229,"tweet_id":"1190973688960757760","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190973688960757760","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obviamente s\u00f3 pedi desculpas e nem dei bola\nSe o cara tava pistola por reivindicar a posse de uma janela por apenas 45 minutos da ponte a\u00e9rea num DOMINGO DE MANH\u00c3, imagina pra coisa mais relevante<\/p>","is_retweet":0,"likes":235,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Obviamente s\u00f3 pedi desculpas e nem dei bola\nSe o cara tava pistola por reivindicar a posse de uma janela por apenas 45 minutos da ponte a\u00e9rea num DOMINGO DE MANH\u00c3, imagina pra coisa mais relevante","timestamp":1572785001000,"timestamp_epochs":1572785001,"tweet_id":"1190972732583874560","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190972732583874560","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o cara no assento \u00e0 frente no avi\u00e3o que brigou comigo pq eu fechei a janela entre os dois assentos, mas que tava batendo luz do sol na minha cara?\n\nEle olhou pra minha cara puto, abriu de novo e todo arrogant\u00e3o falou ESSA \u00c9 MINHA JANELA<\/p>","is_retweet":0,"likes":213,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E o cara no assento \u00e0 frente no avi\u00e3o que brigou comigo pq eu fechei a janela entre os dois assentos, mas que tava batendo luz do sol na minha cara?\n\nEle olhou pra minha cara puto, abriu de novo e todo arrogant\u00e3o falou ESSA \u00c9 MINHA JANELA","timestamp":1572785000000,"timestamp_epochs":1572785000,"tweet_id":"1190972731208196096","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190972731208196096","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/>\n\nPfff que mentira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LuvahBwoi\/status\/1154942226910404608\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/20pVcwlKWx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LuvahBwoi\/status\/1154942226910404608\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LuvahBwoi\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1154942226910404608<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":226,"replies":127,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\n\nPfff que mentirahttps:\/\/twitter.com\/LuvahBwoi\/status\/1154942226910404608\u00a0\u2026","timestamp":1572784120000,"timestamp_epochs":1572784120,"tweet_id":"1190969039146893314","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190969039146893314","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seria incr\u00edvel se o hor\u00e1rio de ver\u00e3o falso fosse uma estrat\u00e9gia de marketing do Google para alertar os alunos sobre o hor\u00e1rio da prova do ENEM.<\/p>","is_retweet":0,"likes":245,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"Seria incr\u00edvel se o hor\u00e1rio de ver\u00e3o falso fosse uma estrat\u00e9gia de marketing do Google para alertar os alunos sobre o hor\u00e1rio da prova do ENEM.","timestamp":1572784054000,"timestamp_epochs":1572784054,"tweet_id":"1190968761370722306","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190968761370722306","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu celular t\u00e1 no hor\u00e1rio de ver\u00e3o <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":428,"replies":63,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"Meu celular t\u00e1 no hor\u00e1rio de ver\u00e3o ","timestamp":1572750361000,"timestamp_epochs":1572750361,"tweet_id":"1190827441138352128","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190827441138352128","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Te mandam muita coisa no whatsapp?\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/esTxznzgBO\">pic.twitter.com\/esTxznzgBO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":103,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\"Te mandam muita coisa no whatsapp?\"pic.twitter.com\/esTxznzgBO","timestamp":1572710549000,"timestamp_epochs":1572710549,"tweet_id":"1190660460976254977","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190660460976254977","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Cathy Bridges","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">My appropriately geeky costume. Take a guess...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fpWGkGCFyi\">pic.twitter.com\/fpWGkGCFyi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":50178,"replies":447,"retweet_id":"1190628935022895105","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":7268,"text":"My appropriately geeky costume. Take a guess...pic.twitter.com\/fpWGkGCFyi","timestamp":1572535977000,"timestamp_epochs":1572535977,"tweet_id":"1189928250656473088","tweet_url":"\/thizviz\/status\/1189928250656473088","user_id":"3057916261","username":"thizviz"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa, Minist\u00e9rio da Economia! Come\u00e7ou bem, economizando no designer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zZITVEAUG0\">pic.twitter.com\/zZITVEAUG0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":714,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":87,"text":"Boa, Minist\u00e9rio da Economia! Come\u00e7ou bem, economizando no designerpic.twitter.com\/zZITVEAUG0","timestamp":1572702939000,"timestamp_epochs":1572702939,"tweet_id":"1190628540657676289","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190628540657676289","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m em Porto Alegre hoje?<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Algu\u00e9m em Porto Alegre hoje?","timestamp":1572702855000,"timestamp_epochs":1572702855,"tweet_id":"1190628187635666945","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190628187635666945","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 verdade. Esse \u00e9 um ponto cr\u00edtico. Caiu bem o \"talvez\" no meu tweet hehehe\nAt\u00e9 onde sei ditadura militar (e AI-5 em espec\u00edfico) \u00e9 ementa de Ensino M\u00e9dio e cai frequentemente no ENEM. \n\nSe algum professor de Hist\u00f3ria discordar e me mostrar, estarei aberto a corrigir.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/darkjurubeba\/status\/1190624079591755781\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ICavft6o2G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/darkjurubeba\/status\/1190624079591755781\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/darkjurubeba\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1190624079591755781<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\u00c9 verdade. Esse \u00e9 um ponto cr\u00edtico. Caiu bem o \"talvez\" no meu tweet hehehe\nAt\u00e9 onde sei ditadura militar (e AI-5 em espec\u00edfico) \u00e9 ementa de Ensino M\u00e9dio e cai frequentemente no ENEM. \n\nSe algum professor de Hist\u00f3ria discordar e me mostrar, estarei aberto a corrigir.https:\/\/twitter.com\/darkjurubeba\/status\/1190624079591755781\u00a0\u2026","timestamp":1572702651000,"timestamp_epochs":1572702651,"tweet_id":"1190627333331410944","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190627333331410944","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea cursou Ensino M\u00e9dio e n\u00e3o sabia, talvez tenha dormido nessa aula rs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Tamarutaco\/status\/1189953282770395136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/culN5IqZXs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Tamarutaco\/status\/1189953282770395136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Tamarutaco\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189953282770395136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":459,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"Se voc\u00ea cursou Ensino M\u00e9dio e n\u00e3o sabia, talvez tenha dormido nessa aula rshttps:\/\/twitter.com\/Tamarutaco\/status\/1189953282770395136\u00a0\u2026","timestamp":1572700915000,"timestamp_epochs":1572700915,"tweet_id":"1190620052170690562","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190620052170690562","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Daniel Furlan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Infelizmente o que a gente achava rid\u00edculo engoliu a realidade ou foi engolido pela realidade, j\u00e1 n\u00e3o importa mais.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JoaoCastroAva\/status\/1190367033826971649\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2YMFEPmpJJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JoaoCastroAva\/status\/1190367033826971649\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JoaoCastroAva\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1190367033826971649<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14330,"replies":101,"retweet_id":"1190619708762054656","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":2994,"text":"Infelizmente o que a gente achava rid\u00edculo engoliu a realidade ou foi engolido pela realidade, j\u00e1 n\u00e3o importa mais.https:\/\/twitter.com\/JoaoCastroAva\/status\/1190367033826971649\u00a0\u2026","timestamp":1572641830000,"timestamp_epochs":1572641830,"tweet_id":"1190372231999893504","tweet_url":"\/DanielSFurlan\/status\/1190372231999893504","user_id":"1224860006","username":"DanielSFurlan"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ACABOU O MIST\u00c9RIO! \nO novo musical \u00e9 sobre Magic: The Gathering e t\u00e1 sensacional! \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4916844296\" dir=\"ltr\" href=\"\/Wizards_MagicBR\"><s>@<\/s><b>Wizards_MagicBR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/1Etaa4m3rwE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uPApjRrWXC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/1Etaa4m3rwE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/1Etaa4m3rwE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"ACABOU O MIST\u00c9RIO! \nO novo musical \u00e9 sobre Magic: The Gathering e t\u00e1 sensacional! \n@Wizards_MagicBRhttps:\/\/youtu.be\/1Etaa4m3rwE\u00a0","timestamp":1572642103000,"timestamp_epochs":1572642103,"tweet_id":"1190373375903981572","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190373375903981572","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Rex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele trabalho que voc\u00ea tem muito orgulho de fazer parte! Obrigado pela oportunidade <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23535767\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcoscastro\"><s>@<\/s><b>marcoscastro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57499512\" dir=\"ltr\" href=\"\/MatheusCastro\"><s>@<\/s><b>MatheusCastro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1634355912\" dir=\"ltr\" href=\"\/BetoPullig\"><s>@<\/s><b>BetoPullig<\/b><\/a> , de me deixar parte dessa m\u00e1gica!\nE agora, vamos para arena do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"204870137\" dir=\"ltr\" href=\"\/wizards_magic\"><s>@<\/s><b>wizards_magic<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4916844296\" dir=\"ltr\" href=\"\/Wizards_MagicBR\"><s>@<\/s><b>Wizards_MagicBR<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/1Etaa4m3rwE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W0LNR6P6wV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/1Etaa4m3rwE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/1Etaa4m3rwE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hpkjKkunkC\">pic.twitter.com\/hpkjKkunkC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":159,"replies":4,"retweet_id":"1190362025354022912","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":17,"text":"Aquele trabalho que voc\u00ea tem muito orgulho de fazer parte! Obrigado pela oportunidade @marcoscastro @MatheusCastro @BetoPullig , de me deixar parte dessa m\u00e1gica!\nE agora, vamos para arena do @wizards_magic @Wizards_MagicBR\nhttps:\/\/youtu.be\/1Etaa4m3rwE\u00a0pic.twitter.com\/hpkjKkunkC","timestamp":1572639332000,"timestamp_epochs":1572639332,"tweet_id":"1190361753944805379","tweet_url":"\/Rex2099\/status\/1190361753944805379","user_id":"41858839","username":"Rex2099"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AO VIVO AGORA!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/1Etaa4m3rwE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uPApjRrWXC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/1Etaa4m3rwE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/1Etaa4m3rwE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"AO VIVO AGORA!https:\/\/youtu.be\/1Etaa4m3rwE\u00a0","timestamp":1572636695000,"timestamp_epochs":1572636695,"tweet_id":"1190350692139118595","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190350692139118595","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc7b\" aria-label=\"Emoji: Fantasma\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47b.png\" title=\"Fantasma\"\/> Travessuras e promo\u00e7\u00e3o <img alt=\"\ud83d\udc7b\" aria-label=\"Emoji: Fantasma\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47b.png\" title=\"Fantasma\"\/>\n\nNa lolja voc\u00ea compra 3 camisetas por R$99,90 e ainda tem bala de brinde no seu pedido\n\ncorre l\u00e1 na lolja e aproveita a promo\u00e7\u00e3o\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jqMpkNITwF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2S9KFgW<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/izivlxjxoa\">pic.twitter.com\/izivlxjxoa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" Travessuras e promo\u00e7\u00e3o \n\nNa lolja voc\u00ea compra 3 camisetas por R$99,90 e ainda tem bala de brinde no seu pedido\n\ncorre l\u00e1 na lolja e aproveita a promo\u00e7\u00e3o\n\nhttp:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\u00a0pic.twitter.com\/izivlxjxoa","timestamp":1572620847000,"timestamp_epochs":1572620847,"tweet_id":"1190284220368850944","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190284220368850944","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o foi nada, galera\nO Filipe Lu\u00eds que quis cheirar a m\u00e3o do Rafael Moura\n\nSegue o jogo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9ObWZa6XXg\">pic.twitter.com\/9ObWZa6XXg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4483,"replies":52,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1403,"text":"N\u00e3o foi nada, galera\nO Filipe Lu\u00eds que quis cheirar a m\u00e3o do Rafael Moura\n\nSegue o jogopic.twitter.com\/9ObWZa6XXg","timestamp":1572570293000,"timestamp_epochs":1572570293,"tweet_id":"1190072180983443457","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190072180983443457","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O goleiro do Goi\u00e1s falando que mereciam a vit\u00f3ria e que a arbitragem prejudicou o Goi\u00e1s\n\nMelhor piada do dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":722,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":150,"text":"O goleiro do Goi\u00e1s falando que mereciam a vit\u00f3ria e que a arbitragem prejudicou o Goi\u00e1s\n\nMelhor piada do dia","timestamp":1572570125000,"timestamp_epochs":1572570125,"tweet_id":"1190071480119418881","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190071480119418881","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bota esse empate na conta do C\u00e9sar<\/p>","is_retweet":0,"likes":97,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Bota esse empate na conta do C\u00e9sar","timestamp":1572569893000,"timestamp_epochs":1572569893,"tweet_id":"1190070505975484416","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190070505975484416","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns ao Goi\u00e1s por acreditar. Mas foi falta no Filipe Luis, hein.<\/p>","is_retweet":0,"likes":269,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"Parab\u00e9ns ao Goi\u00e1s por acreditar. Mas foi falta no Filipe Luis, hein.","timestamp":1572569734000,"timestamp_epochs":1572569734,"tweet_id":"1190069837898403843","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190069837898403843","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou o Goi\u00e1s e a vida \u00e9 o escanteio<\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Eu sou o Goi\u00e1s e a vida \u00e9 o escanteio","timestamp":1572567977000,"timestamp_epochs":1572567977,"tweet_id":"1190062466664947717","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190062466664947717","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FG8hvdnaaf\">pic.twitter.com\/FG8hvdnaaf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":253,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":73,"text":"pic.twitter.com\/FG8hvdnaaf","timestamp":1572567751000,"timestamp_epochs":1572567751,"tweet_id":"1190061521554026498","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190061521554026498","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xJrucqZc0E\">pic.twitter.com\/xJrucqZc0E<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"eitapic.twitter.com\/xJrucqZc0E","timestamp":1572563747000,"timestamp_epochs":1572563747,"tweet_id":"1190044727086854145","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190044727086854145","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma d\u00favida (s\u00e9rio): quem s\u00e3o os 3 do VAR e qual a fun\u00e7\u00e3o dos outros que est\u00e3o a\u00ed?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zZVHXtha6S\">pic.twitter.com\/zZVHXtha6S<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":123,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Uma d\u00favida (s\u00e9rio): quem s\u00e3o os 3 do VAR e qual a fun\u00e7\u00e3o dos outros que est\u00e3o a\u00ed?pic.twitter.com\/zZVHXtha6S","timestamp":1572562925000,"timestamp_epochs":1572562925,"tweet_id":"1190041279897489408","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190041279897489408","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Este \u00e9 Roberci Jr<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ibHu2rwURZ\">pic.twitter.com\/ibHu2rwURZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Este \u00e9 Roberci Jrpic.twitter.com\/ibHu2rwURZ","timestamp":1572556366000,"timestamp_epochs":1572556366,"tweet_id":"1190013768375386119","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190013768375386119","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Magic: The Gathering","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 tem surpresa para os jogadores de MTG no YouTube, n\u00e3o vamos dar mais spoilers, mas n\u00e3o ser\u00e1 no nosso canal... <img alt=\"\ud83c\udf3f\" aria-label=\"Emoji: Erva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f33f.png\" title=\"Erva\"\/><img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><img alt=\"\ud83c\udf3f\" aria-label=\"Emoji: Erva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f33f.png\" title=\"Erva\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MTG?src=hash\"><s>#<\/s><b>MTG<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MTGArena?src=hash\"><s>#<\/s><b>MTGArena<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5PYD4CENOV\">pic.twitter.com\/5PYD4CENOV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":96,"replies":2,"retweet_id":"1190010447208099841","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":19,"text":"Amanh\u00e3 tem surpresa para os jogadores de MTG no YouTube, n\u00e3o vamos dar mais spoilers, mas n\u00e3o ser\u00e1 no nosso canal... \n#MTG #MTGArenapic.twitter.com\/5PYD4CENOV","timestamp":1572551986000,"timestamp_epochs":1572551986,"tweet_id":"1189995397831221248","tweet_url":"\/Wizards_MagicBR\/status\/1189995397831221248","user_id":"4916844296","username":"Wizards_MagicBR"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/> Spoiler do novo musical <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Wizards_MagicBR\/status\/1189995397831221248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/byAUchjixn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Wizards_MagicBR\/status\/1189995397831221248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Wizards_MagicB<\/span><span class=\"invisible\">R\/status\/1189995397831221248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":" Spoiler do novo musical https:\/\/twitter.com\/Wizards_MagicBR\/status\/1189995397831221248\u00a0\u2026","timestamp":1572553394000,"timestamp_epochs":1572553394,"tweet_id":"1190001303474323461","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1190001303474323461","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enquete do dia (que eu nunca achei que fosse necess\u00e1ria ser feita)\n\nVoc\u00ea \u00e9 a favor da democracia?<\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":60,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Enquete do dia (que eu nunca achei que fosse necess\u00e1ria ser feita)\n\nVoc\u00ea \u00e9 a favor da democracia?","timestamp":1572552141000,"timestamp_epochs":1572552141,"tweet_id":"1189996049819144192","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1189996049819144192","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Um manto sagrado de uma lenda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mesiascaio\/status\/1189979440916369408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9fCJPPqreV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mesiascaio\/status\/1189979440916369408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mesiascaio\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189979440916369408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Um manto sagrado de uma lendahttps:\/\/twitter.com\/mesiascaio\/status\/1189979440916369408\u00a0\u2026","timestamp":1572550443000,"timestamp_epochs":1572550443,"tweet_id":"1189988925206618113","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1189988925206618113","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Victor-Hugo Borges","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cHalloween \u00e9 uma festividade importada q n\u00e3o faz parte da nossa cultura\u201d.\n\nSim o Natal foi criado em Osasco.<\/p>","is_retweet":1,"likes":35449,"replies":147,"retweet_id":"1189978394466885632","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":11348,"text":"\u201cHalloween \u00e9 uma festividade importada q n\u00e3o faz parte da nossa cultura\u201d.\n\nSim o Natal foi criado em Osasco.","timestamp":1572446984000,"timestamp_epochs":1572446984,"tweet_id":"1189554988428808192","tweet_url":"\/victorhvgo\/status\/1189554988428808192","user_id":"52503080","username":"victorhvgo"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BATEU AT\u00c9 UMA VONTADE DE VER O JEJU UNITED DE NOVO EM A\u00c7\u00c3O<\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"BATEU AT\u00c9 UMA VONTADE DE VER O JEJU UNITED DE NOVO EM A\u00c7\u00c3O","timestamp":1572547826000,"timestamp_epochs":1572547826,"tweet_id":"1189977947983118336","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1189977947983118336","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00d4 EMOCIONADO\nVEIO AT\u00c9 UM CONTROLE NOVO <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n\nMuito obrigado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"105297123\" dir=\"ltr\" href=\"\/EASPORTSFIFA\"><s>@<\/s><b>EASPORTSFIFA<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2548995787\" dir=\"ltr\" href=\"\/_EABrasil\"><s>@<\/s><b>_EABrasil<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DC9g7LG3nh\">pic.twitter.com\/DC9g7LG3nh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":97,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00d4 EMOCIONADO\nVEIO AT\u00c9 UM CONTROLE NOVO \n\nMuito obrigado @EASPORTSFIFA @_EABrasil pic.twitter.com\/DC9g7LG3nh","timestamp":1572547254000,"timestamp_epochs":1572547254,"tweet_id":"1189975551806717952","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1189975551806717952","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou de chegar uma caixa aqui da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"183755620\" dir=\"ltr\" href=\"\/EAFIFABR\"><s>@<\/s><b>EAFIFABR<\/b><\/a> \n\nDuvido vcs adivinharem o que \u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pq0KjJZ9TZ\">pic.twitter.com\/Pq0KjJZ9TZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Acabou de chegar uma caixa aqui da @EAFIFABR \n\nDuvido vcs adivinharem o que \u00e9pic.twitter.com\/Pq0KjJZ9TZ","timestamp":1572546759000,"timestamp_epochs":1572546759,"tweet_id":"1189973472082112512","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1189973472082112512","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Jurandir e Robson da Lolja","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc7b\" aria-label=\"Emoji: Fantasma\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47b.png\" title=\"Fantasma\"\/> SORTEIO <img alt=\"\ud83c\udf83\" aria-label=\"Emoji: Ab\u00f3bora de Halloween \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f383.png\" title=\"Ab\u00f3bora de Halloween \"\/>\n\nEu sigo a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1430887544\" dir=\"ltr\" href=\"\/uselolja\"><s>@<\/s><b>uselolja<\/b><\/a> e dou RT nesse tu\u00edte para concorrer a 6 CAMISETAS da <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Lolja?src=hash\"><s>#<\/s><b>Lolja<\/b><\/a>!\n\nSe voc\u00ea \u00e9 azarado aproveita que t\u00e1 tendo promo\u00e7\u00e3o de 3 CAMISETAS POR R$99,90 l\u00e1 no site <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.lolja.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9I4PZRLG12\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.lolja.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">lolja.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XIWnP1jD04\">pic.twitter.com\/XIWnP1jD04<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1091,"replies":109,"retweet_id":"1189916280456912897","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":1950,"text":" SORTEIO \n\nEu sigo a @uselolja e dou RT nesse tu\u00edte para concorrer a 6 CAMISETAS da #Lolja!\n\nSe voc\u00ea \u00e9 azarado aproveita que t\u00e1 tendo promo\u00e7\u00e3o de 3 CAMISETAS POR R$99,90 l\u00e1 no site http:\/\/www.lolja.com.br\u00a0pic.twitter.com\/XIWnP1jD04","timestamp":1572533104000,"timestamp_epochs":1572533104,"tweet_id":"1189916198915448832","tweet_url":"\/uselolja\/status\/1189916198915448832","user_id":"1430887544","username":"uselolja"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quem mais tem saudades? <img alt=\"\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem levantando a m\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64b-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem levantando a m\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MrPedrok\/status\/1189868023919906816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ad9jLgBM9Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MrPedrok\/status\/1189868023919906816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MrPedrok\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1189868023919906816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":139,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Quem mais tem saudades? https:\/\/twitter.com\/MrPedrok\/status\/1189868023919906816\u00a0\u2026","timestamp":1572532666000,"timestamp_epochs":1572532666,"tweet_id":"1189914363219632129","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1189914363219632129","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal, d\u00e1 uma olhada nesse projeto! Queria muito que ele chegasse \u00e0 meta final<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.catarse.me\/rataiada\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U6523yc0ab\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.catarse.me\/rataiada\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/rataiada<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Pessoal, d\u00e1 uma olhada nesse projeto! Queria muito que ele chegasse \u00e0 meta finalhttps:\/\/www.catarse.me\/rataiada\u00a0","timestamp":1572471007000,"timestamp_epochs":1572471007,"tweet_id":"1189655746641891334","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1189655746641891334","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Lorena Giostri \u2022 CCXP H38","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Resta 1 dia de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"237023070\" dir=\"ltr\" href=\"\/catarse\"><s>@<\/s><b>catarse<\/b><\/a> do Pipo!\n\nAproveitando a reta final, resolvemos divulgar a capa oficial do livro &lt;3\n\nPra quem n\u00e3o sabe, o Pipo \u00e9 um projeto meu e do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>YgorFremo<\/b><\/a>. Estamos fazendo tudo com muito carinho, vem conhecer mais:\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.catarse.me\/Pipo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FcJguIj1F6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.catarse.me\/Pipo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/Pipo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r0tBOAPlhC\">pic.twitter.com\/r0tBOAPlhC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":148,"replies":3,"retweet_id":"1189619702148009984","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":18,"text":"Resta 1 dia de @catarse do Pipo!\n\nAproveitando a reta final, resolvemos divulgar a capa oficial do livro <3\n\nPra quem n\u00e3o sabe, o Pipo \u00e9 um projeto meu e do @YgorFremo. Estamos fazendo tudo com muito carinho, vem conhecer mais:\n\nhttp:\/\/www.catarse.me\/Pipo\u00a0pic.twitter.com\/r0tBOAPlhC","timestamp":1572454045000,"timestamp_epochs":1572454045,"tweet_id":"1189584603381731328","tweet_url":"\/lorenagiostri\/status\/1189584603381731328","user_id":"33339650","username":"lorenagiostri"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece que todo mundo dormiu<\/p>","is_retweet":0,"likes":99,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Parece que todo mundo dormiu","timestamp":1572422975000,"timestamp_epochs":1572422975,"tweet_id":"1189454285932773378","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1189454285932773378","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Matheus Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais cenas da pr\u00f3xima superprodu\u00e7\u00e3o do Canal Castro Brothers <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i0mY2WwrrY\">pic.twitter.com\/i0mY2WwrrY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":39,"replies":2,"retweet_id":"1189330153538764805","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":2,"text":"Mais cenas da pr\u00f3xima superprodu\u00e7\u00e3o do Canal Castro Brothers pic.twitter.com\/i0mY2WwrrY","timestamp":1572385425000,"timestamp_epochs":1572385425,"tweet_id":"1189296790232797184","tweet_url":"\/MatheusCastro\/status\/1189296790232797184","user_id":"57499512","username":"MatheusCastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas j\u00e1 tem um palpite sobre o que \u00e9 o novo musical? \nS\u00f3 mais alguns dias e voc\u00eas saber\u00e3o <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fFhB5l9PWc\">pic.twitter.com\/fFhB5l9PWc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00eas j\u00e1 tem um palpite sobre o que \u00e9 o novo musical? \nS\u00f3 mais alguns dias e voc\u00eas saber\u00e3o pic.twitter.com\/fFhB5l9PWc","timestamp":1572382684000,"timestamp_epochs":1572382684,"tweet_id":"1189285295600132096","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1189285295600132096","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eita porra \nAgora tem emoji de chimarr\u00e3o <img alt=\"\ud83e\uddc9\" aria-label=\"Emoji: Mate\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9c9.png\" title=\"Mate\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":105,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Eita porra \nAgora tem emoji de chimarr\u00e3o ","timestamp":1572367454000,"timestamp_epochs":1572367454,"tweet_id":"1189221412877295616","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1189221412877295616","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na minha vida, Google... na minha vida....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tQN8s0TLwQ\">pic.twitter.com\/tQN8s0TLwQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":174,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Na minha vida, Google... na minha vida....pic.twitter.com\/tQN8s0TLwQ","timestamp":1572366379000,"timestamp_epochs":1572366379,"tweet_id":"1189216903400738823","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1189216903400738823","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muita energia envolvida nesse hor\u00e1rio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pDm4saAFIA\">pic.twitter.com\/pDm4saAFIA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":145,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muita energia envolvida nesse hor\u00e1riopic.twitter.com\/pDm4saAFIA","timestamp":1572348230000,"timestamp_epochs":1572348230,"tweet_id":"1189140784425119754","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1189140784425119754","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem horas que eu s\u00f3 queria uma garagem pra me engolir<\/p>","is_retweet":0,"likes":310,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":77,"text":"Tem horas que eu s\u00f3 queria uma garagem pra me engolir","timestamp":1572341364000,"timestamp_epochs":1572341364,"tweet_id":"1189111983297224705","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1189111983297224705","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mirei no Junior\nAcertei no ___________<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nAqHmNDNro\">pic.twitter.com\/nAqHmNDNro<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":112,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mirei no Junior\nAcertei no ___________pic.twitter.com\/nAqHmNDNro","timestamp":1572341214000,"timestamp_epochs":1572341214,"tweet_id":"1189111355196002304","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1189111355196002304","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiro brasileiro acordado<\/p>","is_retweet":0,"likes":201,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Primeiro brasileiro acordado","timestamp":1572338141000,"timestamp_epochs":1572338141,"tweet_id":"1189098465579720704","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1189098465579720704","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Ana Maria Braga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ameeei!! N\u00e3o sei quem fez porque recebi no celular, quem souber avisa!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3cQUStCI7k\">pic.twitter.com\/3cQUStCI7k<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":145156,"replies":2277,"retweet_id":"1188978968432726016","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":33506,"text":"Ameeei!! N\u00e3o sei quem fez porque recebi no celular, quem souber avisa!!pic.twitter.com\/3cQUStCI7k","timestamp":1572275848000,"timestamp_epochs":1572275848,"tweet_id":"1188837190719152129","tweet_url":"\/ANAMARIABRAGA\/status\/1188837190719152129","user_id":"36679967","username":"ANAMARIABRAGA"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nessa ter\u00e7a vou fazer show a\u00ed\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.butecocomedy.com.br\/agenda-de-shows\/product\/264-gio-lisboa-convida-marcos-castro-e-ed-gama-29-10\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ehJQmc6Xkx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.butecocomedy.com.br\/agenda-de-shows\/product\/264-gio-lisboa-convida-marcos-castro-e-ed-gama-29-10\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">butecocomedy.com.br\/agenda-de-show<\/span><span class=\"invisible\">s\/product\/264-gio-lisboa-convida-marcos-castro-e-ed-gama-29-10<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Nessa ter\u00e7a vou fazer show a\u00ed\n\nhttps:\/\/www.butecocomedy.com.br\/agenda-de-shows\/product\/264-gio-lisboa-convida-marcos-castro-e-ed-gama-29-10\u00a0\u2026","timestamp":1572309355000,"timestamp_epochs":1572309355,"tweet_id":"1188977730534162434","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188977730534162434","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m de Porto Alegre e Canoas a\u00ed?<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Algu\u00e9m de Porto Alegre e Canoas a\u00ed?","timestamp":1572309329000,"timestamp_epochs":1572309329,"tweet_id":"1188977620651794434","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188977620651794434","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Luciana D\u00b4Aulizio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se Sandy e J\u00fanior fossem professores, seria assim?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1188862311941005315\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7nMIcRrHgj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1188862311941005315\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcoscastro\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1188862311941005315<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":66,"replies":3,"retweet_id":"1188975663409180672","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":7,"text":"Se Sandy e J\u00fanior fossem professores, seria assim?https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1188862311941005315\u00a0\u2026","timestamp":1572305996000,"timestamp_epochs":1572305996,"tweet_id":"1188963642844295169","tweet_url":"\/lucianadaulizio\/status\/1188963642844295169","user_id":"53895399","username":"lucianadaulizio"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entre gostosuras ou travessuras eu escolho promo\u00e7\u00e3o na lolja!\n\nN\u00e3o \u00e9 todo dia que tem 3 camisetas por 99,90 e balinha de brinde\n\ncorre e aproveita!!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jqMpkNITwF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2S9KFgW<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/is0JMusVGg\">pic.twitter.com\/is0JMusVGg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Entre gostosuras ou travessuras eu escolho promo\u00e7\u00e3o na lolja!\n\nN\u00e3o \u00e9 todo dia que tem 3 camisetas por 99,90 e balinha de brinde\n\ncorre e aproveita!!\n\nhttp:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\u00a0pic.twitter.com\/is0JMusVGg","timestamp":1572305160000,"timestamp_epochs":1572305160,"tweet_id":"1188960133247836161","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188960133247836161","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha cronologia gamer:\n- Master System\n- Mega Drive\n- PC (conta?)\n- PS2\n- PSP\n- XBOX 360\n- PS3\n- WiiU\n- PS4\n- Nintendo Switch<\/p>","is_retweet":0,"likes":305,"replies":68,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Minha cronologia gamer:\n- Master System\n- Mega Drive\n- PC (conta?)\n- PS2\n- PSP\n- XBOX 360\n- PS3\n- WiiU\n- PS4\n- Nintendo Switch","timestamp":1572304233000,"timestamp_epochs":1572304233,"tweet_id":"1188956247678246913","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188956247678246913","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"\u00c9 Weverton com W","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 estudando para o ENEM e quer revisar algumas coisas de biologia? Ent\u00e3o toma essa sequ\u00eancia de par\u00f3dias que fiz quando dava aulas. Tem mitose com Valesca Popozuda, Osmose com Michel Tel\u00f3, Cnid\u00e1rios com Mr. Catra, contra\u00e7\u00e3o muscular com Mc Bola de Fogo e muito mais!<\/p>","is_retweet":1,"likes":197,"replies":10,"retweet_id":"1188946137379758085","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":68,"text":"T\u00e1 estudando para o ENEM e quer revisar algumas coisas de biologia? Ent\u00e3o toma essa sequ\u00eancia de par\u00f3dias que fiz quando dava aulas. Tem mitose com Valesca Popozuda, Osmose com Michel Tel\u00f3, Cnid\u00e1rios com Mr. Catra, contra\u00e7\u00e3o muscular com Mc Bola de Fogo e muito mais!","timestamp":1572298583000,"timestamp_epochs":1572298583,"tweet_id":"1188932547436302342","tweet_url":"\/o_weverton\/status\/1188932547436302342","user_id":"172559293","username":"o_weverton"},{"fullname":"Matheus Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gravamos um musical e ele vai ao ar nessa semana. Mas como n\u00e3o gosto de dar spoiler, o m\u00e1ximo que vou mostrar - por hoje - \u00e9 isso aqui hehehehe <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9bqAyHOj8Z\">pic.twitter.com\/9bqAyHOj8Z<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":67,"replies":3,"retweet_id":"1188942491514540032","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":2,"text":"Gravamos um musical e ele vai ao ar nessa semana. Mas como n\u00e3o gosto de dar spoiler, o m\u00e1ximo que vou mostrar - por hoje - \u00e9 isso aqui hehehehe pic.twitter.com\/9bqAyHOj8Z","timestamp":1572300877000,"timestamp_epochs":1572300877,"tweet_id":"1188942170402836481","tweet_url":"\/MatheusCastro\/status\/1188942170402836481","user_id":"57499512","username":"MatheusCastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha vontade \u00e9 mandar o nosso v\u00eddeo novo pra todo mundo que \u00e9 f\u00e3 de Sandy e J\u00fanior.\n\nNingu\u00e9m quer criar um bot a\u00ed que responde todo mundo que fala \"sandy e junior\" aqui, n\u00e3o? hauhauhuah (nem sei se pode fazer isso)<\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Minha vontade \u00e9 mandar o nosso v\u00eddeo novo pra todo mundo que \u00e9 f\u00e3 de Sandy e J\u00fanior.\n\nNingu\u00e9m quer criar um bot a\u00ed que responde todo mundo que fala \"sandy e junior\" aqui, n\u00e3o? hauhauhuah (nem sei se pode fazer isso)","timestamp":1572300764000,"timestamp_epochs":1572300764,"tweet_id":"1188941696232501251","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188941696232501251","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual look voc\u00ea gostou mais? Passe para o lado.\n\n<img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/> Spoiler: nesta semana vai ter mais um musical. <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HUKOKTR4VC\">pic.twitter.com\/HUKOKTR4VC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual look voc\u00ea gostou mais? Passe para o lado.\n\n Spoiler: nesta semana vai ter mais um musical. pic.twitter.com\/HUKOKTR4VC","timestamp":1572300609000,"timestamp_epochs":1572300609,"tweet_id":"1188941044316082176","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188941044316082176","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 muito a minha vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tmIlC3Gbqr\">pic.twitter.com\/tmIlC3Gbqr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":328,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":76,"text":"Isso \u00e9 muito a minha vidapic.twitter.com\/tmIlC3Gbqr","timestamp":1572294400000,"timestamp_epochs":1572294400,"tweet_id":"1188915005363761153","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188915005363761153","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria muito que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51509917\" dir=\"ltr\" href=\"\/SandyLeah\"><s>@<\/s><b>SandyLeah<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51346362\" dir=\"ltr\" href=\"\/Junior_Lima\"><s>@<\/s><b>Junior_Lima<\/b><\/a> vissem essas par\u00f3dias<\/p>","is_retweet":0,"likes":131,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Queria muito que @SandyLeah e @Junior_Lima vissem essas par\u00f3dias","timestamp":1572283374000,"timestamp_epochs":1572283374,"tweet_id":"1188868758397489153","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188868758397489153","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E se SANDY e J\u00daNIOR fizessem uma M\u00daSICA para o ENEM?\n\nGostou? Aprendeu alguma coisa? Divulga a\u00ed para quem vai fazer prova, de repente a gente consegue ajudar algu\u00e9m com essas m\u00fasicas!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KTLsrTL42U\">pic.twitter.com\/KTLsrTL42U<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1769,"replies":67,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":430,"text":"E se SANDY e J\u00daNIOR fizessem uma M\u00daSICA para o ENEM?\n\nGostou? Aprendeu alguma coisa? Divulga a\u00ed para quem vai fazer prova, de repente a gente consegue ajudar algu\u00e9m com essas m\u00fasicas!!!pic.twitter.com\/KTLsrTL42U","timestamp":1572281837000,"timestamp_epochs":1572281837,"tweet_id":"1188862311941005315","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188862311941005315","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"dois bj","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kkkkkkk e a parte do complemento nominal \u00e9 o q vai cair na minha tb<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1188855429633368070","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":1,"text":"kkkkkkk e a parte do complemento nominal \u00e9 o q vai cair na minha tb","timestamp":1572280096000,"timestamp_epochs":1572280096,"tweet_id":"1188855010337153027","tweet_url":"\/vivimartinho1\/status\/1188855010337153027","user_id":"4136216655","username":"vivimartinho1"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou postar daqui a pouco aqui a nova s\u00e9rie de par\u00f3dias que fizemos\n\nAPRENDENDO COM SANDY &amp; JUNIOR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jlxxnotwth\">pic.twitter.com\/jlxxnotwth<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Vou postar daqui a pouco aqui a nova s\u00e9rie de par\u00f3dias que fizemos\n\nAPRENDENDO COM SANDY & JUNIORpic.twitter.com\/jlxxnotwth","timestamp":1572280162000,"timestamp_epochs":1572280162,"tweet_id":"1188855286133600262","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188855286133600262","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sempre bom fazer m\u00fasicas com conte\u00fado que podem ajudar as pessoas nas provas hahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vivimartinho1\/status\/1188854351688863747\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xMvWJyvHqe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vivimartinho1\/status\/1188854351688863747\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vivimartinho1\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188854351688863747<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Sempre bom fazer m\u00fasicas com conte\u00fado que podem ajudar as pessoas nas provas hahahahttps:\/\/twitter.com\/vivimartinho1\/status\/1188854351688863747\u00a0\u2026","timestamp":1572280054000,"timestamp_epochs":1572280054,"tweet_id":"1188854831747862528","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188854831747862528","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns ao CSA que fez um joga\u00e7o contra o Flamengo. Merece ficar na S\u00e9rie A pelo que apresentou hoje!<\/p>","is_retweet":0,"likes":241,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Parab\u00e9ns ao CSA que fez um joga\u00e7o contra o Flamengo. Merece ficar na S\u00e9rie A pelo que apresentou hoje!","timestamp":1572221483000,"timestamp_epochs":1572221483,"tweet_id":"1188609167646482434","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188609167646482434","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vendo o jogo do Flamengo e Palmeiras ao mesmo tempo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T1Dl8qNOw9\">pic.twitter.com\/T1Dl8qNOw9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Vendo o jogo do Flamengo e Palmeiras ao mesmo tempopic.twitter.com\/T1Dl8qNOw9","timestamp":1572216087000,"timestamp_epochs":1572216087,"tweet_id":"1188586536532623360","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188586536532623360","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Diga alguma coisa que voc\u00ea gostaria nesse exato momento com a primeira letra do seu nome<\/p>","is_retweet":0,"likes":369,"replies":552,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Diga alguma coisa que voc\u00ea gostaria nesse exato momento com a primeira letra do seu nome","timestamp":1572197988000,"timestamp_epochs":1572197988,"tweet_id":"1188510620766871552","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188510620766871552","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esses s\u00e3o os pr\u00f3ximos 8 jogos do Flamengo. Se ap\u00f3s o jogo contra o Vasco ele tiver 15 pontos de dist\u00e2ncia em rela\u00e7\u00e3o ao vice, chegar\u00e1 \u00e0 final da Libertadores j\u00e1 sendo campe\u00e3o brasileiro. Acham poss\u00edvel?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yXxBCkT5D7\">pic.twitter.com\/yXxBCkT5D7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Esses s\u00e3o os pr\u00f3ximos 8 jogos do Flamengo. Se ap\u00f3s o jogo contra o Vasco ele tiver 15 pontos de dist\u00e2ncia em rela\u00e7\u00e3o ao vice, chegar\u00e1 \u00e0 final da Libertadores j\u00e1 sendo campe\u00e3o brasileiro. Acham poss\u00edvel?pic.twitter.com\/yXxBCkT5D7","timestamp":1572126529000,"timestamp_epochs":1572126529,"tweet_id":"1188210901054361600","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188210901054361600","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Galv\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ralcantara77\/status\/1188209216366010368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oIotDpYQoi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ralcantara77\/status\/1188209216366010368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ralcantara77\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1188209216366010368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Galv\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/ralcantara77\/status\/1188209216366010368\u00a0\u2026","timestamp":1572126163000,"timestamp_epochs":1572126163,"tweet_id":"1188209365356027909","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188209365356027909","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse \u00e9 o meu jogo favorito de todos os tempos. Conhecem?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QxUGjCGOtS\">pic.twitter.com\/QxUGjCGOtS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse \u00e9 o meu jogo favorito de todos os tempos. Conhecem?pic.twitter.com\/QxUGjCGOtS","timestamp":1572116909000,"timestamp_epochs":1572116909,"tweet_id":"1188170552126660612","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188170552126660612","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coloque a capa aqui do primeiro jogo de videogame que vc jogou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2DIBHmL6yG\">pic.twitter.com\/2DIBHmL6yG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":495,"replies":306,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Coloque a capa aqui do primeiro jogo de videogame que vc jogoupic.twitter.com\/2DIBHmL6yG","timestamp":1572116733000,"timestamp_epochs":1572116733,"tweet_id":"1188169815170736128","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188169815170736128","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A\u00ed ele defende o time<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AlexFaedo_\/status\/1188158571671891968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k3JL0s5sHu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AlexFaedo_\/status\/1188158571671891968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AlexFaedo_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1188158571671891968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed ele defende o timehttps:\/\/twitter.com\/AlexFaedo_\/status\/1188158571671891968\u00a0\u2026","timestamp":1572114304000,"timestamp_epochs":1572114304,"tweet_id":"1188159624836538368","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188159624836538368","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acho que o campe\u00e3o brasileiro no fim do ano tinha que jogar contra a sele\u00e7\u00e3o brasileira. Tipo uma batalha final p\u00f3s-cr\u00e9ditos. E se ganhar, ganha tipo um t\u00edtulo \"campe\u00e3o brasileiro rank S\" hahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":159,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"Eu acho que o campe\u00e3o brasileiro no fim do ano tinha que jogar contra a sele\u00e7\u00e3o brasileira. Tipo uma batalha final p\u00f3s-cr\u00e9ditos. E se ganhar, ganha tipo um t\u00edtulo \"campe\u00e3o brasileiro rank S\" hahaha","timestamp":1572113925000,"timestamp_epochs":1572113925,"tweet_id":"1188158036055154689","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188158036055154689","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mas \u00e9 claro! Eu sou torcedor, posso sonhar \u00e0 vontade. Devo, ali\u00e1s. Melhor momento do meu time na minha vida hahaha\nD\u00e1 mole quem n\u00e3o sonha, isso sim.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ediel199\/status\/1188156715772121089\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v57Bkvn2tY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ediel199\/status\/1188156715772121089\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ediel199\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1188156715772121089<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Mas \u00e9 claro! Eu sou torcedor, posso sonhar \u00e0 vontade. Devo, ali\u00e1s. Melhor momento do meu time na minha vida hahaha\nD\u00e1 mole quem n\u00e3o sonha, isso sim.https:\/\/twitter.com\/ediel199\/status\/1188156715772121089\u00a0\u2026","timestamp":1572113797000,"timestamp_epochs":1572113797,"tweet_id":"1188157497699377152","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188157497699377152","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sei que nunca vai acontecer, mas pqp como eu queria ver um jogo do Flamengo x Sele\u00e7\u00e3o Brasileira hahahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Eu sei que nunca vai acontecer, mas pqp como eu queria ver um jogo do Flamengo x Sele\u00e7\u00e3o Brasileira hahahaha","timestamp":1572113571000,"timestamp_epochs":1572113571,"tweet_id":"1188156551346962433","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188156551346962433","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre o que vcs acham que ser\u00e1 o nosso pr\u00f3ximo v\u00eddeo musical?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a4KDwc8RaZ\">pic.twitter.com\/a4KDwc8RaZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":169,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sobre o que vcs acham que ser\u00e1 o nosso pr\u00f3ximo v\u00eddeo musical?pic.twitter.com\/a4KDwc8RaZ","timestamp":1572112491000,"timestamp_epochs":1572112491,"tweet_id":"1188152022870249473","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188152022870249473","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Flamengo - 1 mundial\nPalmeiras - (algu\u00e9m ajuda a responder essa?)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cappa68378680\/status\/1188149681773305856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ObGUEtBM7M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cappa68378680\/status\/1188149681773305856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cappa68378680\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188149681773305856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Flamengo - 1 mundial\nPalmeiras - (algu\u00e9m ajuda a responder essa?)https:\/\/twitter.com\/Cappa68378680\/status\/1188149681773305856\u00a0\u2026","timestamp":1572112118000,"timestamp_epochs":1572112118,"tweet_id":"1188150457472040960","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188150457472040960","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Dudu \u2013 10 gols\nDeyverson \u2013 7 gols\nLuiz Adriano \u2013 6 gols\nBorja \u2013 5 gols\nWillian \u2013 4 gols\nCarlos Eduardo \u2013 1 gol\nTotal: 33 gols.\n\nGabigol - 35 gols\nTotal: 35 gols\n\nRISOS<\/p>","is_retweet":0,"likes":191,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Dudu \u2013 10 gols\nDeyverson \u2013 7 gols\nLuiz Adriano \u2013 6 gols\nBorja \u2013 5 gols\nWillian \u2013 4 gols\nCarlos Eduardo \u2013 1 gol\nTotal: 33 gols.\n\nGabigol - 35 gols\nTotal: 35 gols\n\nRISOS","timestamp":1572111703000,"timestamp_epochs":1572111703,"tweet_id":"1188148716055793664","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1188148716055793664","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Tozza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os 5 gols do Flamengo na voz de Cristiano Oliveski da Gr\u00eamio R\u00e1dio Umbro\n\nrs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HYvKrrc8qO\">pic.twitter.com\/HYvKrrc8qO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8225,"replies":153,"retweet_id":"1187849805210488834","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":2100,"text":"Os 5 gols do Flamengo na voz de Cristiano Oliveski da Gr\u00eamio R\u00e1dio Umbro\n\nrspic.twitter.com\/HYvKrrc8qO","timestamp":1571974827000,"timestamp_epochs":1571974827,"tweet_id":"1187574619210993665","tweet_url":"\/TozzaFla\/status\/1187574619210993665","user_id":"931641182614155264","username":"TozzaFla"},{"fullname":"Jurandir e Robson da Lolja","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu, O Sequestrador, acabei com a live da <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Lolja?src=hash\"><s>#<\/s><b>Lolja<\/b><\/a> ontem!\n\nEu n\u00e3o matei ningu\u00e9m e estou publicando o v\u00eddeo do link como prova.\n\nEstou disposto a liberar um dos dois, por\u00e9m exijo que esse v\u00eddeo chegue a no m\u00ednimo 500 visualiza\u00e7\u00f5es em at\u00e9 24 horas.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/dpWPEKs00Jc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q9jfZJ5OyD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/dpWPEKs00Jc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/dpWPEKs00Jc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1Sn8r1ZQ0R\">pic.twitter.com\/1Sn8r1ZQ0R<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":588,"replies":20,"retweet_id":"1187774137995005952","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":32,"text":"Eu, O Sequestrador, acabei com a live da #Lolja ontem!\n\nEu n\u00e3o matei ningu\u00e9m e estou publicando o v\u00eddeo do link como prova.\n\nEstou disposto a liberar um dos dois, por\u00e9m exijo que esse v\u00eddeo chegue a no m\u00ednimo 500 visualiza\u00e7\u00f5es em at\u00e9 24 horas.\n\nhttps:\/\/youtu.be\/dpWPEKs00Jc\u00a0pic.twitter.com\/1Sn8r1ZQ0R","timestamp":1572021827000,"timestamp_epochs":1572021827,"tweet_id":"1187771747640184832","tweet_url":"\/uselolja\/status\/1187771747640184832","user_id":"1430887544","username":"uselolja"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desculpa<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Desculpa","timestamp":1571964341000,"timestamp_epochs":1571964341,"tweet_id":"1187530635457548290","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187530635457548290","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gosto muito daquele cantor russo, o Kiko da KGB<\/p>","is_retweet":0,"likes":123,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Gosto muito daquele cantor russo, o Kiko da KGB","timestamp":1571964304000,"timestamp_epochs":1571964304,"tweet_id":"1187530479228116992","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187530479228116992","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostaria de dar 56 estrelas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TUwnyjoBRE\">pic.twitter.com\/TUwnyjoBRE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":328,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Gostaria de dar 56 estrelaspic.twitter.com\/TUwnyjoBRE","timestamp":1571960304000,"timestamp_epochs":1571960304,"tweet_id":"1187513704620941314","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187513704620941314","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">JURA?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mr_robozinho\/status\/1187471635411943424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AHUq1Jn4gm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mr_robozinho\/status\/1187471635411943424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mr_robozinho\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1187471635411943424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"JURA?https:\/\/twitter.com\/mr_robozinho\/status\/1187471635411943424\u00a0\u2026","timestamp":1571950303000,"timestamp_epochs":1571950303,"tweet_id":"1187471758313418755","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187471758313418755","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">OUVE S\u00d3 ESSE \u00c1UDIO DA SANDY QUE VAZOU DEPOIS DA GOLEADA DE 5 X 0 NO GR\u00caMIO HAHAHAHAHAHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4gPMW1Xlmf\">pic.twitter.com\/4gPMW1Xlmf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":251,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"OUVE S\u00d3 ESSE \u00c1UDIO DA SANDY QUE VAZOU DEPOIS DA GOLEADA DE 5 X 0 NO GR\u00caMIO HAHAHAHAHAHApic.twitter.com\/4gPMW1Xlmf","timestamp":1571950224000,"timestamp_epochs":1571950224,"tweet_id":"1187471424069308416","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187471424069308416","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O treinamento t\u00e1 dando certo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/toYUTo5aV5\">pic.twitter.com\/toYUTo5aV5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":105,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O treinamento t\u00e1 dando certopic.twitter.com\/toYUTo5aV5","timestamp":1571932455000,"timestamp_epochs":1571932455,"tweet_id":"1187396896379359235","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187396896379359235","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia, acabei de acordar\n\nQue sonho estranho... sonhei que o Flamengo ganhou de 5 x 0 do Gr\u00eamio em uma semifinal de Libertadores<\/p>","is_retweet":0,"likes":351,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"Bom dia, acabei de acordar\n\nQue sonho estranho... sonhei que o Flamengo ganhou de 5 x 0 do Gr\u00eamio em uma semifinal de Libertadores","timestamp":1571918333000,"timestamp_epochs":1571918333,"tweet_id":"1187337662933426176","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187337662933426176","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ALGU\u00c9M ME D\u00c1 UM INGRESSO PRA FINAL DA LIBERTADORES?<\/p>","is_retweet":0,"likes":295,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"ALGU\u00c9M ME D\u00c1 UM INGRESSO PRA FINAL DA LIBERTADORES?","timestamp":1571888231000,"timestamp_epochs":1571888231,"tweet_id":"1187211406019645440","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187211406019645440","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Podemos dizer finalmente que o Flamengo apresenta o melhor futebol do Brasil?<\/p>","is_retweet":0,"likes":898,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":114,"text":"Podemos dizer finalmente que o Flamengo apresenta o melhor futebol do Brasil?","timestamp":1571884450000,"timestamp_epochs":1571884450,"tweet_id":"1187195547763068929","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187195547763068929","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">CINCUUUUUUUN<\/p>","is_retweet":0,"likes":207,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"CINCUUUUUUUN","timestamp":1571883909000,"timestamp_epochs":1571883909,"tweet_id":"1187193278413901824","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187193278413901824","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">BOTA O RODINEI<\/p>","is_retweet":0,"likes":242,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"BOTA O RODINEI","timestamp":1571882931000,"timestamp_epochs":1571882931,"tweet_id":"1187189179140247556","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187189179140247556","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 mostrando o poderio do Flamengo. N\u00e3o tem nada a ver com car\u00e1ter.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guilbarbosa13\/status\/1187188025421389824\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QiJShxRFHi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guilbarbosa13\/status\/1187188025421389824\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guilbarbosa13\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187188025421389824<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":111,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Eu t\u00f4 mostrando o poderio do Flamengo. N\u00e3o tem nada a ver com car\u00e1ter.https:\/\/twitter.com\/guilbarbosa13\/status\/1187188025421389824\u00a0\u2026","timestamp":1571882736000,"timestamp_epochs":1571882736,"tweet_id":"1187188359451611136","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187188359451611136","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcelo Adnet","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu sou o Flamengo boto o time de s\u00f3sias que ainda assim leva.<\/p>","is_retweet":1,"likes":6065,"replies":58,"retweet_id":"1187187972086685703","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":919,"text":"Se eu sou o Flamengo boto o time de s\u00f3sias que ainda assim leva.","timestamp":1571882559000,"timestamp_epochs":1571882559,"tweet_id":"1187187618104168449","tweet_url":"\/MarceloAdnet\/status\/1187187618104168449","user_id":"146367309","username":"MarceloAdnet"},{"fullname":"Raphael Aleixo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">5x5 \u00e9 dos caras, melhor segurar<\/p>","is_retweet":1,"likes":51,"replies":2,"retweet_id":"1187187886166294528","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":11,"text":"5x5 \u00e9 dos caras, melhor segurar","timestamp":1571882543000,"timestamp_epochs":1571882543,"tweet_id":"1187187552001908736","tweet_url":"\/rphalx\/status\/1187187552001908736","user_id":"2990991190","username":"rphalx"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Flamengo fez DEZ gols, anulados ou n\u00e3o, no Gr\u00eamio nessa semifinal\n\n\u00c9 algo pra ficar marcado na hist\u00f3ria<\/p>","is_retweet":0,"likes":477,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":103,"text":"O Flamengo fez DEZ gols, anulados ou n\u00e3o, no Gr\u00eamio nessa semifinal\n\n\u00c9 algo pra ficar marcado na hist\u00f3ria","timestamp":1571882608000,"timestamp_epochs":1571882608,"tweet_id":"1187187820965838849","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187187820965838849","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Podemos falar que o Flamengo t\u00e1 classificado ou ainda \u00e9 zica?<\/p>","is_retweet":0,"likes":264,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"Podemos falar que o Flamengo t\u00e1 classificado ou ainda \u00e9 zica?","timestamp":1571882507000,"timestamp_epochs":1571882507,"tweet_id":"1187187398800805888","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187187398800805888","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUE COISA MARAVILHOSA\n\n\u00c9 O JOGO MAIS MARAVILHOSO QUE EU J\u00c1 VI<\/p>","is_retweet":0,"likes":251,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"QUE COISA MARAVILHOSA\n\n\u00c9 O JOGO MAIS MARAVILHOSO QUE EU J\u00c1 VI","timestamp":1571882411000,"timestamp_epochs":1571882411,"tweet_id":"1187186994927034368","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187186994927034368","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESTOU VIVENDO UM SONHO?!?<\/p>","is_retweet":0,"likes":224,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"ESTOU VIVENDO UM SONHO?!?","timestamp":1571882179000,"timestamp_epochs":1571882179,"tweet_id":"1187186024117612545","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187186024117612545","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PARTIU COMPRAR PASSAGEM?<\/p>","is_retweet":0,"likes":127,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"PARTIU COMPRAR PASSAGEM?","timestamp":1571881543000,"timestamp_epochs":1571881543,"tweet_id":"1187183355571429377","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187183355571429377","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":111,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA","timestamp":1571881506000,"timestamp_epochs":1571881506,"tweet_id":"1187183200533123072","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187183200533123072","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU ESTOU EM \u00caXTASE<\/p>","is_retweet":0,"likes":147,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"EU ESTOU EM \u00caXTASE","timestamp":1571881034000,"timestamp_epochs":1571881034,"tweet_id":"1187181220079247360","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187181220079247360","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca imaginei que o melhor jogo do Paulo Victor pelo Flamengo seria com a camisa do Gr\u00eamio<\/p>","is_retweet":0,"likes":685,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":151,"text":"Nunca imaginei que o melhor jogo do Paulo Victor pelo Flamengo seria com a camisa do Gr\u00eamio","timestamp":1571880003000,"timestamp_epochs":1571880003,"tweet_id":"1187176895151931392","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187176895151931392","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLL<\/p>","is_retweet":0,"likes":124,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLL","timestamp":1571879676000,"timestamp_epochs":1571879676,"tweet_id":"1187175524466073601","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187175524466073601","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">COME\u00c7OU<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"COME\u00c7OU","timestamp":1571877062000,"timestamp_epochs":1571877062,"tweet_id":"1187164560446373889","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187164560446373889","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje vc t\u00e1 torcendo pro<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hoje vc t\u00e1 torcendo pro","timestamp":1571873078000,"timestamp_epochs":1571873078,"tweet_id":"1187147850758742016","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187147850758742016","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Songs for a Hero - A Lenda do Her\u00f3i","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">We've made a game that sings dynamically in reaction to your actions and your surroundings. There are approx. 3000 stanzas and more than 25 songs. We plan to finish the English localization by Q1 2020.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/indiegame?src=hash\"><s>#<\/s><b>indiegame<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/indiedev?src=hash\"><s>#<\/s><b>indiedev<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/gamedev?src=hash\"><s>#<\/s><b>gamedev<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pixelart?src=hash\"><s>#<\/s><b>pixelart<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%E3%83%89%E3%83%83%E3%83%88%E7%B5%B5?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u30c9\u30c3\u30c8\u7d75<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/gameart?src=hash\"><s>#<\/s><b>gameart<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/animation?src=hash\"><s>#<\/s><b>animation<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EaaUfaufh6\">pic.twitter.com\/EaaUfaufh6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1690,"replies":54,"retweet_id":"1187145830530199552","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":608,"text":"We've made a game that sings dynamically in reaction to your actions and your surroundings. There are approx. 3000 stanzas and more than 25 songs. We plan to finish the English localization by Q1 2020.\n\n#indiegame #indiedev #gamedev #pixelart #\u30c9\u30c3\u30c8\u7d75 #gameart #animationpic.twitter.com\/EaaUfaufh6","timestamp":1571274949000,"timestamp_epochs":1571274949,"tweet_id":"1184639117478547456","tweet_url":"\/alendadoheroi\/status\/1184639117478547456","user_id":"466880081","username":"alendadoheroi"},{"fullname":"Pedro S. Noleto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O certo \u00e9 negar mesmo querendo, pq no fundo a pessoa n\u00e3o queria estar oferecendo kk<\/p>","is_retweet":1,"likes":1149,"replies":8,"retweet_id":"1187113880239136768","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":63,"text":"O certo \u00e9 negar mesmo querendo, pq no fundo a pessoa n\u00e3o queria estar oferecendo kk","timestamp":1571864961000,"timestamp_epochs":1571864961,"tweet_id":"1187113806247485446","tweet_url":"\/pedrosnoleto\/status\/1187113806247485446","user_id":"1133776560916488192","username":"pedrosnoleto"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por isso que eu sempre dou uma inclinadinha no meu sanduba pra mostrar onde eu estou oferecendo o peda\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1325,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":68,"text":"Por isso que eu sempre dou uma inclinadinha no meu sanduba pra mostrar onde eu estou oferecendo o peda\u00e7o","timestamp":1571864668000,"timestamp_epochs":1571864668,"tweet_id":"1187112578717224960","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187112578717224960","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SE VOC\u00ca ESCOLHE 2, VOC\u00ca MORREU POR DENTRO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1309,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":65,"text":"SE VOC\u00ca ESCOLHE 2, VOC\u00ca MORREU POR DENTRO","timestamp":1571864623000,"timestamp_epochs":1571864623,"tweet_id":"1187112388283322370","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187112388283322370","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Te oferecem um peda\u00e7o. Qual o lugar certo de morder?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mpkSYmEhu6\">pic.twitter.com\/mpkSYmEhu6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1900,"replies":745,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":149,"text":"Te oferecem um peda\u00e7o. Qual o lugar certo de morder?pic.twitter.com\/mpkSYmEhu6","timestamp":1571864558000,"timestamp_epochs":1571864558,"tweet_id":"1187112115389288448","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187112115389288448","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vou adicionar \u00e0 lista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DjaconRodrigues\/status\/1187109814540918784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Kbn7SpIzZm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DjaconRodrigues\/status\/1187109814540918784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DjaconRodrigue<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1187109814540918784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vou adicionar \u00e0 listahttps:\/\/twitter.com\/DjaconRodrigues\/status\/1187109814540918784\u00a0\u2026","timestamp":1571864117000,"timestamp_epochs":1571864117,"tweet_id":"1187110265910890497","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187110265910890497","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Feito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/victorludgero\/status\/1187109370057891841\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9luHzvVLec\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/victorludgero\/status\/1187109370057891841\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/victorludgero\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187109370057891841<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Feitohttps:\/\/twitter.com\/victorludgero\/status\/1187109370057891841\u00a0\u2026","timestamp":1571864088000,"timestamp_epochs":1571864088,"tweet_id":"1187110142384447492","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187110142384447492","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quem disse qu... n\u00e3o pera<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FRANCISCOTURRA\/status\/1187109490908418049\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bGhhKeY4eh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FRANCISCOTURRA\/status\/1187109490908418049\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FRANCISCOTURRA<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1187109490908418049<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem disse qu... n\u00e3o perahttps:\/\/twitter.com\/FRANCISCOTURRA\/status\/1187109490908418049\u00a0\u2026","timestamp":1571864052000,"timestamp_epochs":1571864052,"tweet_id":"1187109995265048576","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187109995265048576","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Wee woo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RonniePedra\/status\/1187109093279981580\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PFippDEn9a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RonniePedra\/status\/1187109093279981580\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RonniePedra\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1187109093279981580<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Wee woohttps:\/\/twitter.com\/RonniePedra\/status\/1187109093279981580\u00a0\u2026","timestamp":1571863868000,"timestamp_epochs":1571863868,"tweet_id":"1187109219616673793","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187109219616673793","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 fiz isso, ali\u00e1s haha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Vikthor_Oficial\/status\/1187108790086361089\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XldXpV48vY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Vikthor_Oficial\/status\/1187108790086361089\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Vikthor_Oficia<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1187108790086361089<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 fiz isso, ali\u00e1s hahahttps:\/\/twitter.com\/Vikthor_Oficial\/status\/1187108790086361089\u00a0\u2026","timestamp":1571863853000,"timestamp_epochs":1571863853,"tweet_id":"1187109159508086785","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187109159508086785","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Matem\u00e1tico <img alt=\"\u2714\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2714.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o espessa\"\/>\nComediante <img alt=\"\u2714\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2714.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o espessa\"\/>\nYoutuber <img alt=\"\u2714\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2714.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o espessa\"\/>\nM\u00fasico <img alt=\"\u2714\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2714.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o espessa\"\/>\nGamedev <img alt=\"\u2714\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2714.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o espessa\"\/>\nDublador de carro de pol\u00edcia em m\u00fasica infantil pra canal no YouTube <img alt=\"\u2714\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2714.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o espessa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/jaafN5WFFog\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uLLAqqVNC3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/jaafN5WFFog\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/jaafN5WFFog<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":271,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Matem\u00e1tico \nComediante \nYoutuber \nM\u00fasico \nGamedev \nDublador de carro de pol\u00edcia em m\u00fasica infantil pra canal no YouTube https:\/\/youtu.be\/jaafN5WFFog\u00a0","timestamp":1571863710000,"timestamp_epochs":1571863710,"tweet_id":"1187108558430715905","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187108558430715905","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 a filha da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62557485\" dir=\"ltr\" href=\"\/Tatawerneck\"><s>@<\/s><b>Tatawerneck<\/b><\/a> j\u00e1 nasceu e nada do jogo do Flamengo x Gr\u00eamio come\u00e7ar<\/p>","is_retweet":0,"likes":267,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"At\u00e9 a filha da @Tatawerneck j\u00e1 nasceu e nada do jogo do Flamengo x Gr\u00eamio come\u00e7ar","timestamp":1571861398000,"timestamp_epochs":1571861398,"tweet_id":"1187098859648012289","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187098859648012289","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vestindo minha roupa de usar o twitter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R4l53hX2gV\">pic.twitter.com\/R4l53hX2gV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":353,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Vestindo minha roupa de usar o twitterpic.twitter.com\/R4l53hX2gV","timestamp":1571849052000,"timestamp_epochs":1571849052,"tweet_id":"1187047080482820096","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187047080482820096","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 anti-zika que chama? Hahahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NemBahiaBahia1\/status\/1187031283047845888\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jpcz1jY1U7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NemBahiaBahia1\/status\/1187031283047845888\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NemBahiaBahia1<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1187031283047845888<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"\u00c9 anti-zika que chama? Hahahahahttps:\/\/twitter.com\/NemBahiaBahia1\/status\/1187031283047845888\u00a0\u2026","timestamp":1571848592000,"timestamp_epochs":1571848592,"tweet_id":"1187045147474878465","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187045147474878465","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A prova disso \u00e9 que tem gente nos replies achando que eu t\u00f4 defendendo o MC Gui <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/>\n\nGrande dia <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1186721801210073100\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h8EWbffSiu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1186721801210073100\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcoscastro\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1186721801210073100<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":673,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"A prova disso \u00e9 que tem gente nos replies achando que eu t\u00f4 defendendo o MC Gui \n\nGrande dia https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1186721801210073100\u00a0\u2026","timestamp":1571848224000,"timestamp_epochs":1571848224,"tweet_id":"1187043604482711555","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1187043604482711555","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Perdi<\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Perdi","timestamp":1571796184000,"timestamp_epochs":1571796184,"tweet_id":"1186825334819295232","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1186825334819295232","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei pra quem torcer em Boca x River, s\u00f3 para que o cart\u00e3o vermelho apare\u00e7a bastante.<\/p>","is_retweet":0,"likes":158,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"N\u00e3o sei pra quem torcer em Boca x River, s\u00f3 para que o cart\u00e3o vermelho apare\u00e7a bastante.","timestamp":1571791775000,"timestamp_epochs":1571791775,"tweet_id":"1186806839591276544","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1186806839591276544","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Ronnie Pedra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdi o controle da minha vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NaY00IUv8v\">pic.twitter.com\/NaY00IUv8v<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":483,"replies":16,"retweet_id":"1186794306440441856","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":133,"text":"Perdi o controle da minha vidapic.twitter.com\/NaY00IUv8v","timestamp":1571787917000,"timestamp_epochs":1571787917,"tweet_id":"1186790661217013760","tweet_url":"\/RonniePedra\/status\/1186790661217013760","user_id":"62309464","username":"RonniePedra"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MC Guim\u00ea ser crucificado por algo que n\u00e3o fez \u00e9 o s\u00edmbolo m\u00e1ximo da internet em que vivemos: primeiro jogamos o \u00f3dio, depois checamos os fatos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":20885,"replies":99,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3909,"text":"MC Guim\u00ea ser crucificado por algo que n\u00e3o fez \u00e9 o s\u00edmbolo m\u00e1ximo da internet em que vivemos: primeiro jogamos o \u00f3dio, depois checamos os fatos.","timestamp":1571771500000,"timestamp_epochs":1571771500,"tweet_id":"1186721801210073100","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1186721801210073100","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MC Gui vai mudar o nome dele pra \"V\u00e3o deixar de MC Gui\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":2555,"replies":85,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":372,"text":"MC Gui vai mudar o nome dele pra \"V\u00e3o deixar de MC Gui\"","timestamp":1571769352000,"timestamp_epochs":1571769352,"tweet_id":"1186712792411365376","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1186712792411365376","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sorte do dia: seu nome art\u00edstico n\u00e3o come\u00e7a com \"MC Gui\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":399,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"Sorte do dia: seu nome art\u00edstico n\u00e3o come\u00e7a com \"MC Gui\"","timestamp":1571768878000,"timestamp_epochs":1571768878,"tweet_id":"1186710806572011521","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1186710806572011521","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Recomendo demais!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1186659877277650945\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DNvIPuKz8O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1186659877277650945\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alendadoheroi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1186659877277650945<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Recomendo demais!!!https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1186659877277650945\u00a0\u2026","timestamp":1571757074000,"timestamp_epochs":1571757074,"tweet_id":"1186661295816433665","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1186661295816433665","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Erik Gustavo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deve ser muito ruim quando voc\u00ea tem uma empresa que faz fachadas e tem que ficar explicando pras pessoas que sua empresa de fachada n\u00e3o \u00e9 uma empresa de fachada, mas sim uma empresa de fachada.<\/p>","is_retweet":1,"likes":998,"replies":4,"retweet_id":"1186636879766138887","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":193,"text":"Deve ser muito ruim quando voc\u00ea tem uma empresa que faz fachadas e tem que ficar explicando pras pessoas que sua empresa de fachada n\u00e3o \u00e9 uma empresa de fachada, mas sim uma empresa de fachada.","timestamp":1571717220000,"timestamp_epochs":1571717220,"tweet_id":"1186494137194995712","tweet_url":"\/erikgustavo\/status\/1186494137194995712","user_id":"15112178","username":"erikgustavo"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Pablo Mari na zaga<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sYcPGMk5xa\">pic.twitter.com\/sYcPGMk5xa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":304,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"Pablo Mari na zagapic.twitter.com\/sYcPGMk5xa","timestamp":1571751053000,"timestamp_epochs":1571751053,"tweet_id":"1186636042935422976","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1186636042935422976","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Jojo eu te amo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/saturnpjmjjk\/status\/1186575372265111555\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xyetMLx30g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/saturnpjmjjk\/status\/1186575372265111555\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/saturnpjmjjk\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1186575372265111555<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":820,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":80,"text":"Jojo eu te amohttps:\/\/twitter.com\/saturnpjmjjk\/status\/1186575372265111555\u00a0\u2026","timestamp":1571750922000,"timestamp_epochs":1571750922,"tweet_id":"1186635490113576960","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1186635490113576960","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que sensacional! A Lenda do Her\u00f3i t\u00e1 come\u00e7ando a receber feedback positivo internacional!\n\nObrigado a todos voc\u00eas que fizeram isso acontecer! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VesperiaMaster\/status\/1186319300736573440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3JdiJlB7gY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VesperiaMaster\/status\/1186319300736573440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VesperiaMaster<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1186319300736573440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":118,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que sensacional! A Lenda do Her\u00f3i t\u00e1 come\u00e7ando a receber feedback positivo internacional!\n\nObrigado a todos voc\u00eas que fizeram isso acontecer! https:\/\/twitter.com\/VesperiaMaster\/status\/1186319300736573440\u00a0\u2026","timestamp":1571687173000,"timestamp_epochs":1571687173,"tweet_id":"1186368110250643456","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1186368110250643456","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu apoio \"Combate ao \u00f3leo no Nordeste do Brasil\"! Via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1276448574\" dir=\"ltr\" href=\"\/Kickante\"><s>@<\/s><b>Kickante<\/b><\/a>! Veja: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.kickante.com.br\/campanhas\/combate-ao-oleo-no-nordeste-do-brasil\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XEu0Xiq25Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.kickante.com.br\/campanhas\/combate-ao-oleo-no-nordeste-do-brasil\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">kickante.com.br\/campanhas\/comb<\/span><span class=\"invisible\">ate-ao-oleo-no-nordeste-do-brasil<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/crowdfunding?src=hash\"><s>#<\/s><b>crowdfunding<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/financiamentocoletivo?src=hash\"><s>#<\/s><b>financiamentocoletivo<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"1186340997485285376","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":9,"text":"Eu apoio \"Combate ao \u00f3leo no Nordeste do Brasil\"! Via @Kickante! Veja: https:\/\/www.kickante.com.br\/campanhas\/combate-ao-oleo-no-nordeste-do-brasil\u00a0\u2026 #crowdfunding #financiamentocoletivo","timestamp":1571673263000,"timestamp_epochs":1571673263,"tweet_id":"1186309765049257984","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1186309765049257984","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apaguei o tweet anterior pra n\u00e3o gerar confus\u00e3o. Valeu <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39621720\" dir=\"ltr\" href=\"\/LucianoJrCRF\"><s>@<\/s><b>LucianoJrCRF<\/b><\/a> por me avisar!<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Apaguei o tweet anterior pra n\u00e3o gerar confus\u00e3o. Valeu @LucianoJrCRF por me avisar!","timestamp":1571674377000,"timestamp_epochs":1571674377,"tweet_id":"1186314440393809927","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1186314440393809927","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso significa que o Flamengo hoje precisa fazer 23 de 33 pontos para n\u00e3o depender de ningu\u00e9m. Esse n\u00famero de pontos necess\u00e1rios diminuir\u00e1 a cada trope\u00e7o do Palmeiras e Santos (quem estiver em segundo).<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Isso significa que o Flamengo hoje precisa fazer 23 de 33 pontos para n\u00e3o depender de ningu\u00e9m. Esse n\u00famero de pontos necess\u00e1rios diminuir\u00e1 a cada trope\u00e7o do Palmeiras e Santos (quem estiver em segundo).","timestamp":1571674340000,"timestamp_epochs":1571674340,"tweet_id":"1186314282906148865","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1186314282906148865","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Verdade. 23 pontos. Fiz a conta mental e na hora de postar aqui digitei errado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LucianoJrCRF\/status\/1186309851057721344\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M2fCmaR0WF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LucianoJrCRF\/status\/1186309851057721344\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LucianoJrCRF\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1186309851057721344<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Verdade. 23 pontos. Fiz a conta mental e na hora de postar aqui digitei errado.https:\/\/twitter.com\/LucianoJrCRF\/status\/1186309851057721344\u00a0\u2026","timestamp":1571673617000,"timestamp_epochs":1571673617,"tweet_id":"1186311251292573697","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1186311251292573697","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sim, tenho mestrado em Matem\u00e1tica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gupunk\/status\/1186308739990806528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W4I5Yw2K2v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gupunk\/status\/1186308739990806528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gupunk\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1186308739990806528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sim, tenho mestrado em Matem\u00e1ticahttps:\/\/twitter.com\/gupunk\/status\/1186308739990806528\u00a0\u2026","timestamp":1571673522000,"timestamp_epochs":1571673522,"tweet_id":"1186310853479583745","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1186310853479583745","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu apoio \"Combate ao \u00f3leo no Nordeste do Brasil\"! Via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1276448574\" dir=\"ltr\" href=\"\/Kickante\"><s>@<\/s><b>Kickante<\/b><\/a>! Veja: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.kickante.com.br\/campanhas\/combate-ao-oleo-no-nordeste-do-brasil\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XEu0Xiq25Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.kickante.com.br\/campanhas\/combate-ao-oleo-no-nordeste-do-brasil\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">kickante.com.br\/campanhas\/comb<\/span><span class=\"invisible\">ate-ao-oleo-no-nordeste-do-brasil<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/crowdfunding?src=hash\"><s>#<\/s><b>crowdfunding<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/financiamentocoletivo?src=hash\"><s>#<\/s><b>financiamentocoletivo<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Eu apoio \"Combate ao \u00f3leo no Nordeste do Brasil\"! Via @Kickante! Veja: https:\/\/www.kickante.com.br\/campanhas\/combate-ao-oleo-no-nordeste-do-brasil\u00a0\u2026 #crowdfunding #financiamentocoletivo","timestamp":1571673263000,"timestamp_epochs":1571673263,"tweet_id":"1186309765049257984","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1186309765049257984","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Ari ferreira de f\u00e9rias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe qual o piloto de formula 1 corria pra ele e pra mais 12?\n\nR. Ricardo Patrese<\/p>","is_retweet":1,"likes":1043,"replies":65,"retweet_id":"1186307325415571456","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":53,"text":"Sabe qual o piloto de formula 1 corria pra ele e pra mais 12?\n\nR. Ricardo Patrese","timestamp":1571670618000,"timestamp_epochs":1571670618,"tweet_id":"1186298670611873795","tweet_url":"\/ariaguiar\/status\/1186298670611873795","user_id":"40546283","username":"ariaguiar"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O campeonato n\u00e3o est\u00e1 matematicamente ganho, mas o Flamengo chegou ao est\u00e1gio de \"quase-vit\u00f3ria\" matem\u00e1tica: se mantiver o aproveitamento de 79%, nenhum time \u00e9 capaz de alcan\u00e7\u00e1-lo, mesmo com 100% de aproveitamento nas pr\u00f3ximas 11 rodadas.\nFlamengo chegaria a 90 pts e Palmeiras 87<\/p>","is_retweet":0,"likes":189,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"O campeonato n\u00e3o est\u00e1 matematicamente ganho, mas o Flamengo chegou ao est\u00e1gio de \"quase-vit\u00f3ria\" matem\u00e1tica: se mantiver o aproveitamento de 79%, nenhum time \u00e9 capaz de alcan\u00e7\u00e1-lo, mesmo com 100% de aproveitamento nas pr\u00f3ximas 11 rodadas.\nFlamengo chegaria a 90 pts e Palmeiras 87","timestamp":1571672484000,"timestamp_epochs":1571672484,"tweet_id":"1186306497447448576","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1186306497447448576","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por tr\u00e1s de toda placa de cruzamento perigoso tem um acidente que transformou o cruzamento em perigoso<\/p>","is_retweet":0,"likes":152,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Por tr\u00e1s de toda placa de cruzamento perigoso tem um acidente que transformou o cruzamento em perigoso","timestamp":1571507945000,"timestamp_epochs":1571507945,"tweet_id":"1185616373348732941","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1185616373348732941","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora que eu vi o \"se ser\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora que eu vi o \"se ser\"","timestamp":1571506408000,"timestamp_epochs":1571506408,"tweet_id":"1185609927072636930","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1185609927072636930","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente foi uma piada com dobro \/ dobra\n\nSe foi ruim, a\u00ed s\u00e3o outros mil (eu dobrei a express\u00e3o)<\/p>","is_retweet":0,"likes":131,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Gente foi uma piada com dobro \/ dobra\n\nSe foi ruim, a\u00ed s\u00e3o outros mil (eu dobrei a express\u00e3o)","timestamp":1571506287000,"timestamp_epochs":1571506287,"tweet_id":"1185609417108140032","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1185609417108140032","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Dobre um papel em tr\u00eas peda\u00e7os\" n\u00e3o faz sentido\n\nTinha que se ser \"triplique\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":199,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"\"Dobre um papel em tr\u00eas peda\u00e7os\" n\u00e3o faz sentido\n\nTinha que se ser \"triplique\"","timestamp":1571505834000,"timestamp_epochs":1571505834,"tweet_id":"1185607519307210757","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1185607519307210757","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Assistam e divulguem! T\u00f4 muito orgulhoso de levar uma cria\u00e7\u00e3o minha n\u00e3o s\u00f3 para o Brasil e pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, mas agora para todo o mundo!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1184639117478547456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1C8FFIDcfq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1184639117478547456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alendadoheroi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1184639117478547456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":726,"replies":30,"retweet_id":"1185581121913970689","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":119,"text":"Assistam e divulguem! T\u00f4 muito orgulhoso de levar uma cria\u00e7\u00e3o minha n\u00e3o s\u00f3 para o Brasil e pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, mas agora para todo o mundo!!!https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1184639117478547456\u00a0\u2026","timestamp":1571275045000,"timestamp_epochs":1571275045,"tweet_id":"1184639517992599557","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1184639517992599557","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"\u042fa\u0493\u0430kkk\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zaWYTbpzgf\">pic.twitter.com\/zaWYTbpzgf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1878,"replies":14,"retweet_id":"1185292680240259072","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":596,"text":"pic.twitter.com\/zaWYTbpzgf","timestamp":1571426776000,"timestamp_epochs":1571426776,"tweet_id":"1185275926323585024","tweet_url":"\/Klinkx1\/status\/1185275926323585024","user_id":"1139621754161238016","username":"Klinkx1"},{"fullname":"sua piada foi tao boa que at\u00e9 os guitar hero \ud80c\udd8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ocidentais: \"as letras asi\u00e1ticas parecem todas iguais\"\n\no alfabeto latino:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1LSJQI2KQt\">pic.twitter.com\/1LSJQI2KQt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30169,"replies":61,"retweet_id":"1185292542583169025","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":8065,"text":"ocidentais: \"as letras asi\u00e1ticas parecem todas iguais\"\n\no alfabeto latino:pic.twitter.com\/1LSJQI2KQt","timestamp":1571410041000,"timestamp_epochs":1571410041,"tweet_id":"1185205731278180352","tweet_url":"\/brusnos\/status\/1185205731278180352","user_id":"1015972843","username":"brusnos"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sempre que chega sexta-feira eu fico pensando que vou fazer alguma coisa de noite, a\u00ed eu chego em casa, fico com uma pregui\u00e7a monstra e n\u00e3o fa\u00e7o nada. Com voc\u00eas tamb\u00e9m \u00e9 assim?<\/p>","is_retweet":0,"likes":141,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Sempre que chega sexta-feira eu fico pensando que vou fazer alguma coisa de noite, a\u00ed eu chego em casa, fico com uma pregui\u00e7a monstra e n\u00e3o fa\u00e7o nada. Com voc\u00eas tamb\u00e9m \u00e9 assim?","timestamp":1571430399000,"timestamp_epochs":1571430399,"tweet_id":"1185291122253467648","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1185291122253467648","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Al\u00f4 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FlaTT?src=hash\"><s>#<\/s><b>FlaTT<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MostPopFCworld\/status\/1184220464186580992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dB87HKmn2r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MostPopFCworld\/status\/1184220464186580992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MostPopFCworld<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1184220464186580992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Al\u00f4 #FlaTThttps:\/\/twitter.com\/MostPopFCworld\/status\/1184220464186580992\u00a0\u2026","timestamp":1571428730000,"timestamp_epochs":1571428730,"tweet_id":"1185284120752074752","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1185284120752074752","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o tem meme. S\u00f3 vergonhas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Sulkii_\/status\/1185034399374544897\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UPWHaVhKuD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Sulkii_\/status\/1185034399374544897\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Sulkii_\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1185034399374544897<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o tem meme. S\u00f3 vergonhashttps:\/\/twitter.com\/Sulkii_\/status\/1185034399374544897\u00a0\u2026","timestamp":1571369294000,"timestamp_epochs":1571369294,"tweet_id":"1185034828196040704","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1185034828196040704","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesses dias tenho pensado na possibilidade de fazer tipo um Patreon para poder viabilizar e voltar com os projetos musicais, incluindo o Um Joystick, Um Viol\u00e3o. Muita loucura?<\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Nesses dias tenho pensado na possibilidade de fazer tipo um Patreon para poder viabilizar e voltar com os projetos musicais, incluindo o Um Joystick, Um Viol\u00e3o. Muita loucura?","timestamp":1571369218000,"timestamp_epochs":1571369218,"tweet_id":"1185034507491123200","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1185034507491123200","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alguns UTC gravados hj com sucesso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4eQacBYsrh\">pic.twitter.com\/4eQacBYsrh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Alguns UTC gravados hj com sucessopic.twitter.com\/4eQacBYsrh","timestamp":1571368290000,"timestamp_epochs":1571368290,"tweet_id":"1185030616632434688","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1185030616632434688","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Digitei errado<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Digitei errado","timestamp":1571368174000,"timestamp_epochs":1571368174,"tweet_id":"1185030131057942528","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1185030131057942528","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61937880\" dir=\"ltr\" href=\"\/MarcoACastro\"><s>@<\/s><b>marcoacastro<\/b><\/a> vc tem gra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@marcoacastro vc tem gra\u00e7a","timestamp":1571368117000,"timestamp_epochs":1571368117,"tweet_id":"1185029892083273729","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1185029892083273729","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conte-me uma mentira<\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":125,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Conte-me uma mentira","timestamp":1571368099000,"timestamp_epochs":1571368099,"tweet_id":"1185029814798999552","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1185029814798999552","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o me perguntem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xhflaf7tJs\">pic.twitter.com\/xhflaf7tJs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":413,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"N\u00e3o me perguntempic.twitter.com\/xhflaf7tJs","timestamp":1571364999000,"timestamp_epochs":1571364999,"tweet_id":"1185016811777081344","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1185016811777081344","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Project Shieldmaiden","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">How the boss animation looking?\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/indiegame?src=hash\"><s>#<\/s><b>indiegame<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/indiedev?src=hash\"><s>#<\/s><b>indiedev<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/gamedev?src=hash\"><s>#<\/s><b>gamedev<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pixelart?src=hash\"><s>#<\/s><b>pixelart<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%E3%83%89%E3%83%83%E3%83%88%E7%B5%B5?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u30c9\u30c3\u30c8\u7d75<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/gameart?src=hash\"><s>#<\/s><b>gameart<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/animation?src=hash\"><s>#<\/s><b>animation<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/madewithunity?src=hash\"><s>#<\/s><b>madewithunity<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/aseprite?src=hash\"><s>#<\/s><b>aseprite<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/shYExHRJZq\">pic.twitter.com\/shYExHRJZq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":71,"replies":1,"retweet_id":"1184958726442311681","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":17,"text":"How the boss animation looking?\n\n#indiegame #indiedev #gamedev #pixelart #\u30c9\u30c3\u30c8\u7d75 #gameart #animation #madewithunity #asepritepic.twitter.com\/shYExHRJZq","timestamp":1571346103000,"timestamp_epochs":1571346103,"tweet_id":"1184937559165677570","tweet_url":"\/p_shieldmaiden\/status\/1184937559165677570","user_id":"1105221757164761088","username":"p_shieldmaiden"},{"fullname":"Oh, Muramatsu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de mais de 4 meses em produ\u00e7\u00e3o do \"remake\" de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"466880081\" dir=\"ltr\" href=\"\/alendadoheroi\"><s>@<\/s><b>alendadoheroi<\/b><\/a> vers\u00e3o Romhack de Super Mario World, finalmente est\u00e1 pronta, agora s\u00f3 falta os detalhes finais como adi\u00e7\u00e3o de m\u00fasicas e eventos do mapa. Em breve estar\u00e1 lan\u00e7ado! Estou orgulhoso desse trabalho e espero que curtam<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rFpwBsRwA3\">pic.twitter.com\/rFpwBsRwA3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38,"replies":2,"retweet_id":"1184812712418856961","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":4,"text":"Depois de mais de 4 meses em produ\u00e7\u00e3o do \"remake\" de @alendadoheroi vers\u00e3o Romhack de Super Mario World, finalmente est\u00e1 pronta, agora s\u00f3 falta os detalhes finais como adi\u00e7\u00e3o de m\u00fasicas e eventos do mapa. Em breve estar\u00e1 lan\u00e7ado! Estou orgulhoso desse trabalho e espero que curtampic.twitter.com\/rFpwBsRwA3","timestamp":1571316300000,"timestamp_epochs":1571316300,"tweet_id":"1184812556680093697","tweet_url":"\/OhMuramatsu\/status\/1184812556680093697","user_id":"1142235746021072896","username":"OhMuramatsu"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Sim!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/wes_sato\/status\/1184644220901945344\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EHUvOJ54Y5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/wes_sato\/status\/1184644220901945344\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/wes_sato\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184644220901945344<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sim!!!https:\/\/twitter.com\/wes_sato\/status\/1184644220901945344\u00a0\u2026","timestamp":1571281800000,"timestamp_epochs":1571281800,"tweet_id":"1184667852080635904","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1184667852080635904","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Assistam e divulguem! T\u00f4 muito orgulhoso de levar uma cria\u00e7\u00e3o minha n\u00e3o s\u00f3 para o Brasil e pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, mas agora para todo o mundo!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1184639117478547456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1C8FFIDcfq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1184639117478547456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alendadoheroi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1184639117478547456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":726,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":119,"text":"Assistam e divulguem! T\u00f4 muito orgulhoso de levar uma cria\u00e7\u00e3o minha n\u00e3o s\u00f3 para o Brasil e pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa, mas agora para todo o mundo!!!https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1184639117478547456\u00a0\u2026","timestamp":1571275045000,"timestamp_epochs":1571275045,"tweet_id":"1184639517992599557","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1184639517992599557","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57499512\" dir=\"ltr\" href=\"\/MatheusCastro\"><s>@<\/s><b>MatheusCastro<\/b><\/a> e a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"539326410\" dir=\"ltr\" href=\"\/dumativa\"><s>@<\/s><b>dumativa<\/b><\/a>(junto com Rafael Quintanilha) est\u00e3o realizando um trabalho sensacional na localiza\u00e7\u00e3o do jogo, e agora finalmente podemos anunciar oficialmente o trailer internacional!\n\nCom voc\u00eas, SONGS FOR A HERO!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/Ir-2La9-b_w\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SlgJOcUVI0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/Ir-2La9-b_w\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/Ir-2La9-b_w<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":183,"replies":7,"retweet_id":"1184313238441381892","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":62,"text":"O @MatheusCastro e a @dumativa(junto com Rafael Quintanilha) est\u00e3o realizando um trabalho sensacional na localiza\u00e7\u00e3o do jogo, e agora finalmente podemos anunciar oficialmente o trailer internacional!\n\nCom voc\u00eas, SONGS FOR A HERO!https:\/\/youtu.be\/Ir-2La9-b_w\u00a0","timestamp":1571148530000,"timestamp_epochs":1571148530,"tweet_id":"1184108876678995968","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1184108876678995968","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse \u00e9 de longe o melhor desenho que j\u00e1 fizeram de mim e do Matheus\nDuvido que algu\u00e9m supere<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5oNXkWJpna\">pic.twitter.com\/5oNXkWJpna<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":171,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Esse \u00e9 de longe o melhor desenho que j\u00e1 fizeram de mim e do Matheus\nDuvido que algu\u00e9m superepic.twitter.com\/5oNXkWJpna","timestamp":1571196952000,"timestamp_epochs":1571196952,"tweet_id":"1184311971308625922","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1184311971308625922","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 com uma d\u00favida aqui: voc\u00ea que me segue, o que espera encontrar neste twitter que vos fala?<\/p>","is_retweet":0,"likes":197,"replies":174,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"T\u00f4 com uma d\u00favida aqui: voc\u00ea que me segue, o que espera encontrar neste twitter que vos fala?","timestamp":1571182333000,"timestamp_epochs":1571182333,"tweet_id":"1184250656816816128","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1184250656816816128","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de passar por uma rua que tinha uma farm\u00e1cia, uma academia de crossfit, uma igreja e um estacionamento, um do lado do outro\n\n\u00c9 a rua mais clich\u00ea que eu j\u00e1 vi<\/p>","is_retweet":0,"likes":331,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Acabei de passar por uma rua que tinha uma farm\u00e1cia, uma academia de crossfit, uma igreja e um estacionamento, um do lado do outro\n\n\u00c9 a rua mais clich\u00ea que eu j\u00e1 vi","timestamp":1571180121000,"timestamp_epochs":1571180121,"tweet_id":"1184241379813154822","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1184241379813154822","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Matheus Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">So yeah, SONGS FOR A HERO is coming to consoles in 2020 <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/>\n\n(e A Lenda do Her\u00f3i tamb\u00e9m)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/Ir-2La9-b_w\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SZnsUtly9F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/Ir-2La9-b_w\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/Ir-2La9-b_w<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":91,"replies":5,"retweet_id":"1184149349103747072","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":12,"text":"So yeah, SONGS FOR A HERO is coming to consoles in 2020 \n\n(e A Lenda do Her\u00f3i tamb\u00e9m)https:\/\/youtu.be\/Ir-2La9-b_w\u00a0","timestamp":1571149002000,"timestamp_epochs":1571149002,"tweet_id":"1184110854872207360","tweet_url":"\/MatheusCastro\/status\/1184110854872207360","user_id":"57499512","username":"MatheusCastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Sensacional<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brunokuni\/status\/1183805976413163521\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i8JJ4aYJWN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brunokuni\/status\/1183805976413163521\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brunokuni\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1183805976413163521<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":582,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"Sensacionalhttps:\/\/twitter.com\/brunokuni\/status\/1183805976413163521\u00a0\u2026","timestamp":1571156638000,"timestamp_epochs":1571156638,"tweet_id":"1184142881898057728","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1184142881898057728","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para n\u00f3s \u00e9 um grande desafio o jogo ter alcance internacional, ent\u00e3o se vcs puderem compartilhar com amigos gringos ou at\u00e9 mesmo dar RT no tweet acima, j\u00e1 ser\u00e1 de grande ajuda!<\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Para n\u00f3s \u00e9 um grande desafio o jogo ter alcance internacional, ent\u00e3o se vcs puderem compartilhar com amigos gringos ou at\u00e9 mesmo dar RT no tweet acima, j\u00e1 ser\u00e1 de grande ajuda!","timestamp":1571154112000,"timestamp_epochs":1571154112,"tweet_id":"1184132288994525184","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1184132288994525184","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57499512\" dir=\"ltr\" href=\"\/MatheusCastro\"><s>@<\/s><b>MatheusCastro<\/b><\/a> e a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"539326410\" dir=\"ltr\" href=\"\/dumativa\"><s>@<\/s><b>dumativa<\/b><\/a>(junto com Rafael Quintanilha) est\u00e3o realizando um trabalho sensacional na localiza\u00e7\u00e3o do jogo, e agora finalmente podemos anunciar oficialmente o trailer internacional!\n\nCom voc\u00eas, SONGS FOR A HERO!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/Ir-2La9-b_w\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SlgJOcUVI0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/Ir-2La9-b_w\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/Ir-2La9-b_w<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":183,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":62,"text":"O @MatheusCastro e a @dumativa(junto com Rafael Quintanilha) est\u00e3o realizando um trabalho sensacional na localiza\u00e7\u00e3o do jogo, e agora finalmente podemos anunciar oficialmente o trailer internacional!\n\nCom voc\u00eas, SONGS FOR A HERO!https:\/\/youtu.be\/Ir-2La9-b_w\u00a0","timestamp":1571148530000,"timestamp_epochs":1571148530,"tweet_id":"1184108876678995968","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1184108876678995968","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal, n\u00e3o sei se voc\u00eas est\u00e3o sabendo, mas estamos realizando um trabalho absurdo de localizar A Lenda do Her\u00f3i para o INGL\u00caS! Isso mesmo, as quase 3000 estrofes todas adaptadas e RIMADAS em ingl\u00eas!<\/p>","is_retweet":0,"likes":302,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"Pessoal, n\u00e3o sei se voc\u00eas est\u00e3o sabendo, mas estamos realizando um trabalho absurdo de localizar A Lenda do Her\u00f3i para o INGL\u00caS! Isso mesmo, as quase 3000 estrofes todas adaptadas e RIMADAS em ingl\u00eas!","timestamp":1571148530000,"timestamp_epochs":1571148530,"tweet_id":"1184108875387195397","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1184108875387195397","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Melhor nome hahahhaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/victorcamejo\/status\/1183768252297744387\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wvam6yVxIe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/victorcamejo\/status\/1183768252297744387\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/victorcamejo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1183768252297744387<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":207,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Melhor nome hahahhahahttps:\/\/twitter.com\/victorcamejo\/status\/1183768252297744387\u00a0\u2026","timestamp":1571072096000,"timestamp_epochs":1571072096,"tweet_id":"1183788289872056321","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1183788289872056321","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma d\u00favida: como o campo \u00e9 de grama sint\u00e9tica, o time do Athletico a rega?<\/p>","is_retweet":1,"likes":363,"replies":25,"retweet_id":"1183554425262088192","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":43,"text":"Uma d\u00favida: como o campo \u00e9 de grama sint\u00e9tica, o time do Athletico a rega?","timestamp":1571001332000,"timestamp_epochs":1571001332,"tweet_id":"1183491483741163524","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1183491483741163524","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma d\u00favida: como o campo \u00e9 de grama sint\u00e9tica, o time do Athletico a rega?<\/p>","is_retweet":0,"likes":363,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"Uma d\u00favida: como o campo \u00e9 de grama sint\u00e9tica, o time do Athletico a rega?","timestamp":1571001332000,"timestamp_epochs":1571001332,"tweet_id":"1183491483741163524","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1183491483741163524","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4VdpLGOtnE\">pic.twitter.com\/4VdpLGOtnE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":207,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"pic.twitter.com\/4VdpLGOtnE","timestamp":1571000859000,"timestamp_epochs":1571000859,"tweet_id":"1183489499260768257","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1183489499260768257","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Bruno Sartori","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou reunindo um grupo de pessoas para TENTARMOS restaurar uma epis\u00f3dio de CHAVES com a melhor resolu\u00e7\u00e3o poss\u00edvel, utilizando AI. Busco por pessoas que tenham conhecimento na \u00e1rea e possam colaborar. Quem se interessar, chama no DM. Quer ajudar na busca dessa galera? D\u00e1 RT!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fwONFpMx3T\">pic.twitter.com\/fwONFpMx3T<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2379,"replies":56,"retweet_id":"1183487912744292352","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":751,"text":"Estou reunindo um grupo de pessoas para TENTARMOS restaurar uma epis\u00f3dio de CHAVES com a melhor resolu\u00e7\u00e3o poss\u00edvel, utilizando AI. Busco por pessoas que tenham conhecimento na \u00e1rea e possam colaborar. Quem se interessar, chama no DM. Quer ajudar na busca dessa galera? D\u00e1 RT!pic.twitter.com\/fwONFpMx3T","timestamp":1570976034000,"timestamp_epochs":1570976034,"tweet_id":"1183385377211633664","tweet_url":"\/brunnosarttori\/status\/1183385377211633664","user_id":"64773188","username":"brunnosarttori"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ainda d\u00e1 tempo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/henriquefervo\/status\/1183476647917424641\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fM64ry8K2z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/henriquefervo\/status\/1183476647917424641\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/henriquefervo\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1183476647917424641<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ainda d\u00e1 tempohttps:\/\/twitter.com\/henriquefervo\/status\/1183476647917424641\u00a0\u2026","timestamp":1571000363000,"timestamp_epochs":1571000363,"tweet_id":"1183487417510174723","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1183487417510174723","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa tarde<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GSlqz5rPDC\">pic.twitter.com\/GSlqz5rPDC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":283,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"Boa tardepic.twitter.com\/GSlqz5rPDC","timestamp":1571000308000,"timestamp_epochs":1571000308,"tweet_id":"1183487186513158145","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1183487186513158145","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"T\u00e9o Benjamin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que Fair Play do Athletico.\n\nNa minha pelada tamb\u00e9m \u00e9 assim. Quando a galera v\u00ea que o \u00e1rbitro t\u00e1 b\u00eabado, entrega um gol pra n\u00e3o estragar a amizade.<\/p>","is_retweet":1,"likes":6092,"replies":57,"retweet_id":"1183471506128547840","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":1128,"text":"Que Fair Play do Athletico.\n\nNa minha pelada tamb\u00e9m \u00e9 assim. Quando a galera v\u00ea que o \u00e1rbitro t\u00e1 b\u00eabado, entrega um gol pra n\u00e3o estragar a amizade.","timestamp":1570995950000,"timestamp_epochs":1570995950,"tweet_id":"1183468909967691776","tweet_url":"\/teofb\/status\/1183468909967691776","user_id":"177517866","username":"teofb"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Chama o VAR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/santanacleitonp\/status\/1183468857379475456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yzXLPQif2w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/santanacleitonp\/status\/1183468857379475456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/santanacleiton<\/span><span class=\"invisible\">p\/status\/1183468857379475456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Chama o VARhttps:\/\/twitter.com\/santanacleitonp\/status\/1183468857379475456\u00a0\u2026","timestamp":1570995959000,"timestamp_epochs":1570995959,"tweet_id":"1183468948278382593","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1183468948278382593","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesse momento o juiz est\u00e1 pensando como anular esse gol do Flamengo, sem sucesso<\/p>","is_retweet":0,"likes":495,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":137,"text":"Nesse momento o juiz est\u00e1 pensando como anular esse gol do Flamengo, sem sucesso","timestamp":1570995904000,"timestamp_epochs":1570995904,"tweet_id":"1183468714982825984","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1183468714982825984","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O VAR ajuda o Flamengo, eles disseram.<\/p>","is_retweet":0,"likes":368,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":132,"text":"O VAR ajuda o Flamengo, eles disseram.","timestamp":1570994611000,"timestamp_epochs":1570994611,"tweet_id":"1183463291370250241","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1183463291370250241","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EVOLUIU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SmGynxsydS\">pic.twitter.com\/SmGynxsydS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":357,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"EVOLUIUpic.twitter.com\/SmGynxsydS","timestamp":1570910506000,"timestamp_epochs":1570910506,"tweet_id":"1183110533135917058","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1183110533135917058","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Infelizmente n\u00e3o rolou de usar o twitter por ele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tL0yFtKLg9\">pic.twitter.com\/tL0yFtKLg9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Infelizmente n\u00e3o rolou de usar o twitter por elepic.twitter.com\/tL0yFtKLg9","timestamp":1570908390000,"timestamp_epochs":1570908390,"tweet_id":"1183101656591941632","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1183101656591941632","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem at\u00e9 MSN<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o0ww1xL9L3\">pic.twitter.com\/o0ww1xL9L3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem at\u00e9 MSNpic.twitter.com\/o0ww1xL9L3","timestamp":1570908384000,"timestamp_epochs":1570908384,"tweet_id":"1183101632122425344","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1183101632122425344","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ligou e deu esse erro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uEC4NgVXQQ\">pic.twitter.com\/uEC4NgVXQQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ligou e deu esse erropic.twitter.com\/uEC4NgVXQQ","timestamp":1570907827000,"timestamp_epochs":1570907827,"tweet_id":"1183099295068803072","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1183099295068803072","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imagina equa\u00e7\u00e3o de 4\u00ba grau<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nrWkBglg3b\">pic.twitter.com\/nrWkBglg3b<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Imagina equa\u00e7\u00e3o de 4\u00ba graupic.twitter.com\/nrWkBglg3b","timestamp":1570907400000,"timestamp_epochs":1570907400,"tweet_id":"1183097503073361927","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1183097503073361927","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marcos, por que a gente n\u00e3o aprende equa\u00e7\u00e3o de 3\u00ba grau?\nO aluno j\u00e1 se assusta com Bhaskara, imagina com isso aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Poqg4txHhY\">pic.twitter.com\/Poqg4txHhY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":452,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"Marcos, por que a gente n\u00e3o aprende equa\u00e7\u00e3o de 3\u00ba grau?\nO aluno j\u00e1 se assusta com Bhaskara, imagina com isso aquipic.twitter.com\/Poqg4txHhY","timestamp":1570907359000,"timestamp_epochs":1570907359,"tweet_id":"1183097333560557573","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1183097333560557573","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 num loading intermin\u00e1vel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5aH94CdyLy\">pic.twitter.com\/5aH94CdyLy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 num loading intermin\u00e1velpic.twitter.com\/5aH94CdyLy","timestamp":1570903146000,"timestamp_epochs":1570903146,"tweet_id":"1183079660759982080","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1183079660759982080","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha o que eu achei aqui, depois de quase dez anos! Tentando ver se carrega. Voc\u00ea teve um desses?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HtEYBX50Ig\">pic.twitter.com\/HtEYBX50Ig<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":474,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Olha o que eu achei aqui, depois de quase dez anos! Tentando ver se carrega. Voc\u00ea teve um desses?pic.twitter.com\/HtEYBX50Ig","timestamp":1570902769000,"timestamp_epochs":1570902769,"tweet_id":"1183078079608119297","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1183078079608119297","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Forma\u00e7\u00e3o original do Um Joystick, Um Viol\u00e3o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FelizDiaDasCriancas?src=hash\"><s>#<\/s><b>FelizDiaDasCriancas<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SaQ56ROGQh\">pic.twitter.com\/SaQ56ROGQh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":221,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Forma\u00e7\u00e3o original do Um Joystick, Um Viol\u00e3o #FelizDiaDasCriancaspic.twitter.com\/SaQ56ROGQh","timestamp":1570896622000,"timestamp_epochs":1570896622,"tweet_id":"1183052296512573440","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1183052296512573440","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesse dia o universo entrou em colapso e vcs n\u00e3o perceberam<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hBvexcxn4S\">pic.twitter.com\/hBvexcxn4S<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1142,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"Nesse dia o universo entrou em colapso e vcs n\u00e3o perceberampic.twitter.com\/hBvexcxn4S","timestamp":1570895820000,"timestamp_epochs":1570895820,"tweet_id":"1183048932554952709","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1183048932554952709","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual o trocadilho mais antigo que vc conhece?<\/p>","is_retweet":0,"likes":145,"replies":103,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual o trocadilho mais antigo que vc conhece?","timestamp":1570844270000,"timestamp_epochs":1570844270,"tweet_id":"1182832718268289024","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1182832718268289024","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Songs for a Hero - A Lenda do Her\u00f3i","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1010916610826260480\" dir=\"ltr\" href=\"\/TheClimber__\"><s>@<\/s><b>TheClimber__<\/b><\/a> matou o primeiro chefe secreto, o Rei Cobra, sem tomar dano. Essa nem a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"539326410\" dir=\"ltr\" href=\"\/dumativa\"><s>@<\/s><b>dumativa<\/b><\/a> consegue <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/x21GIeLbTSQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qRBTMz6gaM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/x21GIeLbTSQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/x21GIeLbTSQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"1182705564964524036","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":1,"text":"A @TheClimber__ matou o primeiro chefe secreto, o Rei Cobra, sem tomar dano. Essa nem a @dumativa consegue https:\/\/youtu.be\/x21GIeLbTSQ\u00a0","timestamp":1570810103000,"timestamp_epochs":1570810103,"tweet_id":"1182689412670545920","tweet_url":"\/alendadoheroi\/status\/1182689412670545920","user_id":"466880081","username":"alendadoheroi"},{"fullname":"edis grama","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1165773652190736384\" dir=\"ltr\" href=\"\/alefrota77\"><s>@<\/s><b>alefrota77<\/b><\/a> que usou minha foto como se fosse a foto do Carlos Bolsonaro! Hahahahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1182386497825247235\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/783uUBSEw6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1182386497825247235\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alefrota77\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182386497825247235<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15327,"replies":376,"retweet_id":"1182619551084830725","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":1991,"text":"E o @alefrota77 que usou minha foto como se fosse a foto do Carlos Bolsonaro! Hahahahahahttps:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1182386497825247235\u00a0\u2026","timestamp":1570742733000,"timestamp_epochs":1570742733,"tweet_id":"1182406838605828096","tweet_url":"\/oedgama\/status\/1182406838605828096","user_id":"80890618","username":"oedgama"},{"fullname":"Paulo Douglas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAR decidiu o jogo hoje ( Vitinho, Ar\u00e3o e Reinier). <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":4049,"replies":26,"retweet_id":"1182472155977658368","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":1620,"text":"VAR decidiu o jogo hoje ( Vitinho, Ar\u00e3o e Reinier). ","timestamp":1570755234000,"timestamp_epochs":1570755234,"tweet_id":"1182459271792988160","tweet_url":"\/paulo_dc\/status\/1182459271792988160","user_id":"42714221","username":"paulo_dc"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preparado pro exame de fezes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2fVXXR1Y7T\">pic.twitter.com\/2fVXXR1Y7T<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":227,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Preparado pro exame de fezespic.twitter.com\/2fVXXR1Y7T","timestamp":1570665822000,"timestamp_epochs":1570665822,"tweet_id":"1182084253175156736","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1182084253175156736","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Com que roupa vou \u00e0 festa?\n- Ah, qualquer uma, \u00e9 casual\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LSV7lfYwUj\">pic.twitter.com\/LSV7lfYwUj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":314,"replies":4,"retweet_id":"1182042214903554048","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":20,"text":"- Com que roupa vou \u00e0 festa?\n- Ah, qualquer uma, \u00e9 casual\n\neu:pic.twitter.com\/LSV7lfYwUj","timestamp":1570491108000,"timestamp_epochs":1570491108,"tweet_id":"1181351449185411073","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1181351449185411073","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Songs for a Hero - A Lenda do Her\u00f3i","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E tem os stickers pro Zapzap. Mande um sticker pro seu ultimo contato e n\u00e3o fale nada.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/sticker.ly\/s\/LQUSTV\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5XaWPBQ0z5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/sticker.ly\/s\/LQUSTV\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">sticker.ly\/s\/LQUSTV<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"1181703258412392449","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":3,"text":"E tem os stickers pro Zapzap. Mande um sticker pro seu ultimo contato e n\u00e3o fale nada.http:\/\/sticker.ly\/s\/LQUSTV\u00a0","timestamp":1570573172000,"timestamp_epochs":1570573172,"tweet_id":"1181695648292311040","tweet_url":"\/alendadoheroi\/status\/1181695648292311040","user_id":"466880081","username":"alendadoheroi"},{"fullname":"Carolina S\u00e1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Day 8- Game mockup  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/octobit?src=hash\"><s>#<\/s><b>octobit<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Inktober?src=hash\"><s>#<\/s><b>Inktober<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pixelart?src=hash\"><s>#<\/s><b>pixelart<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%E3%83%89%E3%83%83%E3%83%88%E7%B5%B5?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u30c9\u30c3\u30c8\u7d75<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/aseprite?src=hash\"><s>#<\/s><b>aseprite<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/gameart?src=hash\"><s>#<\/s><b>gameart<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/gamemockup?src=hash\"><s>#<\/s><b>gamemockup<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/igQV59YH6G\">pic.twitter.com\/igQV59YH6G<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":83,"replies":2,"retweet_id":"1181681731818151936","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":25,"text":"Day 8- Game mockup  #octobit #Inktober #pixelart #\u30c9\u30c3\u30c8\u7d75 #aseprite #gameart #gamemockuppic.twitter.com\/igQV59YH6G","timestamp":1570542824000,"timestamp_epochs":1570542824,"tweet_id":"1181568361727172608","tweet_url":"\/Allfaceroxo\/status\/1181568361727172608","user_id":"822634534764212225","username":"Allfaceroxo"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marquinhos Gladiador<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8viy7NDFnI\">pic.twitter.com\/8viy7NDFnI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Marquinhos Gladiadorpic.twitter.com\/8viy7NDFnI","timestamp":1570568418000,"timestamp_epochs":1570568418,"tweet_id":"1181675712299880449","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1181675712299880449","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha que demais esse projeto no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"237023070\" dir=\"ltr\" href=\"\/catarse\"><s>@<\/s><b>catarse<\/b><\/a>\nProjeto Rataiada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.catarse.me\/rataiada?ref=twitter&amp;utm_source=twitter.com&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=project_share\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RUh5mevdIn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.catarse.me\/rataiada?ref=twitter&amp;utm_source=twitter.com&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=project_share\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/rataiada?ref=t<\/span><span class=\"invisible\">witter&amp;utm_source=twitter.com&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=project_share<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha que demais esse projeto no @catarse\nProjeto Rataiadahttps:\/\/www.catarse.me\/rataiada?ref=twitter&utm_source=twitter.com&utm_medium=social&utm_campaign=project_share\u00a0\u2026","timestamp":1570544988000,"timestamp_epochs":1570544988,"tweet_id":"1181577436963770368","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1181577436963770368","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"YouTube Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Garantia de gargalhada com os novos nomes da com\u00e9dia carioca: \u00e9 a promessa da s\u00e9rie Rio Comedy Club do Castro Brothers, do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23535767\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcoscastro\"><s>@<\/s><b>marcoscastro<\/b><\/a>. Al\u00e9m do sotaque maravilhoso, 32 comediantes mostram em 8 v\u00eddeos a realidade do Rio de Janeiro do jeito mais divertido: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/goo.gle\/3114Kco\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KtSpMfZlZ8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/goo.gle\/3114Kco\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">goo.gle\/3114Kco<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xQQ63Sii39\">pic.twitter.com\/xQQ63Sii39<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"1181566932904005632","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":3,"text":"Garantia de gargalhada com os novos nomes da com\u00e9dia carioca: \u00e9 a promessa da s\u00e9rie Rio Comedy Club do Castro Brothers, do @marcoscastro. Al\u00e9m do sotaque maravilhoso, 32 comediantes mostram em 8 v\u00eddeos a realidade do Rio de Janeiro do jeito mais divertido: https:\/\/goo.gle\/3114Kco\u00a0pic.twitter.com\/xQQ63Sii39","timestamp":1570541812000,"timestamp_epochs":1570541812,"tweet_id":"1181564116399542272","tweet_url":"\/YouTubeBrasil\/status\/1181564116399542272","user_id":"377627357","username":"YouTubeBrasil"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">malditos gregos me enviando cavalo de tr\u00f3ia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bptmUZGuD2\">pic.twitter.com\/bptmUZGuD2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":602,"replies":14,"retweet_id":"1181391904136744960","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":57,"text":"malditos gregos me enviando cavalo de tr\u00f3iapic.twitter.com\/bptmUZGuD2","timestamp":1570480129000,"timestamp_epochs":1570480129,"tweet_id":"1181305399825375235","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1181305399825375235","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Com que roupa vou \u00e0 festa?\n- Ah, qualquer uma, \u00e9 casual\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LSV7lfYwUj\">pic.twitter.com\/LSV7lfYwUj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":314,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"- Com que roupa vou \u00e0 festa?\n- Ah, qualquer uma, \u00e9 casual\n\neu:pic.twitter.com\/LSV7lfYwUj","timestamp":1570491108000,"timestamp_epochs":1570491108,"tweet_id":"1181351449185411073","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1181351449185411073","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Luke do dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ojChiDCBM0\">pic.twitter.com\/ojChiDCBM0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":803,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"Luke do diapic.twitter.com\/ojChiDCBM0","timestamp":1570485430000,"timestamp_epochs":1570485430,"tweet_id":"1181327635076538369","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1181327635076538369","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Curioso pra ver como Hotel Habbo ficou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O38JE3eUCp\">pic.twitter.com\/O38JE3eUCp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":251,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"Curioso pra ver como Hotel Habbo ficoupic.twitter.com\/O38JE3eUCp","timestamp":1570480202000,"timestamp_epochs":1570480202,"tweet_id":"1181305707779547137","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1181305707779547137","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">malditos gregos me enviando cavalo de tr\u00f3ia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bptmUZGuD2\">pic.twitter.com\/bptmUZGuD2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":602,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":57,"text":"malditos gregos me enviando cavalo de tr\u00f3iapic.twitter.com\/bptmUZGuD2","timestamp":1570480129000,"timestamp_epochs":1570480129,"tweet_id":"1181305399825375235","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1181305399825375235","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Renato Alt","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GERALMENTE COMPRADOS JUNTOS.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p5d8M4u7R7\">pic.twitter.com\/p5d8M4u7R7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2789,"replies":40,"retweet_id":"1181031752384557056","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":649,"text":"GERALMENTE COMPRADOS JUNTOS.pic.twitter.com\/p5d8M4u7R7","timestamp":1570401026000,"timestamp_epochs":1570401026,"tweet_id":"1180973618211295233","tweet_url":"\/aperteoalt\/status\/1180973618211295233","user_id":"14277534","username":"aperteoalt"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pode sonhar ou t\u00f4 zicando?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2pZiiY6aAt\">pic.twitter.com\/2pZiiY6aAt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":99,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Pode sonhar ou t\u00f4 zicando?pic.twitter.com\/2pZiiY6aAt","timestamp":1570406312000,"timestamp_epochs":1570406312,"tweet_id":"1180995787947483136","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1180995787947483136","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Dumativa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando voc\u00ea percebe que o jogo canta o que voc\u00ea faz. <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rq8nVsg3u4\">pic.twitter.com\/Rq8nVsg3u4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":75,"replies":0,"retweet_id":"1180992587324432384","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":6,"text":"Quando voc\u00ea percebe que o jogo canta o que voc\u00ea faz. pic.twitter.com\/Rq8nVsg3u4","timestamp":1570401634000,"timestamp_epochs":1570401634,"tweet_id":"1180976169329528832","tweet_url":"\/dumativa\/status\/1180976169329528832","user_id":"539326410","username":"dumativa"},{"fullname":"Songs for a Hero - A Lenda do Her\u00f3i","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ultimo dia de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RockInRio?src=hash\"><s>#<\/s><b>RockInRio<\/b><\/a> com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"466880081\" dir=\"ltr\" href=\"\/alendadoheroi\"><s>@<\/s><b>alendadoheroi<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1105221757164761088\" dir=\"ltr\" href=\"\/p_shieldmaiden\"><s>@<\/s><b>p_shieldmaiden<\/b><\/a> \n\nChega l\u00e1 no Gameplay Arena da <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/gamexp?src=hash\"><s>#<\/s><b>gamexp<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bFuZDkY5Tq\">pic.twitter.com\/bFuZDkY5Tq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":44,"replies":0,"retweet_id":"1180919008637460485","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":6,"text":"Ultimo dia de #RockInRio com a @alendadoheroi e @p_shieldmaiden \n\nChega l\u00e1 no Gameplay Arena da #gamexppic.twitter.com\/bFuZDkY5Tq","timestamp":1570381438000,"timestamp_epochs":1570381438,"tweet_id":"1180891461358964737","tweet_url":"\/alendadoheroi\/status\/1180891461358964737","user_id":"466880081","username":"alendadoheroi"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 maravilhoso huahuahuahuahuahua<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ofXzLMKkmN\">pic.twitter.com\/ofXzLMKkmN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3430,"replies":61,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":601,"text":"Isso \u00e9 maravilhoso huahuahuahuahuahuapic.twitter.com\/ofXzLMKkmN","timestamp":1570332937000,"timestamp_epochs":1570332937,"tweet_id":"1180688033504464896","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1180688033504464896","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem vai na BGS? Tava pensando em ir s\u00f3 pra encontrar com as pessoas e tentar gravar UTC<\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem vai na BGS? Tava pensando em ir s\u00f3 pra encontrar com as pessoas e tentar gravar UTC","timestamp":1570316046000,"timestamp_epochs":1570316046,"tweet_id":"1180617186576080896","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1180617186576080896","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(ENEM 2019) Um pr\u00f3ton expande o Universo a 349.500 km\/s desde o Big Bang, at\u00e9 que se choca com um el\u00e9tron, causando um Big Crunch. Considerando g = 9,8 m\/s\u00b2, com qual velocidade a onda bate no c\u00e9rebro?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4gCd4VE8hj\">pic.twitter.com\/4gCd4VE8hj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":834,"replies":35,"retweet_id":"1180546791370084354","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":223,"text":"(ENEM 2019) Um pr\u00f3ton expande o Universo a 349.500 km\/s desde o Big Bang, at\u00e9 que se choca com um el\u00e9tron, causando um Big Crunch. Considerando g = 9,8 m\/s\u00b2, com qual velocidade a onda bate no c\u00e9rebro?pic.twitter.com\/4gCd4VE8hj","timestamp":1570245565000,"timestamp_epochs":1570245565,"tweet_id":"1180321565793234944","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1180321565793234944","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(ENEM 2019) Um pr\u00f3ton expande o Universo a 349.500 km\/s desde o Big Bang, at\u00e9 que se choca com um el\u00e9tron, causando um Big Crunch. Considerando g = 9,8 m\/s\u00b2, com qual velocidade a onda bate no c\u00e9rebro?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4gCd4VE8hj\">pic.twitter.com\/4gCd4VE8hj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":834,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":223,"text":"(ENEM 2019) Um pr\u00f3ton expande o Universo a 349.500 km\/s desde o Big Bang, at\u00e9 que se choca com um el\u00e9tron, causando um Big Crunch. Considerando g = 9,8 m\/s\u00b2, com qual velocidade a onda bate no c\u00e9rebro?pic.twitter.com\/4gCd4VE8hj","timestamp":1570245565000,"timestamp_epochs":1570245565,"tweet_id":"1180321565793234944","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1180321565793234944","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Dumativa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"466880081\" dir=\"ltr\" href=\"\/alendadoheroi\"><s>@<\/s><b>alendadoheroi<\/b><\/a> e o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1105221757164761088\" dir=\"ltr\" href=\"\/p_shieldmaiden\"><s>@<\/s><b>p_shieldmaiden<\/b><\/a> entraram no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/bilausona?src=hash\"><s>#<\/s><b>bilausona<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/bilauverso?src=hash\"><s>#<\/s><b>bilauverso<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QUQZzAsVGa\">pic.twitter.com\/QUQZzAsVGa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":46,"replies":1,"retweet_id":"1180223121623830534","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":4,"text":"@alendadoheroi e o @p_shieldmaiden entraram no #bilausona #bilauversopic.twitter.com\/QUQZzAsVGa","timestamp":1570217820000,"timestamp_epochs":1570217820,"tweet_id":"1180205195969650688","tweet_url":"\/dumativa\/status\/1180205195969650688","user_id":"539326410","username":"dumativa"},{"fullname":"Dumativa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem estiver no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RockInRio?src=hash\"><s>#<\/s><b>RockInRio<\/b><\/a> vem na Gameplay Arena da <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/gamexp?src=hash\"><s>#<\/s><b>gamexp<\/b><\/a> que ta rolando desafio da Lenda do Her\u00f3i e quem ganhar dos devs leva o jogo pra casa <img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Nota musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b5.png\" title=\"Nota musical\"\/><img alt=\"\ud83d\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Faca de cozinha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f52a.png\" title=\"Faca de cozinha\"\/><img alt=\"\ud83d\udc12\" aria-label=\"Emoji: Macaco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f412.png\" title=\"Macaco\"\/><img alt=\"\ud83d\udc0d\" aria-label=\"Emoji: Cobra \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f40d.png\" title=\"Cobra \"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3KAW3aw26Q\">pic.twitter.com\/3KAW3aw26Q<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"1180223103567323136","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":3,"text":"Quem estiver no #RockInRio vem na Gameplay Arena da #gamexp que ta rolando desafio da Lenda do Her\u00f3i e quem ganhar dos devs leva o jogo pra casa pic.twitter.com\/3KAW3aw26Q","timestamp":1570212006000,"timestamp_epochs":1570212006,"tweet_id":"1180180808742645761","tweet_url":"\/dumativa\/status\/1180180808742645761","user_id":"539326410","username":"dumativa"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala galera, os moletons do UTC saem do ar hoje meia-noite!\n\nN\u00e3o d\u00e1 bobeira e aproveita que t\u00e1 rolando promo\u00e7\u00e3o e garante o seu!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jqMpkNITwF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2S9KFgW<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UeEibokWzD\">pic.twitter.com\/UeEibokWzD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fala galera, os moletons do UTC saem do ar hoje meia-noite!\n\nN\u00e3o d\u00e1 bobeira e aproveita que t\u00e1 rolando promo\u00e7\u00e3o e garante o seu!\n\nhttp:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\u00a0pic.twitter.com\/UeEibokWzD","timestamp":1570220914000,"timestamp_epochs":1570220914,"tweet_id":"1180218174014476291","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1180218174014476291","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AAAAAAAAAAAA SAIU\nRIO COMEDY CLUB\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/PrYPEZ9p3ME\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aYZm3ay2w0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/PrYPEZ9p3ME\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/PrYPEZ9p3ME<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nRT A\u00cd TODO MUNDOOOOOO<\/p>","is_retweet":1,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"1180153401969119232","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":13,"text":"AAAAAAAAAAAA SAIU\nRIO COMEDY CLUB\n\nhttps:\/\/youtu.be\/PrYPEZ9p3ME\u00a0\n\nRT A\u00cd TODO MUNDOOOOOO","timestamp":1570144000000,"timestamp_epochs":1570144000,"tweet_id":"1179895572465094656","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1179895572465094656","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00daltima chance de voc\u00ea comprar os moletons da nossa cole\u00e7\u00e3o\n\nL\u00e1 na lolja se voc\u00ea comprar 1 moletom voc\u00ea ganha 3 camisetas e todos os 4 produtos s\u00e3o a sua escolha\n\nCorre e aproveita porque acaba hoje!!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jqMpkNITwF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2S9KFgW<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wt6urbYFk0\">pic.twitter.com\/Wt6urbYFk0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00daltima chance de voc\u00ea comprar os moletons da nossa cole\u00e7\u00e3o\n\nL\u00e1 na lolja se voc\u00ea comprar 1 moletom voc\u00ea ganha 3 camisetas e todos os 4 produtos s\u00e3o a sua escolha\n\nCorre e aproveita porque acaba hoje!!\n\nhttp:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\u00a0pic.twitter.com\/Wt6urbYFk0","timestamp":1570193993000,"timestamp_epochs":1570193993,"tweet_id":"1180105257436798977","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1180105257436798977","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Fabio Porchat","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 viu? Projeto \u00f3timo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23535767\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcoscastro\"><s>@<\/s><b>marcoscastro<\/b><\/a> Assiste a\u00ed!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/PrYPEZ9p3ME\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z2NeNP6ZNM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/PrYPEZ9p3ME\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/PrYPEZ9p3ME<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58,"replies":3,"retweet_id":"1179896571544117253","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":3,"text":"J\u00e1 viu? Projeto \u00f3timo do @marcoscastro Assiste a\u00ed!https:\/\/youtu.be\/PrYPEZ9p3ME\u00a0","timestamp":1570142598000,"timestamp_epochs":1570142598,"tweet_id":"1179889692617170944","tweet_url":"\/FabioPorchat\/status\/1179889692617170944","user_id":"33804533","username":"FabioPorchat"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AAAAAAAAAAAA SAIU\nRIO COMEDY CLUB\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/PrYPEZ9p3ME\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aYZm3ay2w0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/PrYPEZ9p3ME\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/PrYPEZ9p3ME<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nRT A\u00cd TODO MUNDOOOOOO<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"AAAAAAAAAAAA SAIU\nRIO COMEDY CLUB\n\nhttps:\/\/youtu.be\/PrYPEZ9p3ME\u00a0\n\nRT A\u00cd TODO MUNDOOOOOO","timestamp":1570144000000,"timestamp_epochs":1570144000,"tweet_id":"1179895572465094656","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1179895572465094656","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O VAR demora muito porque os \u00e1rbitros n\u00e3o conseguem se comunicar por conta do barulho da torcida.\n\nInventaram algo muito \u00fatil j\u00e1 pra solucionar isso: WhatsApp<\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"O VAR demora muito porque os \u00e1rbitros n\u00e3o conseguem se comunicar por conta do barulho da torcida.\n\nInventaram algo muito \u00fatil j\u00e1 pra solucionar isso: WhatsApp","timestamp":1570137296000,"timestamp_epochs":1570137296,"tweet_id":"1179867452987117576","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1179867452987117576","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembrei que nesse dia a gente tava comemorando o penta do Brasil na rua, da\u00ed do nada apareceu um cara pelado correndo pela rua s\u00f3 de t\u00eanis. Parecia o Sonic hauhauahuaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":152,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Lembrei que nesse dia a gente tava comemorando o penta do Brasil na rua, da\u00ed do nada apareceu um cara pelado correndo pela rua s\u00f3 de t\u00eanis. Parecia o Sonic hauhauahuaha","timestamp":1570116098000,"timestamp_epochs":1570116098,"tweet_id":"1179778543372427264","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1179778543372427264","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">No final da Copa de 2002 tinha uma menina do meu lado. Entre um gol e outro, joguei uma indireta. Passou o tempo e aquilo ficou na nossa cabe\u00e7a por uns 6 meses. Ela criou coragem e veio falar comigo. Da\u00ed rolou. Ainda bem que ela fez isso, pois estamos juntos e felizes at\u00e9 hoje <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nilmoretto\/status\/1179230039872815109\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8jJTwzPA8s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nilmoretto\/status\/1179230039872815109\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nilmoretto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1179230039872815109<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":517,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"No final da Copa de 2002 tinha uma menina do meu lado. Entre um gol e outro, joguei uma indireta. Passou o tempo e aquilo ficou na nossa cabe\u00e7a por uns 6 meses. Ela criou coragem e veio falar comigo. Da\u00ed rolou. Ainda bem que ela fez isso, pois estamos juntos e felizes at\u00e9 hoje https:\/\/twitter.com\/nilmoretto\/status\/1179230039872815109\u00a0\u2026","timestamp":1570115942000,"timestamp_epochs":1570115942,"tweet_id":"1179777887014182913","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1179777887014182913","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passando aqui mais uma vez pra avisar que os moletons na lolja v\u00e3o acabar\n\nComprando 1 moletom vc ganha 3 camisetas, os 4 produtos s\u00e3o a sua escolha e \u00e9 s\u00f3 usar o cupom 3CAMISETAS\n\nMas corre, porque acaba amanh\u00e3!!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jqMpkNITwF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2S9KFgW<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XYyT9W2Fni\">pic.twitter.com\/XYyT9W2Fni<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passando aqui mais uma vez pra avisar que os moletons na lolja v\u00e3o acabar\n\nComprando 1 moletom vc ganha 3 camisetas, os 4 produtos s\u00e3o a sua escolha e \u00e9 s\u00f3 usar o cupom 3CAMISETAS\n\nMas corre, porque acaba amanh\u00e3!!\n\nhttp:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\u00a0pic.twitter.com\/XYyT9W2Fni","timestamp":1570115290000,"timestamp_epochs":1570115290,"tweet_id":"1179775155448565760","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1179775155448565760","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quem apoiou A Lenda do Her\u00f3i na campanha foi respons\u00e1vel pela realiza\u00e7\u00e3o de um sonho. Nunca me esquecerei disso. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DRFotoarte\/status\/1179595232821862400\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NzUD2WVbNM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DRFotoarte\/status\/1179595232821862400\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DRFotoarte\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1179595232821862400<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":102,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Quem apoiou A Lenda do Her\u00f3i na campanha foi respons\u00e1vel pela realiza\u00e7\u00e3o de um sonho. Nunca me esquecerei disso. https:\/\/twitter.com\/DRFotoarte\/status\/1179595232821862400\u00a0\u2026","timestamp":1570072533000,"timestamp_epochs":1570072533,"tweet_id":"1179595816098504704","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1179595816098504704","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Empate no final foi bom resultado pro Flamengo. Fica o gosto ruim porque o Flamengo amassou o Gr\u00eamio. Impressionante como o Flamengo \u00e9 muito superior hoje a qualquer time do Brasil. Pode n\u00e3o se classificar, mas que tem o melhor futebol do Brasil disparado, \u00e9 ineg\u00e1vel.<\/p>","is_retweet":0,"likes":649,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":106,"text":"Empate no final foi bom resultado pro Flamengo. Fica o gosto ruim porque o Flamengo amassou o Gr\u00eamio. Impressionante como o Flamengo \u00e9 muito superior hoje a qualquer time do Brasil. Pode n\u00e3o se classificar, mas que tem o melhor futebol do Brasil disparado, \u00e9 ineg\u00e1vel.","timestamp":1570071233000,"timestamp_epochs":1570071233,"tweet_id":"1179590365302738944","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1179590365302738944","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">flamengo empatando fora de casa na semi final da libertadores com 3 gols anulados e os torcedores dos outros times todos sangrando\n\n\u00e9 bom demais ser flamengo<\/p>","is_retweet":1,"likes":2687,"replies":22,"retweet_id":"1179585680743251969","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":915,"text":"flamengo empatando fora de casa na semi final da libertadores com 3 gols anulados e os torcedores dos outros times todos sangrando\n\n\u00e9 bom demais ser flamengo","timestamp":1570069782000,"timestamp_epochs":1570069782,"tweet_id":"1179584280906874880","tweet_url":"\/berriel\/status\/1179584280906874880","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Josias Amaral","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 foi feito o c\u00e1lculo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fke7RdsMpl\">pic.twitter.com\/Fke7RdsMpl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"1179585542897508352","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":5,"text":"J\u00e1 foi feito o c\u00e1lculopic.twitter.com\/Fke7RdsMpl","timestamp":1570067315000,"timestamp_epochs":1570067315,"tweet_id":"1179573934045487106","tweet_url":"\/JosiasAmaraI\/status\/1179573934045487106","user_id":"958407840","username":"JosiasAmaraI"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Futebol pode ser tudo, menos justo hehehe<\/p>","is_retweet":0,"likes":241,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"Futebol pode ser tudo, menos justo hehehe","timestamp":1570069567000,"timestamp_epochs":1570069567,"tweet_id":"1179583378875703297","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1179583378875703297","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Galv\u00e3o #2 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/whoisluiz\/status\/1179580144719192064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7oc7sWPNyr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/whoisluiz\/status\/1179580144719192064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/whoisluiz\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1179580144719192064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Galv\u00e3o #2 https:\/\/twitter.com\/whoisluiz\/status\/1179580144719192064\u00a0\u2026","timestamp":1570068830000,"timestamp_epochs":1570068830,"tweet_id":"1179580286931275776","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1179580286931275776","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desculpa, todo mundo fez essa ao mesmo tempo<\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Desculpa, todo mundo fez essa ao mesmo tempo","timestamp":1570068764000,"timestamp_epochs":1570068764,"tweet_id":"1179580007926177792","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1179580007926177792","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tr\u00eas gols anulados pode pedir m\u00fasica no Fant\u00e1stico?<\/p>","is_retweet":0,"likes":440,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":78,"text":"Tr\u00eas gols anulados pode pedir m\u00fasica no Fant\u00e1stico?","timestamp":1570068731000,"timestamp_epochs":1570068731,"tweet_id":"1179579872647233536","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1179579872647233536","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"bernardo \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem que anular, ele pulou mt alto!!! A computa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica disse q \u00e9 ilegal<\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"1179578236927451136","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":4,"text":"tem que anular, ele pulou mt alto!!! A computa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica disse q \u00e9 ilegal","timestamp":1570068307000,"timestamp_epochs":1570068307,"tweet_id":"1179578094656598016","tweet_url":"\/bernardomatta1\/status\/1179578094656598016","user_id":"2264651961","username":"bernardomatta1"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Galv\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pereirafabiooo\/status\/1179577143875035137\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X1q2MstDcr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pereirafabiooo\/status\/1179577143875035137\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pereirafabiooo<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1179577143875035137<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":105,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Galv\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/pereirafabiooo\/status\/1179577143875035137\u00a0\u2026","timestamp":1570068329000,"timestamp_epochs":1570068329,"tweet_id":"1179578186713182208","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1179578186713182208","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CAD\u00ca O VAR?<\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"CAD\u00ca O VAR?","timestamp":1570068052000,"timestamp_epochs":1570068052,"tweet_id":"1179577023892791296","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1179577023892791296","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O limite do tamanho do pixel e do fps do video v\u00e3o sempre tornar essa decis\u00e3o como uma aproxima\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Ange77o_Franca\/status\/1179569701959155714\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JwdEvjjOcv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Ange77o_Franca\/status\/1179569701959155714\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Ange77o_Franca<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1179569701959155714<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"O limite do tamanho do pixel e do fps do video v\u00e3o sempre tornar essa decis\u00e3o como uma aproxima\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/Ange77o_Franca\/status\/1179569701959155714\u00a0\u2026","timestamp":1570067050000,"timestamp_epochs":1570067050,"tweet_id":"1179572819111399425","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1179572819111399425","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem alguma foto dessa sem a linha?<\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Tem alguma foto dessa sem a linha?","timestamp":1570066131000,"timestamp_epochs":1570066131,"tweet_id":"1179568965053566976","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1179568965053566976","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00favida sincera: isso \u00e9 impedimento ou n\u00e3o?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DautnASdQt\">pic.twitter.com\/DautnASdQt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":533,"replies":202,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"D\u00favida sincera: isso \u00e9 impedimento ou n\u00e3o?pic.twitter.com\/DautnASdQt","timestamp":1570065889000,"timestamp_epochs":1570065889,"tweet_id":"1179567950946344960","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1179567950946344960","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O VAR favorece sempre o Flamengo n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":413,"replies":56,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":127,"text":"O VAR favorece sempre o Flamengo n\u00e9","timestamp":1570065110000,"timestamp_epochs":1570065110,"tweet_id":"1179564682752999430","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1179564682752999430","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">COME\u00c7OU A \u00daLTIMA PROMO\u00c7\u00c3O DE MOLETONS DO ANO! \nCompre o seu moletom na Lolja e leve 3 camisas! \n\nCorre que \u00e9 por pouco tempo! <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.lolja.com.br\/castro-brothers\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sIJkaWHZRW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.lolja.com.br\/castro-brothers\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">lolja.com.br\/castro-brother<\/span><span class=\"invisible\">s\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r8f5FlcizH\">pic.twitter.com\/r8f5FlcizH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"COME\u00c7OU A \u00daLTIMA PROMO\u00c7\u00c3O DE MOLETONS DO ANO! \nCompre o seu moletom na Lolja e leve 3 camisas! \n\nCorre que \u00e9 por pouco tempo! \nhttps:\/\/www.lolja.com.br\/castro-brothers\/\u00a0\u2026pic.twitter.com\/r8f5FlcizH","timestamp":1570055125000,"timestamp_epochs":1570055125,"tweet_id":"1179522802212380674","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1179522802212380674","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"qrtr pounder","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">a sunday morning meditation <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hEAc6hgY7r\">pic.twitter.com\/hEAc6hgY7r<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":411555,"replies":2196,"retweet_id":"1179256849243295744","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":134024,"text":"a sunday morning meditation pic.twitter.com\/hEAc6hgY7r","timestamp":1569763923000,"timestamp_epochs":1569763923,"tweet_id":"1178301414906445824","tweet_url":"\/qrtrmusic\/status\/1178301414906445824","user_id":"2743070136","username":"qrtrmusic"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Incr\u00edvel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mdiscosqamigos\/status\/1179026945528467456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pHMKNCukS8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mdiscosqamigos\/status\/1179026945528467456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mdiscosqamigos<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1179026945528467456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":516,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"Incr\u00edvelhttps:\/\/twitter.com\/mdiscosqamigos\/status\/1179026945528467456\u00a0\u2026","timestamp":1569967127000,"timestamp_epochs":1569967127,"tweet_id":"1179153713086251014","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1179153713086251014","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como \u00e9 o nome daquela m\u00fasica que vai tocar hoje que \u00e9 assim? Nanana nanananan na na nanana nananana<\/p>","is_retweet":0,"likes":191,"replies":81,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Como \u00e9 o nome daquela m\u00fasica que vai tocar hoje que \u00e9 assim? Nanana nanananan na na nanana nananana","timestamp":1569796260000,"timestamp_epochs":1569796260,"tweet_id":"1178437046182010880","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1178437046182010880","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Songs for a Hero - A Lenda do Her\u00f3i","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Se eu mato o mato ser\u00e1 que estou desmatando?\" <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/>\n\nLenda dos Mortos e muito metal na GamePlay Arena <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/gamexp?src=hash\"><s>#<\/s><b>gamexp<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RockInRio?src=hash\"><s>#<\/s><b>RockInRio<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7v3nJCi1Qs\">pic.twitter.com\/7v3nJCi1Qs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":98,"replies":1,"retweet_id":"1178345482831220736","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":10,"text":"\"Se eu mato o mato ser\u00e1 que estou desmatando?\" \n\nLenda dos Mortos e muito metal na GamePlay Arena #gamexp #RockInRiopic.twitter.com\/7v3nJCi1Qs","timestamp":1569773700000,"timestamp_epochs":1569773700,"tweet_id":"1178342420125290498","tweet_url":"\/alendadoheroi\/status\/1178342420125290498","user_id":"466880081","username":"alendadoheroi"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea teve um desses h\u00e1 uns 15 anos e agora percebe que t\u00e1 velho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xGs2XYG5QG\">pic.twitter.com\/xGs2XYG5QG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1454,"replies":64,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":173,"text":"Voc\u00ea teve um desses h\u00e1 uns 15 anos e agora percebe que t\u00e1 velhopic.twitter.com\/xGs2XYG5QG","timestamp":1569774415000,"timestamp_epochs":1569774415,"tweet_id":"1178345422449991682","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1178345422449991682","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chuvinha nivelou o jogo pra baixo. Bola n\u00e3o correu, muitas faltas. Uma pena.<\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Chuvinha nivelou o jogo pra baixo. Bola n\u00e3o correu, muitas faltas. Uma pena.","timestamp":1569715286000,"timestamp_epochs":1569715286,"tweet_id":"1178097416144408578","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1178097416144408578","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz certo o meme?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T2qmFaxkLC\">pic.twitter.com\/T2qmFaxkLC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":365,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"Fiz certo o meme?pic.twitter.com\/T2qmFaxkLC","timestamp":1569642186000,"timestamp_epochs":1569642186,"tweet_id":"1177790812979154946","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1177790812979154946","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Dudu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 longe d\u00e1 pra ouvir???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.pscp.tv\/w\/cF7L-DE4MTUyMzF8MWRSSlpMdkVBZ2FLQsRQoRYZJfNaHMibdrA5hPaYd-qrGEyTpWq44XtcbP9B\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8qUCehoq1T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.pscp.tv\/w\/cF7L-DE4MTUyMzF8MWRSSlpMdkVBZ2FLQsRQoRYZJfNaHMibdrA5hPaYd-qrGEyTpWq44XtcbP9B\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">pscp.tv\/w\/cF7L-DE4MTUy<\/span><span class=\"invisible\">MzF8MWRSSlpMdkVBZ2FLQsRQoRYZJfNaHMibdrA5hPaYd-qrGEyTpWq44XtcbP9B<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":74,"replies":7,"retweet_id":"1177788799985864704","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":16,"text":"T\u00f4 longe d\u00e1 pra ouvir???https:\/\/www.pscp.tv\/w\/cF7L-DE4MTUyMzF8MWRSSlpMdkVBZ2FLQsRQoRYZJfNaHMibdrA5hPaYd-qrGEyTpWq44XtcbP9B\u00a0\u2026","timestamp":1569641644000,"timestamp_epochs":1569641644,"tweet_id":"1177788540387840000","tweet_url":"\/Dudu\/status\/1177788540387840000","user_id":"116247695","username":"Dudu"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gravamos um UTC com o Drake. Rimos muito. Ia postar agora, mas ele n\u00e3o autorizou.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1595,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":67,"text":"Gravamos um UTC com o Drake. Rimos muito. Ia postar agora, mas ele n\u00e3o autorizou.","timestamp":1569641395000,"timestamp_epochs":1569641395,"tweet_id":"1177787494013820929","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1177787494013820929","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ela n\u00e3o come carne, ela \u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tJ3ngMPLg0\">pic.twitter.com\/tJ3ngMPLg0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2127,"replies":86,"retweet_id":"1177786906131742721","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":555,"text":"Ela n\u00e3o come carne, ela \u00e9pic.twitter.com\/tJ3ngMPLg0","timestamp":1569506122000,"timestamp_epochs":1569506122,"tweet_id":"1177220120030142465","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1177220120030142465","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 temos o slogan do BABY SHARK TANK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brunossn\/status\/1177784498618023943\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GP53r6NGXc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brunossn\/status\/1177784498618023943\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brunossn\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1177784498618023943<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"J\u00e1 temos o slogan do BABY SHARK TANKhttps:\/\/twitter.com\/brunossn\/status\/1177784498618023943\u00a0\u2026","timestamp":1569641139000,"timestamp_epochs":1569641139,"tweet_id":"1177786418770395137","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1177786418770395137","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ideia de programa: crian\u00e7as mostram para investidores os seus sonhos de inf\u00e2ncia e tentam convenc\u00ea-los a patrocin\u00e1-los.\n\nO nome? BABY SHARK TANK<\/p>","is_retweet":1,"likes":697,"replies":11,"retweet_id":"1177786279024447488","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":85,"text":"Ideia de programa: crian\u00e7as mostram para investidores os seus sonhos de inf\u00e2ncia e tentam convenc\u00ea-los a patrocin\u00e1-los.\n\nO nome? BABY SHARK TANK","timestamp":1569630661000,"timestamp_epochs":1569630661,"tweet_id":"1177742474598604800","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1177742474598604800","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Vin\u00edcius Sacramento","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Semana que vem, tem <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52504825\" dir=\"ltr\" href=\"\/popbolaoficial\"><s>@<\/s><b>popbolaoficial<\/b><\/a> x UTC (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23535767\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcoscastro\"><s>@<\/s><b>marcoscastro<\/b><\/a>\/<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57499512\" dir=\"ltr\" href=\"\/MatheusCastro\"><s>@<\/s><b>MatheusCastro<\/b><\/a>)! Mais um <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DesafioFut7?src=hash\"><s>#<\/s><b>DesafioFut7<\/b><\/a>, dessa vez no Pau Ferro FC. S\u00e1bado, 12h15, ao vivo em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtube.com\/canalpopbola\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BIdN1mAlee\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtube.com\/canalpopbola\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/canalpopbola<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>! Para o bem do futebol, eu n\u00e3o vou jogar <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\ud83e\udd45\" aria-label=\"Emoji: Rede de gol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f945.png\" title=\"Rede de gol\"\/> em Arena Akxe <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2rU_jTJH6E\/?igshid=1lqx98l0ddj04\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZSAgh9V2Rd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2rU_jTJH6E\/?igshid=1lqx98l0ddj04\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B2rU_jTJH6E\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1lqx98l0ddj04<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1177744040441384960","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":3,"text":"Semana que vem, tem @popbolaoficial x UTC (@marcoscastro\/@MatheusCastro)! Mais um #DesafioFut7, dessa vez no Pau Ferro FC. S\u00e1bado, 12h15, ao vivo em http:\/\/youtube.com\/canalpopbola\u00a0! Para o bem do futebol, eu n\u00e3o vou jogar  em Arena Akxe https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2rU_jTJH6E\/?igshid=1lqx98l0ddj04\u00a0\u2026","timestamp":1569077089000,"timestamp_epochs":1569077089,"tweet_id":"1175420623461519360","tweet_url":"\/vinnybrandt\/status\/1175420623461519360","user_id":"221402775","username":"vinnybrandt"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ideia de programa: crian\u00e7as mostram para investidores os seus sonhos de inf\u00e2ncia e tentam convenc\u00ea-los a patrocin\u00e1-los.\n\nO nome? BABY SHARK TANK<\/p>","is_retweet":0,"likes":697,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":85,"text":"Ideia de programa: crian\u00e7as mostram para investidores os seus sonhos de inf\u00e2ncia e tentam convenc\u00ea-los a patrocin\u00e1-los.\n\nO nome? BABY SHARK TANK","timestamp":1569630661000,"timestamp_epochs":1569630661,"tweet_id":"1177742474598604800","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1177742474598604800","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Confira o projeto Perfect Slime no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"237023070\" dir=\"ltr\" href=\"\/catarse\"><s>@<\/s><b>catarse<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.catarse.me\/pt\/slime?ref=twitter&amp;utm_source=twitter.com&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=project_share\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oPHe8o3QoU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.catarse.me\/pt\/slime?ref=twitter&amp;utm_source=twitter.com&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=project_share\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/pt\/slime?ref=t<\/span><span class=\"invisible\">witter&amp;utm_source=twitter.com&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=project_share<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"237023070\" dir=\"ltr\" href=\"\/catarse\"><s>@<\/s><b>catarse<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Confira o projeto Perfect Slime no @catarse https:\/\/www.catarse.me\/pt\/slime?ref=twitter&utm_source=twitter.com&utm_medium=social&utm_campaign=project_share\u00a0\u2026 via @catarse","timestamp":1569621539000,"timestamp_epochs":1569621539,"tweet_id":"1177704210860793857","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1177704210860793857","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea for no Rock in Rio, d\u00ea uma passada no Gameplay Arena! \nA Lenda do Her\u00f3i estar\u00e1 dispon\u00edvel para jogar! \n\nVamos! <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dumativa\/status\/1177572445957566466\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iwW1U3wPy6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dumativa\/status\/1177572445957566466\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dumativa\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1177572445957566466<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":102,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Se voc\u00ea for no Rock in Rio, d\u00ea uma passada no Gameplay Arena! \nA Lenda do Her\u00f3i estar\u00e1 dispon\u00edvel para jogar! \n\nVamos! https:\/\/twitter.com\/dumativa\/status\/1177572445957566466\u00a0\u2026","timestamp":1569602648000,"timestamp_epochs":1569602648,"tweet_id":"1177624978822500353","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1177624978822500353","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ok esse foi um tweet diferente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isabelfp11\/status\/1177403596087975941\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2AjeioYnIE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isabelfp11\/status\/1177403596087975941\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isabelfp11\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1177403596087975941<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":94,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ok esse foi um tweet diferentehttps:\/\/twitter.com\/isabelfp11\/status\/1177403596087975941\u00a0\u2026","timestamp":1569552145000,"timestamp_epochs":1569552145,"tweet_id":"1177413151584903168","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1177413151584903168","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ajuda a\u00ed, pessoal <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Rex2099\/status\/1177380485477163008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ge2JysiZ0t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Rex2099\/status\/1177380485477163008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Rex2099\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1177380485477163008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ajuda a\u00ed, pessoal https:\/\/twitter.com\/Rex2099\/status\/1177380485477163008\u00a0\u2026","timestamp":1569544952000,"timestamp_epochs":1569544952,"tweet_id":"1177382982728003584","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1177382982728003584","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Beto Pullig","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AMIGOS COSPLAYERS. PRECISO DE ALGUNS FIGURINOS. SE SOUBER DE ALGU\u00c9M QUE TENHA E POSSA EMPRESTAR PARA UMA GRAVA\u00c7\u00c3O INDIQUEM NOS COMENT\u00c1RIOS OU ME CHAMEM NO PRIVADO.<\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":3,"retweet_id":"1177331516462063616","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":5,"text":"AMIGOS COSPLAYERS. PRECISO DE ALGUNS FIGURINOS. SE SOUBER DE ALGU\u00c9M QUE TENHA E POSSA EMPRESTAR PARA UMA GRAVA\u00c7\u00c3O INDIQUEM NOS COMENT\u00c1RIOS OU ME CHAMEM NO PRIVADO.","timestamp":1569519962000,"timestamp_epochs":1569519962,"tweet_id":"1177278166127263744","tweet_url":"\/BetoPullig\/status\/1177278166127263744","user_id":"1634355912","username":"BetoPullig"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EU AMO O GLOBO RURAL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Globo_Rural\/status\/1177191588042170368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZyxrPJuhXQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Globo_Rural\/status\/1177191588042170368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Globo_Rural\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1177191588042170368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":666,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"EU AMO O GLOBO RURALhttps:\/\/twitter.com\/Globo_Rural\/status\/1177191588042170368\u00a0\u2026","timestamp":1569509429000,"timestamp_epochs":1569509429,"tweet_id":"1177233988395700224","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1177233988395700224","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Obrigado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gogstresser\/status\/1177222876094705670\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XizykVIYIz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gogstresser\/status\/1177222876094705670\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gogstresser\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1177222876094705670<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Obrigadohttps:\/\/twitter.com\/gogstresser\/status\/1177222876094705670\u00a0\u2026","timestamp":1569506805000,"timestamp_epochs":1569506805,"tweet_id":"1177222983154327553","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1177222983154327553","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se vcs souberem de algu\u00e9m que esteja vindo ao Rio de Janeiro pro Rock In Rio e que vcs queiram que participe do UTC, avisa e marca a gente aqui. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se vcs souberem de algu\u00e9m que esteja vindo ao Rio de Janeiro pro Rock In Rio e que vcs queiram que participe do UTC, avisa e marca a gente aqui. ","timestamp":1569506608000,"timestamp_epochs":1569506608,"tweet_id":"1177222158340239361","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1177222158340239361","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ela n\u00e3o come carne, ela \u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tJ3ngMPLg0\">pic.twitter.com\/tJ3ngMPLg0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2127,"replies":86,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":555,"text":"Ela n\u00e3o come carne, ela \u00e9pic.twitter.com\/tJ3ngMPLg0","timestamp":1569506122000,"timestamp_epochs":1569506122,"tweet_id":"1177220120030142465","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1177220120030142465","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Normal relaxar em jogo-treino<\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Normal relaxar em jogo-treino","timestamp":1569462513000,"timestamp_epochs":1569462513,"tweet_id":"1177037207317766144","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1177037207317766144","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o poderia discordar mais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/daviribeiroLM10\/status\/1177033297546928130\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4okEmDNTfc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/daviribeiroLM10\/status\/1177033297546928130\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/daviribeiroLM1<\/span><span class=\"invisible\">0\/status\/1177033297546928130<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"N\u00e3o poderia discordar mais https:\/\/twitter.com\/daviribeiroLM10\/status\/1177033297546928130\u00a0\u2026","timestamp":1569461698000,"timestamp_epochs":1569461698,"tweet_id":"1177033789249339402","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1177033789249339402","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que jogo-treino nervoso hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Que jogo-treino nervoso hein","timestamp":1569460554000,"timestamp_epochs":1569460554,"tweet_id":"1177028993855479809","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1177028993855479809","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Ronnie Pedra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/clokAgje3M\">pic.twitter.com\/clokAgje3M<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6880,"replies":84,"retweet_id":"1177024045558194176","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":2297,"text":"pic.twitter.com\/clokAgje3M","timestamp":1569430128000,"timestamp_epochs":1569430128,"tweet_id":"1176901375927771138","tweet_url":"\/RonniePedra\/status\/1176901375927771138","user_id":"62309464","username":"RonniePedra"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jogo-treino de luxo at\u00e9 agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":110,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Jogo-treino de luxo at\u00e9 agora","timestamp":1569459360000,"timestamp_epochs":1569459360,"tweet_id":"1177023982161281025","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1177023982161281025","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Bol\u00edvar Escobar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUAL O MELHOR TALHER?\n\nGarfo\n- pr\u00f3s: espeta legal, enrola macarr\u00e3o\n- contras: n\u00e3o d\u00e1 conta do caldinho\n\nColher\n- pr\u00f3s: top of mind na hora da sopa\n- contras: sopa n\u00e3o \u00e9 janta\n\nFaca\n- pr\u00f3s: melhor op\u00e7\u00e3o para cortes\n- contras: definitivamente o talher que mais causa acidentes<\/p>","is_retweet":1,"likes":6099,"replies":361,"retweet_id":"1176972020267065344","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":1061,"text":"QUAL O MELHOR TALHER?\n\nGarfo\n- pr\u00f3s: espeta legal, enrola macarr\u00e3o\n- contras: n\u00e3o d\u00e1 conta do caldinho\n\nColher\n- pr\u00f3s: top of mind na hora da sopa\n- contras: sopa n\u00e3o \u00e9 janta\n\nFaca\n- pr\u00f3s: melhor op\u00e7\u00e3o para cortes\n- contras: definitivamente o talher que mais causa acidentes","timestamp":1569365452000,"timestamp_epochs":1569365452,"tweet_id":"1176630107399774208","tweet_url":"\/bolivarescobar\/status\/1176630107399774208","user_id":"38154205","username":"bolivarescobar"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra quem curte board games e matem\u00e1tica, se liga nesse projeto bem legal de crowdfunding baseado no problema das Sete Pontes de K\u00f6nigsberg, resolvido por Euler, um dos maiores matem\u00e1ticos de todos os tempos:\n\nEntra l\u00e1 e apoia se puder! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.kickstarter.com\/projects\/puzzlingpixel\/seven-bridges-a-stroll-and-write-game\/description\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2LbQs4eR8u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.kickstarter.com\/projects\/puzzlingpixel\/seven-bridges-a-stroll-and-write-game\/description\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">kickstarter.com\/projects\/puzzl<\/span><span class=\"invisible\">ingpixel\/seven-bridges-a-stroll-and-write-game\/description<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pra quem curte board games e matem\u00e1tica, se liga nesse projeto bem legal de crowdfunding baseado no problema das Sete Pontes de K\u00f6nigsberg, resolvido por Euler, um dos maiores matem\u00e1ticos de todos os tempos:\n\nEntra l\u00e1 e apoia se puder! \nhttps:\/\/www.kickstarter.com\/projects\/puzzlingpixel\/seven-bridges-a-stroll-and-write-game\/description\u00a0\u2026","timestamp":1569425210000,"timestamp_epochs":1569425210,"tweet_id":"1176880750437814277","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1176880750437814277","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fazer stand-up com camisa de games pq sim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oHtIc8vAox\">pic.twitter.com\/oHtIc8vAox<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":210,"replies":10,"retweet_id":"1176298047309062144","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":4,"text":"Fazer stand-up com camisa de games pq simpic.twitter.com\/oHtIc8vAox","timestamp":1569262800000,"timestamp_epochs":1569262800,"tweet_id":"1176199551079919618","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1176199551079919618","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sim!\nDia 3 de outubro estreia o RIO COMEDY CLUB no meu canal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ralph_rsg\/status\/1176200354175864833\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EyvACnwcAz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ralph_rsg\/status\/1176200354175864833\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ralph_rsg\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1176200354175864833<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sim!\nDia 3 de outubro estreia o RIO COMEDY CLUB no meu canalhttps:\/\/twitter.com\/ralph_rsg\/status\/1176200354175864833\u00a0\u2026","timestamp":1569263039000,"timestamp_epochs":1569263039,"tweet_id":"1176200553359204352","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1176200553359204352","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fazer stand-up com camisa de games pq sim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oHtIc8vAox\">pic.twitter.com\/oHtIc8vAox<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":210,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Fazer stand-up com camisa de games pq simpic.twitter.com\/oHtIc8vAox","timestamp":1569262800000,"timestamp_epochs":1569262800,"tweet_id":"1176199551079919618","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1176199551079919618","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A LEI DO EX\nELA NUNCA FALHA<\/p>","is_retweet":0,"likes":157,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"A LEI DO EX\nELA NUNCA FALHA","timestamp":1569101167000,"timestamp_epochs":1569101167,"tweet_id":"1175521614999543809","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175521614999543809","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Impressionante como todo mundo joga bem no Flamengo. Menos o Vitinho. Pode vir Jorge Jesus, Guardiola, Mourinho, n\u00e3o adianta. O buraco \u00e9 mais embaixo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":276,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":52,"text":"Impressionante como todo mundo joga bem no Flamengo. Menos o Vitinho. Pode vir Jorge Jesus, Guardiola, Mourinho, n\u00e3o adianta. O buraco \u00e9 mais embaixo.","timestamp":1569099191000,"timestamp_epochs":1569099191,"tweet_id":"1175513324206862340","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175513324206862340","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vitinho \u00e9 complicado<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Vitinho \u00e9 complicado","timestamp":1569098371000,"timestamp_epochs":1569098371,"tweet_id":"1175509884873400320","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175509884873400320","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi s\u00f3 falar que o time diminuiu a press\u00e3o. Retira o que eu disse haha<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foi s\u00f3 falar que o time diminuiu a press\u00e3o. Retira o que eu disse haha","timestamp":1569097660000,"timestamp_epochs":1569097660,"tweet_id":"1175506905214660610","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175506905214660610","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">78% de posse de bola em 10 minutos\nImpressionante<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"78% de posse de bola em 10 minutos\nImpressionante","timestamp":1569096652000,"timestamp_epochs":1569096652,"tweet_id":"1175502677725327360","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175502677725327360","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que eu nunca vi o Flamengo amassar o Cruzeiro assim no Mineir\u00e3o. Por mim ia pra cima pra se vingar da Copa do Brasil e Libertadores hahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Acho que eu nunca vi o Flamengo amassar o Cruzeiro assim no Mineir\u00e3o. Por mim ia pra cima pra se vingar da Copa do Brasil e Libertadores hahaha","timestamp":1569096495000,"timestamp_epochs":1569096495,"tweet_id":"1175502018368167938","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175502018368167938","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Diogo Defante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vamos pro TT\u2019s\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BabySharkNoRockInRio?src=hash\"><s>#<\/s><b>BabySharkNoRockInRio<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":64,"replies":1,"retweet_id":"1175268493358456832","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":16,"text":"Vamos pro TT\u2019s\n#BabySharkNoRockInRio","timestamp":1569040690000,"timestamp_epochs":1569040690,"tweet_id":"1175267955266990080","tweet_url":"\/defantediogo\/status\/1175267955266990080","user_id":"2543777102","username":"defantediogo"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos subir essa hashtag pelo amor de Jeov\u00e1\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BabySharkNoRockInRio?src=hash\"><s>#<\/s><b>BabySharkNoRockInRio<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Vamos subir essa hashtag pelo amor de Jeov\u00e1\n#BabySharkNoRockInRio","timestamp":1569040655000,"timestamp_epochs":1569040655,"tweet_id":"1175267809141698560","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175267809141698560","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BabySharkNoRockInRio?src=hash\"><s>#<\/s><b>BabySharkNoRockInRio<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"#BabySharkNoRockInRio","timestamp":1569040545000,"timestamp_epochs":1569040545,"tweet_id":"1175267348498001920","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175267348498001920","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"paulinho serra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SRN?src=hash\"><s>#<\/s><b>SRN<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6Yd9SmrkEt\">pic.twitter.com\/6Yd9SmrkEt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4102,"replies":96,"retweet_id":"1175247275653644289","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":1117,"text":"#SRNpic.twitter.com\/6Yd9SmrkEt","timestamp":1568860170000,"timestamp_epochs":1568860170,"tweet_id":"1174510799487979520","tweet_url":"\/PaulinhoSerra\/status\/1174510799487979520","user_id":"55885236","username":"PaulinhoSerra"},{"fullname":"Alexandre Miranda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera, eu decidi fazer uma vers\u00e3o em v\u00eddeo das minhas threads do Curiosidades da Com\u00e9dia. Toda semana lan\u00e7arei uma no canal, de forma bem detalhada com trechos de shows e entrevistas que legendei. T\u00e1 muito legal. \nAssistam aqui: \n\n&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/txM-TOjp4G8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rERDOgXajk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/txM-TOjp4G8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/txM-TOjp4G8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SQY9sHZ3z8\">pic.twitter.com\/SQY9sHZ3z8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40,"replies":4,"retweet_id":"1175216611055276033","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":7,"text":"Galera, eu decidi fazer uma vers\u00e3o em v\u00eddeo das minhas threads do Curiosidades da Com\u00e9dia. Toda semana lan\u00e7arei uma no canal, de forma bem detalhada com trechos de shows e entrevistas que legendei. T\u00e1 muito legal. \nAssistam aqui: \n\n> https:\/\/youtu.be\/txM-TOjp4G8\u00a0pic.twitter.com\/SQY9sHZ3z8","timestamp":1568859767000,"timestamp_epochs":1568859767,"tweet_id":"1174509110563352576","tweet_url":"\/HavocMiranda\/status\/1174509110563352576","user_id":"157119384","username":"HavocMiranda"},{"fullname":"imaginago","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O c\u00e3o \u00e9 muito bem articulado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N7Ww2Cdhup\">pic.twitter.com\/N7Ww2Cdhup<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21107,"replies":146,"retweet_id":"1175167173913980929","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":6216,"text":"O c\u00e3o \u00e9 muito bem articuladopic.twitter.com\/N7Ww2Cdhup","timestamp":1568979183000,"timestamp_epochs":1568979183,"tweet_id":"1175009975791443970","tweet_url":"\/imaginago\/status\/1175009975791443970","user_id":"376500011","username":"imaginago"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">POR QUE EU SOU CONTRA QUEST\u00d5ES DE M\u00daLTIPLA ESCOLHA EM MATEM\u00c1TICA \n\n(t\u00edtulo chamativo e reducionista hehehe, mas vou explicar meu ponto de vista na thread)<\/p>","is_retweet":1,"likes":299,"replies":7,"retweet_id":"1175150402859352065","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":52,"text":"POR QUE EU SOU CONTRA QUEST\u00d5ES DE M\u00daLTIPLA ESCOLHA EM MATEM\u00c1TICA \n\n(t\u00edtulo chamativo e reducionista hehehe, mas vou explicar meu ponto de vista na thread)","timestamp":1568997513000,"timestamp_epochs":1568997513,"tweet_id":"1175086858721800192","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175086858721800192","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por fim, deixo aqui um link para voc\u00ea que acha que \"n\u00e3o nasceu pra matem\u00e1tica\". Precisamos desmistificar isso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-49681062\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RiGzqR818Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-49681062\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">bbc.com\/portuguese\/ger<\/span><span class=\"invisible\">al-49681062<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Por fim, deixo aqui um link para voc\u00ea que acha que \"n\u00e3o nasceu pra matem\u00e1tica\". Precisamos desmistificar isso.https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-49681062\u00a0\u2026","timestamp":1568997520000,"timestamp_epochs":1568997520,"tweet_id":"1175086888606191616","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175086888606191616","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enfim, proponho o debate, pois eu n\u00e3o leciono h\u00e1 muito tempo e certamente estou fora da realidade atual. No entanto, o que vejo pelos relatos de quem me segue aqui \u00e9 que muitos problemas seguem os mesmos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Enfim, proponho o debate, pois eu n\u00e3o leciono h\u00e1 muito tempo e certamente estou fora da realidade atual. No entanto, o que vejo pelos relatos de quem me segue aqui \u00e9 que muitos problemas seguem os mesmos.","timestamp":1568997520000,"timestamp_epochs":1568997520,"tweet_id":"1175086886559330304","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175086886559330304","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se a alternativa A estivesse escrito com a conta sendo feita, ou seja, como 45 - 6 = 39, talvez algu\u00e9m ali no meio pudesse ter errado a conta no processo, mesmo tendo acertado a ESTRAT\u00c9GIA, mas tiraria ZERO nessa quest\u00e3o. Nem um pouco justo, n\u00e3o \u00e9 mesmo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se a alternativa A estivesse escrito com a conta sendo feita, ou seja, como 45 - 6 = 39, talvez algu\u00e9m ali no meio pudesse ter errado a conta no processo, mesmo tendo acertado a ESTRAT\u00c9GIA, mas tiraria ZERO nessa quest\u00e3o. Nem um pouco justo, n\u00e3o \u00e9 mesmo?","timestamp":1568997519000,"timestamp_epochs":1568997519,"tweet_id":"1175086884336394243","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175086884336394243","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso que \u00e9 o valioso na quest\u00e3o. Calcular o conjunto em si pode ser dif\u00edcil, mas nesse caso calcular o COMPLEMENTO, ou seja, o conjunto que justamente considera as regras que n\u00e3o queremos, \u00e9 mais f\u00e1cil.\n\nEm outras palavras: buscar um olhar alternativo. Ser criativo. Estrat\u00e9gia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso que \u00e9 o valioso na quest\u00e3o. Calcular o conjunto em si pode ser dif\u00edcil, mas nesse caso calcular o COMPLEMENTO, ou seja, o conjunto que justamente considera as regras que n\u00e3o queremos, \u00e9 mais f\u00e1cil.\n\nEm outras palavras: buscar um olhar alternativo. Ser criativo. Estrat\u00e9gia.","timestamp":1568997519000,"timestamp_epochs":1568997519,"tweet_id":"1175086882289532929","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175086882289532929","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 isso que a alternativa A est\u00e1 dizendo. A primeira fra\u00e7\u00e3o \u00e9 a combina\u00e7\u00e3o de todas as possibilidades, e a segunda fra\u00e7\u00e3o \u00e9 a combina\u00e7\u00e3o dos canhotos jogando entre si.<\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 isso que a alternativa A est\u00e1 dizendo. A primeira fra\u00e7\u00e3o \u00e9 a combina\u00e7\u00e3o de todas as possibilidades, e a segunda fra\u00e7\u00e3o \u00e9 a combina\u00e7\u00e3o dos canhotos jogando entre si.","timestamp":1568997518000,"timestamp_epochs":1568997518,"tweet_id":"1175086879970144256","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175086879970144256","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A resposta certa \u00e9 a A, e o mais legal \u00e9 que ela n\u00e3o \u00e9 um N\u00daMERO. Ela \u00e9 a aplica\u00e7\u00e3o de COMBINA\u00c7\u00c3O na sua forma mais pura. \nSe n\u00e3o queremos que ambos os jogadores sejam canhotos, contamos (todas as possibilidades) MENOS (as possibilidades que n\u00e3o queremos).<\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A resposta certa \u00e9 a A, e o mais legal \u00e9 que ela n\u00e3o \u00e9 um N\u00daMERO. Ela \u00e9 a aplica\u00e7\u00e3o de COMBINA\u00c7\u00c3O na sua forma mais pura. \nSe n\u00e3o queremos que ambos os jogadores sejam canhotos, contamos (todas as possibilidades) MENOS (as possibilidades que n\u00e3o queremos).","timestamp":1568997517000,"timestamp_epochs":1568997517,"tweet_id":"1175086876027494401","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175086876027494401","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para n\u00e3o ficar muito no campo das ideias, dou aqui um exemplo de quest\u00e3o que, ao meu ver, faz isso muito bem:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nLzjBgQIFA\">pic.twitter.com\/nLzjBgQIFA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Para n\u00e3o ficar muito no campo das ideias, dou aqui um exemplo de quest\u00e3o que, ao meu ver, faz isso muito bem:pic.twitter.com\/nLzjBgQIFA","timestamp":1568997517000,"timestamp_epochs":1568997517,"tweet_id":"1175086873548640259","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175086873548640259","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 claro que isso acontece j\u00e1 na pr\u00e1tica, inclusive no ENEM, mas \u00e9 certo que poderia acontecer mais, principalmente nas escolas. \u00c9 um exerc\u00edcio de criatividade para os professores? Certamente. Mas creio que exista muito material dispon\u00edvel para que isso seja realizado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 claro que isso acontece j\u00e1 na pr\u00e1tica, inclusive no ENEM, mas \u00e9 certo que poderia acontecer mais, principalmente nas escolas. \u00c9 um exerc\u00edcio de criatividade para os professores? Certamente. Mas creio que exista muito material dispon\u00edvel para que isso seja realizado.","timestamp":1568997515000,"timestamp_epochs":1568997515,"tweet_id":"1175086864702877697","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175086864702877697","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se temos que ter quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha, ent\u00e3o que a gente consiga inserir de alguma forma a ESTRAT\u00c9GIA na resposta, ao inv\u00e9s das alternativas focarem no resultado somente (com \u00eanfase no SOMENTE, pois n\u00e3o podemos invalidar a capacidade de fazer as contas tamb\u00e9m).<\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se temos que ter quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha, ent\u00e3o que a gente consiga inserir de alguma forma a ESTRAT\u00c9GIA na resposta, ao inv\u00e9s das alternativas focarem no resultado somente (com \u00eanfase no SOMENTE, pois n\u00e3o podemos invalidar a capacidade de fazer as contas tamb\u00e9m).","timestamp":1568997514000,"timestamp_epochs":1568997514,"tweet_id":"1175086863411007489","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175086863411007489","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Mas, Marcos, qual a solu\u00e7\u00e3o? Quest\u00f5es dissertativas? N\u00e3o d\u00e1 pra fazer isso no ENEM, \u00e9 invi\u00e1vel!\"\n\nConcordo, \u00e9 invi\u00e1vel. Nas escolas at\u00e9 podem ser de m\u00faltipla escolha, pois o professor certamente avaliar\u00e1 o caminho usado pra se chegar na resposta. Sendo assim, penso o seguinte:<\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Mas, Marcos, qual a solu\u00e7\u00e3o? Quest\u00f5es dissertativas? N\u00e3o d\u00e1 pra fazer isso no ENEM, \u00e9 invi\u00e1vel!\"\n\nConcordo, \u00e9 invi\u00e1vel. Nas escolas at\u00e9 podem ser de m\u00faltipla escolha, pois o professor certamente avaliar\u00e1 o caminho usado pra se chegar na resposta. Sendo assim, penso o seguinte:","timestamp":1568997514000,"timestamp_epochs":1568997514,"tweet_id":"1175086861942964224","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175086861942964224","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha s\u00e3o, muitas vezes, injustas, pois elas avaliam SOMENTE o resultado, e n\u00e3o a ESTRAT\u00c9GIA. De forma an\u00e1loga, \u00e9 como se voc\u00ea errasse uma v\u00edrgula no final da reda\u00e7\u00e3o e tirasse zero.<\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha s\u00e3o, muitas vezes, injustas, pois elas avaliam SOMENTE o resultado, e n\u00e3o a ESTRAT\u00c9GIA. De forma an\u00e1loga, \u00e9 como se voc\u00ea errasse uma v\u00edrgula no final da reda\u00e7\u00e3o e tirasse zero.","timestamp":1568997514000,"timestamp_epochs":1568997514,"tweet_id":"1175086860705697797","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175086860705697797","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">POR QUE EU SOU CONTRA QUEST\u00d5ES DE M\u00daLTIPLA ESCOLHA EM MATEM\u00c1TICA \n\n(t\u00edtulo chamativo e reducionista hehehe, mas vou explicar meu ponto de vista na thread)<\/p>","is_retweet":0,"likes":299,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":52,"text":"POR QUE EU SOU CONTRA QUEST\u00d5ES DE M\u00daLTIPLA ESCOLHA EM MATEM\u00c1TICA \n\n(t\u00edtulo chamativo e reducionista hehehe, mas vou explicar meu ponto de vista na thread)","timestamp":1568997513000,"timestamp_epochs":1568997513,"tweet_id":"1175086858721800192","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175086858721800192","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Complementando: se voc\u00ea entendeu e deixou claro na prova, n\u00e9 hehehe\nN\u00e3o adianta depois da prova vir explicar pra tentar ganhar ponto. N\u00e3o \u00e9 disso que t\u00f4 falando<\/p>","is_retweet":0,"likes":139,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Complementando: se voc\u00ea entendeu e deixou claro na prova, n\u00e9 hehehe\nN\u00e3o adianta depois da prova vir explicar pra tentar ganhar ponto. N\u00e3o \u00e9 disso que t\u00f4 falando","timestamp":1568994591000,"timestamp_epochs":1568994591,"tweet_id":"1175074600696406017","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175074600696406017","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Deixo pro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31292928\" dir=\"ltr\" href=\"\/MatematicaRio\"><s>@<\/s><b>MatematicaRio<\/b><\/a>\nEle j\u00e1 faz isso com maestria hehehe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/biancamach\/status\/1175072978683478017\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3uvChWHZDl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/biancamach\/status\/1175072978683478017\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/biancamach\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1175072978683478017<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Deixo pro @MatematicaRio\nEle j\u00e1 faz isso com maestria hehehehttps:\/\/twitter.com\/biancamach\/status\/1175072978683478017\u00a0\u2026","timestamp":1568994436000,"timestamp_epochs":1568994436,"tweet_id":"1175073952684761089","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175073952684761089","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea erra uma conta, mas entendeu exatamente o que precisa fazer, eu DUVIDO que um professor bom n\u00e3o te d\u00ea uma pontua\u00e7\u00e3o consider\u00e1vel. Se ele te zerar, me desculpe, mas ele est\u00e1 errado na forma de avaliar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":266,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Se voc\u00ea erra uma conta, mas entendeu exatamente o que precisa fazer, eu DUVIDO que um professor bom n\u00e3o te d\u00ea uma pontua\u00e7\u00e3o consider\u00e1vel. Se ele te zerar, me desculpe, mas ele est\u00e1 errado na forma de avaliar.","timestamp":1568993637000,"timestamp_epochs":1568993637,"tweet_id":"1175070598906765312","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175070598906765312","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma das maiores dificuldades das pessoas em Matem\u00e1tica \u00e9 que elas n\u00e3o  tentam dividir a quest\u00e3o em etapas menores que consequentemente s\u00e3o mais f\u00e1ceis.\nMuitas vezes elas ficam focadas em fazer a conta dar certo, sendo que o mais importante pro aprendizado \u00e9 a estrat\u00e9gia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":566,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":55,"text":"Uma das maiores dificuldades das pessoas em Matem\u00e1tica \u00e9 que elas n\u00e3o  tentam dividir a quest\u00e3o em etapas menores que consequentemente s\u00e3o mais f\u00e1ceis.\nMuitas vezes elas ficam focadas em fazer a conta dar certo, sendo que o mais importante pro aprendizado \u00e9 a estrat\u00e9gia.","timestamp":1568993478000,"timestamp_epochs":1568993478,"tweet_id":"1175069931395866624","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175069931395866624","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O gatinho me deixou triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O gatinho me deixou triste","timestamp":1568993185000,"timestamp_epochs":1568993185,"tweet_id":"1175068705715306498","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175068705715306498","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O 4\/5 vai para o outro lado da equa\u00e7\u00e3o invertido (5\/4), ent\u00e3o se 4\/5 * x = -6,\n\nx = -6 * 5\/4 = -30\/4 = -15\/2\n\nN\u00e3o precisa ficar nervoso hehehe um passo de cada vez<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/J3d1P0t4t0\/status\/1174967009789898754\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M8eo4f3EZR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/J3d1P0t4t0\/status\/1174967009789898754\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/J3d1P0t4t0\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1174967009789898754<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":174,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"O 4\/5 vai para o outro lado da equa\u00e7\u00e3o invertido (5\/4), ent\u00e3o se 4\/5 * x = -6,\n\nx = -6 * 5\/4 = -30\/4 = -15\/2\n\nN\u00e3o precisa ficar nervoso hehehe um passo de cada vezhttps:\/\/twitter.com\/J3d1P0t4t0\/status\/1174967009789898754\u00a0\u2026","timestamp":1568993101000,"timestamp_epochs":1568993101,"tweet_id":"1175068353003741184","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175068353003741184","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Marcos Castro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brunavieira\/status\/1174531886863007746\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mHxhdO8UUZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brunavieira\/status\/1174531886863007746\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brunavieira\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1174531886863007746<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eBLaMBP3vZ\">pic.twitter.com\/eBLaMBP3vZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":597,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Marcos Castro https:\/\/twitter.com\/brunavieira\/status\/1174531886863007746\u00a0\u2026pic.twitter.com\/eBLaMBP3vZ","timestamp":1568992740000,"timestamp_epochs":1568992740,"tweet_id":"1175066836104286210","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1175066836104286210","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aprovado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rockinrio\/status\/1174441471371436032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z9OF0Fcxcf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rockinrio\/status\/1174441471371436032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rockinrio\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1174441471371436032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":111,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Aprovadohttps:\/\/twitter.com\/rockinrio\/status\/1174441471371436032\u00a0\u2026","timestamp":1568892545000,"timestamp_epochs":1568892545,"tweet_id":"1174646590797242368","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1174646590797242368","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marcelo Cirino, nunca critiquei<\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Marcelo Cirino, nunca critiquei","timestamp":1568860927000,"timestamp_epochs":1568860927,"tweet_id":"1174513972306952193","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1174513972306952193","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u250f\u2513 \n\u2503\u2503\u2571\u2572 vai\n\u2503\u2571\u2571\u2572\u2572 pra\n\u2571\u2571\u256d\u256e\u2572\u2572 casa\n\u2594\u258f\u2517\u251b\u2595\u2594       do\n\u2571\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2572 \n        c a r a l h o\n\u2571\u2571\u250f\u2533\u2513\u256d\u256e\u250f\u2533\u2513 \u2572\u2572\n\u2594\u258f\u2517\u253b\u251b\u2503\u2503\u2517\u253b\u251b\u2595\u2594\n              O O<\/p>","is_retweet":0,"likes":375,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":84,"text":"\u250f\u2513 \n\u2503\u2503\u2571\u2572 vai\n\u2503\u2571\u2571\u2572\u2572 pra\n\u2571\u2571\u256d\u256e\u2572\u2572 casa\n\u2594\u258f\u2517\u251b\u2595\u2594       do\n\u2571\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2572 \n        c a r a l h o\n\u2571\u2571\u250f\u2533\u2513\u256d\u256e\u250f\u2533\u2513 \u2572\u2572\n\u2594\u258f\u2517\u253b\u251b\u2503\u2503\u2517\u253b\u251b\u2595\u2594\n              O O","timestamp":1568851340000,"timestamp_epochs":1568851340,"tweet_id":"1174473763850772480","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1174473763850772480","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Na verdade o problema mora no conceito subjetivo do que \u00e9 bom. Pode ser ruim pra uns, mas \u00e9 bom para outros.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/igorslash01\/status\/1174374257440243713\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/usech4YayC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/igorslash01\/status\/1174374257440243713\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/igorslash01\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1174374257440243713<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Na verdade o problema mora no conceito subjetivo do que \u00e9 bom. Pode ser ruim pra uns, mas \u00e9 bom para outros.https:\/\/twitter.com\/igorslash01\/status\/1174374257440243713\u00a0\u2026","timestamp":1568831309000,"timestamp_epochs":1568831309,"tweet_id":"1174389748238094336","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1174389748238094336","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Lorena Giostri \u2022 CCXP H38","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi pessoal, \npra quem n\u00e3o tava online ontem:\n\nEu e o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>YgorFremo<\/b><\/a> lan\u00e7amos o Catarse pra financiar nossa Graphic Novel <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n\nEstamos com 27% com um dia de campanha, vamos subir pra 30% at\u00e9 amanh\u00e3?\n\nVem conhecer o Pipo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.catarse.me\/Pipo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FcJguIj1F6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.catarse.me\/Pipo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/Pipo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43,"replies":1,"retweet_id":"1174146601314656257","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":13,"text":"Oi pessoal, \npra quem n\u00e3o tava online ontem:\n\nEu e o @YgorFremo lan\u00e7amos o Catarse pra financiar nossa Graphic Novel \n\nEstamos com 27% com um dia de campanha, vamos subir pra 30% at\u00e9 amanh\u00e3?\n\nVem conhecer o Pipo:http:\/\/www.catarse.me\/Pipo\u00a0","timestamp":1568772634000,"timestamp_epochs":1568772634,"tweet_id":"1174143645903130624","tweet_url":"\/lorenagiostri\/status\/1174143645903130624","user_id":"33339650","username":"lorenagiostri"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que n\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas de que foi minha mulher que deixou a lou\u00e7a assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IMuYJhppWu\">pic.twitter.com\/IMuYJhppWu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que n\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas de que foi minha mulher que deixou a lou\u00e7a assimpic.twitter.com\/IMuYJhppWu","timestamp":1568773332000,"timestamp_epochs":1568773332,"tweet_id":"1174146573632200704","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1174146573632200704","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aguardando o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64773188\" dir=\"ltr\" href=\"\/brunnosarttori\"><s>@<\/s><b>brunnosarttori<\/b><\/a> realizar esse sonho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1174003734306836480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xOs150uizv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1174003734306836480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/felipeneto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1174003734306836480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":194,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Aguardando o @brunnosarttori realizar esse sonhohttps:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1174003734306836480\u00a0\u2026","timestamp":1568745963000,"timestamp_epochs":1568745963,"tweet_id":"1174031780237783040","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1174031780237783040","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Jurandir e Robson da Lolja","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 com uma ENORME alegria que anunciamos para vcs que agora a LOLJA \u00e9 parceira oficial do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"377627357\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTubeBrasil\"><s>@<\/s><b>YouTubeBrasil<\/b><\/a> \n\nIsso quer dizer que em baixo dos v\u00eddeos dos nossos parceiros tem uma janela em que vc vai ver os produtos deles, clicar e ir direto para a lolja<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TEZDjvRANE\">pic.twitter.com\/TEZDjvRANE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1117,"replies":63,"retweet_id":"1174010461026697216","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":56,"text":"\u00c9 com uma ENORME alegria que anunciamos para vcs que agora a LOLJA \u00e9 parceira oficial do @YouTubeBrasil \n\nIsso quer dizer que em baixo dos v\u00eddeos dos nossos parceiros tem uma janela em que vc vai ver os produtos deles, clicar e ir direto para a loljapic.twitter.com\/TEZDjvRANE","timestamp":1568728360000,"timestamp_epochs":1568728360,"tweet_id":"1173957949343109125","tweet_url":"\/uselolja\/status\/1173957949343109125","user_id":"1430887544","username":"uselolja"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">Hahahahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DiwKmLTSXT\">pic.twitter.com\/DiwKmLTSXT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":325,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"Hahahahahapic.twitter.com\/DiwKmLTSXT","timestamp":1568667180000,"timestamp_epochs":1568667180,"tweet_id":"1173701339345498122","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1173701339345498122","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual a melhor legenda para essa foto do meu filho?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xdSWWHhi8A\">pic.twitter.com\/xdSWWHhi8A<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":270,"replies":68,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Qual a melhor legenda para essa foto do meu filho?pic.twitter.com\/xdSWWHhi8A","timestamp":1568640111000,"timestamp_epochs":1568640111,"tweet_id":"1173587806767190017","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1173587806767190017","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando que o Uber virou Tinder e eu n\u00e3o fiquei sabendo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FepPrLVJzN\">pic.twitter.com\/FepPrLVJzN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":230,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Quando que o Uber virou Tinder e eu n\u00e3o fiquei sabendo?pic.twitter.com\/FepPrLVJzN","timestamp":1568597409000,"timestamp_epochs":1568597409,"tweet_id":"1173408700800876545","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1173408700800876545","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ajeitado o rapaz hein<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n6Exs0B0qU\">pic.twitter.com\/n6Exs0B0qU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":153,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"ajeitado o rapaz heinpic.twitter.com\/n6Exs0B0qU","timestamp":1568495528000,"timestamp_epochs":1568495528,"tweet_id":"1172981380550156289","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1172981380550156289","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00c3O PRECISA COMEMORAR GABIGOL\nPODE AT\u00c9 CHORAR DE TRISTEZA GABIGOL\n\nCOM ESSE GOL VC PODE TUDO GABIGOL<\/p>","is_retweet":0,"likes":162,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"N\u00c3O PRECISA COMEMORAR GABIGOL\nPODE AT\u00c9 CHORAR DE TRISTEZA GABIGOL\n\nCOM ESSE GOL VC PODE TUDO GABIGOL","timestamp":1568493973000,"timestamp_epochs":1568493973,"tweet_id":"1172974859116326915","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1172974859116326915","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 assim que eu dei um susto no meu filho hoje de manh\u00e3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2PeuedpVu6\">pic.twitter.com\/2PeuedpVu6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":130,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"\u00c9 assim que eu dei um susto no meu filho hoje de manh\u00e3pic.twitter.com\/2PeuedpVu6","timestamp":1568470408000,"timestamp_epochs":1568470408,"tweet_id":"1172876018710982656","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1172876018710982656","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Wonder of Science","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Carl Sagan explains how the ancient Greeks knew the Earth was round and calculated its circumference over 2,000 years ago.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3AjV9hC6hi\">pic.twitter.com\/3AjV9hC6hi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":92120,"replies":754,"retweet_id":"1172711464316145664","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":30104,"text":"Carl Sagan explains how the ancient Greeks knew the Earth was round and calculated its circumference over 2,000 years ago.pic.twitter.com\/3AjV9hC6hi","timestamp":1568124900000,"timestamp_epochs":1568124900,"tweet_id":"1171426852340207617","tweet_url":"\/wonderofscience\/status\/1171426852340207617","user_id":"3101588527","username":"wonderofscience"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Triste deve ser o centauro, que nunca conseguiu tocar umazinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h4wmW5JcH2\">pic.twitter.com\/h4wmW5JcH2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":519,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"Triste deve ser o centauro, que nunca conseguiu tocar umazinhapic.twitter.com\/h4wmW5JcH2","timestamp":1568427741000,"timestamp_epochs":1568427741,"tweet_id":"1172697059163615232","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1172697059163615232","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea percebe que t\u00e1 desatento quando liga a lanterna do seu celular pra procurar o seu celular<\/p>","is_retweet":0,"likes":130,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Voc\u00ea percebe que t\u00e1 desatento quando liga a lanterna do seu celular pra procurar o seu celular","timestamp":1568427164000,"timestamp_epochs":1568427164,"tweet_id":"1172694639788404736","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1172694639788404736","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Paul Bronks","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Because, at the end of the day, aren't we all just chameleons, trying to catch bubbles?\n\n<img alt=\"\ud83d\udcf9\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera de v\u00eddeo \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f9.png\" title=\"C\u00e2mera de v\u00eddeo \"\/>: Imgur user painfulmemes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OQfDjU3FUO\">pic.twitter.com\/OQfDjU3FUO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32556,"replies":339,"retweet_id":"1172511976251166720","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":6813,"text":"Because, at the end of the day, aren't we all just chameleons, trying to catch bubbles?\n\n: Imgur user painfulmemespic.twitter.com\/OQfDjU3FUO","timestamp":1568316584000,"timestamp_epochs":1568316584,"tweet_id":"1172230834021183488","tweet_url":"\/SlenderSherbet\/status\/1172230834021183488","user_id":"1041334590768525312","username":"SlenderSherbet"},{"fullname":"Pop Bola","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Dizem que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23535767\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcoscastro\"><s>@<\/s><b>marcoscastro<\/b><\/a> perde quando chora, mas o Ribery...\" \n\nPrepare-se para o desafio mais demente da hist\u00f3ria do futebol. POP BOLA X CASTRO BROTHERS - UTC (Ultimate Trocadilhos Champioship) - S\u00e1bado, 28 de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2WmjTxFAcC\/?igshid=v70o3qe68eqw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8R95u9WOIJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2WmjTxFAcC\/?igshid=v70o3qe68eqw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B2WmjTxFAcC\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=v70o3qe68eqw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1172511540869832704","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":1,"text":"\"Dizem que o @marcoscastro perde quando chora, mas o Ribery...\" \n\nPrepare-se para o desafio mais demente da hist\u00f3ria do futebol. POP BOLA X CASTRO BROTHERS - UTC (Ultimate Trocadilhos Champioship) - S\u00e1bado, 28 de\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2WmjTxFAcC\/?igshid=v70o3qe68eqw\u00a0\u2026","timestamp":1568381504000,"timestamp_epochs":1568381504,"tweet_id":"1172503127381200897","tweet_url":"\/popbolaoficial\/status\/1172503127381200897","user_id":"52504825","username":"popbolaoficial"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enquanto isso, na outra rede<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RDuZmlTj6z\">pic.twitter.com\/RDuZmlTj6z<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":727,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"Enquanto isso, na outra redepic.twitter.com\/RDuZmlTj6z","timestamp":1568305438000,"timestamp_epochs":1568305438,"tweet_id":"1172184082396143617","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1172184082396143617","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esta conta, al\u00e9m de entretenimento, cont\u00e9m matem\u00e1tica (que pra mim tamb\u00e9m \u00e9 entretenimento hehehe)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1172148078142525440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XnuqpOEqfX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1172148078142525440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcoscastro\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1172148078142525440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":127,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Esta conta, al\u00e9m de entretenimento, cont\u00e9m matem\u00e1tica (que pra mim tamb\u00e9m \u00e9 entretenimento hehehe)https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1172148078142525440\u00a0\u2026","timestamp":1568303752000,"timestamp_epochs":1568303752,"tweet_id":"1172177013727256576","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1172177013727256576","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Semana do cliente na lolja e voc\u00ea n\u00e3o pode perder:\n\nNa compra de 1 moletom\nVoc\u00ea ganha outro moletom\nCom adesivos de brinde\nE o frete \u00e9 gr\u00e1tis\n\nCorre porque \u00e9 at\u00e9 segunda feira 16\/09\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jqMpkNITwF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2S9KFgW<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DmKDPExsjP\">pic.twitter.com\/DmKDPExsjP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Semana do cliente na lolja e voc\u00ea n\u00e3o pode perder:\n\nNa compra de 1 moletom\nVoc\u00ea ganha outro moletom\nCom adesivos de brinde\nE o frete \u00e9 gr\u00e1tis\n\nCorre porque \u00e9 at\u00e9 segunda feira 16\/09\n\nhttp:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\u00a0pic.twitter.com\/DmKDPExsjP","timestamp":1568210400000,"timestamp_epochs":1568210400,"tweet_id":"1171785466401742849","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1171785466401742849","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vcs andam vendo muito UTC hein hahahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Globo_Rural\/status\/1171755769647132672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rNmFXYEiP5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Globo_Rural\/status\/1171755769647132672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Globo_Rural\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1171755769647132672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":362,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Vcs andam vendo muito UTC hein hahahahahttps:\/\/twitter.com\/Globo_Rural\/status\/1171755769647132672\u00a0\u2026","timestamp":1568205826000,"timestamp_epochs":1568205826,"tweet_id":"1171766281437097984","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1171766281437097984","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu tamb\u00e9m sinto falta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LotoKawaii\/status\/1171475611623116801\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X3ICgYfheI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LotoKawaii\/status\/1171475611623116801\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LotoKawaii\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1171475611623116801<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tamb\u00e9m sinto faltahttps:\/\/twitter.com\/LotoKawaii\/status\/1171475611623116801\u00a0\u2026","timestamp":1568137741000,"timestamp_epochs":1568137741,"tweet_id":"1171480710646906880","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1171480710646906880","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero complementar com um v\u00eddeo que fiz h\u00e1 alguns anos falando sobre o que dever\u00edamos aprender na escola. \u00c9 um v\u00eddeo de humor, mas tem muito da minha opini\u00e3o ali. Recomendo que assistam:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tDkCUSPXPhM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HXPoohDyCN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tDkCUSPXPhM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=tDkCUS<\/span><span class=\"invisible\">PXPhM<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Quero complementar com um v\u00eddeo que fiz h\u00e1 alguns anos falando sobre o que dever\u00edamos aprender na escola. \u00c9 um v\u00eddeo de humor, mas tem muito da minha opini\u00e3o ali. Recomendo que assistam:https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tDkCUSPXPhM\u00a0\u2026","timestamp":1568135857000,"timestamp_epochs":1568135857,"tweet_id":"1171472811405139968","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1171472811405139968","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesse modelo, os alunos s\u00e3o meros recept\u00e1culos de conhecimento, feitos para reproduzir esse conhecimento enlatado. Sabe onde isso funcionava? Nas f\u00e1bricas. O sinal do recreio \u00e9 o apito da f\u00e1brica; a chamada \u00e9 o ponto; o uniforme \u00e9 a indument\u00e1ria.<\/p>","is_retweet":0,"likes":97,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Nesse modelo, os alunos s\u00e3o meros recept\u00e1culos de conhecimento, feitos para reproduzir esse conhecimento enlatado. Sabe onde isso funcionava? Nas f\u00e1bricas. O sinal do recreio \u00e9 o apito da f\u00e1brica; a chamada \u00e9 o ponto; o uniforme \u00e9 a indument\u00e1ria.","timestamp":1568135857000,"timestamp_epochs":1568135857,"tweet_id":"1171472809446408192","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1171472809446408192","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chega a ser bizarro ver que ainda reproduzimos aspectos do modelo prussiano do s\u00e9culo XVI (onde o processo \u00e9 apenas por meio de palestras e reprodu\u00e7\u00f5es do que \u00e9 ensinado, com alunos perfilados para que o professor controle, sem di\u00e1logo, apenas obedi\u00eancia). Nem Pr\u00fassia tem mais!<\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Chega a ser bizarro ver que ainda reproduzimos aspectos do modelo prussiano do s\u00e9culo XVI (onde o processo \u00e9 apenas por meio de palestras e reprodu\u00e7\u00f5es do que \u00e9 ensinado, com alunos perfilados para que o professor controle, sem di\u00e1logo, apenas obedi\u00eancia). Nem Pr\u00fassia tem mais!","timestamp":1568135856000,"timestamp_epochs":1568135856,"tweet_id":"1171472807106007041","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1171472807106007041","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda sobre a minha thread, vi que algumas pessoas deduziram que eu estou defendendo a ementa do que nos \u00e9 ensinado na escola. Longe de mim! O nosso ensino em muitos aspectos \u00e9 arcaico e n\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel com a realidade do s\u00e9culo XXI.<\/p>","is_retweet":0,"likes":189,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Ainda sobre a minha thread, vi que algumas pessoas deduziram que eu estou defendendo a ementa do que nos \u00e9 ensinado na escola. Longe de mim! O nosso ensino em muitos aspectos \u00e9 arcaico e n\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel com a realidade do s\u00e9culo XXI.","timestamp":1568135856000,"timestamp_epochs":1568135856,"tweet_id":"1171472805231124481","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1171472805231124481","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu dava aula de Matem\u00e1tica, sempre me perguntavam \u201cMAS QUANDO EU VOU USAR ISSO NA MINHA VIDA?\u201d\n\nPois bem, fiz essa thread pra mostrar que, quando voc\u00ea usa a criatividade, voc\u00ea consegue solucionar problemas usando qualquer conhecimento.<\/p>","is_retweet":1,"likes":10405,"replies":267,"retweet_id":"1171420419036893184","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":2472,"text":"Quando eu dava aula de Matem\u00e1tica, sempre me perguntavam \u201cMAS QUANDO EU VOU USAR ISSO NA MINHA VIDA?\u201d\n\nPois bem, fiz essa thread pra mostrar que, quando voc\u00ea usa a criatividade, voc\u00ea consegue solucionar problemas usando qualquer conhecimento.","timestamp":1567982014000,"timestamp_epochs":1567982014,"tweet_id":"1170827544872046594","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170827544872046594","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Glaydson","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">POR QUE ADVOGADO PRECISA APRENDER F\u00cdSICA? A hist\u00f3ria de quando utilizei fundamentos de f\u00edsica para derrubar multas (Inspirado no tu\u00edte do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23535767\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcoscastro\"><s>@<\/s><b>marcoscastro<\/b><\/a> e o reply que fiz l\u00e1)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1170827544872046594\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8wd0yTwjAB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1170827544872046594\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcoscastro\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1170827544872046594<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58,"replies":1,"retweet_id":"1171418520070082560","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":8,"text":"POR QUE ADVOGADO PRECISA APRENDER F\u00cdSICA? A hist\u00f3ria de quando utilizei fundamentos de f\u00edsica para derrubar multas (Inspirado no tu\u00edte do @marcoscastro e o reply que fiz l\u00e1)https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1170827544872046594\u00a0\u2026","timestamp":1568119755000,"timestamp_epochs":1568119755,"tweet_id":"1171405275431165953","tweet_url":"\/glaydson\/status\/1171405275431165953","user_id":"9125872","username":"glaydson"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Olha o novo inimigo que t\u00e1 vindo a\u00ed!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1171176796865335296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FUCrYHhEij\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1171176796865335296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alendadoheroi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1171176796865335296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha o novo inimigo que t\u00e1 vindo a\u00ed!https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1171176796865335296\u00a0\u2026","timestamp":1568071592000,"timestamp_epochs":1568071592,"tweet_id":"1171203263863173122","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1171203263863173122","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 vou fazer meu solo de stand-up em NIL\u00d3POLIS!\n\nCompra seu ingresso online antecipado pra comprar com desconto!\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.sympla.com.br\/show-solo-marcos-castro---stand-up-em-nilopolis---maca-comedy__626115\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/26DAd15Bdi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.sympla.com.br\/show-solo-marcos-castro---stand-up-em-nilopolis---maca-comedy__626115\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">sympla.com.br\/show-solo-marc<\/span><span class=\"invisible\">os-castro---stand-up-em-nilopolis---maca-comedy__626115<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dVl1ngiJZW\">pic.twitter.com\/dVl1ngiJZW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Amanh\u00e3 vou fazer meu solo de stand-up em NIL\u00d3POLIS!\n\nCompra seu ingresso online antecipado pra comprar com desconto!\nhttps:\/\/www.sympla.com.br\/show-solo-marcos-castro---stand-up-em-nilopolis---maca-comedy__626115\u00a0\u2026pic.twitter.com\/dVl1ngiJZW","timestamp":1568037920000,"timestamp_epochs":1568037920,"tweet_id":"1171062033531453441","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1171062033531453441","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00f4 feliz que a thread t\u00e1 com uma aceita\u00e7\u00e3o muito positiva <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1170827544872046594\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RFmucXVnlo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1170827544872046594\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcoscastro\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1170827544872046594<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":288,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"T\u00f4 feliz que a thread t\u00e1 com uma aceita\u00e7\u00e3o muito positiva https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1170827544872046594\u00a0\u2026","timestamp":1567999868000,"timestamp_epochs":1567999868,"tweet_id":"1170902429841465344","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170902429841465344","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Canoi Gomes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu queria pra caramba aprender desenvolvimento de jogos,  nunca vi muita utilidade pra as disciplinas de matem\u00e1tica da facul (fa\u00e7o TI). At\u00e9 que comecei a desenvolver jogos, fui me aprofundado e vi como \u00e9 absurdo de tanta matem\u00e1tica que tem no fundo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":59,"replies":1,"retweet_id":"1170898603524730880","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":2,"text":"Eu queria pra caramba aprender desenvolvimento de jogos,  nunca vi muita utilidade pra as disciplinas de matem\u00e1tica da facul (fa\u00e7o TI). At\u00e9 que comecei a desenvolver jogos, fui me aprofundado e vi como \u00e9 absurdo de tanta matem\u00e1tica que tem no fundo.","timestamp":1567995399000,"timestamp_epochs":1567995399,"tweet_id":"1170883686058942464","tweet_url":"\/canoi12\/status\/1170883686058942464","user_id":"95313004","username":"canoi12"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Exato. Por isso precisamos a todo momento nos for\u00e7armos a combinar nossos talentos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/progrbr\/status\/1170851615365988352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AqwEv1vjB1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/progrbr\/status\/1170851615365988352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/progrbr\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1170851615365988352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Exato. Por isso precisamos a todo momento nos for\u00e7armos a combinar nossos talentos.https:\/\/twitter.com\/progrbr\/status\/1170851615365988352\u00a0\u2026","timestamp":1567989490000,"timestamp_epochs":1567989490,"tweet_id":"1170858904454082560","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170858904454082560","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu misturei matem\u00e1tica, computa\u00e7\u00e3o, m\u00fasica, com\u00e9dia e games (5 coisas que eu amo) e o resultado t\u00e1 a\u00ed. \nNunca duvidem das habilidades de voc\u00eas. <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2658,"replies":67,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"Eu misturei matem\u00e1tica, computa\u00e7\u00e3o, m\u00fasica, com\u00e9dia e games (5 coisas que eu amo) e o resultado t\u00e1 a\u00ed. \nNunca duvidem das habilidades de voc\u00eas. ","timestamp":1567982042000,"timestamp_epochs":1567982042,"tweet_id":"1170827661976985600","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170827661976985600","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que eu quis mostrar nessa thread, amiguinhos? \nQue voc\u00ea pode, sim, usar seus conhecimentos, combin\u00e1-los e dar um jeito de aplicar, mesmo que num primeiro momento n\u00e3o pare\u00e7a ter a ver.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1380,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"O que eu quis mostrar nessa thread, amiguinhos? \nQue voc\u00ea pode, sim, usar seus conhecimentos, combin\u00e1-los e dar um jeito de aplicar, mesmo que num primeiro momento n\u00e3o pare\u00e7a ter a ver.","timestamp":1567982041000,"timestamp_epochs":1567982041,"tweet_id":"1170827660475469824","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170827660475469824","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O resultado final voc\u00eas podem ver a\u00ed embaixo (ou o v\u00eddeo inteiro no link):\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G_NNp80eC-4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1wnMpg7pwY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G_NNp80eC-4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=G_NNp8<\/span><span class=\"invisible\">0eC-4<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JfpAIsSX6i\">pic.twitter.com\/JfpAIsSX6i<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":953,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"O resultado final voc\u00eas podem ver a\u00ed embaixo (ou o v\u00eddeo inteiro no link):\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G_NNp80eC-4\u00a0\u2026pic.twitter.com\/JfpAIsSX6i","timestamp":1567982041000,"timestamp_epochs":1567982041,"tweet_id":"1170827658340556800","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170827658340556800","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed \u00e9 s\u00f3 eu mudar o valor do Gravity para cada salto ao longo do tempo (as curvas amarelas s\u00e3o as par\u00e1bolas geradas pelo c\u00f3digo).\n\nPor exemplo, se eu aumentar o valor, o salto fica mais alto (como aparece nas imagens)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IPdYHqqXT6\">pic.twitter.com\/IPdYHqqXT6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":790,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"A\u00ed \u00e9 s\u00f3 eu mudar o valor do Gravity para cada salto ao longo do tempo (as curvas amarelas s\u00e3o as par\u00e1bolas geradas pelo c\u00f3digo).\n\nPor exemplo, se eu aumentar o valor, o salto fica mais alto (como aparece nas imagens)pic.twitter.com\/IPdYHqqXT6","timestamp":1567982037000,"timestamp_epochs":1567982037,"tweet_id":"1170827643039703040","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170827643039703040","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pois bem, aplicando a express\u00e3o no After Effects, \u00e9 s\u00f3 eu escolher o valor de G (que eu controlo atrav\u00e9s da propriedade Gravity (usando Sliders), que cada salto fica da altura que eu quiser.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5V4UzHjN57\">pic.twitter.com\/5V4UzHjN57<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":729,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Pois bem, aplicando a express\u00e3o no After Effects, \u00e9 s\u00f3 eu escolher o valor de G (que eu controlo atrav\u00e9s da propriedade Gravity (usando Sliders), que cada salto fica da altura que eu quiser.pic.twitter.com\/5V4UzHjN57","timestamp":1567982035000,"timestamp_epochs":1567982035,"tweet_id":"1170827634378498053","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170827634378498053","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Usando marcadores numa nova camada que controla os tempos inicial e final do pulo, eu limitei que a express\u00e3o s\u00f3 valesse entre esses dois marcadores. \u00c9 isso que basicamente faz a parte inicial do c\u00f3digo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s7a6DdqwhT\">pic.twitter.com\/s7a6DdqwhT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":755,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Usando marcadores numa nova camada que controla os tempos inicial e final do pulo, eu limitei que a express\u00e3o s\u00f3 valesse entre esses dois marcadores. \u00c9 isso que basicamente faz a parte inicial do c\u00f3digo.pic.twitter.com\/s7a6DdqwhT","timestamp":1567982034000,"timestamp_epochs":1567982034,"tweet_id":"1170827627906633729","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170827627906633729","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora vai s\u00f3 uma tecnicalidade off-topic, pois \u00e9 mais sobre o software em si do que sobre a matem\u00e1tica: ao aplicar o c\u00f3digo, ele passa a valer para qualquer tempo na timeline, ou seja, antes e depois do pulo tamb\u00e9m continuaria valendo. Como driblar isso sem criar uma nova layer?<\/p>","is_retweet":0,"likes":766,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Agora vai s\u00f3 uma tecnicalidade off-topic, pois \u00e9 mais sobre o software em si do que sobre a matem\u00e1tica: ao aplicar o c\u00f3digo, ele passa a valer para qualquer tempo na timeline, ou seja, antes e depois do pulo tamb\u00e9m continuaria valendo. Como driblar isso sem criar uma nova layer?","timestamp":1567982032000,"timestamp_epochs":1567982032,"tweet_id":"1170827620545679361","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170827620545679361","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Usando JavaScript (aqui eu tenho que agradecer aos 5 per\u00edodos da faculdade de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o que fiz antes de mudar pra Matem\u00e1tica), eu escrevi o seguinte c\u00f3digo e apliquei a express\u00e3o no After Effects:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bqwyXl11eB\">pic.twitter.com\/bqwyXl11eB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1046,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Usando JavaScript (aqui eu tenho que agradecer aos 5 per\u00edodos da faculdade de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o que fiz antes de mudar pra Matem\u00e1tica), eu escrevi o seguinte c\u00f3digo e apliquei a express\u00e3o no After Effects:pic.twitter.com\/bqwyXl11eB","timestamp":1567982031000,"timestamp_epochs":1567982031,"tweet_id":"1170827617139867648","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170827617139867648","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achada a f\u00f3rmula, agora \u00e9 colocar no After Effects. Como fazer isso? O After usa \u201cexpress\u00f5es\u201d, que \u00e9 basicamente o uso de programa\u00e7\u00e3o para automatizar algumas coisas na anima\u00e7\u00e3o. Nesse caso, automatizaremos a posi\u00e7\u00e3o do Her\u00f3i no pulo jogando a equa\u00e7\u00e3o da par\u00e1bola no c\u00f3digo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":817,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Achada a f\u00f3rmula, agora \u00e9 colocar no After Effects. Como fazer isso? O After usa \u201cexpress\u00f5es\u201d, que \u00e9 basicamente o uso de programa\u00e7\u00e3o para automatizar algumas coisas na anima\u00e7\u00e3o. Nesse caso, automatizaremos a posi\u00e7\u00e3o do Her\u00f3i no pulo jogando a equa\u00e7\u00e3o da par\u00e1bola no c\u00f3digo.","timestamp":1567982029000,"timestamp_epochs":1567982029,"tweet_id":"1170827609355247617","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170827609355247617","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Resolvendo o sistema, achamos os valores de b e c, e, portanto, conseguimos montar essa equa\u00e7\u00e3o bonitinha que t\u00e1 a\u00ed embaixo (n\u00e3o se assustem! \u00c9 s\u00f3 multiplica\u00e7\u00e3o, divis\u00e3o e jogar os termos de um lado pro outro na equa\u00e7\u00e3o).<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gQo4NyGiBm\">pic.twitter.com\/gQo4NyGiBm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":851,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Resolvendo o sistema, achamos os valores de b e c, e, portanto, conseguimos montar essa equa\u00e7\u00e3o bonitinha que t\u00e1 a\u00ed embaixo (n\u00e3o se assustem! \u00c9 s\u00f3 multiplica\u00e7\u00e3o, divis\u00e3o e jogar os termos de um lado pro outro na equa\u00e7\u00e3o).pic.twitter.com\/gQo4NyGiBm","timestamp":1567982029000,"timestamp_epochs":1567982029,"tweet_id":"1170827607371407365","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170827607371407365","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como fazer isso? Basta criar um sistema de 2 equa\u00e7\u00f5es, em que a par\u00e1bola precisa respeitar as condi\u00e7\u00f5es:\n\n1) em x0, ela tem que passar em y0\n2) em xf, ela tem que passar em yf\n\nIsso for\u00e7a a par\u00e1bola a passar nos pontos A e B. Temos duas equa\u00e7\u00f5es para duas vari\u00e1veis, b e c.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D2HmHHKkO3\">pic.twitter.com\/D2HmHHKkO3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":863,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Como fazer isso? Basta criar um sistema de 2 equa\u00e7\u00f5es, em que a par\u00e1bola precisa respeitar as condi\u00e7\u00f5es:\n\n1) em x0, ela tem que passar em y0\n2) em xf, ela tem que passar em yf\n\nIsso for\u00e7a a par\u00e1bola a passar nos pontos A e B. Temos duas equa\u00e7\u00f5es para duas vari\u00e1veis, b e c.pic.twitter.com\/D2HmHHKkO3","timestamp":1567982027000,"timestamp_epochs":1567982027,"tweet_id":"1170827598903070721","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170827598903070721","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha estrat\u00e9gia foi ent\u00e3o deixar uma vari\u00e1vel fixada (vou cham\u00e1-la agora de G, em alus\u00e3o \u00e0 gravidade) e for\u00e7ar as outras duas vari\u00e1veis (b e c) para passarem nos pontos inicial e final do pulo (A e B).<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7oBgUyecyY\">pic.twitter.com\/7oBgUyecyY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":905,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Minha estrat\u00e9gia foi ent\u00e3o deixar uma vari\u00e1vel fixada (vou cham\u00e1-la agora de G, em alus\u00e3o \u00e0 gravidade) e for\u00e7ar as outras duas vari\u00e1veis (b e c) para passarem nos pontos inicial e final do pulo (A e B).pic.twitter.com\/7oBgUyecyY","timestamp":1567982025000,"timestamp_epochs":1567982025,"tweet_id":"1170827592276070401","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170827592276070401","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A equa\u00e7\u00e3o da par\u00e1bola, pra quem n\u00e3o lembra, \u00e9 da forma y = ax\u00b2 + bx + c, onde a, b e c s\u00e3o as vari\u00e1veis que v\u00e3o determinar o formato da par\u00e1bola.<\/p>","is_retweet":0,"likes":853,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"A equa\u00e7\u00e3o da par\u00e1bola, pra quem n\u00e3o lembra, \u00e9 da forma y = ax\u00b2 + bx + c, onde a, b e c s\u00e3o as vari\u00e1veis que v\u00e3o determinar o formato da par\u00e1bola.","timestamp":1567982023000,"timestamp_epochs":1567982023,"tweet_id":"1170827583266664448","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170827583266664448","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assim como com 2 pontos temos uma \u00fanica reta que passa por eles, com 3 pontos temos uma \u00fanica par\u00e1bola que passa por eles. Mas como s\u00f3 temos 2 pontos, temos v\u00e1rias possibilidades de par\u00e1bola (o que n\u00e3o \u00e9 um problema, pois o Her\u00f3i pode dar um pulo mais baixo, outro mais alto\u2026)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FwvAsR5nlz\">pic.twitter.com\/FwvAsR5nlz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":878,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Assim como com 2 pontos temos uma \u00fanica reta que passa por eles, com 3 pontos temos uma \u00fanica par\u00e1bola que passa por eles. Mas como s\u00f3 temos 2 pontos, temos v\u00e1rias possibilidades de par\u00e1bola (o que n\u00e3o \u00e9 um problema, pois o Her\u00f3i pode dar um pulo mais baixo, outro mais alto\u2026)pic.twitter.com\/FwvAsR5nlz","timestamp":1567982022000,"timestamp_epochs":1567982022,"tweet_id":"1170827581207322630","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170827581207322630","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O pr\u00f3ximo passo ent\u00e3o foi pegar o papel e l\u00e1pis e determinar uma f\u00f3rmula matem\u00e1tica para a par\u00e1bola que come\u00e7asse no ponto inicial do pulo e terminasse no ponto final do pulo. Chamei esses dois pontos de A e B, sendo que o A tem coordenadas (x0,y0) e o B tem coordenadas (xf,yf).<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8NKQ91I2Ng\">pic.twitter.com\/8NKQ91I2Ng<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1071,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"O pr\u00f3ximo passo ent\u00e3o foi pegar o papel e l\u00e1pis e determinar uma f\u00f3rmula matem\u00e1tica para a par\u00e1bola que come\u00e7asse no ponto inicial do pulo e terminasse no ponto final do pulo. Chamei esses dois pontos de A e B, sendo que o A tem coordenadas (x0,y0) e o B tem coordenadas (xf,yf).pic.twitter.com\/8NKQ91I2Ng","timestamp":1567982019000,"timestamp_epochs":1567982019,"tweet_id":"1170827568855027712","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170827568855027712","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu queria fazer esse movimento ficar natural e sem que desse muito trabalho. A\u00ed pensei: bem, o que s\u00e3o par\u00e1bolas? S\u00e3o curvas que est\u00e3o relacionadas a equa\u00e7\u00f5es do 2\u00ba grau. Se eu conseguir achar a equa\u00e7\u00e3o que determina o pulo do Her\u00f3i, eu posso aplic\u00e1-la no After Effects.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1036,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Eu queria fazer esse movimento ficar natural e sem que desse muito trabalho. A\u00ed pensei: bem, o que s\u00e3o par\u00e1bolas? S\u00e3o curvas que est\u00e3o relacionadas a equa\u00e7\u00f5es do 2\u00ba grau. Se eu conseguir achar a equa\u00e7\u00e3o que determina o pulo do Her\u00f3i, eu posso aplic\u00e1-la no After Effects.","timestamp":1567982017000,"timestamp_epochs":1567982017,"tweet_id":"1170827560336461824","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170827560336461824","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bem, este \u00faltimo (PULAR) sempre foi uma pedra no sapato na hora de animar, pois o After n\u00e3o lida de forma muito amig\u00e1vel com trajetos em forma de par\u00e1bola (lembram das aulas de F\u00edsica?). Sempre que a gente animava o movimento de pulo, ou demorava muito pra fazer ou ficava falso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FMcA81y7ZJ\">pic.twitter.com\/FMcA81y7ZJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1060,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Bem, este \u00faltimo (PULAR) sempre foi uma pedra no sapato na hora de animar, pois o After n\u00e3o lida de forma muito amig\u00e1vel com trajetos em forma de par\u00e1bola (lembram das aulas de F\u00edsica?). Sempre que a gente animava o movimento de pulo, ou demorava muito pra fazer ou ficava falso.pic.twitter.com\/FMcA81y7ZJ","timestamp":1567982017000,"timestamp_epochs":1567982017,"tweet_id":"1170827558008565761","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170827558008565761","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No After Effects a gente fazia tudo: a movimenta\u00e7\u00e3o do Her\u00f3i (o personagem principal), os inimigos, tudo. Como o jogo \u00e9 no estilo plataforma 2D (como a maioria dos cl\u00e1ssicos 8 e 16 bits), boa parte da movimenta\u00e7\u00e3o do Her\u00f3i era baseada em andar, atacar e PULAR.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1005,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"No After Effects a gente fazia tudo: a movimenta\u00e7\u00e3o do Her\u00f3i (o personagem principal), os inimigos, tudo. Como o jogo \u00e9 no estilo plataforma 2D (como a maioria dos cl\u00e1ssicos 8 e 16 bits), boa parte da movimenta\u00e7\u00e3o do Her\u00f3i era baseada em andar, atacar e PULAR.","timestamp":1567982015000,"timestamp_epochs":1567982015,"tweet_id":"1170827548445609994","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170827548445609994","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como alguns devem saber, eu criei um jogo de videogame, chamado A Lenda do Her\u00f3i. Esse jogo come\u00e7ou como uma s\u00e9rie de v\u00eddeos pro YouTube, ou seja, antes n\u00e3o era um jogo. Era tudo anima\u00e7\u00e3o em v\u00eddeo, e a gente fazia isso no After Effects.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1160,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Como alguns devem saber, eu criei um jogo de videogame, chamado A Lenda do Her\u00f3i. Esse jogo come\u00e7ou como uma s\u00e9rie de v\u00eddeos pro YouTube, ou seja, antes n\u00e3o era um jogo. Era tudo anima\u00e7\u00e3o em v\u00eddeo, e a gente fazia isso no After Effects.","timestamp":1567982014000,"timestamp_epochs":1567982014,"tweet_id":"1170827546780426240","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170827546780426240","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu dava aula de Matem\u00e1tica, sempre me perguntavam \u201cMAS QUANDO EU VOU USAR ISSO NA MINHA VIDA?\u201d\n\nPois bem, fiz essa thread pra mostrar que, quando voc\u00ea usa a criatividade, voc\u00ea consegue solucionar problemas usando qualquer conhecimento.<\/p>","is_retweet":0,"likes":10405,"replies":267,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2472,"text":"Quando eu dava aula de Matem\u00e1tica, sempre me perguntavam \u201cMAS QUANDO EU VOU USAR ISSO NA MINHA VIDA?\u201d\n\nPois bem, fiz essa thread pra mostrar que, quando voc\u00ea usa a criatividade, voc\u00ea consegue solucionar problemas usando qualquer conhecimento.","timestamp":1567982014000,"timestamp_epochs":1567982014,"tweet_id":"1170827544872046594","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170827544872046594","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Enquanto voc\u00ea coloca as aspas no \"artista\", eu coloco no \"ser humano\".<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RAFAEL_ABREU_RJ\/status\/1170405351579103237\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rSRfRZzL1J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RAFAEL_ABREU_RJ\/status\/1170405351579103237\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RAFAEL_ABREU_R<\/span><span class=\"invisible\">J\/status\/1170405351579103237<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":247,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Enquanto voc\u00ea coloca as aspas no \"artista\", eu coloco no \"ser humano\".https:\/\/twitter.com\/RAFAEL_ABREU_RJ\/status\/1170405351579103237\u00a0\u2026","timestamp":1567885175000,"timestamp_epochs":1567885175,"tweet_id":"1170421374306922498","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170421374306922498","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha meta \u00e9 a partir de outubro ter pelo menos um v\u00eddeo novo de stand-up meu. Vou me esfor\u00e7ar pra escrever mais textos novos. Espero que vcs me cobrem hahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":150,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Minha meta \u00e9 a partir de outubro ter pelo menos um v\u00eddeo novo de stand-up meu. Vou me esfor\u00e7ar pra escrever mais textos novos. Espero que vcs me cobrem hahaha","timestamp":1567879740000,"timestamp_epochs":1567879740,"tweet_id":"1170398576071118848","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170398576071118848","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Luciana D\u00b4Aulizio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Escolhi meu look do dia 7 de setembro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JAtdG5GGIx\">pic.twitter.com\/JAtdG5GGIx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":427,"replies":12,"retweet_id":"1170392145125150720","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":40,"text":"Escolhi meu look do dia 7 de setembropic.twitter.com\/JAtdG5GGIx","timestamp":1567875794000,"timestamp_epochs":1567875794,"tweet_id":"1170382026291200000","tweet_url":"\/lucianadaulizio\/status\/1170382026291200000","user_id":"53895399","username":"lucianadaulizio"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"Olhem pra mim, eu n\u00e3o t\u00f4 familiarizado com o conceito de empatia, portanto minha linha de racioc\u00ednio s\u00f3 \u00e9 capaz de concluir que os outros s\u00f3 podem fazer algo visando autopromo\u00e7\u00e3o\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bru_upereira\/status\/1170386863212957696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4T8sz4MXYC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bru_upereira\/status\/1170386863212957696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bru_upereira\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1170386863212957696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3014,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":318,"text":"\"Olhem pra mim, eu n\u00e3o t\u00f4 familiarizado com o conceito de empatia, portanto minha linha de racioc\u00ednio s\u00f3 \u00e9 capaz de concluir que os outros s\u00f3 podem fazer algo visando autopromo\u00e7\u00e3o\"https:\/\/twitter.com\/bru_upereira\/status\/1170386863212957696\u00a0\u2026","timestamp":1567877330000,"timestamp_epochs":1567877330,"tweet_id":"1170388470151467009","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170388470151467009","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ISSO SIM \u00c9 PORNOGR\u00c1FICO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/centraldanacao\/status\/1170365276480819201\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KhIrzyblEK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/centraldanacao\/status\/1170365276480819201\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/centraldanacao<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1170365276480819201<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":158,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"ISSO SIM \u00c9 PORNOGR\u00c1FICOhttps:\/\/twitter.com\/centraldanacao\/status\/1170365276480819201\u00a0\u2026","timestamp":1567872586000,"timestamp_epochs":1567872586,"tweet_id":"1170368573249916929","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170368573249916929","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso n\u00e3o \u00e9 pol\u00edtica. Isso \u00e9 humanidade.\nAt\u00e9 mais! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/evisbrustolom\/status\/1170351172928061441\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B8uiC78r5c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/evisbrustolom\/status\/1170351172928061441\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/evisbrustolom\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1170351172928061441<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":301,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Isso n\u00e3o \u00e9 pol\u00edtica. Isso \u00e9 humanidade.\nAt\u00e9 mais! https:\/\/twitter.com\/evisbrustolom\/status\/1170351172928061441\u00a0\u2026","timestamp":1567869202000,"timestamp_epochs":1567869202,"tweet_id":"1170354378475286528","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170354378475286528","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem eu vi um certo gibi e hoje acordei com vontade de beijar um cara. \u00c9 normal?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3439,"replies":88,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":260,"text":"Ontem eu vi um certo gibi e hoje acordei com vontade de beijar um cara. \u00c9 normal?","timestamp":1567865551000,"timestamp_epochs":1567865551,"tweet_id":"1170339064115015680","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170339064115015680","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"soldado ziza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado pelo carinho e aten\u00e7\u00e3o juntos somos mais fortes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/soldadoziza\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JIwHz9y4tP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/soldadoziza\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/soldadoziza<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":253,"replies":0,"retweet_id":"1170096142048251904","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":22,"text":"Obrigado pelo carinho e aten\u00e7\u00e3o juntos somos mais forteshttps:\/\/www.youtube.com\/soldadoziza\u00a0","timestamp":1567807523000,"timestamp_epochs":1567807523,"tweet_id":"1170095678896377862","tweet_url":"\/soldado_ziza\/status\/1170095678896377862","user_id":"1023674902954606596","username":"soldado_ziza"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUE ABSURDO!!! ONDE VAMOS PARAR?!?!?????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U5Qr7RdCQO\">pic.twitter.com\/U5Qr7RdCQO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16645,"replies":132,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3026,"text":"QUE ABSURDO!!! ONDE VAMOS PARAR?!?!?????pic.twitter.com\/U5Qr7RdCQO","timestamp":1567806377000,"timestamp_epochs":1567806377,"tweet_id":"1170090872052076544","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1170090872052076544","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quer comprar t\u00eanis com desconto? Tem cupons imperd\u00edveis no meu site de cupons!\nAcesse <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/descontos.naopoderir.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3fw9oAX7fi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/descontos.naopoderir.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">descontos.naopoderir.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> e garanta j\u00e1! <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9Clrff8xaJ\">pic.twitter.com\/9Clrff8xaJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quer comprar t\u00eanis com desconto? Tem cupons imperd\u00edveis no meu site de cupons!\nAcesse https:\/\/descontos.naopoderir.com.br\u00a0 e garanta j\u00e1! pic.twitter.com\/9Clrff8xaJ","timestamp":1567716536000,"timestamp_epochs":1567716536,"tweet_id":"1169714049141137409","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1169714049141137409","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Criando tend\u00eancias<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cvmpelx\/status\/1169614224760410112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a1AW5Qx23L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cvmpelx\/status\/1169614224760410112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cvmpelx\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1169614224760410112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Criando tend\u00eanciashttps:\/\/twitter.com\/Cvmpelx\/status\/1169614224760410112\u00a0\u2026","timestamp":1567699230000,"timestamp_epochs":1567699230,"tweet_id":"1169641463191261185","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1169641463191261185","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"sua piada foi tao boa que at\u00e9 os guitar hero \ud80c\udd8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- voc\u00ea tem alguma tatuagem?\n- sim, tenho essa do Nelson Mandala\n- kkkkkkkkkkk, \u00e9 Nelson Mandela\n- n\u00e3o...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P6hUFUqF9i\">pic.twitter.com\/P6hUFUqF9i<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60504,"replies":620,"retweet_id":"1169328545220497409","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":12817,"text":"- voc\u00ea tem alguma tatuagem?\n- sim, tenho essa do Nelson Mandala\n- kkkkkkkkkkk, \u00e9 Nelson Mandela\n- n\u00e3o...pic.twitter.com\/P6hUFUqF9i","timestamp":1567535353000,"timestamp_epochs":1567535353,"tweet_id":"1168954114128142336","tweet_url":"\/brusnos\/status\/1168954114128142336","user_id":"1015972843","username":"brusnos"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eita\nMuitos 4 na minha tela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EOizTvlRQR\">pic.twitter.com\/EOizTvlRQR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":482,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Eita\nMuitos 4 na minha telapic.twitter.com\/EOizTvlRQR","timestamp":1567619116000,"timestamp_epochs":1567619116,"tweet_id":"1169305440456466433","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1169305440456466433","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"A Ci\u00eancia Explica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem diz que ci\u00eancia e teatro n\u00e3o combinam com certeza nunca foi assistir a uma pe\u00e7a no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55253492\" dir=\"ltr\" href=\"\/museudavida\"><s>@<\/s><b>museudavida<\/b><\/a> \n\nPensando em discutir sobre a pr\u00e1tica teatral que enxerga na ci\u00eancia um campo f\u00e9rtil para cria\u00e7\u00e3o, surge o evento Ci\u00eancia e teatro: m\u00faltiplos olhares\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/380290439342881\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5rQHFhSal9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/380290439342881\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/events\/3802904<\/span><span class=\"invisible\">39342881\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zy82x8Q4lq\">pic.twitter.com\/zy82x8Q4lq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29,"replies":4,"retweet_id":"1169259552270966784","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":7,"text":"Quem diz que ci\u00eancia e teatro n\u00e3o combinam com certeza nunca foi assistir a uma pe\u00e7a no @museudavida \n\nPensando em discutir sobre a pr\u00e1tica teatral que enxerga na ci\u00eancia um campo f\u00e9rtil para cria\u00e7\u00e3o, surge o evento Ci\u00eancia e teatro: m\u00faltiplos olhares\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/events\/380290439342881\/\u00a0\u2026pic.twitter.com\/zy82x8Q4lq","timestamp":1567529614000,"timestamp_epochs":1567529614,"tweet_id":"1168930042224750592","tweet_url":"\/CienciaExplica\/status\/1168930042224750592","user_id":"877383206885965825","username":"CienciaExplica"},{"fullname":"Dumativa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nosso jogo novo ta ficando lind\u00e3o. Vai l\u00e1 seguir ele porfavorzinho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/p_shieldmaiden\/status\/1168965532734935050\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IFt82mitsP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/p_shieldmaiden\/status\/1168965532734935050\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/p_shieldmaiden<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1168965532734935050<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":47,"replies":2,"retweet_id":"1169056130158518272","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":4,"text":"Nosso jogo novo ta ficando lind\u00e3o. Vai l\u00e1 seguir ele porfavorzinho.https:\/\/twitter.com\/p_shieldmaiden\/status\/1168965532734935050\u00a0\u2026","timestamp":1567558288000,"timestamp_epochs":1567558288,"tweet_id":"1169050309345337344","tweet_url":"\/dumativa\/status\/1169050309345337344","user_id":"539326410","username":"dumativa"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AGORA SIM!!!\nSAIU!!!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/5eQgMVvrJrs\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nitVIGOh0v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/5eQgMVvrJrs\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/5eQgMVvrJrs<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8qgGKtQrhc\">pic.twitter.com\/8qgGKtQrhc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":183,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"AGORA SIM!!!\nSAIU!!!\n\nhttps:\/\/youtu.be\/5eQgMVvrJrs\u00a0pic.twitter.com\/8qgGKtQrhc","timestamp":1567544951000,"timestamp_epochs":1567544951,"tweet_id":"1168994370391085057","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1168994370391085057","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A culpa \u00e9 do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62309464\" dir=\"ltr\" href=\"\/RonniePedra\"><s>@<\/s><b>RonniePedra<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A culpa \u00e9 do @RonniePedra","timestamp":1567435016000,"timestamp_epochs":1567435016,"tweet_id":"1168533270121865216","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1168533270121865216","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eita porra hoje \u00e9 segunda\nEspera mais um dia a\u00ed hauhauahua<\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eita porra hoje \u00e9 segunda\nEspera mais um dia a\u00ed hauhauahua","timestamp":1567434764000,"timestamp_epochs":1567434764,"tweet_id":"1168532211466944513","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1168532211466944513","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HOJE TEM ESSE UTC<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pPYi3wZ5sx\">pic.twitter.com\/pPYi3wZ5sx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":283,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"HOJE TEM ESSE UTCpic.twitter.com\/pPYi3wZ5sx","timestamp":1567434118000,"timestamp_epochs":1567434118,"tweet_id":"1168529502647066624","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1168529502647066624","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">4 pq bati o mindinho na quina<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1168528568202252289\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z9MaCyUQ7o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1168528568202252289\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alendadoheroi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1168528568202252289<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"4 pq bati o mindinho na quinahttps:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1168528568202252289\u00a0\u2026","timestamp":1567433990000,"timestamp_epochs":1567433990,"tweet_id":"1168528964853338113","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1168528964853338113","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem \u00e9 Cuellar mesmo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":155,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Quem \u00e9 Cuellar mesmo?","timestamp":1567372074000,"timestamp_epochs":1567372074,"tweet_id":"1168269272461795329","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1168269272461795329","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 dia de fritar bacon\n\nVAMO PRA CIMA<\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Hoje \u00e9 dia de fritar bacon\n\nVAMO PRA CIMA","timestamp":1567369535000,"timestamp_epochs":1567369535,"tweet_id":"1168258620745818113","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1168258620745818113","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3 gols num jogo. Tudo na normalidade.<\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"3 gols num jogo. Tudo na normalidade.","timestamp":1567369377000,"timestamp_epochs":1567369377,"tweet_id":"1168257962051325953","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1168257962051325953","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 f\u00e1cil<\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"T\u00e1 f\u00e1cil","timestamp":1567366732000,"timestamp_epochs":1567366732,"tweet_id":"1168246865097306113","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1168246865097306113","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gabigol fez o gol que Paquet\u00e1 n\u00e3o fez no ano passado<\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Gabigol fez o gol que Paquet\u00e1 n\u00e3o fez no ano passado","timestamp":1567365223000,"timestamp_epochs":1567365223,"tweet_id":"1168240537750646786","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1168240537750646786","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AGORA SIM<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"AGORA SIM","timestamp":1567365077000,"timestamp_epochs":1567365077,"tweet_id":"1168239923712942081","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1168239923712942081","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nunca um zagueiro foi t\u00e3o incr\u00edvel salvando o seu time<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RusFootballNews\/status\/1167887352410193921?s=20\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AoKSRCl5G6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RusFootballNews\/status\/1167887352410193921?s=20\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RusFootballNew<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1167887352410193921?s=20<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":279,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"Nunca um zagueiro foi t\u00e3o incr\u00edvel salvando o seu timehttps:\/\/twitter.com\/RusFootballNews\/status\/1167887352410193921?s=20\u00a0\u2026","timestamp":1567311860000,"timestamp_epochs":1567311860,"tweet_id":"1168016718213439491","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1168016718213439491","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Matheus Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O melhor jogo de 2019 n\u00e3o tem t\u00edtulo e nele voc\u00ea controla um ganso\n\nUM GANSO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nGuRBdob1kw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pcekd8QI25\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nGuRBdob1kw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=nGuRBd<\/span><span class=\"invisible\">ob1kw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49,"replies":8,"retweet_id":"1167780746020491264","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":5,"text":"O melhor jogo de 2019 n\u00e3o tem t\u00edtulo e nele voc\u00ea controla um ganso\n\nUM GANSOhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nGuRBdob1kw\u00a0\u2026","timestamp":1567183773000,"timestamp_epochs":1567183773,"tweet_id":"1167479478509027331","tweet_url":"\/MatheusCastro\/status\/1167479478509027331","user_id":"57499512","username":"MatheusCastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Princ\u00edpio de Pareto?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/16uj9OcgM2\">pic.twitter.com\/16uj9OcgM2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Princ\u00edpio de Pareto?pic.twitter.com\/16uj9OcgM2","timestamp":1567226762000,"timestamp_epochs":1567226762,"tweet_id":"1167659790476206081","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1167659790476206081","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perguntinha de leve da madrugada\n\nVc apoia o governo Bolsonaro?<\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Perguntinha de leve da madrugada\n\nVc apoia o governo Bolsonaro?","timestamp":1567226229000,"timestamp_epochs":1567226229,"tweet_id":"1167657555465838592","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1167657555465838592","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dosPassos21\/status\/1167620208036581382\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oekpW9s5Eh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dosPassos21\/status\/1167620208036581382\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dosPassos21\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1167620208036581382<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/dosPassos21\/status\/1167620208036581382\u00a0\u2026","timestamp":1567217488000,"timestamp_epochs":1567217488,"tweet_id":"1167620889686372352","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1167620889686372352","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu tenho vontade de fazer uma turn\u00eazinha do Um Joystick, Um Viol\u00e3o, mas teria que saber se teria p\u00fablico, qual seria esse p\u00fablico, enfim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sergiofelipebr\/status\/1167552412661538817\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/onVzJQcmEK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sergiofelipebr\/status\/1167552412661538817\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sergiofelipebr<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1167552412661538817<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":234,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu tenho vontade de fazer uma turn\u00eazinha do Um Joystick, Um Viol\u00e3o, mas teria que saber se teria p\u00fablico, qual seria esse p\u00fablico, enfimhttps:\/\/twitter.com\/sergiofelipebr\/status\/1167552412661538817\u00a0\u2026","timestamp":1567204958000,"timestamp_epochs":1567204958,"tweet_id":"1167568337225863170","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1167568337225863170","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu tamb\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/viniciusrosas\/status\/1167537441575772167\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pXx2j2CnDP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/viniciusrosas\/status\/1167537441575772167\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/viniciusrosas\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1167537441575772167<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":103,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu tamb\u00e9mhttps:\/\/twitter.com\/viniciusrosas\/status\/1167537441575772167\u00a0\u2026","timestamp":1567199994000,"timestamp_epochs":1567199994,"tweet_id":"1167547515215994881","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1167547515215994881","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Lucas Fac\u00f3 Hauaji","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera de SP, precisamos falar sobre sarampo. O minist\u00e9rio da sa\u00fade ontem decretou estado de emerg\u00eancia e a campanha de vacina\u00e7\u00e3o teve baix\u00edssima ades\u00e3o, jovens de 15-29 anos mesmo j\u00e1 vacinados devem tomar uma nova dose da vacina em qualquer posto de saude, divulguem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/sarampomata?src=hash\"><s>#<\/s><b>sarampomata<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":268,"replies":8,"retweet_id":"1167531132348456960","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":182,"text":"Galera de SP, precisamos falar sobre sarampo. O minist\u00e9rio da sa\u00fade ontem decretou estado de emerg\u00eancia e a campanha de vacina\u00e7\u00e3o teve baix\u00edssima ades\u00e3o, jovens de 15-29 anos mesmo j\u00e1 vacinados devem tomar uma nova dose da vacina em qualquer posto de saude, divulguem #sarampomata","timestamp":1567175623000,"timestamp_epochs":1567175623,"tweet_id":"1167445298370813954","tweet_url":"\/HauajiLucas\/status\/1167445298370813954","user_id":"3099888413","username":"HauajiLucas"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lan\u00e7amos um novo formato do UTC\nO que acharam?!?\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/XjEnbV2Al_Y\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BprC8dbw9A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/XjEnbV2Al_Y\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/XjEnbV2Al_Y<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BL6WghznRr\">pic.twitter.com\/BL6WghznRr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Lan\u00e7amos um novo formato do UTC\nO que acharam?!?\n\nhttps:\/\/youtu.be\/XjEnbV2Al_Y\u00a0pic.twitter.com\/BL6WghznRr","timestamp":1567106237000,"timestamp_epochs":1567106237,"tweet_id":"1167154271181332481","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1167154271181332481","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trope\u00e7o do Flamengo. Empate \u00e9 deslize na campanha do rubro negro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Trope\u00e7o do Flamengo. Empate \u00e9 deslize na campanha do rubro negro.","timestamp":1567045996000,"timestamp_epochs":1567045996,"tweet_id":"1166901603464601601","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1166901603464601601","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um abra\u00e7o pro Andrezinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"Um abra\u00e7o pro Andrezinho","timestamp":1567045775000,"timestamp_epochs":1567045775,"tweet_id":"1166900673235050496","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1166900673235050496","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00c3O QUERO ME ILUDIR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yJphDTiHB5\">pic.twitter.com\/yJphDTiHB5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":299,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"N\u00c3O QUERO ME ILUDIRpic.twitter.com\/yJphDTiHB5","timestamp":1567045539000,"timestamp_epochs":1567045539,"tweet_id":"1166899684851539969","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1166899684851539969","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BRINCADEIRA GALERA AQUI \u00c9 MENG\u0100O<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"BRINCADEIRA GALERA AQUI \u00c9 MENG\u0100O","timestamp":1567045342000,"timestamp_epochs":1567045342,"tweet_id":"1166898856883294209","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1166898856883294209","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Confirmado \u00e1rbitro da semifinal: Jos\u00e9 Roberto Wright<\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Confirmado \u00e1rbitro da semifinal: Jos\u00e9 Roberto Wright","timestamp":1567045303000,"timestamp_epochs":1567045303,"tweet_id":"1166898696782565376","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1166898696782565376","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Daniel Duncan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"FEBRE DO EGO\", meu novo solo de stand-up. estreia dia 31 de agosto em SP. \n\ningressos aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2O3q1k8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZupHPpzPOZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2O3q1k8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2O3q1k8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nvoltei :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YYRs6vEdRi\">pic.twitter.com\/YYRs6vEdRi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":197,"replies":22,"retweet_id":"1166842768775421952","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":14,"text":"\"FEBRE DO EGO\", meu novo solo de stand-up. estreia dia 31 de agosto em SP. \n\ningressos aqui: http:\/\/bit.ly\/2O3q1k8\u00a0\n\nvoltei :)pic.twitter.com\/YYRs6vEdRi","timestamp":1563489925000,"timestamp_epochs":1563489925,"tweet_id":"1151986358623170560","tweet_url":"\/daniduncan\/status\/1151986358623170560","user_id":"30870542","username":"daniduncan"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00f3lar t\u00e1 caindo\nOlha essa descida\nAgora vai hein<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GF53oKDTNX\">pic.twitter.com\/GF53oKDTNX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":402,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"D\u00f3lar t\u00e1 caindo\nOlha essa descida\nAgora vai heinpic.twitter.com\/GF53oKDTNX","timestamp":1567021906000,"timestamp_epochs":1567021906,"tweet_id":"1166800559300587522","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1166800559300587522","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Luciana D\u00b4Aulizio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a not\u00edcia \/ como eu imagino que vai ser<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oFD0zMQiNr\">pic.twitter.com\/oFD0zMQiNr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":240,"replies":2,"retweet_id":"1165698253142278146","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":51,"text":"a not\u00edcia \/ como eu imagino que vai serpic.twitter.com\/oFD0zMQiNr","timestamp":1566759079000,"timestamp_epochs":1566759079,"tweet_id":"1165698182745153536","tweet_url":"\/lucianadaulizio\/status\/1165698182745153536","user_id":"53895399","username":"lucianadaulizio"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aproveita a\u00ed pra jogar tamb\u00e9m!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nemconsola\/status\/1165585751653933068\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B3gIpdP4Rr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nemconsola\/status\/1165585751653933068\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nemconsola\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1165585751653933068<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Aproveita a\u00ed pra jogar tamb\u00e9m!https:\/\/twitter.com\/nemconsola\/status\/1165585751653933068\u00a0\u2026","timestamp":1566742676000,"timestamp_epochs":1566742676,"tweet_id":"1165629385916977152","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1165629385916977152","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Por fim, notem que meu coment\u00e1rio n\u00e3o foi totalmente imparcial. Deixei claro o que penso na primeira frase. Aqui tem uma opini\u00e3o. <img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1165244113790349313\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ucct5m00OJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1165244113790349313\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcoscastro\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1165244113790349313<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por fim, notem que meu coment\u00e1rio n\u00e3o foi totalmente imparcial. Deixei claro o que penso na primeira frase. Aqui tem uma opini\u00e3o. https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1165244113790349313\u00a0\u2026","timestamp":1566652155000,"timestamp_epochs":1566652155,"tweet_id":"1165249713387528192","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1165249713387528192","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se o pre\u00e7o da paz de esp\u00edrito \u00e9 esse, que seja. Entre amigos e familiares, no dia-a-dia, eu discuto de forma sadia e emito livremente minhas opini\u00f5es. Aqui n\u00e3o consigo fazer isso. Como disse, \u00e9 um campo minado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcotsantiago\/status\/1165244967775870976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OfUD2Own8d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcotsantiago\/status\/1165244967775870976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcotsantiago<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1165244967775870976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Se o pre\u00e7o da paz de esp\u00edrito \u00e9 esse, que seja. Entre amigos e familiares, no dia-a-dia, eu discuto de forma sadia e emito livremente minhas opini\u00f5es. Aqui n\u00e3o consigo fazer isso. Como disse, \u00e9 um campo minado.https:\/\/twitter.com\/marcotsantiago\/status\/1165244967775870976\u00a0\u2026","timestamp":1566651264000,"timestamp_epochs":1566651264,"tweet_id":"1165245975964856320","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1165245975964856320","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enfim, proponham o debate e n\u00e3o a briga; estejam abertos \u00e0 possibilidade de estar errado. N\u00e3o se fechem nas suas bolhas (ideol\u00f3gicas e sociais). Esse \u00e9 um bom exerc\u00edcio de sanidade mental.<\/p>","is_retweet":0,"likes":180,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Enfim, proponham o debate e n\u00e3o a briga; estejam abertos \u00e0 possibilidade de estar errado. N\u00e3o se fechem nas suas bolhas (ideol\u00f3gicas e sociais). Esse \u00e9 um bom exerc\u00edcio de sanidade mental.","timestamp":1566650822000,"timestamp_epochs":1566650822,"tweet_id":"1165244119914045440","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1165244119914045440","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A discuss\u00e3o e o debate s\u00e3o fundamentais e necess\u00e1rios, mas as brigas e polariza\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gicas dispenso. \u00c9 doentio e nos separa. Fico preocupado com o estado mental das pessoas; uma sobrecarga jamais vista e claramente a sociedade de um modo geral n\u00e3o est\u00e1 lidando bem com isso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":151,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"A discuss\u00e3o e o debate s\u00e3o fundamentais e necess\u00e1rios, mas as brigas e polariza\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gicas dispenso. \u00c9 doentio e nos separa. Fico preocupado com o estado mental das pessoas; uma sobrecarga jamais vista e claramente a sociedade de um modo geral n\u00e3o est\u00e1 lidando bem com isso.","timestamp":1566650821000,"timestamp_epochs":1566650821,"tweet_id":"1165244118479638534","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1165244118479638534","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todas as armas est\u00e3o apontadas s\u00f3 pra pegar o outro lado no erro. Se o outro erra (e vai errar, porque todos t\u00eam falhas), j\u00e1 se usa isso para invalidar todo o seu pensamento. \u00c9 o famoso vi\u00e9s de confirma\u00e7\u00e3o. Queremos crer que n\u00f3s estamos do \"lado certo\" sempre.<\/p>","is_retweet":0,"likes":106,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Todas as armas est\u00e3o apontadas s\u00f3 pra pegar o outro lado no erro. Se o outro erra (e vai errar, porque todos t\u00eam falhas), j\u00e1 se usa isso para invalidar todo o seu pensamento. \u00c9 o famoso vi\u00e9s de confirma\u00e7\u00e3o. Queremos crer que n\u00f3s estamos do \"lado certo\" sempre.","timestamp":1566650821000,"timestamp_epochs":1566650821,"tweet_id":"1165244117011619840","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1165244117011619840","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para mim, certos assuntos nem precisavam ser mais objeto de discuss\u00e3o, mas como t\u00e1 tudo polarizado, ao falar de A, voc\u00ea \u00e9 automaticamente rotulado como algu\u00e9m que falou A, B, C e todo o \"pacote ideol\u00f3gico\" que vem junto com A.<\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Para mim, certos assuntos nem precisavam ser mais objeto de discuss\u00e3o, mas como t\u00e1 tudo polarizado, ao falar de A, voc\u00ea \u00e9 automaticamente rotulado como algu\u00e9m que falou A, B, C e todo o \"pacote ideol\u00f3gico\" que vem junto com A.","timestamp":1566650820000,"timestamp_epochs":1566650820,"tweet_id":"1165244113790349313","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1165244113790349313","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fico lendo sobre o que t\u00e1 acontecendo no pa\u00eds e tento medir as minhas palavras como se estivesse num campo minado. Medo, talvez? Sim. Mas n\u00e3o \u00e9 medo de perder seguidores. \u00c9 medo de entrar numa espiral doentia. A polariza\u00e7\u00e3o dos ideais \u00e9 sempre perigosa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":421,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"Eu fico lendo sobre o que t\u00e1 acontecendo no pa\u00eds e tento medir as minhas palavras como se estivesse num campo minado. Medo, talvez? Sim. Mas n\u00e3o \u00e9 medo de perder seguidores. \u00c9 medo de entrar numa espiral doentia. A polariza\u00e7\u00e3o dos ideais \u00e9 sempre perigosa.","timestamp":1566650820000,"timestamp_epochs":1566650820,"tweet_id":"1165244112410435584","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1165244112410435584","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Ronnie Pedra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rolou essa semana monte de grava\u00e7\u00e3o pra um projeto novo, o especial Rio Comedy Club e eu tava l\u00e1 pra registrar tudo o que rolou! Diversas apresenta\u00e7\u00f5es de comediantes do Rio de Janeiro, os v\u00eddeos devem sair a partir de outubro!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MtJYQc1FPs\">pic.twitter.com\/MtJYQc1FPs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32,"replies":2,"retweet_id":"1165046178666467328","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":2,"text":"Rolou essa semana monte de grava\u00e7\u00e3o pra um projeto novo, o especial Rio Comedy Club e eu tava l\u00e1 pra registrar tudo o que rolou! Diversas apresenta\u00e7\u00f5es de comediantes do Rio de Janeiro, os v\u00eddeos devem sair a partir de outubro!pic.twitter.com\/MtJYQc1FPs","timestamp":1566598946000,"timestamp_epochs":1566598946,"tweet_id":"1165026536833146881","tweet_url":"\/RonniePedra\/status\/1165026536833146881","user_id":"62309464","username":"RonniePedra"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Descobri que sou hipertenso depois desse jogo do Flamengo<\/p>","is_retweet":0,"likes":184,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Descobri que sou hipertenso depois desse jogo do Flamengo","timestamp":1566440835000,"timestamp_epochs":1566440835,"tweet_id":"1164363374228103168","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1164363374228103168","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tenho maturidade pra ouvir o Galv\u00e3o falando que d\u00f3i tomar dedada no olho<\/p>","is_retweet":0,"likes":210,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"N\u00e3o tenho maturidade pra ouvir o Galv\u00e3o falando que d\u00f3i tomar dedada no olho","timestamp":1566438135000,"timestamp_epochs":1566438135,"tweet_id":"1164352046088278016","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1164352046088278016","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Jurandir e Robson da Lolja","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo vermelho\"\/> SORTEIO <img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo vermelho\"\/>\n\nEu sigo a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1430887544\" dir=\"ltr\" href=\"\/uselolja\"><s>@<\/s><b>uselolja<\/b><\/a>, dou RT nesse tu\u00edte e me inscrevo no canal deles no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/YouTube?src=hash\"><s>#<\/s><b>YouTube<\/b><\/a> para concorrer a 1 vale-compras no no valor de R$100! \n\nResultado dia 28\/08!\n\nBoa sorte <img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/> \n\nLink do canal: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/LiIUE-2m_mg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GnAsHeStOU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/LiIUE-2m_mg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/LiIUE-2m_mg<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JxikiyB1Vz\">pic.twitter.com\/JxikiyB1Vz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":513,"replies":125,"retweet_id":"1164243145997062144","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":715,"text":" SORTEIO \n\nEu sigo a @uselolja, dou RT nesse tu\u00edte e me inscrevo no canal deles no #YouTube para concorrer a 1 vale-compras no no valor de R$100! \n\nResultado dia 28\/08!\n\nBoa sorte  \n\nLink do canal: https:\/\/youtu.be\/LiIUE-2m_mg\u00a0pic.twitter.com\/JxikiyB1Vz","timestamp":1566412052000,"timestamp_epochs":1566412052,"tweet_id":"1164242649139822592","tweet_url":"\/uselolja\/status\/1164242649139822592","user_id":"1430887544","username":"uselolja"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu posso explicar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1163898701359779841\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WbsIyaRpCE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1163898701359779841\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1163898701359779841<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":482,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Eu posso explicarhttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1163898701359779841\u00a0\u2026","timestamp":1566355926000,"timestamp_epochs":1566355926,"tweet_id":"1164007237385371650","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1164007237385371650","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se vc quiser assistir amanh\u00e3 ou quarta, se inscreve no link abaixo\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtube.secure.force.com\/EventRegistration\/EventRegistrationPage?Id=Q0hMRUFEK2EwNjJFMDAwMDFSMTY4UFFBUg==\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VmuBKZunTb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtube.secure.force.com\/EventRegistration\/EventRegistrationPage?Id=Q0hMRUFEK2EwNjJFMDAwMDFSMTY4UFFBUg==\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.secure.force.com\/EventRegistrat<\/span><span class=\"invisible\">ion\/EventRegistrationPage?Id=Q0hMRUFEK2EwNjJFMDAwMDFSMTY4UFFBUg==<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":2,"retweet_id":"1163880395944996870","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":3,"text":"Se vc quiser assistir amanh\u00e3 ou quarta, se inscreve no link abaixo\n\nhttps:\/\/youtube.secure.force.com\/EventRegistration\/EventRegistrationPage?Id=Q0hMRUFEK2EwNjJFMDAwMDFSMTY4UFFBUg==\u00a0\u2026","timestamp":1566264568000,"timestamp_epochs":1566264568,"tweet_id":"1163624056622632965","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1163624056622632965","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"\ud83d\udd25\ud83d\udcbe Cid Cidoso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fim de semana vc ja tem oq fazer com os amigos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hxGTzKFAn9\">pic.twitter.com\/hxGTzKFAn9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31125,"replies":645,"retweet_id":"1163791607050756098","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":8118,"text":"Fim de semana vc ja tem oq fazer com os amigospic.twitter.com\/hxGTzKFAn9","timestamp":1566253320000,"timestamp_epochs":1566253320,"tweet_id":"1163576875937087489","tweet_url":"\/naosalvo\/status\/1163576875937087489","user_id":"20166847","username":"naosalvo"},{"fullname":"Matheus Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aproveitando que t\u00e1 tudo quanto \u00e9 jogo sendo anunciado na Gamescom pra avisar que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"466880081\" dir=\"ltr\" href=\"\/alendadoheroi\"><s>@<\/s><b>alendadoheroi<\/b><\/a> est\u00e1 em promo\u00e7\u00e3o no STEAM <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/promolendaago\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FX1vIFUx5z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/promolendaago\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/promolendaago<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":83,"replies":8,"retweet_id":"1163791387025903616","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":11,"text":"Aproveitando que t\u00e1 tudo quanto \u00e9 jogo sendo anunciado na Gamescom pra avisar que @alendadoheroi est\u00e1 em promo\u00e7\u00e3o no STEAM http:\/\/bit.ly\/promolendaago\u00a0","timestamp":1566235829000,"timestamp_epochs":1566235829,"tweet_id":"1163503516310265859","tweet_url":"\/MatheusCastro\/status\/1163503516310265859","user_id":"57499512","username":"MatheusCastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que sensacional o primeiro dia de grava\u00e7\u00f5es do RIO COMEDY CLUB<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U26fKIashM\">pic.twitter.com\/U26fKIashM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":286,"replies":13,"retweet_id":"1163790956296048640","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":10,"text":"Que sensacional o primeiro dia de grava\u00e7\u00f5es do RIO COMEDY CLUBpic.twitter.com\/U26fKIashM","timestamp":1566258593000,"timestamp_epochs":1566258593,"tweet_id":"1163598994934829060","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1163598994934829060","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se vc quiser assistir amanh\u00e3 ou quarta, se inscreve no link abaixo\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtube.secure.force.com\/EventRegistration\/EventRegistrationPage?Id=Q0hMRUFEK2EwNjJFMDAwMDFSMTY4UFFBUg==\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VmuBKZunTb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtube.secure.force.com\/EventRegistration\/EventRegistrationPage?Id=Q0hMRUFEK2EwNjJFMDAwMDFSMTY4UFFBUg==\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.secure.force.com\/EventRegistrat<\/span><span class=\"invisible\">ion\/EventRegistrationPage?Id=Q0hMRUFEK2EwNjJFMDAwMDFSMTY4UFFBUg==<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Se vc quiser assistir amanh\u00e3 ou quarta, se inscreve no link abaixo\n\nhttps:\/\/youtube.secure.force.com\/EventRegistration\/EventRegistrationPage?Id=Q0hMRUFEK2EwNjJFMDAwMDFSMTY4UFFBUg==\u00a0\u2026","timestamp":1566264568000,"timestamp_epochs":1566264568,"tweet_id":"1163624056622632965","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1163624056622632965","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que sensacional o primeiro dia de grava\u00e7\u00f5es do RIO COMEDY CLUB<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U26fKIashM\">pic.twitter.com\/U26fKIashM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":286,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Que sensacional o primeiro dia de grava\u00e7\u00f5es do RIO COMEDY CLUBpic.twitter.com\/U26fKIashM","timestamp":1566258593000,"timestamp_epochs":1566258593,"tweet_id":"1163598994934829060","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1163598994934829060","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea gosta de com\u00e9dia e \u00e9 do RJ? \nEssa semana t\u00e1 rolando o Rio Comedy Club no YouTube Space! \nAs inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas! \nVem assistir! <img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtube.secure.force.com\/EventRegistration\/EventRegistrationPage?Id=Q0hMRUFEK2EwNjJFMDAwMDFSMTY4UFFBUg==\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VmuBKZunTb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtube.secure.force.com\/EventRegistration\/EventRegistrationPage?Id=Q0hMRUFEK2EwNjJFMDAwMDFSMTY4UFFBUg==\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.secure.force.com\/EventRegistrat<\/span><span class=\"invisible\">ion\/EventRegistrationPage?Id=Q0hMRUFEK2EwNjJFMDAwMDFSMTY4UFFBUg==<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3mLm1FsB9u\">pic.twitter.com\/3mLm1FsB9u<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Voc\u00ea gosta de com\u00e9dia e \u00e9 do RJ? \nEssa semana t\u00e1 rolando o Rio Comedy Club no YouTube Space! \nAs inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas! \nVem assistir! \nhttps:\/\/youtube.secure.force.com\/EventRegistration\/EventRegistrationPage?Id=Q0hMRUFEK2EwNjJFMDAwMDFSMTY4UFFBUg==\u00a0\u2026pic.twitter.com\/3mLm1FsB9u","timestamp":1566243728000,"timestamp_epochs":1566243728,"tweet_id":"1163536647654428672","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1163536647654428672","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">QUE SONHO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MatheusCastro\/status\/1163512412269678598\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rd41DWcr5G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MatheusCastro\/status\/1163512412269678598\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MatheusCastro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1163512412269678598<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":189,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"QUE SONHOhttps:\/\/twitter.com\/MatheusCastro\/status\/1163512412269678598\u00a0\u2026","timestamp":1566243695000,"timestamp_epochs":1566243695,"tweet_id":"1163536509120712704","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1163536509120712704","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foto no banheiro pra mostrar minha camisa nova da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"466880081\" dir=\"ltr\" href=\"\/alendadoheroi\"><s>@<\/s><b>alendadoheroi<\/b><\/a> \n\nCurtiram?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7Y2tfhIHiQ\">pic.twitter.com\/7Y2tfhIHiQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":196,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Foto no banheiro pra mostrar minha camisa nova da @alendadoheroi \n\nCurtiram?pic.twitter.com\/7Y2tfhIHiQ","timestamp":1566171915000,"timestamp_epochs":1566171915,"tweet_id":"1163235439156838401","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1163235439156838401","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Drops de Jogos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CONFIRA ESTE JOGO BRASILEIRO: A Lenda do Hero\u00ed da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"539326410\" dir=\"ltr\" href=\"\/dumativa\"><s>@<\/s><b>dumativa<\/b><\/a> com os Castro Brothers.\n\nSteam <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/store.steampowered.com\/app\/389170\/Songs_for_a_Hero__A_Lenda_do_Heri\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EyAUPHV8v3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/store.steampowered.com\/app\/389170\/Songs_for_a_Hero__A_Lenda_do_Heri\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">store.steampowered.com\/app\/389170\/Son<\/span><span class=\"invisible\">gs_for_a_Hero__A_Lenda_do_Heri\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/dropsdejogos?src=hash\"><s>#<\/s><b>dropsdejogos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/indiegames?src=hash\"><s>#<\/s><b>indiegames<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/indie?src=hash\"><s>#<\/s><b>indie<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/brazil?src=hash\"><s>#<\/s><b>brazil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QiNOMs4F93\">pic.twitter.com\/QiNOMs4F93<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36,"replies":0,"retweet_id":"1163150700722970624","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":7,"text":"CONFIRA ESTE JOGO BRASILEIRO: A Lenda do Hero\u00ed da @dumativa com os Castro Brothers.\n\nSteam https:\/\/store.steampowered.com\/app\/389170\/Songs_for_a_Hero__A_Lenda_do_Heri\/\u00a0\u2026\n#dropsdejogos #indiegames #indie #brazilpic.twitter.com\/QiNOMs4F93","timestamp":1566069291000,"timestamp_epochs":1566069291,"tweet_id":"1162805002534084608","tweet_url":"\/dropsdejogos\/status\/1162805002534084608","user_id":"3117534593","username":"dropsdejogos"},{"fullname":"TI\u00c3O Lula da Silva 74 anos tes\u00e3o de 20","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Onde \u00e9 essa barbearia mddcl<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tv1InYewxF\">pic.twitter.com\/tv1InYewxF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26356,"replies":1232,"retweet_id":"1162914571792916480","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":7268,"text":"Onde \u00e9 essa barbearia mddclpic.twitter.com\/tv1InYewxF","timestamp":1565970923000,"timestamp_epochs":1565970923,"tweet_id":"1162392419620610048","tweet_url":"\/athaydesebasti\/status\/1162392419620610048","user_id":"1420375260","username":"athaydesebasti"},{"fullname":"Songs for a Hero - A Lenda do Her\u00f3i","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Not\u00edcia do dia: t\u00e1 rolando promo\u00e7\u00e3o na Steam! \nVoc\u00ea pode comprar o jogo aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/promolendaago\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MxkxNXX1Zs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/promolendaago\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/promolendaago<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nVem logo! A promo\u00e7\u00e3o \u00e9 por pouco tempo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YWnES9y7rx\">pic.twitter.com\/YWnES9y7rx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53,"replies":1,"retweet_id":"1162914254267265024","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":7,"text":"Not\u00edcia do dia: t\u00e1 rolando promo\u00e7\u00e3o na Steam! \nVoc\u00ea pode comprar o jogo aqui: http:\/\/bit.ly\/promolendaago\u00a0\n\nVem logo! A promo\u00e7\u00e3o \u00e9 por pouco tempo!pic.twitter.com\/YWnES9y7rx","timestamp":1566061779000,"timestamp_epochs":1566061779,"tweet_id":"1162773496453390336","tweet_url":"\/alendadoheroi\/status\/1162773496453390336","user_id":"466880081","username":"alendadoheroi"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NOT\u00cdCIA EM PIXEL DE \u00daLTIMA HORA! O meu jogo, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"466880081\" dir=\"ltr\" href=\"\/alendadoheroi\"><s>@<\/s><b>alendadoheroi<\/b><\/a>, acabou de entrar em PROMO\u00c7\u00c3O! Pra comprar \u00e9 s\u00f3 entrar no Steam ou nesse link aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/promolendaago\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9sAM7HhJll\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/promolendaago\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/promolendaago<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ka5jvbv1vQ\">pic.twitter.com\/ka5jvbv1vQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"1162791442428956672","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":1,"text":"NOT\u00cdCIA EM PIXEL DE \u00daLTIMA HORA! O meu jogo, @alendadoheroi, acabou de entrar em PROMO\u00c7\u00c3O! Pra comprar \u00e9 s\u00f3 entrar no Steam ou nesse link aqui: http:\/\/bit.ly\/promolendaago\u00a0pic.twitter.com\/ka5jvbv1vQ","timestamp":1566062656000,"timestamp_epochs":1566062656,"tweet_id":"1162777175105425408","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1162777175105425408","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NOT\u00cdCIA EM PIXEL DE \u00daLTIMA HORA! O meu jogo, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"466880081\" dir=\"ltr\" href=\"\/alendadoheroi\"><s>@<\/s><b>alendadoheroi<\/b><\/a>, acabou de entrar em PROMO\u00c7\u00c3O! Pra comprar \u00e9 s\u00f3 entrar no Steam ou nesse link aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/promolendaago\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9sAM7HhJll\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/promolendaago\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/promolendaago<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ka5jvbv1vQ\">pic.twitter.com\/ka5jvbv1vQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"NOT\u00cdCIA EM PIXEL DE \u00daLTIMA HORA! O meu jogo, @alendadoheroi, acabou de entrar em PROMO\u00c7\u00c3O! Pra comprar \u00e9 s\u00f3 entrar no Steam ou nesse link aqui: http:\/\/bit.ly\/promolendaago\u00a0pic.twitter.com\/ka5jvbv1vQ","timestamp":1566062656000,"timestamp_epochs":1566062656,"tweet_id":"1162777175105425408","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1162777175105425408","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m me supera (o cabelo \u00e9 a cereja do bolo)\n2003 \/ 2019 \n<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53895399\" dir=\"ltr\" href=\"\/lucianadaulizio\"><s>@<\/s><b>lucianadaulizio<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jvlixnx\/status\/1160976915014082566\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iNLKf8RxkK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jvlixnx\/status\/1160976915014082566\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jvlixnx\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1160976915014082566<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5Uxx3mr6ZY\">pic.twitter.com\/5Uxx3mr6ZY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1306,"replies":62,"retweet_id":"1162171390365245442","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":34,"text":"Ningu\u00e9m me supera (o cabelo \u00e9 a cereja do bolo)\n2003 \/ 2019 \n @lucianadaulizio https:\/\/twitter.com\/jvlixnx\/status\/1160976915014082566\u00a0\u2026pic.twitter.com\/5Uxx3mr6ZY","timestamp":1565825698000,"timestamp_epochs":1565825698,"tweet_id":"1161783300970766336","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1161783300970766336","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CHEGAMOS A 1000 SEGUIDORES <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/>\n\nAgora \u00e9 s\u00f3 vcs participarem do sorteio l\u00e1 no pr\u00f3prio instagram do Her\u00f3i\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1M4QbiBZ_X\/?igshid=s9kiqn9t3369\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u9Yh9LlX7H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1M4QbiBZ_X\/?igshid=s9kiqn9t3369\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B1M4QbiBZ_X\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=s9kiqn9t3369<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CHEGAMOS A 1000 SEGUIDORES \n\nAgora \u00e9 s\u00f3 vcs participarem do sorteio l\u00e1 no pr\u00f3prio instagram do Her\u00f3i\n\nhttps:\/\/www.instagram.com\/p\/B1M4QbiBZ_X\/?igshid=s9kiqn9t3369\u00a0\u2026","timestamp":1565907946000,"timestamp_epochs":1565907946,"tweet_id":"1162128272752332801","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1162128272752332801","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o chegou em 1000 at\u00e9 19h\nVou dar uma \u00faltima chance: ser\u00e1 que chega em 1000 seguidores at\u00e9 19:30? Se chegar vou sortear uma key do jogo <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.instagram.com\/lendadoheroi\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xFWjDH0iXb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.instagram.com\/lendadoheroi\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/lendadoheroi<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o chegou em 1000 at\u00e9 19h\nVou dar uma \u00faltima chance: ser\u00e1 que chega em 1000 seguidores at\u00e9 19:30? Se chegar vou sortear uma key do jogo \nhttp:\/\/www.instagram.com\/lendadoheroi\u00a0","timestamp":1565907299000,"timestamp_epochs":1565907299,"tweet_id":"1162125560245620737","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1162125560245620737","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enquanto isso, vc j\u00e1 viu o amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"230186518\" dir=\"ltr\" href=\"\/whindersson\"><s>@<\/s><b>whindersson<\/b><\/a> com o show dele na Netflix? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/WhinderssonAdultoNaNetflix?src=hash\"><s>#<\/s><b>WhinderssonAdultoNaNetflix<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":856,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"Enquanto isso, vc j\u00e1 viu o amigo @whindersson com o show dele na Netflix? #WhinderssonAdultoNaNetflix","timestamp":1565905452000,"timestamp_epochs":1565905452,"tweet_id":"1162117813022203905","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1162117813022203905","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">933! Parece que vamos sortear a key hein... tem que chegar a 1000 at\u00e9 19h<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"933! Parece que vamos sortear a key hein... tem que chegar a 1000 at\u00e9 19h","timestamp":1565905361000,"timestamp_epochs":1565905361,"tweet_id":"1162117433135718401","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1162117433135718401","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se chegar a 1000 seguidores at\u00e9 19h eu fa\u00e7o o sorteio de uma key por l\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/edskuer\/status\/1162113199254188060\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/du1JHOY62c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/edskuer\/status\/1162113199254188060\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/edskuer\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1162113199254188060<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Se chegar a 1000 seguidores at\u00e9 19h eu fa\u00e7o o sorteio de uma key por l\u00e1https:\/\/twitter.com\/edskuer\/status\/1162113199254188060\u00a0\u2026","timestamp":1565904550000,"timestamp_epochs":1565904550,"tweet_id":"1162114030519095297","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1162114030519095297","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">879! Voc\u00eas est\u00e3o sendo incr\u00edveis hahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"879! Voc\u00eas est\u00e3o sendo incr\u00edveis hahaha","timestamp":1565904475000,"timestamp_epochs":1565904475,"tweet_id":"1162113717238214656","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1162113717238214656","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Opa, 854 seguidores. T\u00e1 avan\u00e7ando. Continuo na contagem aqui. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Opa, 854 seguidores. T\u00e1 avan\u00e7ando. Continuo na contagem aqui. ","timestamp":1565904253000,"timestamp_epochs":1565904253,"tweet_id":"1162112785733562383","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1162112785733562383","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal, posso contar com a ajuda de vcs? Queria muito que o instagram da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"466880081\" dir=\"ltr\" href=\"\/alendadoheroi\"><s>@<\/s><b>alendadoheroi<\/b><\/a> chegasse em 1000 seguidores. T\u00e1 j\u00e1 com 850. Rola de vcs seguirem l\u00e1? Vou atualizando com vcs a contagem.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/lendadoheroi\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kbMrAlhEIs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/lendadoheroi\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/lendadoheroi\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Pessoal, posso contar com a ajuda de vcs? Queria muito que o instagram da @alendadoheroi chegasse em 1000 seguidores. T\u00e1 j\u00e1 com 850. Rola de vcs seguirem l\u00e1? Vou atualizando com vcs a contagem.\n\nhttps:\/\/www.instagram.com\/lendadoheroi\/\u00a0","timestamp":1565904120000,"timestamp_epochs":1565904120,"tweet_id":"1162112224657322001","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1162112224657322001","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m me supera (o cabelo \u00e9 a cereja do bolo)\n2003 \/ 2019 \n<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53895399\" dir=\"ltr\" href=\"\/lucianadaulizio\"><s>@<\/s><b>lucianadaulizio<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jvlixnx\/status\/1160976915014082566\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iNLKf8RxkK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jvlixnx\/status\/1160976915014082566\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jvlixnx\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1160976915014082566<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5Uxx3mr6ZY\">pic.twitter.com\/5Uxx3mr6ZY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1306,"replies":62,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"Ningu\u00e9m me supera (o cabelo \u00e9 a cereja do bolo)\n2003 \/ 2019 \n @lucianadaulizio https:\/\/twitter.com\/jvlixnx\/status\/1160976915014082566\u00a0\u2026pic.twitter.com\/5Uxx3mr6ZY","timestamp":1565825698000,"timestamp_epochs":1565825698,"tweet_id":"1161783300970766336","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1161783300970766336","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entra a\u00ed pra ganhar um cupom de 10 reais pra usar na pr\u00f3xima corrida \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/d.99app.com\/rZyaaIzX32RNP?shareChannel=more\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0mgXU9uJjs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/d.99app.com\/rZyaaIzX32RNP?shareChannel=more\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">d.99app.com\/rZyaaIzX32RNP?<\/span><span class=\"invisible\">shareChannel=more<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entra a\u00ed pra ganhar um cupom de 10 reais pra usar na pr\u00f3xima corrida \n\nhttps:\/\/d.99app.com\/rZyaaIzX32RNP?shareChannel=more\u00a0\u2026","timestamp":1565791049000,"timestamp_epochs":1565791049,"tweet_id":"1161637971243806720","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1161637971243806720","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mas que batucada t\u00e3o intensa\nImposs\u00edvel ter sil\u00eancio algum\nAcho at\u00e9 que esse gorila quer\nSe candidatar pro Olodum<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1161307470398205961\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SUuX3c9clR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1161307470398205961\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alendadoheroi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1161307470398205961<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Mas que batucada t\u00e3o intensa\nImposs\u00edvel ter sil\u00eancio algum\nAcho at\u00e9 que esse gorila quer\nSe candidatar pro Olodumhttps:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1161307470398205961\u00a0\u2026","timestamp":1565728237000,"timestamp_epochs":1565728237,"tweet_id":"1161374520416120833","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1161374520416120833","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sei imitar 50% disso da\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ogabrieljardim\/status\/1161329190341419009\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2yjNBKdjqX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ogabrieljardim\/status\/1161329190341419009\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ogabrieljardim<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1161329190341419009<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Sei imitar 50% disso da\u00edhttps:\/\/twitter.com\/ogabrieljardim\/status\/1161329190341419009\u00a0\u2026","timestamp":1565728159000,"timestamp_epochs":1565728159,"tweet_id":"1161374194547998722","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1161374194547998722","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Her\u00f3i blogueirinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1160702887271550977\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2AxjGOxTAB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1160702887271550977\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alendadoheroi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1160702887271550977<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Her\u00f3i blogueirinhohttps:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1160702887271550977\u00a0\u2026","timestamp":1565576208000,"timestamp_epochs":1565576208,"tweet_id":"1160736863352754177","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1160736863352754177","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Gustavo Guimar\u00e3es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para quem n\u00e3o conhece, t\u00e1 a\u00ed o esp\u00edrito esportivo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oId1mn9AH0\">pic.twitter.com\/oId1mn9AH0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":130164,"replies":1301,"retweet_id":"1160695152157089793","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":48228,"text":"Para quem n\u00e3o conhece, t\u00e1 a\u00ed o esp\u00edrito esportivo:pic.twitter.com\/oId1mn9AH0","timestamp":1565533384000,"timestamp_epochs":1565533384,"tweet_id":"1160557248755699713","tweet_url":"\/gusguimaraes\/status\/1160557248755699713","user_id":"10420642","username":"gusguimaraes"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Segue o insta do Her\u00f3i, galera!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.instagram.com\/lendadoheroi\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xFWjDH0iXb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.instagram.com\/lendadoheroi\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/lendadoheroi<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1160692926374129664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eCZal2r7LY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1160692926374129664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alendadoheroi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1160692926374129664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Segue o insta do Her\u00f3i, galera!\n\nhttp:\/\/www.instagram.com\/lendadoheroi\u00a0https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1160692926374129664\u00a0\u2026","timestamp":1565566241000,"timestamp_epochs":1565566241,"tweet_id":"1160695057479061505","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1160695057479061505","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que bom que o verdadeiro amor ainda existe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/1985Bitu\/status\/1160562880103817216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B1NtoGLTR6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/1985Bitu\/status\/1160562880103817216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/1985Bitu\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1160562880103817216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Que bom que o verdadeiro amor ainda existehttps:\/\/twitter.com\/1985Bitu\/status\/1160562880103817216\u00a0\u2026","timestamp":1565535333000,"timestamp_epochs":1565535333,"tweet_id":"1160565420165914627","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1160565420165914627","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns a todos os pais! Que voc\u00eas recebam dos seus filhos o melhor presente poss\u00edvel nesta data: um Dolly.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aCg3uEsRUb\">pic.twitter.com\/aCg3uEsRUb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":806,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"Parab\u00e9ns a todos os pais! Que voc\u00eas recebam dos seus filhos o melhor presente poss\u00edvel nesta data: um Dolly.pic.twitter.com\/aCg3uEsRUb","timestamp":1565534558000,"timestamp_epochs":1565534558,"tweet_id":"1160562170221989889","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1160562170221989889","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que lindo todo mundo gastando bateria <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3FbO5iOXnV\">pic.twitter.com\/3FbO5iOXnV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":242,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Que lindo todo mundo gastando bateria pic.twitter.com\/3FbO5iOXnV","timestamp":1565481574000,"timestamp_epochs":1565481574,"tweet_id":"1160339939902590982","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1160339939902590982","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aqui no Rio de Janeiro tem umas empresas que tentam ser mais humanizadas pelo nome, tipo o Brownie do Luiz, Bolo da V\u00f3 Alzira... quais s\u00e3o os que tem na sua cidade?<\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":45,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Aqui no Rio de Janeiro tem umas empresas que tentam ser mais humanizadas pelo nome, tipo o Brownie do Luiz, Bolo da V\u00f3 Alzira... quais s\u00e3o os que tem na sua cidade?","timestamp":1565290393000,"timestamp_epochs":1565290393,"tweet_id":"1159538067998482433","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1159538067998482433","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Diga-me um trocadilho que eu vou tentar adivinhar a resposta\n\nVALENDO<\/p>","is_retweet":0,"likes":286,"replies":163,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Diga-me um trocadilho que eu vou tentar adivinhar a resposta\n\nVALENDO","timestamp":1565223166000,"timestamp_epochs":1565223166,"tweet_id":"1159256096810393602","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1159256096810393602","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saiu mais um \"T\u00f4 Ligado\" no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16436940\" dir=\"ltr\" href=\"\/megapix\"><s>@<\/s><b>megapix<\/b><\/a>! \nFalei sobre filmes cl\u00e1ssicos para assistir com o seu pai no Dia dos Pais!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GqhgW0QBBT\">pic.twitter.com\/GqhgW0QBBT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saiu mais um \"T\u00f4 Ligado\" no @megapix! \nFalei sobre filmes cl\u00e1ssicos para assistir com o seu pai no Dia dos Pais!pic.twitter.com\/GqhgW0QBBT","timestamp":1565204520000,"timestamp_epochs":1565204520,"tweet_id":"1159177890719600641","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1159177890719600641","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Evandro de Freitas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvinte mandou uma poss\u00edvel explica\u00e7\u00e3o do nome do salgado \u201cjoelho\u201d em algumas regi\u00f5es do pa\u00eds. Se for isso a\u00ed mesmo... \u00e9 genial. Hahahah <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uKz44T9ffT\">pic.twitter.com\/uKz44T9ffT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":100,"replies":17,"retweet_id":"1158890222987468801","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":11,"text":"Ouvinte mandou uma poss\u00edvel explica\u00e7\u00e3o do nome do salgado \u201cjoelho\u201d em algumas regi\u00f5es do pa\u00eds. Se for isso a\u00ed mesmo... \u00e9 genial. Hahahah pic.twitter.com\/uKz44T9ffT","timestamp":1565129493000,"timestamp_epochs":1565129493,"tweet_id":"1158863205801893891","tweet_url":"\/evandrof\/status\/1158863205801893891","user_id":"19181441","username":"evandrof"},{"fullname":"Songs for a Hero - A Lenda do Her\u00f3i","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou pensando em tatuar o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23535767\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcoscastro\"><s>@<\/s><b>marcoscastro<\/b><\/a> no bra\u00e7o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":98,"replies":4,"retweet_id":"1158814752296058880","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":4,"text":"Estou pensando em tatuar o @marcoscastro no bra\u00e7o.","timestamp":1565112028000,"timestamp_epochs":1565112028,"tweet_id":"1158789953310154753","tweet_url":"\/alendadoheroi\/status\/1158789953310154753","user_id":"466880081","username":"alendadoheroi"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jack Bauer\nJames Bond\nJason Bourne\nJonhny Bravo\n\nQual desses JB vc escolheria?<\/p>","is_retweet":0,"likes":449,"replies":201,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Jack Bauer\nJames Bond\nJason Bourne\nJonhny Bravo\n\nQual desses JB vc escolheria?","timestamp":1565117888000,"timestamp_epochs":1565117888,"tweet_id":"1158814529616318466","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1158814529616318466","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"eu\">Tatuei <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"466880081\" dir=\"ltr\" href=\"\/alendadoheroi\"><s>@<\/s><b>alendadoheroi<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VnM0cZx8bD\">pic.twitter.com\/VnM0cZx8bD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":555,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Tatuei @alendadoheroi pic.twitter.com\/VnM0cZx8bD","timestamp":1565042709000,"timestamp_epochs":1565042709,"tweet_id":"1158499205738090496","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1158499205738090496","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Dusty Ray Bottoms","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">2019 mass shootings:\n<img alt=\"\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da \u00c1ustria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e6-1f1f9.png\" title=\"Bandeira da \u00c1ustria\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Dinamarca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e9-1f1f0.png\" title=\"Bandeira da Dinamarca\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Finl\u00e2ndia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1eb-1f1ee.png\" title=\"Bandeira da Finl\u00e2ndia\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\udde9\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Alemanha \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e9-1f1ea.png\" title=\"Bandeira da Alemanha \"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da It\u00e1lia \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ee-1f1f9.png\" title=\"Bandeira da It\u00e1lia \"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\uddee\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Irlanda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ee-1f1ea.png\" title=\"Bandeira da Irlanda\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de Luxemburgo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f1-1f1fa.png\" title=\"Bandeira de Luxemburgo\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\udded\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Su\u00ed\u00e7a\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e8-1f1ed.png\" title=\"Bandeira da Su\u00ed\u00e7a\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\uddec\ud83c\udde7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Reino Unido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ec-1f1e7.png\" title=\"Bandeira do Reino Unido\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\udded\ud83c\uddfa\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Hungria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ed-1f1fa.png\" title=\"Bandeira da Hungria\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Espanha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Bandeira da Espanha\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de Portugal\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f5-1f1f9.png\" title=\"Bandeira de Portugal\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de Cingapura\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f8-1f1ec.png\" title=\"Bandeira de Cingapura\"\/> 0 \n<img alt=\"\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Ar\u00e1bia Saudita\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f8-1f1e6.png\" title=\"Bandeira da Ar\u00e1bia Saudita\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da B\u00e9lgica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1ea.png\" title=\"Bandeira da B\u00e9lgica\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Su\u00e9cia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f8-1f1ea.png\" title=\"Bandeira da Su\u00e9cia\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Austr\u00e1lia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e6-1f1fa.png\" title=\"Bandeira da Austr\u00e1lia\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Fran\u00e7a\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1eb-1f1f7.png\" title=\"Bandeira da Fran\u00e7a\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Nova Zel\u00e2ndia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f3-1f1ff.png\" title=\"Bandeira da Nova Zel\u00e2ndia\"\/> 1\n<img alt=\"\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\" aria-label=\"Emoji: Bandeira dos Pa\u00edses Baixos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f3-1f1f1.png\" title=\"Bandeira dos Pa\u00edses Baixos\"\/> 1\n<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/> 1\n<img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\udde6\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Canad\u00e1\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e8-1f1e6.png\" title=\"Bandeira do Canad\u00e1\"\/> 1\n<img alt=\"\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do M\u00e9xico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f2-1f1fd.png\" title=\"Bandeira do M\u00e9xico\"\/> 3\n<img alt=\"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Bandeira dos Estados Unidos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1fa-1f1f8.png\" title=\"Bandeira dos Estados Unidos\"\/> 249<\/p>","is_retweet":1,"likes":26188,"replies":359,"retweet_id":"1158058009878249472","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":10119,"text":"2019 mass shootings:\n 0\n 0\n 0\n 0\n 0\n 0\n 0\n 0\n 0\n 0\n 0\n 0\n 0 \n 0\n 0\n 0\n 0\n 0\n 1\n 1\n 1\n 1\n 3\n 249","timestamp":1564889076000,"timestamp_epochs":1564889076,"tweet_id":"1157854822240071680","tweet_url":"\/DustyRayBottoms\/status\/1157854822240071680","user_id":"2418876808","username":"DustyRayBottoms"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aparentemente o caf\u00e9 da manh\u00e3 do time do Goi\u00e1s \u00e9 meio pesado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":170,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Aparentemente o caf\u00e9 da manh\u00e3 do time do Goi\u00e1s \u00e9 meio pesado.","timestamp":1564937366000,"timestamp_epochs":1564937366,"tweet_id":"1158057366782468096","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1158057366782468096","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O aquecimento global existe\n\n1999 \/ 2009 \/ 2019 \/ 2029 (ano que parei de me vacinar)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ipn6SoKSkN\">pic.twitter.com\/ipn6SoKSkN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":318,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"O aquecimento global existe\n\n1999 \/ 2009 \/ 2019 \/ 2029 (ano que parei de me vacinar)pic.twitter.com\/ipn6SoKSkN","timestamp":1564855759000,"timestamp_epochs":1564855759,"tweet_id":"1157715082169769984","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1157715082169769984","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Luciana D\u00b4Aulizio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda pessoa que tem a coragem de malhar quando faz frio deveria emagrecer em dobro<\/p>","is_retweet":1,"likes":108,"replies":1,"retweet_id":"1157707172769357825","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":25,"text":"Toda pessoa que tem a coragem de malhar quando faz frio deveria emagrecer em dobro","timestamp":1564845931000,"timestamp_epochs":1564845931,"tweet_id":"1157673859639894017","tweet_url":"\/lucianadaulizio\/status\/1157673859639894017","user_id":"53895399","username":"lucianadaulizio"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Concordo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lucianadaulizio\/status\/1157673859639894017\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7VrqSHfSxp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lucianadaulizio\/status\/1157673859639894017\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lucianadaulizi<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1157673859639894017<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Concordohttps:\/\/twitter.com\/lucianadaulizio\/status\/1157673859639894017\u00a0\u2026","timestamp":1564849061000,"timestamp_epochs":1564849061,"tweet_id":"1157686988407037952","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1157686988407037952","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando os trocadilhos invadem seu relacionamento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cG4jHFvSJm\">pic.twitter.com\/cG4jHFvSJm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1190,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":103,"text":"Quando os trocadilhos invadem seu relacionamentopic.twitter.com\/cG4jHFvSJm","timestamp":1564848731000,"timestamp_epochs":1564848731,"tweet_id":"1157685603242258432","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1157685603242258432","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chega a frente fria\nLembro sempre desse clipe\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/RRKYQTO4TRM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nGApzv8DOj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/RRKYQTO4TRM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/RRKYQTO4TRM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PXI8nMeJmp\">pic.twitter.com\/PXI8nMeJmp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Chega a frente fria\nLembro sempre desse clipe\n\nhttps:\/\/youtu.be\/RRKYQTO4TRM\u00a0pic.twitter.com\/PXI8nMeJmp","timestamp":1564841960000,"timestamp_epochs":1564841960,"tweet_id":"1157657205749010434","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1157657205749010434","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu gosto muito da musiquinha que toca quando acaba de lavar a roupa. Muito mesmo.\n\nDa\u00ed eu resolvi fazer uma banda com minha m\u00e1quina de lavar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JSXG0mp0cm\">pic.twitter.com\/JSXG0mp0cm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40057,"replies":797,"retweet_id":"1157465628980260876","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":6912,"text":"Eu gosto muito da musiquinha que toca quando acaba de lavar a roupa. Muito mesmo.\n\nDa\u00ed eu resolvi fazer uma banda com minha m\u00e1quina de lavarpic.twitter.com\/JSXG0mp0cm","timestamp":1564783486000,"timestamp_epochs":1564783486,"tweet_id":"1157411948805443584","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1157411948805443584","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de achar um furo no roteiro. Este homem n\u00e3o deveria estar sorrindo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r7ruGVYiHc\">pic.twitter.com\/r7ruGVYiHc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":984,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":92,"text":"Acabei de achar um furo no roteiro. Este homem n\u00e3o deveria estar sorrindo.pic.twitter.com\/r7ruGVYiHc","timestamp":1564778383000,"timestamp_epochs":1564778383,"tweet_id":"1157390543707607041","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1157390543707607041","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o conseguiu ver ainda o meu programa no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16436940\" dir=\"ltr\" href=\"\/megapix\"><s>@<\/s><b>megapix<\/b><\/a>? Ent\u00e3o olha s\u00f3 como ficou! S\u00f3 entrar agora no meu canal!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/a15aV0w_eBc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SXgT3IyVuB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/a15aV0w_eBc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/a15aV0w_eBc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o conseguiu ver ainda o meu programa no @megapix? Ent\u00e3o olha s\u00f3 como ficou! S\u00f3 entrar agora no meu canal!https:\/\/youtu.be\/a15aV0w_eBc\u00a0","timestamp":1564771085000,"timestamp_epochs":1564771085,"tweet_id":"1157359931676401664","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1157359931676401664","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o vencedor do sorteio foi PAULO BORGES <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/>\n\nParab\u00e9ns, Paulo! Se houvesse mesmo um sorteio vc teria sido o premiado. <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":125,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"E o vencedor do sorteio foi PAULO BORGES \n\nParab\u00e9ns, Paulo! Se houvesse mesmo um sorteio vc teria sido o premiado. ","timestamp":1564702610000,"timestamp_epochs":1564702610,"tweet_id":"1157072730363219968","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1157072730363219968","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AL\u00d4 INDAIATUBA\nAL\u00d4 CAMPINAS\nAL\u00d4 S\u00c3O PAULO\n\nVai ter UTC NO TEATRO nesse fim de semana!\n\nINGRESSOS AQUI <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.utcnoteatro.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kxu6uuB0W1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.utcnoteatro.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">utcnoteatro.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/05iZdrVKgm\">pic.twitter.com\/05iZdrVKgm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"AL\u00d4 INDAIATUBA\nAL\u00d4 CAMPINAS\nAL\u00d4 S\u00c3O PAULO\n\nVai ter UTC NO TEATRO nesse fim de semana!\n\nINGRESSOS AQUI  http:\/\/www.utcnoteatro.com.br\u00a0pic.twitter.com\/05iZdrVKgm","timestamp":1564694388000,"timestamp_epochs":1564694388,"tweet_id":"1157038243910770688","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1157038243910770688","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Young Viagra\n\nN\u00e3o, pera<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RealThanos_\/status\/1155535485307150336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fwYrMPRrdL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RealThanos_\/status\/1155535485307150336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RealThanos_\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1155535485307150336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Young Viagra\n\nN\u00e3o, perahttps:\/\/twitter.com\/RealThanos_\/status\/1155535485307150336\u00a0\u2026","timestamp":1564673326000,"timestamp_epochs":1564673326,"tweet_id":"1156949901923835904","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1156949901923835904","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"F\u00e1bio Ribeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No Jap\u00f3n virou moda fazer pr\u00e9dio em forma de video game. <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cFn2XDbpt8\">pic.twitter.com\/cFn2XDbpt8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":388,"replies":1,"retweet_id":"1156943820149415936","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":61,"text":"No Jap\u00f3n virou moda fazer pr\u00e9dio em forma de video game. pic.twitter.com\/cFn2XDbpt8","timestamp":1564669085000,"timestamp_epochs":1564669085,"tweet_id":"1156932114635534337","tweet_url":"\/anosincriveisYT\/status\/1156932114635534337","user_id":"198751609","username":"anosincriveisYT"},{"fullname":"nandoh","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vtnc bixo q ventilador potente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c7ygJ8oQq1\">pic.twitter.com\/c7ygJ8oQq1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5032,"replies":17,"retweet_id":"1156767679107272704","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":1314,"text":"vtnc bixo q ventilador potentepic.twitter.com\/c7ygJ8oQq1","timestamp":1563921870000,"timestamp_epochs":1563921870,"tweet_id":"1153798066496929792","tweet_url":"\/nandoh\/status\/1153798066496929792","user_id":"2613362535","username":"nandoh"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Galv\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Heliors\/status\/1156761046826258439\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DjI83FprxF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Heliors\/status\/1156761046826258439\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Heliors\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1156761046826258439<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Galv\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/Heliors\/status\/1156761046826258439\u00a0\u2026","timestamp":1564628413000,"timestamp_epochs":1564628413,"tweet_id":"1156761524784062464","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1156761524784062464","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelos coment\u00e1rios aqui a galera se doeu mesmo hauhauahauha relaxa a\u00ed que depois \u00e9 o seu time que ganha, o meu que depois perde... \u00c9 s\u00f3 n\u00e3o acusar o golpe <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":251,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Pelos coment\u00e1rios aqui a galera se doeu mesmo hauhauahauha relaxa a\u00ed que depois \u00e9 o seu time que ganha, o meu que depois perde... \u00c9 s\u00f3 n\u00e3o acusar o golpe ","timestamp":1564628209000,"timestamp_epochs":1564628209,"tweet_id":"1156760669947146240","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1156760669947146240","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi amigos.\n\nEu tava muito ansioso pra contar uma novidade pra voc\u00eas <img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com a boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f603.png\" title=\"Cara sorridente com a boca aberta\"\/> \n\nEu e a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33339650\" dir=\"ltr\" href=\"\/lorenagiostri\"><s>@<\/s><b>lorenagiostri<\/b><\/a> estamos trabalhando juntos em nossa primeira Graphic Novel (al\u00e1 que chique) escrita por mim e ilustrada por ela. To muito feliz e espero de verdade que voc\u00eas gostem.\n\nConhe\u00e7am o Pipo <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jZRUBhgHi9\">pic.twitter.com\/jZRUBhgHi9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1683,"replies":50,"retweet_id":"1156753872108576769","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":81,"text":"Oi amigos.\n\nEu tava muito ansioso pra contar uma novidade pra voc\u00eas  \n\nEu e a @lorenagiostri estamos trabalhando juntos em nossa primeira Graphic Novel (al\u00e1 que chique) escrita por mim e ilustrada por ela. To muito feliz e espero de verdade que voc\u00eas gostem.\n\nConhe\u00e7am o Pipo pic.twitter.com\/jZRUBhgHi9","timestamp":1564618475000,"timestamp_epochs":1564618475,"tweet_id":"1156719839479828481","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1156719839479828481","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiro jogo que eu joguei na vida. <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/>\nQual foi o seu primeiro videogame? O meu foi o Master System II<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QLowT4lSLQ\">pic.twitter.com\/QLowT4lSLQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":174,"replies":59,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeiro jogo que eu joguei na vida. \nQual foi o seu primeiro videogame? O meu foi o Master System IIpic.twitter.com\/QLowT4lSLQ","timestamp":1564602431000,"timestamp_epochs":1564602431,"tweet_id":"1156652548096450560","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1156652548096450560","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"da\">iFode<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/iFood\/status\/1156644639643983872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kk2a7Kbu0k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/iFood\/status\/1156644639643983872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/iFood\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">156644639643983872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":353,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"iFodehttps:\/\/twitter.com\/iFood\/status\/1156644639643983872\u00a0\u2026","timestamp":1564601681000,"timestamp_epochs":1564601681,"tweet_id":"1156649402213261312","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1156649402213261312","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fa\u00e7a o que voc\u00ea ama. Quem vive de reconhecimento \u00e9 cart\u00f3rio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":491,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":138,"text":"Fa\u00e7a o que voc\u00ea ama. Quem vive de reconhecimento \u00e9 cart\u00f3rio.","timestamp":1564496887000,"timestamp_epochs":1564496887,"tweet_id":"1156209863938252801","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1156209863938252801","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amo fanarts do Her\u00f3i!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OGrandeJoca\/status\/1156199496776409089\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7VHKj0OLOs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OGrandeJoca\/status\/1156199496776409089\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OGrandeJoca\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1156199496776409089<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo fanarts do Her\u00f3i!!!https:\/\/twitter.com\/OGrandeJoca\/status\/1156199496776409089\u00a0\u2026","timestamp":1564494815000,"timestamp_epochs":1564494815,"tweet_id":"1156201171901657090","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1156201171901657090","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aula de hist\u00f3ria\n\n-Jo\u00e3ozinho, cite 2 motivos que levaram o Brasil \u00e0 independ\u00eancia\n\n-est\u00e3o claros os motivos\n\n-n\u00e3o ficou claro\n\n-n\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas de quais s\u00e3o os motivos\n\n-mas quais os motivos?\n\n-mais algu\u00e9m tem d\u00favidas de quais foram os motivos?\n\nJo\u00e3ozinho, porta-voz do 6\u00ba ano B<\/p>","is_retweet":0,"likes":12182,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2680,"text":"Aula de hist\u00f3ria\n\n-Jo\u00e3ozinho, cite 2 motivos que levaram o Brasil \u00e0 independ\u00eancia\n\n-est\u00e3o claros os motivos\n\n-n\u00e3o ficou claro\n\n-n\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas de quais s\u00e3o os motivos\n\n-mas quais os motivos?\n\n-mais algu\u00e9m tem d\u00favidas de quais foram os motivos?\n\nJo\u00e3ozinho, porta-voz do 6\u00ba ano B","timestamp":1564494750000,"timestamp_epochs":1564494750,"tweet_id":"1156200900765130753","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1156200900765130753","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu acompanhar o dia-a-dia de um testemunha de Jeov\u00e1, eu viro um testemunha de testemunha de Jeov\u00e1?<\/p>","is_retweet":1,"likes":657,"replies":35,"retweet_id":"1156015374132895744","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":78,"text":"Se eu acompanhar o dia-a-dia de um testemunha de Jeov\u00e1, eu viro um testemunha de testemunha de Jeov\u00e1?","timestamp":1564397793000,"timestamp_epochs":1564397793,"tweet_id":"1155794234240393223","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1155794234240393223","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LIGA NO MEGAPIX AGORA<\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"LIGA NO MEGAPIX AGORA","timestamp":1564443737000,"timestamp_epochs":1564443737,"tweet_id":"1155986937150185473","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1155986937150185473","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">No 102\u00b0 a cirrose \u00e9 fatal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TIL0HsdvjC\">pic.twitter.com\/TIL0HsdvjC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":178,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"No 102\u00b0 a cirrose \u00e9 fatalpic.twitter.com\/TIL0HsdvjC","timestamp":1564433638000,"timestamp_epochs":1564433638,"tweet_id":"1155944578161053696","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1155944578161053696","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00f4 chegando!!! M\u00e3e, eu vou apresentar um programa na TV!!! <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/megapix\/status\/1155900351456993280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mTmxUyR9Zf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/megapix\/status\/1155900351456993280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/megapix\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1155900351456993280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":191,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"T\u00f4 chegando!!! M\u00e3e, eu vou apresentar um programa na TV!!! https:\/\/twitter.com\/megapix\/status\/1155900351456993280\u00a0\u2026","timestamp":1564426217000,"timestamp_epochs":1564426217,"tweet_id":"1155913452017344512","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1155913452017344512","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu acompanhar o dia-a-dia de um testemunha de Jeov\u00e1, eu viro um testemunha de testemunha de Jeov\u00e1?<\/p>","is_retweet":0,"likes":657,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":78,"text":"Se eu acompanhar o dia-a-dia de um testemunha de Jeov\u00e1, eu viro um testemunha de testemunha de Jeov\u00e1?","timestamp":1564397793000,"timestamp_epochs":1564397793,"tweet_id":"1155794234240393223","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1155794234240393223","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que emo\u00e7\u00e3o!!! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1155588309235720192\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cMg3liijE0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1155588309235720192\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alendadoheroi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1155588309235720192<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Que emo\u00e7\u00e3o!!! https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1155588309235720192\u00a0\u2026","timestamp":1564349385000,"timestamp_epochs":1564349385,"tweet_id":"1155591195525079040","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1155591195525079040","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Vinicius Souza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um golpe de pouca engenhosidade mas que infelizmente est\u00e1 enganando muita gente que anuncia na OLX e ou no Mercado Livre. Hoje eu vou explicar como ele funciona e como gastei umas horas enrolando o(a) golpista e at\u00e9 me diverti com isso <img alt=\"\ud83e\udd2b\" aria-label=\"Emoji: Pedindo sil\u00eancio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92b.png\" title=\"Pedindo sil\u00eancio\"\/>. Vem com o tio, segue o fio <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":13857,"replies":614,"retweet_id":"1155453544620843008","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":8071,"text":"Um golpe de pouca engenhosidade mas que infelizmente est\u00e1 enganando muita gente que anuncia na OLX e ou no Mercado Livre. Hoje eu vou explicar como ele funciona e como gastei umas horas enrolando o(a) golpista e at\u00e9 me diverti com isso . Vem com o tio, segue o fio ","timestamp":1564198804000,"timestamp_epochs":1564198804,"tweet_id":"1154959615047667712","tweet_url":"\/iamvsouza\/status\/1154959615047667712","user_id":"1658416531","username":"iamvsouza"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu gosto desse jogo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OGrandeJoca\/status\/1155188386673635333\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/htMFPrKYci\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OGrandeJoca\/status\/1155188386673635333\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OGrandeJoca\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1155188386673635333<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu gosto desse jogo!https:\/\/twitter.com\/OGrandeJoca\/status\/1155188386673635333\u00a0\u2026","timestamp":1564253592000,"timestamp_epochs":1564253592,"tweet_id":"1155189412495597569","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1155189412495597569","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha que lindeza esses produtos do UTC aqui na @GameXPoficial \n\nAparece aqui! ART STREET, mesas 01-02<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bxavJGR5mB\">pic.twitter.com\/bxavJGR5mB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Olha que lindeza esses produtos do UTC aqui na @GameXPoficial \n\nAparece aqui! ART STREET, mesas 01-02pic.twitter.com\/bxavJGR5mB","timestamp":1564242257000,"timestamp_epochs":1564242257,"tweet_id":"1155141868470059009","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1155141868470059009","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Melhoras!!! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cittadino_enzo\/status\/1154918530451673090\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fv5i0KfAhO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cittadino_enzo\/status\/1154918530451673090\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cittadino_enzo<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1154918530451673090<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhoras!!! https:\/\/twitter.com\/cittadino_enzo\/status\/1154918530451673090\u00a0\u2026","timestamp":1564196976000,"timestamp_epochs":1564196976,"tweet_id":"1154951943850209280","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1154951943850209280","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ideia de spin off de Transformers\n\nBumblebee \u00e9 afetado pela crise e pra completar sua renda decide virar Uber<\/p>","is_retweet":1,"likes":269,"replies":10,"retweet_id":"1154951850128543744","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":37,"text":"Ideia de spin off de Transformers\n\nBumblebee \u00e9 afetado pela crise e pra completar sua renda decide virar Uber","timestamp":1564181085000,"timestamp_epochs":1564181085,"tweet_id":"1154885293947990018","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1154885293947990018","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Paulo Junior G. Cruz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor compra de f\u00e9rias foi esse game, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23535767\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcoscastro\"><s>@<\/s><b>marcoscastro<\/b><\/a> valeu pelo \u00f3timo trabalho haha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fKWUa1OWhp\">pic.twitter.com\/fKWUa1OWhp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40,"replies":0,"retweet_id":"1154919267395153925","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":1,"text":"Melhor compra de f\u00e9rias foi esse game, @marcoscastro valeu pelo \u00f3timo trabalho hahapic.twitter.com\/fKWUa1OWhp","timestamp":1564168719000,"timestamp_epochs":1564168719,"tweet_id":"1154833428912726016","tweet_url":"\/PauloJuniorGui2\/status\/1154833428912726016","user_id":"1150586604001644546","username":"PauloJuniorGui2"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ideia de spin off de Transformers\n\nBumblebee \u00e9 afetado pela crise e pra completar sua renda decide virar Uber<\/p>","is_retweet":0,"likes":269,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"Ideia de spin off de Transformers\n\nBumblebee \u00e9 afetado pela crise e pra completar sua renda decide virar Uber","timestamp":1564181085000,"timestamp_epochs":1564181085,"tweet_id":"1154885293947990018","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1154885293947990018","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 maravilhoso. Eu lembro da minha inf\u00e2ncia e fico emocionado de me ver nessas crian\u00e7as, ainda mais com meu pr\u00f3prio jogo. Sem exagero, \u00e9 uma das maiores alegrias da minha vida. <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dumativa\/status\/1154808494769487873\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BiG8sYH2M7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dumativa\/status\/1154808494769487873\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dumativa\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1154808494769487873<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Isso \u00e9 maravilhoso. Eu lembro da minha inf\u00e2ncia e fico emocionado de me ver nessas crian\u00e7as, ainda mais com meu pr\u00f3prio jogo. Sem exagero, \u00e9 uma das maiores alegrias da minha vida. https:\/\/twitter.com\/dumativa\/status\/1154808494769487873\u00a0\u2026","timestamp":1564168211000,"timestamp_epochs":1564168211,"tweet_id":"1154831294980919296","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1154831294980919296","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Adoraria viver fazendo fotoss\u00edntese <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BrendoWesllen\/status\/1154773329200459776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/msAuG4ZxvG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BrendoWesllen\/status\/1154773329200459776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BrendoWesllen\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1154773329200459776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":97,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Adoraria viver fazendo fotoss\u00edntese https:\/\/twitter.com\/BrendoWesllen\/status\/1154773329200459776\u00a0\u2026","timestamp":1564154829000,"timestamp_epochs":1564154829,"tweet_id":"1154775170512498688","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1154775170512498688","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">VEM PRA C\u00c1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1154767136658796545\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SMxGb6ObRC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1154767136658796545\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alendadoheroi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1154767136658796545<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VEM PRA C\u00c1https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1154767136658796545\u00a0\u2026","timestamp":1564153355000,"timestamp_epochs":1564153355,"tweet_id":"1154768986950787075","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1154768986950787075","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"The Enemy \ud83c\udfae","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DIRETO DA ART STREET! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19406250\" dir=\"ltr\" href=\"\/brunofreex\"><s>@<\/s><b>brunofreex<\/b><\/a> encontra os SENSACIONAIS <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57499512\" dir=\"ltr\" href=\"\/MatheusCastro\"><s>@<\/s><b>MatheusCastro<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23535767\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcoscastro\"><s>@<\/s><b>marcoscastro<\/b><\/a> na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"848248902608453632\" dir=\"ltr\" href=\"\/GameXPoficial\"><s>@<\/s><b>GameXPoficial<\/b><\/a>! Confira!  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2OicqFM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3QbZGtRIXY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2OicqFM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2OicqFM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OiNaGameXP?src=hash\"><s>#<\/s><b>OiNaGameXP<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MudaOseuGame?src=hash\"><s>#<\/s><b>MudaOseuGame<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameXP2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameXP2019<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P1JcRvo5WI\">pic.twitter.com\/P1JcRvo5WI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":52,"replies":0,"retweet_id":"1154471415741145089","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":2,"text":"DIRETO DA ART STREET! @brunofreex encontra os SENSACIONAIS @MatheusCastro e @marcoscastro na @GameXPoficial! Confira!  http:\/\/bit.ly\/2OicqFM\u00a0 #OiNaGameXP #MudaOseuGame #GameXP2019pic.twitter.com\/P1JcRvo5WI","timestamp":1564081485000,"timestamp_epochs":1564081485,"tweet_id":"1154467540690755584","tweet_url":"\/TheEnemyBR\/status\/1154467540690755584","user_id":"866642827438153728","username":"TheEnemyBR"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o me parece gostoso esse caf\u00e9 da manh\u00e3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/60Zbz4lnoj\">pic.twitter.com\/60Zbz4lnoj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1822,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":238,"text":"N\u00e3o me parece gostoso esse caf\u00e9 da manh\u00e3pic.twitter.com\/60Zbz4lnoj","timestamp":1564057406000,"timestamp_epochs":1564057406,"tweet_id":"1154366548334825472","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1154366548334825472","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Songs for a Hero - A Lenda do Her\u00f3i","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia 25\/07! Vamos lan\u00e7ar na @GameXPoficial o trailer internacional da Lenda do Her\u00f3i e o teaser do DLC \"Al\u00e9m da Lenda\".\n\nE quem estiver no evento e quiser jogar com a gente, vamos estar todos os dias do evento no Inova Arena!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T0mYI9Tz4D\">pic.twitter.com\/T0mYI9Tz4D<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":113,"replies":4,"retweet_id":"1154359349764153344","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":14,"text":"Dia 25\/07! Vamos lan\u00e7ar na @GameXPoficial o trailer internacional da Lenda do Her\u00f3i e o teaser do DLC \"Al\u00e9m da Lenda\".\n\nE quem estiver no evento e quiser jogar com a gente, vamos estar todos os dias do evento no Inova Arena!pic.twitter.com\/T0mYI9Tz4D","timestamp":1563926964000,"timestamp_epochs":1563926964,"tweet_id":"1153819433049055232","tweet_url":"\/alendadoheroi\/status\/1153819433049055232","user_id":"466880081","username":"alendadoheroi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente OLHA PRA MIM AQUI! \n\nse esse tweet aqui embaixo tiver 500 RT eu vou distribuir 25 PARES de ingressos da GameXP pros MEUS SEGUIDORES \n\nSim hj eu to mt dada. Amo\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Memearia?src=hash\"><s>#<\/s><b>Memearia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1153699218047033344\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uMY28TrzTV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1153699218047033344\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarana\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1153699218047033344<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":204,"replies":43,"retweet_id":"1154009780232556544","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":173,"text":"Gente OLHA PRA MIM AQUI! \n\nse esse tweet aqui embaixo tiver 500 RT eu vou distribuir 25 PARES de ingressos da GameXP pros MEUS SEGUIDORES \n\nSim hj eu to mt dada. Amo\n#Memeariahttps:\/\/twitter.com\/guarana\/status\/1153699218047033344\u00a0\u2026","timestamp":1563916807000,"timestamp_epochs":1563916807,"tweet_id":"1153776830350016512","tweet_url":"\/babi\/status\/1153776830350016512","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">OLHA QUE BELEZURA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1153819433049055232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CFLUuLB89w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1153819433049055232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alendadoheroi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1153819433049055232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"OLHA QUE BELEZURAhttps:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1153819433049055232\u00a0\u2026","timestamp":1563927514000,"timestamp_epochs":1563927514,"tweet_id":"1153821741312905216","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1153821741312905216","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea quer assistir o Rio Comedy Club, as inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas! \n\nVAGAS LIMITAD\u00cdSSIMAS! \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtube.secure.force.com\/EventRegistration\/EventRegistrationPage?Id=Q0hMRUFEK2EwNjJFMDAwMDFSMTY4UFFBUg==\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VmuBKZLYKJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtube.secure.force.com\/EventRegistration\/EventRegistrationPage?Id=Q0hMRUFEK2EwNjJFMDAwMDFSMTY4UFFBUg==\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.secure.force.com\/EventRegistrat<\/span><span class=\"invisible\">ion\/EventRegistrationPage?Id=Q0hMRUFEK2EwNjJFMDAwMDFSMTY4UFFBUg==<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yYgDI4Za6n\">pic.twitter.com\/yYgDI4Za6n<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Se voc\u00ea quer assistir o Rio Comedy Club, as inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas! \n\nVAGAS LIMITAD\u00cdSSIMAS! \nhttps:\/\/youtube.secure.force.com\/EventRegistration\/EventRegistrationPage?Id=Q0hMRUFEK2EwNjJFMDAwMDFSMTY4UFFBUg==\u00a0\u2026pic.twitter.com\/yYgDI4Za6n","timestamp":1563921921000,"timestamp_epochs":1563921921,"tweet_id":"1153798283430510593","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1153798283430510593","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ACABOU DE SAIR O UTC COM <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33804533\" dir=\"ltr\" href=\"\/FabioPorchat\"><s>@<\/s><b>FabioPorchat<\/b><\/a>!\n\nD\u00e1 aquele RT bacaninha pra gente divulgar esse v\u00eddeo lindo? <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/6GsQvDWc_to\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uZfVJqFTDC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/6GsQvDWc_to\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/6GsQvDWc_to<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qnVtuYDMhk\">pic.twitter.com\/qnVtuYDMhk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":489,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"ACABOU DE SAIR O UTC COM @FabioPorchat!\n\nD\u00e1 aquele RT bacaninha pra gente divulgar esse v\u00eddeo lindo? \nhttps:\/\/youtu.be\/6GsQvDWc_to\u00a0pic.twitter.com\/qnVtuYDMhk","timestamp":1563895792000,"timestamp_epochs":1563895792,"tweet_id":"1153688689035362305","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1153688689035362305","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Neste momento estou reparando um erro na minha vida\n\nEstou assistindo Brooklyn Nine-Nine<\/p>","is_retweet":0,"likes":1179,"replies":69,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"Neste momento estou reparando um erro na minha vida\n\nEstou assistindo Brooklyn Nine-Nine","timestamp":1563848944000,"timestamp_epochs":1563848944,"tweet_id":"1153492192712896512","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1153492192712896512","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ol\u00e1, galera! \nEssa semana estaremos TODOS OS DIAS na Art Street na Game XP! \nPra quem quiser tirar uma foto com a gente e comprar produtos exclusivos do nosso jogo A Lenda do Her\u00f3i e do UTC, esse \u00e9 o momento!\n\nVamos? <img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com a boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f603.png\" title=\"Cara sorridente com a boca aberta\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zCfODbIKNr\">pic.twitter.com\/zCfODbIKNr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":66,"replies":7,"retweet_id":"1153484599042945024","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":5,"text":"Ol\u00e1, galera! \nEssa semana estaremos TODOS OS DIAS na Art Street na Game XP! \nPra quem quiser tirar uma foto com a gente e comprar produtos exclusivos do nosso jogo A Lenda do Her\u00f3i e do UTC, esse \u00e9 o momento!\n\nVamos? pic.twitter.com\/zCfODbIKNr","timestamp":1563831216000,"timestamp_epochs":1563831216,"tweet_id":"1153417838276857856","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1153417838276857856","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passei aqui pra lembrar que as inscri\u00e7\u00f5es para ver o RIO COMEDY CLUB ao vivo no YouTube Space abrem AMANH\u00c3!\n\nFiquem ligados nas redes sociais daquele que vos fala <img alt=\"\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem levantando a m\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64b-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem levantando a m\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jDPoXrPBYK\">pic.twitter.com\/jDPoXrPBYK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Passei aqui pra lembrar que as inscri\u00e7\u00f5es para ver o RIO COMEDY CLUB ao vivo no YouTube Space abrem AMANH\u00c3!\n\nFiquem ligados nas redes sociais daquele que vos fala pic.twitter.com\/jDPoXrPBYK","timestamp":1563836834000,"timestamp_epochs":1563836834,"tweet_id":"1153441402614890498","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1153441402614890498","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Ronnie Pedra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Manda foto do pinto\n- Deixa comigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PxhhTYmdc0\">pic.twitter.com\/PxhhTYmdc0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":784,"replies":6,"retweet_id":"1153420465748230145","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":192,"text":"- Manda foto do pinto\n- Deixa comigopic.twitter.com\/PxhhTYmdc0","timestamp":1563796515000,"timestamp_epochs":1563796515,"tweet_id":"1153272289909182464","tweet_url":"\/RonniePedra\/status\/1153272289909182464","user_id":"62309464","username":"RonniePedra"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Do in\u00edcio ao fim, como sempre! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pedro_lopes45\/status\/1153418193320521728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MkkekYRyE8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pedro_lopes45\/status\/1153418193320521728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pedro_lopes45\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1153418193320521728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Do in\u00edcio ao fim, como sempre! https:\/\/twitter.com\/pedro_lopes45\/status\/1153418193320521728\u00a0\u2026","timestamp":1563831463000,"timestamp_epochs":1563831463,"tweet_id":"1153418875003965444","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1153418875003965444","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ol\u00e1, galera! \nEssa semana estaremos TODOS OS DIAS na Art Street na Game XP! \nPra quem quiser tirar uma foto com a gente e comprar produtos exclusivos do nosso jogo A Lenda do Her\u00f3i e do UTC, esse \u00e9 o momento!\n\nVamos? <img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com a boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f603.png\" title=\"Cara sorridente com a boca aberta\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zCfODbIKNr\">pic.twitter.com\/zCfODbIKNr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Ol\u00e1, galera! \nEssa semana estaremos TODOS OS DIAS na Art Street na Game XP! \nPra quem quiser tirar uma foto com a gente e comprar produtos exclusivos do nosso jogo A Lenda do Her\u00f3i e do UTC, esse \u00e9 o momento!\n\nVamos? pic.twitter.com\/zCfODbIKNr","timestamp":1563831216000,"timestamp_epochs":1563831216,"tweet_id":"1153417838276857856","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1153417838276857856","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea est\u00e1 lendo isso, mesmo que a gente n\u00e3o se fale com frequ\u00eancia, envie um coment\u00e1rio de uma lembran\u00e7a que a gente nunca teve.<\/p>","is_retweet":0,"likes":240,"replies":146,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Se voc\u00ea est\u00e1 lendo isso, mesmo que a gente n\u00e3o se fale com frequ\u00eancia, envie um coment\u00e1rio de uma lembran\u00e7a que a gente nunca teve.","timestamp":1563815940000,"timestamp_epochs":1563815940,"tweet_id":"1153353765182947328","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1153353765182947328","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No casamento ter\u00e3o muitas pessoas ilustres<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eSw5nbvVST\">pic.twitter.com\/eSw5nbvVST<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":402,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"No casamento ter\u00e3o muitas pessoas ilustrespic.twitter.com\/eSw5nbvVST","timestamp":1563811550000,"timestamp_epochs":1563811550,"tweet_id":"1153335352918269953","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1153335352918269953","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">1) Jorge\n2) Afr\u00e2nio\n3) Tamires\n4) Michel\n5) Larissa\n6) Abdullah bin Abdul Aziz Al-Saud<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PmX4DuwfHj\">pic.twitter.com\/PmX4DuwfHj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":335,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"1) Jorge\n2) Afr\u00e2nio\n3) Tamires\n4) Michel\n5) Larissa\n6) Abdullah bin Abdul Aziz Al-Saudpic.twitter.com\/PmX4DuwfHj","timestamp":1563808720000,"timestamp_epochs":1563808720,"tweet_id":"1153323483746721799","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1153323483746721799","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">QUE COISA MARAVILHOSA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1153061827112243201\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MvXo7WdG8U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1153061827112243201\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alendadoheroi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1153061827112243201<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":85,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"QUE COISA MARAVILHOSAhttps:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1153061827112243201\u00a0\u2026","timestamp":1563746369000,"timestamp_epochs":1563746369,"tweet_id":"1153061963380994049","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1153061963380994049","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O VAR \u00e9 tipo um gol de Schrodinger<\/p>","is_retweet":0,"likes":356,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":98,"text":"O VAR \u00e9 tipo um gol de Schrodinger","timestamp":1563742133000,"timestamp_epochs":1563742133,"tweet_id":"1153044194237263872","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1153044194237263872","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de lembrar que semana passada tava nos EUA e a \u00e1gua do hotel custava 7 d\u00f3lares. \n\nUMA \u00c1GUA A 28 REAIS\n\nVIVA O BRASIL<\/p>","is_retweet":0,"likes":225,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Acabei de lembrar que semana passada tava nos EUA e a \u00e1gua do hotel custava 7 d\u00f3lares. \n\nUMA \u00c1GUA A 28 REAIS\n\nVIVA O BRASIL","timestamp":1563724991000,"timestamp_epochs":1563724991,"tweet_id":"1152972297143279617","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152972297143279617","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">QUE GOLA\u00c7O DO HARRY KANE\nENCHEU A BARRINHA DO CHUTE E CORREU PRO ABRA\u00c7O<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LinhasQuatro\/status\/1152935944296849413\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4yWmSzWzTr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LinhasQuatro\/status\/1152935944296849413\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LinhasQuatro\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1152935944296849413<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"QUE GOLA\u00c7O DO HARRY KANE\nENCHEU A BARRINHA DO CHUTE E CORREU PRO ABRA\u00c7Ohttps:\/\/twitter.com\/LinhasQuatro\/status\/1152935944296849413\u00a0\u2026","timestamp":1563724784000,"timestamp_epochs":1563724784,"tweet_id":"1152971429480194054","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152971429480194054","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara, isso aqui \u00e9 sensacional. Um v\u00eddeo destrinchando o recorde mundial de speedrun do Mario pro Nintendinho.\n\nToda a estrat\u00e9gia baseada em hit boxes, frames, loops de anima\u00e7\u00e3o... \u00c9 admir\u00e1vel. Vale a pena ver todo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/4CgC2g43smA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uKX7GToAkK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/4CgC2g43smA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/4CgC2g43smA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cara, isso aqui \u00e9 sensacional. Um v\u00eddeo destrinchando o recorde mundial de speedrun do Mario pro Nintendinho.\n\nToda a estrat\u00e9gia baseada em hit boxes, frames, loops de anima\u00e7\u00e3o... \u00c9 admir\u00e1vel. Vale a pena ver todo.https:\/\/youtu.be\/4CgC2g43smA\u00a0","timestamp":1563681006000,"timestamp_epochs":1563681006,"tweet_id":"1152787809180274689","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152787809180274689","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meus novos funkos. Gostaram?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5Oe1PPRvmt\">pic.twitter.com\/5Oe1PPRvmt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":245,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meus novos funkos. Gostaram?pic.twitter.com\/5Oe1PPRvmt","timestamp":1563680476000,"timestamp_epochs":1563680476,"tweet_id":"1152785588854173696","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152785588854173696","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que o Thor disse pro irm\u00e3o dele?\n\nC\u00c9 LOKI MANO<\/p>","is_retweet":0,"likes":279,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"O que o Thor disse pro irm\u00e3o dele?\n\nC\u00c9 LOKI MANO","timestamp":1563679181000,"timestamp_epochs":1563679181,"tweet_id":"1152780154575425536","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152780154575425536","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udef4\" aria-label=\"Emoji: Lambreta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6f4.png\" title=\"Lambreta\"\/><img alt=\"\ud83c\udfaf\" aria-label=\"Emoji: No alvo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3af.png\" title=\"No alvo\"\/><img alt=\"\ud83c\udf8b\" aria-label=\"Emoji: \u00c1rvore tanabata\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f38b.png\" title=\"\u00c1rvore tanabata\"\/><img alt=\"\u2139\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Fonte de informa\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2139.png\" title=\"Fonte de informa\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7s5qD6EhTJ\">pic.twitter.com\/7s5qD6EhTJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1080,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":93,"text":"pic.twitter.com\/7s5qD6EhTJ","timestamp":1563678879000,"timestamp_epochs":1563678879,"tweet_id":"1152778889707565056","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152778889707565056","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espero que tenham gostado das minhas habilidades no Photoshop<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Espero que tenham gostado das minhas habilidades no Photoshop","timestamp":1563678072000,"timestamp_epochs":1563678072,"tweet_id":"1152775505164288000","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152775505164288000","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pronto. A mulher intrusa n\u00e3o est\u00e1 mais atr\u00e1s de vcs.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/devaneioeu\/status\/1152709667568672768\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YIWvBZWPCm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/devaneioeu\/status\/1152709667568672768\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/devaneioeu\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1152709667568672768<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wB0ey8xr65\">pic.twitter.com\/wB0ey8xr65<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Pronto. A mulher intrusa n\u00e3o est\u00e1 mais atr\u00e1s de vcs.\n\nhttps:\/\/twitter.com\/devaneioeu\/status\/1152709667568672768\u00a0\u2026pic.twitter.com\/wB0ey8xr65","timestamp":1563671616000,"timestamp_epochs":1563671616,"tweet_id":"1152748424149766144","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152748424149766144","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pronto, vc est\u00e1 mais alta.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_firehair_\/status\/1152737691680817152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pPJGlQxAmQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_firehair_\/status\/1152737691680817152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_firehair_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1152737691680817152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jkXs6I3inB\">pic.twitter.com\/jkXs6I3inB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":117,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Pronto, vc est\u00e1 mais alta.\n\nhttps:\/\/twitter.com\/_firehair_\/status\/1152737691680817152\u00a0\u2026pic.twitter.com\/jkXs6I3inB","timestamp":1563670353000,"timestamp_epochs":1563670353,"tweet_id":"1152743127570165762","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152743127570165762","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pronto, te ajudei\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mini_mila\/status\/1152738003883909120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EzWlOl6EO4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mini_mila\/status\/1152738003883909120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mini_mila\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1152738003883909120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/36fgh8QlCr\">pic.twitter.com\/36fgh8QlCr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pronto, te ajudei\n\nhttps:\/\/twitter.com\/mini_mila\/status\/1152738003883909120\u00a0\u2026pic.twitter.com\/36fgh8QlCr","timestamp":1563669967000,"timestamp_epochs":1563669967,"tweet_id":"1152741511148310529","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152741511148310529","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palmeiras n\u00e3o perde no Brasileir\u00e3o h\u00e1 mais de 32 segundos<\/p>","is_retweet":0,"likes":171,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Palmeiras n\u00e3o perde no Brasileir\u00e3o h\u00e1 mais de 32 segundos","timestamp":1563667294000,"timestamp_epochs":1563667294,"tweet_id":"1152730300306403328","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152730300306403328","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem como recuperar, sim. T\u00e1 recuperado.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ZukdroidOficial\/status\/1152725598327975936\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wm9Xjgs56b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ZukdroidOficial\/status\/1152725598327975936\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ZukdroidOficia<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1152725598327975936<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wqpzearWKa\">pic.twitter.com\/wqpzearWKa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tem como recuperar, sim. T\u00e1 recuperado.\n\nhttps:\/\/twitter.com\/ZukdroidOficial\/status\/1152725598327975936\u00a0\u2026pic.twitter.com\/wqpzearWKa","timestamp":1563666576000,"timestamp_epochs":1563666576,"tweet_id":"1152727285964967937","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152727285964967937","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coloquei um sorvete a\u00ed. Espero que goste.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/enrisemh\/status\/1152721883487449089\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RFfUvTgtC1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/enrisemh\/status\/1152721883487449089\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/enrisemh\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1152721883487449089<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pJY7W0tQcS\">pic.twitter.com\/pJY7W0tQcS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Coloquei um sorvete a\u00ed. Espero que goste.\n\nhttps:\/\/twitter.com\/enrisemh\/status\/1152721883487449089\u00a0\u2026pic.twitter.com\/pJY7W0tQcS","timestamp":1563665552000,"timestamp_epochs":1563665552,"tweet_id":"1152722993333886976","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152722993333886976","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pronto. Te botei dentro do lixo.\n(desculpaaaaaaa)\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/valterswee\/status\/1152710342620958726\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G8Uye8mWXm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/valterswee\/status\/1152710342620958726\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/valterswee\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1152710342620958726<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1G5pikIkip\">pic.twitter.com\/1G5pikIkip<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":93,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Pronto. Te botei dentro do lixo.\n(desculpaaaaaaa)\n\nhttps:\/\/twitter.com\/valterswee\/status\/1152710342620958726\u00a0\u2026pic.twitter.com\/1G5pikIkip","timestamp":1563665170000,"timestamp_epochs":1563665170,"tweet_id":"1152721390056947712","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152721390056947712","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Drops de Jogos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CONHE\u00c7A UM JOGO BRASILEIRO: A Lenda do Her\u00f3i de 2017! Da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"539326410\" dir=\"ltr\" href=\"\/dumativa\"><s>@<\/s><b>dumativa<\/b><\/a> com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23535767\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcoscastro\"><s>@<\/s><b>marcoscastro<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57499512\" dir=\"ltr\" href=\"\/MatheusCastro\"><s>@<\/s><b>MatheusCastro<\/b><\/a>! Foi eleito jogo do ano na pesquisa Gera\u00e7\u00e3o Gamer\/Drops de Jogos.\n\nSteam <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/store.steampowered.com\/app\/389170\/Songs_for_a_Hero__A_Lenda_do_Heri\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EyAUPHV8v3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/store.steampowered.com\/app\/389170\/Songs_for_a_Hero__A_Lenda_do_Heri\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">store.steampowered.com\/app\/389170\/Son<\/span><span class=\"invisible\">gs_for_a_Hero__A_Lenda_do_Heri\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nTrailer <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/4VgRzOu-VU0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cTUfUPRnoS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/4VgRzOu-VU0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/4VgRzOu-VU0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/dropsdejogos?src=hash\"><s>#<\/s><b>dropsdejogos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/indiegames?src=hash\"><s>#<\/s><b>indiegames<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/indie?src=hash\"><s>#<\/s><b>indie<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/brazil?src=hash\"><s>#<\/s><b>brazil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yoPLxTldhc\">pic.twitter.com\/yoPLxTldhc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"1152720147859329024","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":4,"text":"CONHE\u00c7A UM JOGO BRASILEIRO: A Lenda do Her\u00f3i de 2017! Da @dumativa com @marcoscastro e @MatheusCastro! Foi eleito jogo do ano na pesquisa Gera\u00e7\u00e3o Gamer\/Drops de Jogos.\n\nSteam https:\/\/store.steampowered.com\/app\/389170\/Songs_for_a_Hero__A_Lenda_do_Heri\/\u00a0\u2026\n\nTrailer https:\/\/youtu.be\/4VgRzOu-VU0\u00a0\n#dropsdejogos #indiegames #indie #brazilpic.twitter.com\/yoPLxTldhc","timestamp":1563664004000,"timestamp_epochs":1563664004,"tweet_id":"1152716499003592705","tweet_url":"\/dropsdejogos\/status\/1152716499003592705","user_id":"3117534593","username":"dropsdejogos"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O \u00f3culos n\u00e3o est\u00e1 mais torto.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_mat3us__\/status\/1152716142168985607\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XCGokvnpBo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_mat3us__\/status\/1152716142168985607\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_mat3us__\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1152716142168985607<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JrlJOjituF\">pic.twitter.com\/JrlJOjituF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"O \u00f3culos n\u00e3o est\u00e1 mais torto.\n\nhttps:\/\/twitter.com\/_mat3us__\/status\/1152716142168985607\u00a0\u2026pic.twitter.com\/JrlJOjituF","timestamp":1563664827000,"timestamp_epochs":1563664827,"tweet_id":"1152719951851139072","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152719951851139072","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A lanterna n\u00e3o est\u00e1 mais aparecendo.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thayssa_alany1\/status\/1152717452754784258\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nO3GKEa8R5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thayssa_alany1\/status\/1152717452754784258\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thayssa_alany1<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1152717452754784258<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5x5eVjvGNi\">pic.twitter.com\/5x5eVjvGNi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"A lanterna n\u00e3o est\u00e1 mais aparecendo.\n\nhttps:\/\/twitter.com\/thayssa_alany1\/status\/1152717452754784258\u00a0\u2026pic.twitter.com\/5x5eVjvGNi","timestamp":1563664435000,"timestamp_epochs":1563664435,"tweet_id":"1152718305486151680","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152718305486151680","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pronto. Vc t\u00e1 com cabelo verde.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1152715589963669504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AMl8uhYJlk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1152715589963669504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alendadoheroi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1152715589963669504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U0uaJGpHwB\">pic.twitter.com\/U0uaJGpHwB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Pronto. Vc t\u00e1 com cabelo verde.\n\nhttps:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1152715589963669504\u00a0\u2026pic.twitter.com\/U0uaJGpHwB","timestamp":1563664336000,"timestamp_epochs":1563664336,"tweet_id":"1152717892426878976","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152717892426878976","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A toalha rosa n\u00e3o est\u00e1 mais atr\u00e1s. Resolvido. \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AlexiaHannick\/status\/1152715811980750849\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WGOD6wRAFN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AlexiaHannick\/status\/1152715811980750849\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AlexiaHannick\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1152715811980750849<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CWQQxKB2U4\">pic.twitter.com\/CWQQxKB2U4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A toalha rosa n\u00e3o est\u00e1 mais atr\u00e1s. Resolvido. \n\nhttps:\/\/twitter.com\/AlexiaHannick\/status\/1152715811980750849\u00a0\u2026pic.twitter.com\/CWQQxKB2U4","timestamp":1563664014000,"timestamp_epochs":1563664014,"tweet_id":"1152716540049022978","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152716540049022978","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pronto. Agora tem uma Lua no c\u00e9u.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mossojoo1\/status\/1152705853516128257\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r2ivqAr1QY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mossojoo1\/status\/1152705853516128257\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mossojoo1\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1152705853516128257<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YXT62KuWeX\">pic.twitter.com\/YXT62KuWeX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":71,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Pronto. Agora tem uma Lua no c\u00e9u.\n\nhttps:\/\/twitter.com\/mossojoo1\/status\/1152705853516128257\u00a0\u2026pic.twitter.com\/YXT62KuWeX","timestamp":1563663863000,"timestamp_epochs":1563663863,"tweet_id":"1152715906251972608","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152715906251972608","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pronto. Ela est\u00e1 olhando agora para uma paisagem mais bonita.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mguigo\/status\/1152713514668220417\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WbRihIZQQv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mguigo\/status\/1152713514668220417\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mguigo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1152713514668220417<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nTJJBh5NwU\">pic.twitter.com\/nTJJBh5NwU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":129,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Pronto. Ela est\u00e1 olhando agora para uma paisagem mais bonita.\n\nhttps:\/\/twitter.com\/mguigo\/status\/1152713514668220417\u00a0\u2026pic.twitter.com\/nTJJBh5NwU","timestamp":1563663561000,"timestamp_epochs":1563663561,"tweet_id":"1152714641451208704","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152714641451208704","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pronto, agora t\u00e1 mais parecido com o Ed Gama\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/igormnf2\/status\/1152708095732256771\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4NyW2EE6RW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/igormnf2\/status\/1152708095732256771\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/igormnf2\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1152708095732256771<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2EXJynA0jM\">pic.twitter.com\/2EXJynA0jM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pronto, agora t\u00e1 mais parecido com o Ed Gama\n\nhttps:\/\/twitter.com\/igormnf2\/status\/1152708095732256771\u00a0\u2026pic.twitter.com\/2EXJynA0jM","timestamp":1563663222000,"timestamp_epochs":1563663222,"tweet_id":"1152713217984122880","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152713217984122880","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pronto. Fiz a barba. E foi de verdade.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hellb0e\/status\/1152706040846258176\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7cEkeK6L6w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hellb0e\/status\/1152706040846258176\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hellb0e\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1152706040846258176<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WqWb6Ct7vX\">pic.twitter.com\/WqWb6Ct7vX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Pronto. Fiz a barba. E foi de verdade.\n\nhttps:\/\/twitter.com\/hellb0e\/status\/1152706040846258176\u00a0\u2026pic.twitter.com\/WqWb6Ct7vX","timestamp":1563662734000,"timestamp_epochs":1563662734,"tweet_id":"1152711171595747328","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152711171595747328","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pronto. Tirei o lixo da cal\u00e7ada.\n(desculpaaaaaa foi s\u00f3 uma piada)\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sd_batgirl\/status\/1152706547455266821\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nPWGaJLebg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sd_batgirl\/status\/1152706547455266821\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sd_batgirl\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1152706547455266821<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xmnMQDgprR\">pic.twitter.com\/xmnMQDgprR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Pronto. Tirei o lixo da cal\u00e7ada.\n(desculpaaaaaa foi s\u00f3 uma piada)\n\nhttps:\/\/twitter.com\/sd_batgirl\/status\/1152706547455266821\u00a0\u2026pic.twitter.com\/xmnMQDgprR","timestamp":1563662421000,"timestamp_epochs":1563662421,"tweet_id":"1152709861291020290","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152709861291020290","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Beleza. Tirei esse peixe da sua cara. Coloquei aquele ali embaixo.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/atalkey\/status\/1152706745443201029\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VgLBkU0uDy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/atalkey\/status\/1152706745443201029\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/atalkey\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1152706745443201029<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0B36KmTTYC\">pic.twitter.com\/0B36KmTTYC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Beleza. Tirei esse peixe da sua cara. Coloquei aquele ali embaixo.\n\nhttps:\/\/twitter.com\/atalkey\/status\/1152706745443201029\u00a0\u2026pic.twitter.com\/0B36KmTTYC","timestamp":1563661914000,"timestamp_epochs":1563661914,"tweet_id":"1152707734762131458","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152707734762131458","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pronto. Tirei as plantas do ch\u00e3o. Agora est\u00e3o no c\u00e9u.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/avulsarah\/status\/1152705528235220994\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TE77gjZkoU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/avulsarah\/status\/1152705528235220994\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/avulsarah\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1152705528235220994<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/240seSYiim\">pic.twitter.com\/240seSYiim<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Pronto. Tirei as plantas do ch\u00e3o. Agora est\u00e3o no c\u00e9u.\n\nhttps:\/\/twitter.com\/avulsarah\/status\/1152705528235220994\u00a0\u2026pic.twitter.com\/240seSYiim","timestamp":1563661757000,"timestamp_epochs":1563661757,"tweet_id":"1152707073202954246","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152707073202954246","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CHEGOU O GURU DO PHOTOSHOP <img alt=\"\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mago\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9d9-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Mago\"\/><img alt=\"\ud83c\udfa8\" aria-label=\"Emoji: Paleta de artista\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3a8.png\" title=\"Paleta de artista\"\/>\n\nVoc\u00ea tem alguma foto sua que vc queira que eu conserte, ajeite algo que ficou ruim? Manda aqui nos replies que eu vou consertar AGORA<\/p>","is_retweet":0,"likes":407,"replies":102,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"CHEGOU O GURU DO PHOTOSHOP \n\nVoc\u00ea tem alguma foto sua que vc queira que eu conserte, ajeite algo que ficou ruim? Manda aqui nos replies que eu vou consertar AGORA","timestamp":1563661297000,"timestamp_epochs":1563661297,"tweet_id":"1152705143508541442","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152705143508541442","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finalmente posso falar!\nEm parceria com o YouTube Space Rio, criaremos o RIO COMEDY CLUB, uma s\u00e9rie de 8 ESPECIAIS de stand-up com comediantes do Rio, publicados no YouTube!\n\nSe vc mora no Rio, fique ligado que 3\u00aa abriremos as inscri\u00e7\u00f5es pra quem quiser assistir DE GRA\u00c7A!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TGooetTSEs\">pic.twitter.com\/TGooetTSEs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":133,"replies":14,"retweet_id":"1152339805562388485","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":8,"text":"Finalmente posso falar!\nEm parceria com o YouTube Space Rio, criaremos o RIO COMEDY CLUB, uma s\u00e9rie de 8 ESPECIAIS de stand-up com comediantes do Rio, publicados no YouTube!\n\nSe vc mora no Rio, fique ligado que 3\u00aa abriremos as inscri\u00e7\u00f5es pra quem quiser assistir DE GRA\u00c7A!pic.twitter.com\/TGooetTSEs","timestamp":1563570390000,"timestamp_epochs":1563570390,"tweet_id":"1152323851860267008","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152323851860267008","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Projeto de identidade visual novo pro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23535767\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcoscastro\"><s>@<\/s><b>marcoscastro<\/b><\/a> acabando de sair do forno\n\n\u00c9 a marca do RIO COMEDY CLUB!!\n\nQuem curtir d\u00e1 rt pra prestigiar o trampo <img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919.png\" title=\"Sinal de ligue-me\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z3Lldww6sm\">pic.twitter.com\/z3Lldww6sm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":384,"replies":7,"retweet_id":"1152329471187439618","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":41,"text":"Projeto de identidade visual novo pro @marcoscastro acabando de sair do forno\n\n\u00c9 a marca do RIO COMEDY CLUB!!\n\nQuem curtir d\u00e1 rt pra prestigiar o trampo pic.twitter.com\/z3Lldww6sm","timestamp":1563571014000,"timestamp_epochs":1563571014,"tweet_id":"1152326471169564672","tweet_url":"\/berriel\/status\/1152326471169564672","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Essa \u00e9 minha vontade. Vamos come\u00e7ar com esse especial, pra mostrar pro carioca a qualidade dos comediantes daqui. A\u00ed a gente ganha confian\u00e7a e investe num comedy club.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Luan_The_Human\/status\/1152324617928937473\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6ZzxKuhEZe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Luan_The_Human\/status\/1152324617928937473\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Luan_The_Human<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1152324617928937473<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Essa \u00e9 minha vontade. Vamos come\u00e7ar com esse especial, pra mostrar pro carioca a qualidade dos comediantes daqui. A\u00ed a gente ganha confian\u00e7a e investe num comedy club.https:\/\/twitter.com\/Luan_The_Human\/status\/1152324617928937473\u00a0\u2026","timestamp":1563570852000,"timestamp_epochs":1563570852,"tweet_id":"1152325792187244554","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152325792187244554","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As vagas ser\u00e3o limitad\u00edssimas e quem quiser ir tem que ficar ligado na ter\u00e7a-feira pra n\u00e3o esgotar logo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As vagas ser\u00e3o limitad\u00edssimas e quem quiser ir tem que ficar ligado na ter\u00e7a-feira pra n\u00e3o esgotar logo!","timestamp":1563570538000,"timestamp_epochs":1563570538,"tweet_id":"1152324473330249729","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152324473330249729","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E \u00e9 claro que esse logotipo lindo e maravilhoso tem o selo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18677569\" dir=\"ltr\" href=\"\/berriel\"><s>@<\/s><b>berriel<\/b><\/a> de qualidade <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E \u00e9 claro que esse logotipo lindo e maravilhoso tem o selo @berriel de qualidade ","timestamp":1563570440000,"timestamp_epochs":1563570440,"tweet_id":"1152324064058445825","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152324064058445825","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finalmente posso falar!\nEm parceria com o YouTube Space Rio, criaremos o RIO COMEDY CLUB, uma s\u00e9rie de 8 ESPECIAIS de stand-up com comediantes do Rio, publicados no YouTube!\n\nSe vc mora no Rio, fique ligado que 3\u00aa abriremos as inscri\u00e7\u00f5es pra quem quiser assistir DE GRA\u00c7A!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TGooetTSEs\">pic.twitter.com\/TGooetTSEs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":133,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Finalmente posso falar!\nEm parceria com o YouTube Space Rio, criaremos o RIO COMEDY CLUB, uma s\u00e9rie de 8 ESPECIAIS de stand-up com comediantes do Rio, publicados no YouTube!\n\nSe vc mora no Rio, fique ligado que 3\u00aa abriremos as inscri\u00e7\u00f5es pra quem quiser assistir DE GRA\u00c7A!pic.twitter.com\/TGooetTSEs","timestamp":1563570390000,"timestamp_epochs":1563570390,"tweet_id":"1152323851860267008","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152323851860267008","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 AMANH\u00c3 QUE EU VOU FALAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 AMANH\u00c3 QUE EU VOU FALAR","timestamp":1563497592000,"timestamp_epochs":1563497592,"tweet_id":"1152018515513106437","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1152018515513106437","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa noite<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Oe0UvKAbR\">pic.twitter.com\/4Oe0UvKAbR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":195,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Boa noitepic.twitter.com\/4Oe0UvKAbR","timestamp":1563486620000,"timestamp_epochs":1563486620,"tweet_id":"1151972496230498305","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1151972496230498305","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"\u201cIg\u00e3o\u201d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pode comemorar, Brasil! Nove horas e 1750 mortes depois, t\u00e1 a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lBeTFySbig\">pic.twitter.com\/lBeTFySbig<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26213,"replies":772,"retweet_id":"1151930463143043073","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":3523,"text":"Pode comemorar, Brasil! Nove horas e 1750 mortes depois, t\u00e1 a\u00edpic.twitter.com\/lBeTFySbig","timestamp":1563439003000,"timestamp_epochs":1563439003,"tweet_id":"1151772775482318848","tweet_url":"\/igor_3k\/status\/1151772775482318848","user_id":"2779094552","username":"igor_3k"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hauhauahauha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RenatoRossarola\/status\/1151913613843685378\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/khmQO37jyK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RenatoRossarola\/status\/1151913613843685378\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RenatoRossarol<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1151913613843685378<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hauhauahauhahttps:\/\/twitter.com\/RenatoRossarola\/status\/1151913613843685378\u00a0\u2026","timestamp":1563476482000,"timestamp_epochs":1563476482,"tweet_id":"1151929973890007040","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1151929973890007040","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Relaxa a\u00ed pessoal, vcs podem zoar a gente que foi eliminado mas quando a zoa\u00e7\u00e3o \u00e9 de volta vcs ficam sentidos? \u00c9 s\u00f3 zoa\u00e7\u00e3o <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":129,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Relaxa a\u00ed pessoal, vcs podem zoar a gente que foi eliminado mas quando a zoa\u00e7\u00e3o \u00e9 de volta vcs ficam sentidos? \u00c9 s\u00f3 zoa\u00e7\u00e3o ","timestamp":1563449125000,"timestamp_epochs":1563449125,"tweet_id":"1151815232941154306","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1151815232941154306","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostei da atitude filantr\u00f3pica de Flamengo e Palmeiras de deixarem a competi\u00e7\u00e3o que d\u00e1 mais dinheiro pros mais necessitados<\/p>","is_retweet":0,"likes":1109,"replies":57,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":295,"text":"Gostei da atitude filantr\u00f3pica de Flamengo e Palmeiras de deixarem a competi\u00e7\u00e3o que d\u00e1 mais dinheiro pros mais necessitados","timestamp":1563418633000,"timestamp_epochs":1563418633,"tweet_id":"1151687336901718016","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1151687336901718016","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hauhauahauha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dumativa\/status\/1151588686611587072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zVavmuz6TK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dumativa\/status\/1151588686611587072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dumativa\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1151588686611587072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hauhauahauhahttps:\/\/twitter.com\/dumativa\/status\/1151588686611587072\u00a0\u2026","timestamp":1563396484000,"timestamp_epochs":1563396484,"tweet_id":"1151594437002354688","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1151594437002354688","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Valeu <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"239884871\" dir=\"ltr\" href=\"\/seagatebrasil\"><s>@<\/s><b>seagatebrasil<\/b><\/a> <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1151544652883013633\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EKXlFu9Szh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1151544652883013633\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alendadoheroi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1151544652883013633<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Valeu @seagatebrasil https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1151544652883013633\u00a0\u2026","timestamp":1563392313000,"timestamp_epochs":1563392313,"tweet_id":"1151576945680932866","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1151576945680932866","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu comprei um HD externo na Amazon quando eu tava semana passada nos EUA mas ele chegou depois que eu voltei pro Brasil.\n\nAlgu\u00e9m tem alguma dica do que fazer?<\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu comprei um HD externo na Amazon quando eu tava semana passada nos EUA mas ele chegou depois que eu voltei pro Brasil.\n\nAlgu\u00e9m tem alguma dica do que fazer?","timestamp":1563330064000,"timestamp_epochs":1563330064,"tweet_id":"1151315851246784512","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1151315851246784512","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse app \u00e9 bom mesmo, hein!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1150852605960212490\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VYdz4pdrfP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1150852605960212490\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alendadoheroi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1150852605960212490<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse app \u00e9 bom mesmo, hein!https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1150852605960212490\u00a0\u2026","timestamp":1563220103000,"timestamp_epochs":1563220103,"tweet_id":"1150854645276979200","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1150854645276979200","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Filtro de velho depois jovem depois velho depois jovem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wpnrLYhOqa\">pic.twitter.com\/wpnrLYhOqa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":126,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Filtro de velho depois jovem depois velho depois jovempic.twitter.com\/wpnrLYhOqa","timestamp":1563207518000,"timestamp_epochs":1563207518,"tweet_id":"1150801857666834432","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1150801857666834432","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia 19 eu vou poder fazer o an\u00fancio oficial, ent\u00e3o se vc mora no Rio de Janeiro e n\u00e3o quer perder essa oportunidade, fica ligado por aqui ou nas minhas outras redes quando chegar sexta-feira!<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dia 19 eu vou poder fazer o an\u00fancio oficial, ent\u00e3o se vc mora no Rio de Janeiro e n\u00e3o quer perder essa oportunidade, fica ligado por aqui ou nas minhas outras redes quando chegar sexta-feira!","timestamp":1563206141000,"timestamp_epochs":1563206141,"tweet_id":"1150796082034696193","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1150796082034696193","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 s\u00e3o alguns meses de planejamento e t\u00f4 bem ansioso!<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 s\u00e3o alguns meses de planejamento e t\u00f4 bem ansioso!","timestamp":1563205748000,"timestamp_epochs":1563205748,"tweet_id":"1150794434495307777","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1150794434495307777","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 muito animado com um projeto novo que estou prestes a anunciar. Sexta-feira eu posso falar pra vcs, mas envolve:\n- Stand-up\n- YouTube\n- Rio de Janeiro\n\nQuero ver quem descobre!<\/p>","is_retweet":0,"likes":220,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"T\u00f4 muito animado com um projeto novo que estou prestes a anunciar. Sexta-feira eu posso falar pra vcs, mas envolve:\n- Stand-up\n- YouTube\n- Rio de Janeiro\n\nQuero ver quem descobre!","timestamp":1563205662000,"timestamp_epochs":1563205662,"tweet_id":"1150794074070421504","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1150794074070421504","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meme velho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tB8Dux1EI5\">pic.twitter.com\/tB8Dux1EI5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":269,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Meme velhopic.twitter.com\/tB8Dux1EI5","timestamp":1563197036000,"timestamp_epochs":1563197036,"tweet_id":"1150757893853130755","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1150757893853130755","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Preciso que isso aconte\u00e7a\nAjuda a gente a\u00ed hahahahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1150501690061332482\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GXw4k1wdJ5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1150501690061332482\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alendadoheroi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1150501690061332482<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Preciso que isso aconte\u00e7a\nAjuda a gente a\u00ed hahahahahahttps:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1150501690061332482\u00a0\u2026","timestamp":1563136209000,"timestamp_epochs":1563136209,"tweet_id":"1150502765409402880","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1150502765409402880","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Ol\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xyypTiiskV\">pic.twitter.com\/xyypTiiskV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":155,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Ol\u00e1pic.twitter.com\/xyypTiiskV","timestamp":1563120259000,"timestamp_epochs":1563120259,"tweet_id":"1150435867871215617","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1150435867871215617","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Um Joystick, ____________<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PGiMpjZM8y\">pic.twitter.com\/PGiMpjZM8y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":240,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Um Joystick, ____________pic.twitter.com\/PGiMpjZM8y","timestamp":1563115994000,"timestamp_epochs":1563115994,"tweet_id":"1150417978787164160","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1150417978787164160","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu filho vai me odiar um dia por isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GubGXKY4iL\">pic.twitter.com\/GubGXKY4iL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":479,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Meu filho vai me odiar um dia por issopic.twitter.com\/GubGXKY4iL","timestamp":1563081877000,"timestamp_epochs":1563081877,"tweet_id":"1150274880274747394","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1150274880274747394","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o posso mais ver uma foto de um velho na internet que eu j\u00e1 fico me perguntando quem \u00e9 a pessoa original que colocou o filtro de velho, sendo que ele \u00e9 o velho original que n\u00e3o colocou filtro de velho nenhum, s\u00f3 \u00e9 velho mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":164,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Eu n\u00e3o posso mais ver uma foto de um velho na internet que eu j\u00e1 fico me perguntando quem \u00e9 a pessoa original que colocou o filtro de velho, sendo que ele \u00e9 o velho original que n\u00e3o colocou filtro de velho nenhum, s\u00f3 \u00e9 velho mesmo","timestamp":1563081089000,"timestamp_epochs":1563081089,"tweet_id":"1150271578535419904","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1150271578535419904","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O futuro ser\u00e1 bom <img alt=\"\ud83d\ude0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente sarc\u00e1stica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60f.png\" title=\"Cara sorridente sarc\u00e1stica\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jaLzHg38Kj\">pic.twitter.com\/jaLzHg38Kj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":149,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O futuro ser\u00e1 bom pic.twitter.com\/jaLzHg38Kj","timestamp":1563072016000,"timestamp_epochs":1563072016,"tweet_id":"1150233523539738625","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1150233523539738625","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">UTerCeira idade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YqL4zG2iph\">pic.twitter.com\/YqL4zG2iph<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":824,"replies":51,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"UTerCeira idadepic.twitter.com\/YqL4zG2iph","timestamp":1563069333000,"timestamp_epochs":1563069333,"tweet_id":"1150222267973922816","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1150222267973922816","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fazendo curso preparat\u00f3rio pra me tornar embaixador<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ulSC1pXl6S\">pic.twitter.com\/ulSC1pXl6S<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1534,"replies":28,"retweet_id":"1150200263883423745","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":175,"text":"Fazendo curso preparat\u00f3rio pra me tornar embaixadorpic.twitter.com\/ulSC1pXl6S","timestamp":1562984934000,"timestamp_epochs":1562984934,"tweet_id":"1149868272235401216","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1149868272235401216","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hoje n\u00e3o tem como curar porque \u00e9 o dia do ROOOQUEEEEEE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FlanaticoSRN\/status\/1150172039719919617\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hB3S6vlYt1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FlanaticoSRN\/status\/1150172039719919617\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FlanaticoSRN\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1150172039719919617<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje n\u00e3o tem como curar porque \u00e9 o dia do ROOOQUEEEEEEhttps:\/\/twitter.com\/FlanaticoSRN\/status\/1150172039719919617\u00a0\u2026","timestamp":1563057396000,"timestamp_epochs":1563057396,"tweet_id":"1150172202085445632","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1150172202085445632","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu cosplay de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"230186518\" dir=\"ltr\" href=\"\/whindersson\"><s>@<\/s><b>whindersson<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hsV0qutAQE\">pic.twitter.com\/hsV0qutAQE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":242,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Meu cosplay de @whinderssonpic.twitter.com\/hsV0qutAQE","timestamp":1563057260000,"timestamp_epochs":1563057260,"tweet_id":"1150171628384313344","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1150171628384313344","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu velho t\u00f4 igual ao Carlos Villagr\u00e1n<\/p>","is_retweet":0,"likes":109,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu velho t\u00f4 igual ao Carlos Villagr\u00e1n","timestamp":1563056076000,"timestamp_epochs":1563056076,"tweet_id":"1150166665549639680","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1150166665549639680","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esperando a minha vez nos brinquedos da Disney<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vOzuapPFp6\">pic.twitter.com\/vOzuapPFp6<\/a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"07d9f1d84e082000\" href=\"\/search?q=place%3A07d9f1d84e082000\">Middle Of Disneyland<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":369,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Esperando a minha vez nos brinquedos da Disneypic.twitter.com\/vOzuapPFp6 \u2013 em Middle Of Disneyland","timestamp":1563055995000,"timestamp_epochs":1563055995,"tweet_id":"1150166325215539200","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1150166325215539200","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O meu modo noturno sempre chega no trabalho na hora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/taruan\/status\/1149875624091291649\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PO9aHbNOtM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/taruan\/status\/1149875624091291649\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/taruan\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1149875624091291649<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O meu modo noturno sempre chega no trabalho na horahttps:\/\/twitter.com\/taruan\/status\/1149875624091291649\u00a0\u2026","timestamp":1562987150000,"timestamp_epochs":1562987150,"tweet_id":"1149877569451257856","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1149877569451257856","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hauhauahauha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/altafimgabriel\/status\/1149871196810485760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FZjHiD88QJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/altafimgabriel\/status\/1149871196810485760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/altafimgabriel<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1149871196810485760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hauhauahauhahttps:\/\/twitter.com\/altafimgabriel\/status\/1149871196810485760\u00a0\u2026","timestamp":1562985779000,"timestamp_epochs":1562985779,"tweet_id":"1149871819215659008","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1149871819215659008","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Galv\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PessoinhaBR\/status\/1149869188154044416\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KjynwgdXoJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PessoinhaBR\/status\/1149869188154044416\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PessoinhaBR\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1149869188154044416<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Galv\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/PessoinhaBR\/status\/1149869188154044416\u00a0\u2026","timestamp":1562985196000,"timestamp_epochs":1562985196,"tweet_id":"1149869371642150914","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1149869371642150914","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fazendo curso preparat\u00f3rio pra me tornar embaixador<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ulSC1pXl6S\">pic.twitter.com\/ulSC1pXl6S<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1534,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":175,"text":"Fazendo curso preparat\u00f3rio pra me tornar embaixadorpic.twitter.com\/ulSC1pXl6S","timestamp":1562984934000,"timestamp_epochs":1562984934,"tweet_id":"1149868272235401216","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1149868272235401216","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O modo noturno do meu celular \u00e9 uma sacanagem de bom<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LVVuR9YsvP\">pic.twitter.com\/LVVuR9YsvP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":252,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"O modo noturno do meu celular \u00e9 uma sacanagem de bompic.twitter.com\/LVVuR9YsvP","timestamp":1562982493000,"timestamp_epochs":1562982493,"tweet_id":"1149858033154965504","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1149858033154965504","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bora votar no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55001146\" dir=\"ltr\" href=\"\/alanzoka\"><s>@<\/s><b>alanzoka<\/b><\/a> galera!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/esportsawards\/status\/1149131002704515072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/flo7WOFabp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/esportsawards\/status\/1149131002704515072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/esportsawards\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1149131002704515072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1187,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":80,"text":"Bora votar no @alanzoka galera!https:\/\/twitter.com\/esportsawards\/status\/1149131002704515072\u00a0\u2026","timestamp":1562961953000,"timestamp_epochs":1562961953,"tweet_id":"1149771885841805312","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1149771885841805312","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A promo\u00e7\u00e3o acaba segunda-feira!\n\nCorre que vai acabar = )\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jqMpkNITwF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2S9KFgW<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mxW06ugsGK\">pic.twitter.com\/mxW06ugsGK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A promo\u00e7\u00e3o acaba segunda-feira!\n\nCorre que vai acabar = )\n\nhttp:\/\/bit.ly\/2S9KFgW\u00a0pic.twitter.com\/mxW06ugsGK","timestamp":1562941968000,"timestamp_epochs":1562941968,"tweet_id":"1149688059576901633","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1149688059576901633","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vou na garupa pa pa<\/p>","is_retweet":0,"likes":128,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"eu vou na garupa pa pa","timestamp":1562941010000,"timestamp_epochs":1562941010,"tweet_id":"1149684044591980544","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1149684044591980544","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/AcHrx0YtUBk\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Azx0PWJeXs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/AcHrx0YtUBk\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/AcHrx0YtUBk<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"https:\/\/youtu.be\/AcHrx0YtUBk\u00a0","timestamp":1562866321000,"timestamp_epochs":1562866321,"tweet_id":"1149370773863186432","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1149370773863186432","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu filho brincando com os dubladores originais do Toy Story \u00e9 o v\u00eddeo mais fofo que vc ver\u00e1 hoje (eu tb virei crian\u00e7a)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QXBaexT9rg\">pic.twitter.com\/QXBaexT9rg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":183179,"replies":1627,"retweet_id":"1149367291957563392","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":44122,"text":"Meu filho brincando com os dubladores originais do Toy Story \u00e9 o v\u00eddeo mais fofo que vc ver\u00e1 hoje (eu tb virei crian\u00e7a)pic.twitter.com\/QXBaexT9rg","timestamp":1560520357000,"timestamp_epochs":1560520357,"tweet_id":"1139531087967920128","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1139531087967920128","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Songs for a Hero - A Lenda do Her\u00f3i","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Estamos l\u00e1 ao vivo soltando chave do Lenda do Her\u00f3im o retweet pra divulgar esse gameplay fofo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"967494097333350402\" dir=\"ltr\" href=\"\/telinhanott\"><s>@<\/s><b>telinhanott<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/telinhanott\/status\/1149080224543531013\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BaBww4K3vS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/telinhanott\/status\/1149080224543531013\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/telinhanott\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1149080224543531013<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":3,"retweet_id":"1149088988596015104","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":5,"text":"Estamos l\u00e1 ao vivo soltando chave do Lenda do Her\u00f3im o retweet pra divulgar esse gameplay fofo do @telinhanotthttps:\/\/twitter.com\/telinhanott\/status\/1149080224543531013\u00a0\u2026","timestamp":1562798603000,"timestamp_epochs":1562798603,"tweet_id":"1149086743217545218","tweet_url":"\/alendadoheroi\/status\/1149086743217545218","user_id":"466880081","username":"alendadoheroi"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu e Gabriel Jesus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Byl9XgQg0I\">pic.twitter.com\/Byl9XgQg0I<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":259,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Eu e Gabriel Jesuspic.twitter.com\/Byl9XgQg0I","timestamp":1562798230000,"timestamp_epochs":1562798230,"tweet_id":"1149085180784599040","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1149085180784599040","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oscar de Melhor Nariz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DhnpTLcAP9\">pic.twitter.com\/DhnpTLcAP9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Oscar de Melhor Narizpic.twitter.com\/DhnpTLcAP9","timestamp":1562795073000,"timestamp_epochs":1562795073,"tweet_id":"1149071937588514816","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1149071937588514816","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava de boa no celular aqui na California e apitou aqui em todos os celulares um alerta sobre um rapto de uma crian\u00e7a.\n\nFiquei triste e impressionado com a efici\u00eancia ao mesmo tempo. Espero que tudo se resolva rapidamente.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LUhM2Hxf35\">pic.twitter.com\/LUhM2Hxf35<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":307,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Tava de boa no celular aqui na California e apitou aqui em todos os celulares um alerta sobre um rapto de uma crian\u00e7a.\n\nFiquei triste e impressionado com a efici\u00eancia ao mesmo tempo. Espero que tudo se resolva rapidamente.pic.twitter.com\/LUhM2Hxf35","timestamp":1562792942000,"timestamp_epochs":1562792942,"tweet_id":"1149063000650743808","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1149063000650743808","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">OPORTUNIDADE! (s\u00e9rio)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dumativa\/status\/1148682658089754624\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jfsumNfyVL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dumativa\/status\/1148682658089754624\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dumativa\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1148682658089754624<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"OPORTUNIDADE! (s\u00e9rio)https:\/\/twitter.com\/dumativa\/status\/1148682658089754624\u00a0\u2026","timestamp":1562702564000,"timestamp_epochs":1562702564,"tweet_id":"1148683927260766208","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1148683927260766208","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O ATEN\u00c7\u00c3O!Promo\u00e7\u00e3o na sua m\u00e3o! \n\nNa lolja voc\u00ea compra 1 moletom e voc\u00ea ganha 2 camisetas mais bottons colecion\u00e1veis de brinde.\n\nCorre pro site e aproveita a promo\u00e7\u00e3o!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/CastroLolja\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/inUXr66UX1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/CastroLolja\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/CastroLolja<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EBYalrrG9u\">pic.twitter.com\/EBYalrrG9u<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ATEN\u00c7\u00c3O ATEN\u00c7\u00c3O!Promo\u00e7\u00e3o na sua m\u00e3o! \n\nNa lolja voc\u00ea compra 1 moletom e voc\u00ea ganha 2 camisetas mais bottons colecion\u00e1veis de brinde.\n\nCorre pro site e aproveita a promo\u00e7\u00e3o!\n\nhttp:\/\/bit.ly\/CastroLolja\u00a0pic.twitter.com\/EBYalrrG9u","timestamp":1562595397000,"timestamp_epochs":1562595397,"tweet_id":"1148234436347125767","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1148234436347125767","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Peru se empolgou, cresceu, aguentou, foi at\u00e9 o fim e chora de cabe\u00e7a erguida.<\/p>","is_retweet":0,"likes":349,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"O Peru se empolgou, cresceu, aguentou, foi at\u00e9 o fim e chora de cabe\u00e7a erguida.","timestamp":1562536857000,"timestamp_epochs":1562536857,"tweet_id":"1147988900683616258","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1147988900683616258","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e3o deixando o Peru sonhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":117,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"T\u00e3o deixando o Peru sonhar","timestamp":1562535174000,"timestamp_epochs":1562535174,"tweet_id":"1147981841619673090","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1147981841619673090","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Saiu o EP 4 do Gameplay da Lenda do Her\u00f3i. Assiste l\u00e1!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1147684942970839040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PF7tDf7fEZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1147684942970839040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alendadoheroi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1147684942970839040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Saiu o EP 4 do Gameplay da Lenda do Her\u00f3i. Assiste l\u00e1!!!https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1147684942970839040\u00a0\u2026","timestamp":1562474101000,"timestamp_epochs":1562474101,"tweet_id":"1147725683508109312","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1147725683508109312","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelados em Santos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7ZX9sTwdz3\">pic.twitter.com\/7ZX9sTwdz3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2267,"replies":85,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"Pelados em Santospic.twitter.com\/7ZX9sTwdz3","timestamp":1562449935000,"timestamp_epochs":1562449935,"tweet_id":"1147624325308190720","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1147624325308190720","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desculpa<\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Desculpa","timestamp":1562364221000,"timestamp_epochs":1562364221,"tweet_id":"1147264812436598785","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1147264812436598785","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ano t\u00e1 t\u00e3o bom pro Keanu Reeves que ele vai mudar o nome pra Keanu Increeves<\/p>","is_retweet":0,"likes":393,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":72,"text":"O ano t\u00e1 t\u00e3o bom pro Keanu Reeves que ele vai mudar o nome pra Keanu Increeves","timestamp":1562364214000,"timestamp_epochs":1562364214,"tweet_id":"1147264785786068992","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1147264785786068992","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">QUERO O SEU VOTO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1147163947272945665\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xkv5aNjgXM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1147163947272945665\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alendadoheroi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1147163947272945665<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"QUERO O SEU VOTOhttps:\/\/twitter.com\/alendadoheroi\/status\/1147163947272945665\u00a0\u2026","timestamp":1562342400000,"timestamp_epochs":1562342400,"tweet_id":"1147173291792187393","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1147173291792187393","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"musa dos memes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando vc pega as manias dela e ela as suas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4BLtcXSdhe\">pic.twitter.com\/4BLtcXSdhe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35585,"replies":1209,"retweet_id":"1146806361222762496","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":11662,"text":"Quando vc pega as manias dela e ela as suaspic.twitter.com\/4BLtcXSdhe","timestamp":1561155117000,"timestamp_epochs":1561155117,"tweet_id":"1142193464823693313","tweet_url":"\/musadosmemes\/status\/1142193464823693313","user_id":"976987089823764481","username":"musadosmemes"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu viajar pro futuro e matar meu eu do futuro, isto \u00e9 considerado<\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":63,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Se eu viajar pro futuro e matar meu eu do futuro, isto \u00e9 considerado","timestamp":1562214760000,"timestamp_epochs":1562214760,"tweet_id":"1146637930913574917","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1146637930913574917","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Os tr\u00eas ao mesmo tempo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thiagoromariz\/status\/1146493218768510977\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OXTj01zOox\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thiagoromariz\/status\/1146493218768510977\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thiagoromariz\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1146493218768510977<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":172,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Os tr\u00eas ao mesmo tempo?https:\/\/twitter.com\/thiagoromariz\/status\/1146493218768510977\u00a0\u2026","timestamp":1562214446000,"timestamp_epochs":1562214446,"tweet_id":"1146636611020570624","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1146636611020570624","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual legenda vcs dariam para essa foto?<\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual legenda vcs dariam para essa foto?","timestamp":1562212945000,"timestamp_epochs":1562212945,"tweet_id":"1146630316393738241","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1146630316393738241","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiquem com esta imagem da grava\u00e7\u00e3o de hoje\n\nBoa noite<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/795oMl0UPo\">pic.twitter.com\/795oMl0UPo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":273,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Fiquem com esta imagem da grava\u00e7\u00e3o de hoje\n\nBoa noitepic.twitter.com\/795oMl0UPo","timestamp":1562212894000,"timestamp_epochs":1562212894,"tweet_id":"1146630101305647105","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1146630101305647105","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consigo compreender quem reclama de um determinado tipo de conte\u00fado e pede para eu PARAR DE FAZ\u00ca-LO. \u00c9 t\u00e3o ego\u00edsta que ele quer que TODO O RESTO deixe de assistir s\u00f3 porque ELE n\u00e3o gosta. Vai entender.<\/p>","is_retweet":0,"likes":249,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"N\u00e3o consigo compreender quem reclama de um determinado tipo de conte\u00fado e pede para eu PARAR DE FAZ\u00ca-LO. \u00c9 t\u00e3o ego\u00edsta que ele quer que TODO O RESTO deixe de assistir s\u00f3 porque ELE n\u00e3o gosta. Vai entender.","timestamp":1562084561000,"timestamp_epochs":1562084561,"tweet_id":"1146091836769034240","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1146091836769034240","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Andre Gessner","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um oferecimento de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23535767\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcoscastro\"><s>@<\/s><b>marcoscastro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/epGEviHf97\">pic.twitter.com\/epGEviHf97<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":279,"replies":0,"retweet_id":"1146054004964843525","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":57,"text":"Um oferecimento de @marcoscastropic.twitter.com\/epGEviHf97","timestamp":1562073990000,"timestamp_epochs":1562073990,"tweet_id":"1146047498710069248","tweet_url":"\/OficialBird\/status\/1146047498710069248","user_id":"786055088758398976","username":"OficialBird"},{"fullname":"Davi Fernandes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parte estranha de ser fot\u00f3grafo. O dia que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71174807\" dir=\"ltr\" href=\"\/studart7\"><s>@<\/s><b>studart7<\/b><\/a> ficou nu no palco.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W95sJvPVKe\">pic.twitter.com\/W95sJvPVKe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":54,"replies":2,"retweet_id":"1145783853048631297","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":3,"text":"Parte estranha de ser fot\u00f3grafo. O dia que o @studart7 ficou nu no palco.pic.twitter.com\/W95sJvPVKe","timestamp":1562004993000,"timestamp_epochs":1562004993,"tweet_id":"1145758102341529601","tweet_url":"\/Davif_p\/status\/1145758102341529601","user_id":"730588819729305600","username":"Davif_p"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea quer fazer live da Lenda do Her\u00f3i? Avisa a gente por aqui que a gente d\u00e1 uma moral e divulga! <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionados\"\/>\n\nMarca <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"466880081\" dir=\"ltr\" href=\"\/alendadoheroi\"><s>@<\/s><b>alendadoheroi<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"539326410\" dir=\"ltr\" href=\"\/dumativa\"><s>@<\/s><b>dumativa<\/b><\/a> tamb\u00e9m <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Voc\u00ea quer fazer live da Lenda do Her\u00f3i? Avisa a gente por aqui que a gente d\u00e1 uma moral e divulga! \n\nMarca @alendadoheroi e @dumativa tamb\u00e9m ","timestamp":1561940824000,"timestamp_epochs":1561940824,"tweet_id":"1145488956793991170","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1145488956793991170","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Songs for a Hero - A Lenda do Her\u00f3i","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ei mo\u00e7ada. Vamo rever esse trailer e comprar esse jogo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/4VgRzOu-VU0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KrrPdIRvdZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/4VgRzOu-VU0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/4VgRzOu-VU0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"1145345107471847424","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":6,"text":"Ei mo\u00e7ada. Vamo rever esse trailer e comprar esse jogo.https:\/\/youtu.be\/4VgRzOu-VU0\u00a0","timestamp":1561855670000,"timestamp_epochs":1561855670,"tweet_id":"1145131795362603009","tweet_url":"\/alendadoheroi\/status\/1145131795362603009","user_id":"466880081","username":"alendadoheroi"},{"fullname":"Jorge Lu\u00eds Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Testei novamente ontem os prot\u00f3tipos O Rei Pro\u00edbe e A Reuni\u00e3o, que desenvolvemos na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"539326410\" dir=\"ltr\" href=\"\/dumativa\"><s>@<\/s><b>dumativa<\/b><\/a> para o canal <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3906354253\" dir=\"ltr\" href=\"\/CastroBrothers\"><s>@<\/s><b>CastroBrothers<\/b><\/a>, est\u00e3o bem engra\u00e7ados e divertidos <img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com a boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f603.png\" title=\"Cara sorridente com a boca aberta\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/boardgames?src=hash\"><s>#<\/s><b>boardgames<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/gamedevelopment?src=hash\"><s>#<\/s><b>gamedevelopment<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/indiegames?src=hash\"><s>#<\/s><b>indiegames<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wguGxWSKdV\">pic.twitter.com\/wguGxWSKdV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"1144779591279611905","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":4,"text":"Testei novamente ontem os prot\u00f3tipos O Rei Pro\u00edbe e A Reuni\u00e3o, que desenvolvemos na @dumativa para o canal @CastroBrothers, est\u00e3o bem engra\u00e7ados e divertidos \n#boardgames #gamedevelopment #indiegamespic.twitter.com\/wguGxWSKdV","timestamp":1561727915000,"timestamp_epochs":1561727915,"tweet_id":"1144595953871183875","tweet_url":"\/OGrandeJoca\/status\/1144595953871183875","user_id":"588509892","username":"OGrandeJoca"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 querendo virar ministro da educa\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":182,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"T\u00f4 querendo virar ministro da educa\u00e7\u00e3o","timestamp":1561675331000,"timestamp_epochs":1561675331,"tweet_id":"1144375401311100928","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1144375401311100928","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No show do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35750096\" dir=\"ltr\" href=\"\/RodrigoTeaser\"><s>@<\/s><b>RodrigoTeaser<\/b><\/a> tem um momento especial para as crian\u00e7as subirem ao palco. Eu, obviamente, peguei no colo a crian\u00e7a que estava mais pr\u00f3xima de mim e a fiz participar desse momento.\nEspero que tenha gostado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"181780312\" dir=\"ltr\" href=\"\/GIGANTEleo\"><s>@<\/s><b>GIGANTEleo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eonBzP0CYH\">pic.twitter.com\/eonBzP0CYH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":653,"replies":24,"retweet_id":"1144221682195992577","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":75,"text":"No show do @RodrigoTeaser tem um momento especial para as crian\u00e7as subirem ao palco. Eu, obviamente, peguei no colo a crian\u00e7a que estava mais pr\u00f3xima de mim e a fiz participar desse momento.\nEspero que tenha gostado @GIGANTEleopic.twitter.com\/eonBzP0CYH","timestamp":1561557091000,"timestamp_epochs":1561557091,"tweet_id":"1143879465107410944","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1143879465107410944","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"ET bilombra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um teaser do show do Rodrigo teaser<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"1143887098040279041","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":1,"text":"Um teaser do show do Rodrigo teaser","timestamp":1561558773000,"timestamp_epochs":1561558773,"tweet_id":"1143886519658266624","tweet_url":"\/erv4matte\/status\/1143886519658266624","user_id":"967018671095808001","username":"erv4matte"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No show do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35750096\" dir=\"ltr\" href=\"\/RodrigoTeaser\"><s>@<\/s><b>RodrigoTeaser<\/b><\/a> tem um momento especial para as crian\u00e7as subirem ao palco. Eu, obviamente, peguei no colo a crian\u00e7a que estava mais pr\u00f3xima de mim e a fiz participar desse momento.\nEspero que tenha gostado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"181780312\" dir=\"ltr\" href=\"\/GIGANTEleo\"><s>@<\/s><b>GIGANTEleo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eonBzP0CYH\">pic.twitter.com\/eonBzP0CYH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":653,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":75,"text":"No show do @RodrigoTeaser tem um momento especial para as crian\u00e7as subirem ao palco. Eu, obviamente, peguei no colo a crian\u00e7a que estava mais pr\u00f3xima de mim e a fiz participar desse momento.\nEspero que tenha gostado @GIGANTEleopic.twitter.com\/eonBzP0CYH","timestamp":1561557091000,"timestamp_epochs":1561557091,"tweet_id":"1143879465107410944","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1143879465107410944","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GALERA DO RIO DE JANEIRO:\n\nVoc\u00eas conhecem algum pub que fique dentro de um shopping no Rio?<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GALERA DO RIO DE JANEIRO:\n\nVoc\u00eas conhecem algum pub que fique dentro de um shopping no Rio?","timestamp":1561479407000,"timestamp_epochs":1561479407,"tweet_id":"1143553633642012673","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1143553633642012673","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Catarse","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recorde absoluto no Catarse, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Tormenta20?src=hash\"><s>#<\/s><b>Tormenta20<\/b><\/a> acaba de bater mais de R$1.000.000. Parab\u00e9ns aos mais de 3100 apoiadores e apoiadores que tornaram isso poss\u00edvel. \n\nVamos subir a hashtag <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Tormenta1Milhao?src=hash\"><s>#<\/s><b>Tormenta1Milhao<\/b><\/a> e celebrar essa conquista da comunidade de RPG Nacional!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lfqpK9gugb\">pic.twitter.com\/lfqpK9gugb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":573,"replies":9,"retweet_id":"1143491112541310976","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":176,"text":"Recorde absoluto no Catarse, #Tormenta20 acaba de bater mais de R$1.000.000. Parab\u00e9ns aos mais de 3100 apoiadores e apoiadores que tornaram isso poss\u00edvel. \n\nVamos subir a hashtag #Tormenta1Milhao e celebrar essa conquista da comunidade de RPG Nacional!pic.twitter.com\/lfqpK9gugb","timestamp":1561458450000,"timestamp_epochs":1561458450,"tweet_id":"1143465734049320960","tweet_url":"\/catarse\/status\/1143465734049320960","user_id":"237023070","username":"catarse"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m explica?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pedro_lopes45\/status\/1143347176040554500\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A2UmjMHB4m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pedro_lopes45\/status\/1143347176040554500\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pedro_lopes45\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1143347176040554500<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m explica?https:\/\/twitter.com\/pedro_lopes45\/status\/1143347176040554500\u00a0\u2026","timestamp":1561430235000,"timestamp_epochs":1561430235,"tweet_id":"1143347391678111746","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1143347391678111746","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesse momento eu s\u00f3 t\u00f4 esperando esse lance<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/86TCT6G9ZV\">pic.twitter.com\/86TCT6G9ZV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":125,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Nesse momento eu s\u00f3 t\u00f4 esperando esse lancepic.twitter.com\/86TCT6G9ZV","timestamp":1561430069000,"timestamp_epochs":1561430069,"tweet_id":"1143346696807731201","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1143346696807731201","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a\u00ed, qual a marca do seu mouse hoje?<\/p>","is_retweet":0,"likes":377,"replies":245,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"E a\u00ed, qual a marca do seu mouse hoje?","timestamp":1561428537000,"timestamp_epochs":1561428537,"tweet_id":"1143340272300019712","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1143340272300019712","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O gemid\u00e3o do zap est\u00e1 voltando<\/p>","is_retweet":0,"likes":103,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"O gemid\u00e3o do zap est\u00e1 voltando","timestamp":1561427279000,"timestamp_epochs":1561427279,"tweet_id":"1143334993315487744","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1143334993315487744","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A agonia de desmontar algo, montar de volta e sobrar um parafuso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":241,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"A agonia de desmontar algo, montar de volta e sobrar um parafuso.","timestamp":1561405446000,"timestamp_epochs":1561405446,"tweet_id":"1143243420678402049","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1143243420678402049","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembra do v\u00eddeo do meu filho brincando com os dubladores de TOY STORY? Finalmente lan\u00e7amos o v\u00eddeo completo! Confere essa homenagem musical que foi feita com muito carinho!\n\nGostou? D\u00e1 RT pra todo mundo ver! <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e4mRPNKGj2\">pic.twitter.com\/e4mRPNKGj2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2105,"replies":46,"retweet_id":"1143233490604953600","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":627,"text":"Lembra do v\u00eddeo do meu filho brincando com os dubladores de TOY STORY? Finalmente lan\u00e7amos o v\u00eddeo completo! Confere essa homenagem musical que foi feita com muito carinho!\n\nGostou? D\u00e1 RT pra todo mundo ver! pic.twitter.com\/e4mRPNKGj2","timestamp":1561064421000,"timestamp_epochs":1561064421,"tweet_id":"1141813058978897920","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1141813058978897920","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Olha o prot\u00f3tipo do jogo de tabuleiro da Lenda do Her\u00f3i sendo jogado!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OGrandeJoca\/status\/1142867248677363720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VkBV73T8Lr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OGrandeJoca\/status\/1142867248677363720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OGrandeJoca\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1142867248677363720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Olha o prot\u00f3tipo do jogo de tabuleiro da Lenda do Her\u00f3i sendo jogado!https:\/\/twitter.com\/OGrandeJoca\/status\/1142867248677363720\u00a0\u2026","timestamp":1561327428000,"timestamp_epochs":1561327428,"tweet_id":"1142916189691305985","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1142916189691305985","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Proponho que a palavra henry no Brasil se torne um sin\u00f4nimo de \"destruidor de sonhos\".\n\nEx: Voc\u00ea acabou com a minha vida, voc\u00ea \u00e9 um maldito henry.<\/p>","is_retweet":0,"likes":458,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":72,"text":"Proponho que a palavra henry no Brasil se torne um sin\u00f4nimo de \"destruidor de sonhos\".\n\nEx: Voc\u00ea acabou com a minha vida, voc\u00ea \u00e9 um maldito henry.","timestamp":1561326703000,"timestamp_epochs":1561326703,"tweet_id":"1142913149567459330","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1142913149567459330","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembrando que em 2022 ouviremos a express\u00e3o VAR TE QATAR 4839 vezes<\/p>","is_retweet":0,"likes":428,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":89,"text":"Lembrando que em 2022 ouviremos a express\u00e3o VAR TE QATAR 4839 vezes","timestamp":1561323791000,"timestamp_epochs":1561323791,"tweet_id":"1142900935859023872","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1142900935859023872","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aproveita a\u00ed quem n\u00e3o viu e v\u00ea no link acima <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aproveita a\u00ed quem n\u00e3o viu e v\u00ea no link acima ","timestamp":1561235061000,"timestamp_epochs":1561235061,"tweet_id":"1142528773235101698","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1142528773235101698","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea j\u00e1 viu um gameplay do nosso jogo, A Lenda do Her\u00f3i?\n\n<img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/nciXJokbZHc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oxggBMwHAY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/nciXJokbZHc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/nciXJokbZHc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea j\u00e1 viu um gameplay do nosso jogo, A Lenda do Her\u00f3i?\n\n\nhttps:\/\/youtu.be\/nciXJokbZHc\u00a0","timestamp":1561233515000,"timestamp_epochs":1561233515,"tweet_id":"1142522287415013376","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1142522287415013376","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Everton Cebolinha \u00e9 a raz\u00e3o da minha libido<\/p>","is_retweet":0,"likes":198,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"Everton Cebolinha \u00e9 a raz\u00e3o da minha libido","timestamp":1561232035000,"timestamp_epochs":1561232035,"tweet_id":"1142516080981815296","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1142516080981815296","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hauahuahauahauh a zoeira n\u00e3o pode acabar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ArthurAdriano08\/status\/1142464172199952384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GOVsiN20x1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ArthurAdriano08\/status\/1142464172199952384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ArthurAdriano0<\/span><span class=\"invisible\">8\/status\/1142464172199952384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hauahuahauahauh a zoeira n\u00e3o pode acabarhttps:\/\/twitter.com\/ArthurAdriano08\/status\/1142464172199952384\u00a0\u2026","timestamp":1561223808000,"timestamp_epochs":1561223808,"tweet_id":"1142481574652518400","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1142481574652518400","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Matheus Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A Lenda do Her\u00f3i \u00e9 um dos jogos desse pacote, pode ir fundo que \u00e9 s\u00f3 alegria <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nuuvem\/status\/1142084767799623680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S9QczoYDCA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nuuvem\/status\/1142084767799623680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nuuvem\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1142084767799623680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":65,"replies":4,"retweet_id":"1142481017854468097","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":7,"text":"A Lenda do Her\u00f3i \u00e9 um dos jogos desse pacote, pode ir fundo que \u00e9 s\u00f3 alegria https:\/\/twitter.com\/nuuvem\/status\/1142084767799623680\u00a0\u2026","timestamp":1561162611000,"timestamp_epochs":1561162611,"tweet_id":"1142224896459755520","tweet_url":"\/MatheusCastro\/status\/1142224896459755520","user_id":"57499512","username":"MatheusCastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">OLHA A GENTE A\u00cd DE NOVO!\nVoc\u00ea pode ajudar a CAMPANHA DO AGASALHO comprando A Lenda do Her\u00f3i e esses incr\u00edveis jogos!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nuuvem\/status\/1142084767799623680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pEP0w3NTam\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nuuvem\/status\/1142084767799623680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nuuvem\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1142084767799623680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"OLHA A GENTE A\u00cd DE NOVO!\nVoc\u00ea pode ajudar a CAMPANHA DO AGASALHO comprando A Lenda do Her\u00f3i e esses incr\u00edveis jogos!https:\/\/twitter.com\/nuuvem\/status\/1142084767799623680\u00a0\u2026","timestamp":1561223328000,"timestamp_epochs":1561223328,"tweet_id":"1142479562296700929","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1142479562296700929","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"\u2202\u03b1vi  \u2202\u03c3 \u0291\u03b1\u03c1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ora ora ora \n\nse n\u00e3o \u00e9 a sele\u00e7\u00e3o natural<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VRJFZCom0z\">pic.twitter.com\/VRJFZCom0z<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":101144,"replies":515,"retweet_id":"1142425371301883904","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":35132,"text":"ora ora ora \n\nse n\u00e3o \u00e9 a sele\u00e7\u00e3o naturalpic.twitter.com\/VRJFZCom0z","timestamp":1561137888000,"timestamp_epochs":1561137888,"tweet_id":"1142121198723223554","tweet_url":"\/D4V14D0\/status\/1142121198723223554","user_id":"287319685","username":"D4V14D0"},{"fullname":"\u3164\u3164 \u3164","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se uma \u00e1gua-viva morre, ela \u00e9 uma \u00e1gua-viva morta, \u00e1gua morta ou s\u00f3 \u00e1gua?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/urmVPc36L5\">pic.twitter.com\/urmVPc36L5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":62060,"replies":617,"retweet_id":"1142117956672983040","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":32571,"text":"Se uma \u00e1gua-viva morre, ela \u00e9 uma \u00e1gua-viva morta, \u00e1gua morta ou s\u00f3 \u00e1gua?pic.twitter.com\/urmVPc36L5","timestamp":1560932337000,"timestamp_epochs":1560932337,"tweet_id":"1141259057606643712","tweet_url":"\/ikccnizer\/status\/1141259057606643712","user_id":"2298360638","username":"ikccnizer"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vamos doar brinquedos!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Guidiasgo\/status\/1142053027219681280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o4ePxww8gJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Guidiasgo\/status\/1142053027219681280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Guidiasgo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1142053027219681280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":155,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Vamos doar brinquedos!!!https:\/\/twitter.com\/Guidiasgo\/status\/1142053027219681280\u00a0\u2026","timestamp":1561122162000,"timestamp_epochs":1561122162,"tweet_id":"1142055239840935936","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1142055239840935936","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Muito obrigado!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/akarolmn\/status\/1141925676297129991\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7rUGtZZfwL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/akarolmn\/status\/1141925676297129991\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/akarolmn\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1141925676297129991<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito obrigado!!!https:\/\/twitter.com\/akarolmn\/status\/1141925676297129991\u00a0\u2026","timestamp":1561115979000,"timestamp_epochs":1561115979,"tweet_id":"1142029309453963264","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1142029309453963264","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembra do v\u00eddeo do meu filho brincando com os dubladores de TOY STORY? Finalmente lan\u00e7amos o v\u00eddeo completo! Confere essa homenagem musical que foi feita com muito carinho!\n\nGostou? D\u00e1 RT pra todo mundo ver! <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e4mRPNKGj2\">pic.twitter.com\/e4mRPNKGj2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2105,"replies":46,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":627,"text":"Lembra do v\u00eddeo do meu filho brincando com os dubladores de TOY STORY? Finalmente lan\u00e7amos o v\u00eddeo completo! Confere essa homenagem musical que foi feita com muito carinho!\n\nGostou? D\u00e1 RT pra todo mundo ver! pic.twitter.com\/e4mRPNKGj2","timestamp":1561064421000,"timestamp_epochs":1561064421,"tweet_id":"1141813058978897920","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1141813058978897920","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aqui caiu algumas vezes tamb\u00e9m hehehe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vanessaaovieira\/status\/1141803119023669256\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zwaICEXUFX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vanessaaovieira\/status\/1141803119023669256\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vanessaaovieir<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1141803119023669256<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aqui caiu algumas vezes tamb\u00e9m hehehehttps:\/\/twitter.com\/vanessaaovieira\/status\/1141803119023669256\u00a0\u2026","timestamp":1561062462000,"timestamp_epochs":1561062462,"tweet_id":"1141804843172007937","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1141804843172007937","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU T\u00d4 EMOCIONADO E N\u00c3O \u00c9 POUCO!\nFizemos uma vers\u00e3o de AMIGO, ESTOU AQUI com ningu\u00e9m menos que Z\u00c9 DA VIOLA, o int\u00e9rprete oficial da can\u00e7\u00e3o no Brasil, junto com os dubladores de WOODY e BUZZ LIGHTYEAR, os incr\u00edveis <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"122150171\" dir=\"ltr\" href=\"\/MarcoRibeiroDUB\"><s>@<\/s><b>MarcoRibeiroDUB<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138165553\" dir=\"ltr\" href=\"\/GuilhermeBriggs\"><s>@<\/s><b>GuilhermeBriggs<\/b><\/a> !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/AcHrx0YtUBk\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Azx0PX0Qm2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/AcHrx0YtUBk\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/AcHrx0YtUBk<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":126,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"EU T\u00d4 EMOCIONADO E N\u00c3O \u00c9 POUCO!\nFizemos uma vers\u00e3o de AMIGO, ESTOU AQUI com ningu\u00e9m menos que Z\u00c9 DA VIOLA, o int\u00e9rprete oficial da can\u00e7\u00e3o no Brasil, junto com os dubladores de WOODY e BUZZ LIGHTYEAR, os incr\u00edveis @MarcoRibeiroDUB e @GuilhermeBriggs !https:\/\/youtu.be\/AcHrx0YtUBk\u00a0","timestamp":1561061383000,"timestamp_epochs":1561061383,"tweet_id":"1141800314644963329","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1141800314644963329","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O v\u00eddeo vai sair em 15 MINUTOS no nosso canal no YouTube! Fica ligado nessa thread aqui que j\u00e1 j\u00e1 vou postar o link aqui!<\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O v\u00eddeo vai sair em 15 MINUTOS no nosso canal no YouTube! Fica ligado nessa thread aqui que j\u00e1 j\u00e1 vou postar o link aqui!","timestamp":1561060233000,"timestamp_epochs":1561060233,"tweet_id":"1141795493665746944","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1141795493665746944","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUE EMO\u00c7\u00c3O\nO V\u00cdDEO VAI SAIR DAQUI A POUCO\nOlha a thumb<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dPVVwIo1QW\">pic.twitter.com\/dPVVwIo1QW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":184,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"QUE EMO\u00c7\u00c3O\nO V\u00cdDEO VAI SAIR DAQUI A POUCO\nOlha a thumbpic.twitter.com\/dPVVwIo1QW","timestamp":1561056259000,"timestamp_epochs":1561056259,"tweet_id":"1141778822238474240","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1141778822238474240","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"imaginago","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E se os pr\u00edncipes da Disney fossem o Keanu Reeves<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/efyxkEAp2H\">pic.twitter.com\/efyxkEAp2H<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4997,"replies":85,"retweet_id":"1141778209337421824","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":1152,"text":"E se os pr\u00edncipes da Disney fossem o Keanu Reevespic.twitter.com\/efyxkEAp2H","timestamp":1561053911000,"timestamp_epochs":1561053911,"tweet_id":"1141768976621551616","tweet_url":"\/imaginago\/status\/1141768976621551616","user_id":"376500011","username":"imaginago"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 HOJE<\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 HOJE","timestamp":1561046367000,"timestamp_epochs":1561046367,"tweet_id":"1141737333449986049","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1141737333449986049","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha quem tamb\u00e9m estar\u00e1 nesse v\u00eddeo (que sai nesta quinta-feira!)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DnZxYgihKX\">pic.twitter.com\/DnZxYgihKX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":592,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":70,"text":"Olha quem tamb\u00e9m estar\u00e1 nesse v\u00eddeo (que sai nesta quinta-feira!)pic.twitter.com\/DnZxYgihKX","timestamp":1560999977000,"timestamp_epochs":1560999977,"tweet_id":"1141542758034935809","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1141542758034935809","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Votem por favor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1141376485942415360\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bpfR6teT42\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1141376485942415360\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcoscastro\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1141376485942415360<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Votem por favorhttps:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1141376485942415360\u00a0\u2026","timestamp":1560960420000,"timestamp_epochs":1560960420,"tweet_id":"1141376847084707840","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1141376847084707840","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha que louco o ranking de inscritos no YouTube quando cheguei a 1 milh\u00e3o\n\nO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"230186518\" dir=\"ltr\" href=\"\/whindersson\"><s>@<\/s><b>whindersson<\/b><\/a> chegou no mesmo dia. E no mesmo dia me ultrapassou hauahuaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RU39pIEzrx\">pic.twitter.com\/RU39pIEzrx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":599,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Olha que louco o ranking de inscritos no YouTube quando cheguei a 1 milh\u00e3o\n\nO @whindersson chegou no mesmo dia. E no mesmo dia me ultrapassou hauahuahapic.twitter.com\/RU39pIEzrx","timestamp":1560946877000,"timestamp_epochs":1560946877,"tweet_id":"1141320043176898561","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1141320043176898561","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sem VAR \/\/ com VAR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LBISbuoZuh\">pic.twitter.com\/LBISbuoZuh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":775,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":181,"text":"sem VAR \/\/ com VARpic.twitter.com\/LBISbuoZuh","timestamp":1560911093000,"timestamp_epochs":1560911093,"tweet_id":"1141169951933456384","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1141169951933456384","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sugest\u00e3o: a partir de agora o narrador s\u00f3 deve gritar gol depois da sa\u00edda de bola p\u00f3s gol. Para n\u00e3o ficar totalmente sem emo\u00e7\u00e3o, quando a bola entrar no gol ele pode gritar OLHA O VAR, OLHA O VAR, OLHA O VAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":193,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"Sugest\u00e3o: a partir de agora o narrador s\u00f3 deve gritar gol depois da sa\u00edda de bola p\u00f3s gol. Para n\u00e3o ficar totalmente sem emo\u00e7\u00e3o, quando a bola entrar no gol ele pode gritar OLHA O VAR, OLHA O VAR, OLHA O VAR","timestamp":1560910726000,"timestamp_epochs":1560910726,"tweet_id":"1141168414469308417","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1141168414469308417","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude04\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com boca aberta e olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f604.png\" title=\"Cara sorridente com boca aberta e olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude04\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com boca aberta e olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f604.png\" title=\"Cara sorridente com boca aberta e olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude04\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com boca aberta e olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f604.png\" title=\"Cara sorridente com boca aberta e olhos sorridentes\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Umapssoaincomun\/status\/1141039263603208192\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X3LOBR9TqB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Umapssoaincomun\/status\/1141039263603208192\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Umapssoaincomu<\/span><span class=\"invisible\">n\/status\/1141039263603208192<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/Umapssoaincomun\/status\/1141039263603208192\u00a0\u2026","timestamp":1560886340000,"timestamp_epochs":1560886340,"tweet_id":"1141066131114999811","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1141066131114999811","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o pois essa PROMO\u00c7\u00c3O \u00e9 s\u00f3 at\u00e9 quinta-feira!\n\nN\u00e3o perde tempo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/CastroLolja\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/inUXr66UX1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/CastroLolja\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/CastroLolja<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AjQfZikKgh\">pic.twitter.com\/AjQfZikKgh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Aten\u00e7\u00e3o pois essa PROMO\u00c7\u00c3O \u00e9 s\u00f3 at\u00e9 quinta-feira!\n\nN\u00e3o perde tempo http:\/\/bit.ly\/CastroLolja\u00a0pic.twitter.com\/AjQfZikKgh","timestamp":1560878724000,"timestamp_epochs":1560878724,"tweet_id":"1141034188101103616","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1141034188101103616","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"globoesportecom","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 18 anos, Rivaldo marcava esse gola\u00e7o pelo Barcelona contra o Valencia <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zF3vL3mLS3\">pic.twitter.com\/zF3vL3mLS3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5304,"replies":73,"retweet_id":"1140744256207949830","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":873,"text":"H\u00e1 18 anos, Rivaldo marcava esse gola\u00e7o pelo Barcelona contra o Valencia pic.twitter.com\/zF3vL3mLS3","timestamp":1560782539000,"timestamp_epochs":1560782539,"tweet_id":"1140630760069783552","tweet_url":"\/globoesportecom\/status\/1140630760069783552","user_id":"10842792","username":"globoesportecom"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Voc\u00ea est\u00e1 fazendo isto do jeito certo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pacheco_jhordan\/status\/1140667534221426688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zmmT6aHEaf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pacheco_jhordan\/status\/1140667534221426688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pacheco_jhorda<\/span><span class=\"invisible\">n\/status\/1140667534221426688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Voc\u00ea est\u00e1 fazendo isto do jeito certohttps:\/\/twitter.com\/pacheco_jhordan\/status\/1140667534221426688\u00a0\u2026","timestamp":1560793297000,"timestamp_epochs":1560793297,"tweet_id":"1140675881578508295","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1140675881578508295","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Curte esse tweet s\u00f3 pra eu testar um neg\u00f3cio a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":459,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Curte esse tweet s\u00f3 pra eu testar um neg\u00f3cio a\u00ed","timestamp":1560789623000,"timestamp_epochs":1560789623,"tweet_id":"1140660469637767168","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1140660469637767168","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adoraria gravar um UTC com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"388779643\" dir=\"ltr\" href=\"\/GretchenCantora\"><s>@<\/s><b>GretchenCantora<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Adoraria gravar um UTC com a @GretchenCantora","timestamp":1560783828000,"timestamp_epochs":1560783828,"tweet_id":"1140636164455587840","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1140636164455587840","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Obrigado!!! A ideia \u00e9 localizar pra ingl\u00eas (j\u00e1 est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o) pra depois lan\u00e7ar pra consoles!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/williandrig\/status\/1140273886015250432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RN4InQpTZo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/williandrig\/status\/1140273886015250432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/williandrig\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1140273886015250432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Obrigado!!! A ideia \u00e9 localizar pra ingl\u00eas (j\u00e1 est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o) pra depois lan\u00e7ar pra consoles!https:\/\/twitter.com\/williandrig\/status\/1140273886015250432\u00a0\u2026","timestamp":1560701647000,"timestamp_epochs":1560701647,"tweet_id":"1140291471402242048","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1140291471402242048","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 na m\u00e3o!\n\nJOGANDO O NOSSO PR\u00d3PRIO JOGO! - A Lenda do Her\u00f3i desde o in\u00edcio! Ep. 01\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/nciXJokbZHc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oxggBMwHAY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/nciXJokbZHc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/nciXJokbZHc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nD\u00e1 aquele RT pra ajudar a divulgar?<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"T\u00e1 na m\u00e3o!\n\nJOGANDO O NOSSO PR\u00d3PRIO JOGO! - A Lenda do Her\u00f3i desde o in\u00edcio! Ep. 01\nhttps:\/\/youtu.be\/nciXJokbZHc\u00a0\n\nD\u00e1 aquele RT pra ajudar a divulgar?","timestamp":1560695800000,"timestamp_epochs":1560695800,"tweet_id":"1140266947982123009","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1140266947982123009","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bugou meu c\u00e9rebro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chazfirestone\/status\/1139533381597847555\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a8XryWCAlp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chazfirestone\/status\/1139533381597847555\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chazfirestone\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1139533381597847555<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":328,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"Bugou meu c\u00e9rebrohttps:\/\/twitter.com\/chazfirestone\/status\/1139533381597847555\u00a0\u2026","timestamp":1560643113000,"timestamp_epochs":1560643113,"tweet_id":"1140045962498514945","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1140045962498514945","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Pacheco Online \ud83e\uddd9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23535767\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcoscastro\"><s>@<\/s><b>marcoscastro<\/b><\/a> vc mais do que ningu\u00e9m sabe que um jogo merece uma trilha sonora boa. Um amigo meu est\u00e1 desenvolvendo um jogo SOZINHO e precisa juntar uma grana pra pagar um sonoplasta. Ajuda a divulgar?! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.catarse.me\/dininho\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LqyqgtLJtO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.catarse.me\/dininho\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/dininho<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gKXS5n2Gtr\">pic.twitter.com\/gKXS5n2Gtr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34,"replies":0,"retweet_id":"1140042603972497408","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":9,"text":"@marcoscastro vc mais do que ningu\u00e9m sabe que um jogo merece uma trilha sonora boa. Um amigo meu est\u00e1 desenvolvendo um jogo SOZINHO e precisa juntar uma grana pra pagar um sonoplasta. Ajuda a divulgar?! https:\/\/www.catarse.me\/dininho\u00a0pic.twitter.com\/gKXS5n2Gtr","timestamp":1560640906000,"timestamp_epochs":1560640906,"tweet_id":"1140036707401785345","tweet_url":"\/pachecomobile\/status\/1140036707401785345","user_id":"1044358433301041152","username":"pachecomobile"},{"fullname":"Songs for a Hero - A Lenda do Her\u00f3i","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Come\u00e7ou o detonado oficial da Lenda do Her\u00f3i com os desenvoldores <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57499512\" dir=\"ltr\" href=\"\/MatheusCastro\"><s>@<\/s><b>MatheusCastro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23535767\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcoscastro\"><s>@<\/s><b>marcoscastro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"539326410\" dir=\"ltr\" href=\"\/dumativa\"><s>@<\/s><b>dumativa<\/b><\/a> e convidados.\n\nUm orgulho enorme poder jogar o pr\u00f3prio jogo e a gente espera que voc\u00eas curtam.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/nciXJokbZHc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3txl3cBy7W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/nciXJokbZHc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/nciXJokbZHc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41,"replies":0,"retweet_id":"1140000640539774976","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":8,"text":"Come\u00e7ou o detonado oficial da Lenda do Her\u00f3i com os desenvoldores @MatheusCastro @marcoscastro @dumativa e convidados.\n\nUm orgulho enorme poder jogar o pr\u00f3prio jogo e a gente espera que voc\u00eas curtam.https:\/\/youtu.be\/nciXJokbZHc\u00a0","timestamp":1560622245000,"timestamp_epochs":1560622245,"tweet_id":"1139958437599686657","tweet_url":"\/alendadoheroi\/status\/1139958437599686657","user_id":"466880081","username":"alendadoheroi"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eita 1 milh\u00e3o de views<\/p>","is_retweet":0,"likes":236,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eita 1 milh\u00e3o de views","timestamp":1560632250000,"timestamp_epochs":1560632250,"tweet_id":"1140000399702839300","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1140000399702839300","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral, preciso de um investidor anjo que curta stand-up e com\u00e9dia. Eu quero fazer um projeto foda que fa\u00e7a a cena de stand-up dar certo, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o Rio do tamanho que tem n\u00e3o tenha um comedy club.<\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Na moral, preciso de um investidor anjo que curta stand-up e com\u00e9dia. Eu quero fazer um projeto foda que fa\u00e7a a cena de stand-up dar certo, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o Rio do tamanho que tem n\u00e3o tenha um comedy club.","timestamp":1560614376000,"timestamp_epochs":1560614376,"tweet_id":"1139925431254228998","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1139925431254228998","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem fiz um show num comedy club sensacional em Canoas, hoje vou fazer num outro comedy club em Farroupilha, visitei um novo comedy club em Porto Alegre que t\u00e1 lindo e A PORRA DO MEU RIO DE JANEIRO N\u00c3O TEM UM COMEDY CLUB<\/p>","is_retweet":0,"likes":112,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ontem fiz um show num comedy club sensacional em Canoas, hoje vou fazer num outro comedy club em Farroupilha, visitei um novo comedy club em Porto Alegre que t\u00e1 lindo e A PORRA DO MEU RIO DE JANEIRO N\u00c3O TEM UM COMEDY CLUB","timestamp":1560614375000,"timestamp_epochs":1560614375,"tweet_id":"1139925429324832768","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1139925429324832768","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Estava nessa foto e n\u00e3o sabia hahahahahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OGrandeJoca\/status\/1139909275357188096\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CdbbgL7S41\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OGrandeJoca\/status\/1139909275357188096\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OGrandeJoca\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1139909275357188096<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":241,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Estava nessa foto e n\u00e3o sabia hahahahahahahttps:\/\/twitter.com\/OGrandeJoca\/status\/1139909275357188096\u00a0\u2026","timestamp":1560613594000,"timestamp_epochs":1560613594,"tweet_id":"1139922151149068288","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1139922151149068288","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Temos muita coisa pra mostrar ainda da Lenda do Her\u00f3i. E queremos que voc\u00eas conhe\u00e7am e participem conosco. T\u00f4 muito animado com essa nova fase!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Temos muita coisa pra mostrar ainda da Lenda do Her\u00f3i. E queremos que voc\u00eas conhe\u00e7am e participem conosco. T\u00f4 muito animado com essa nova fase!!!","timestamp":1560608327000,"timestamp_epochs":1560608327,"tweet_id":"1139900061268291585","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1139900061268291585","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive, o jogo continua em desenvolvimento. Estamos desenvolvendo:\n- um novo DLC que conta mais da hist\u00f3ria;\n- a vers\u00e3o em ingl\u00eas (inclusive cantada!);\n- novas features pra engajar mais a comunidade (Steam workshop);\n- o pano de fundo para que o jogo seja portado pra consoles.<\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Inclusive, o jogo continua em desenvolvimento. Estamos desenvolvendo:\n- um novo DLC que conta mais da hist\u00f3ria;\n- a vers\u00e3o em ingl\u00eas (inclusive cantada!);\n- novas features pra engajar mais a comunidade (Steam workshop);\n- o pano de fundo para que o jogo seja portado pra consoles.","timestamp":1560608327000,"timestamp_epochs":1560608327,"tweet_id":"1139900059905142785","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1139900059905142785","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de muito tempo, hoje lan\u00e7aremos no canal o gameplay oficial do nosso jogo, A Lenda do Her\u00f3i\n\nPra quem ainda n\u00e3o viu, ser\u00e1 uma \u00f3tima oportunidade de ver como o jogo est\u00e1 atualmente. <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":218,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Depois de muito tempo, hoje lan\u00e7aremos no canal o gameplay oficial do nosso jogo, A Lenda do Her\u00f3i\n\nPra quem ainda n\u00e3o viu, ser\u00e1 uma \u00f3tima oportunidade de ver como o jogo est\u00e1 atualmente. ","timestamp":1560608326000,"timestamp_epochs":1560608326,"tweet_id":"1139900058453889025","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1139900058453889025","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Gabriel Dam\u00e1sio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de POK\u00c9MON e turma da M\u00f4nica e junta os dois. \n\nPessoal quem puder me dar uma for\u00e7a, eu sei que n\u00e3o est\u00e3o \u00e0 altura, mas meu sonho chegar em alguem da Mauricio de Sousa produ\u00e7\u00f5es, se eu ganhar um \u201clegal\u201d deles j\u00e1 t\u00e1 vai ter valido a pena<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8WYaSyBTaB\">pic.twitter.com\/8WYaSyBTaB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4762,"replies":126,"retweet_id":"1139896435443412993","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":1324,"text":"Quando voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de POK\u00c9MON e turma da M\u00f4nica e junta os dois. \n\nPessoal quem puder me dar uma for\u00e7a, eu sei que n\u00e3o est\u00e3o \u00e0 altura, mas meu sonho chegar em alguem da Mauricio de Sousa produ\u00e7\u00f5es, se eu ganhar um \u201clegal\u201d deles j\u00e1 t\u00e1 vai ter valido a penapic.twitter.com\/8WYaSyBTaB","timestamp":1560563099000,"timestamp_epochs":1560563099,"tweet_id":"1139710359026245632","tweet_url":"\/oculinhos\/status\/1139710359026245632","user_id":"44470428","username":"oculinhos"},{"fullname":"Luciana D\u00b4Aulizio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesta sexta, n\u00e3o perca as esperan\u00e7as. Se depois de oito anos de enrola\u00e7\u00e3o o meu pedido de casamento saiu, sua sorte tamb\u00e9m pode mudar <img alt=\"\ud83d\ude06\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f606.png\" title=\"Cara sorridente com boca aberta e olhos bem apertados\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2wIkuyKOhr\">pic.twitter.com\/2wIkuyKOhr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":548,"replies":10,"retweet_id":"1139895947549388800","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":43,"text":"Nesta sexta, n\u00e3o perca as esperan\u00e7as. Se depois de oito anos de enrola\u00e7\u00e3o o meu pedido de casamento saiu, sua sorte tamb\u00e9m pode mudar pic.twitter.com\/2wIkuyKOhr","timestamp":1560537349000,"timestamp_epochs":1560537349,"tweet_id":"1139602358202245126","tweet_url":"\/lucianadaulizio\/status\/1139602358202245126","user_id":"53895399","username":"lucianadaulizio"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai perder essa?\n\nCorre pro site que \u00e9 por poucos dias!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/CastroLolja\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/inUXr66UX1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/CastroLolja\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/CastroLolja<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NIXRRWF8w4\">pic.twitter.com\/NIXRRWF8w4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai perder essa?\n\nCorre pro site que \u00e9 por poucos dias!\n\nhttp:\/\/bit.ly\/CastroLolja\u00a0pic.twitter.com\/NIXRRWF8w4","timestamp":1560525551000,"timestamp_epochs":1560525551,"tweet_id":"1139552872239181824","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1139552872239181824","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia 20 vai sair o v\u00eddeo que gravamos com essa cena\nVai ser um clipe musical <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1340,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Dia 20 vai sair o v\u00eddeo que gravamos com essa cena\nVai ser um clipe musical ","timestamp":1560521100000,"timestamp_epochs":1560521100,"tweet_id":"1139534202607718400","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1139534202607718400","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138165553\" dir=\"ltr\" href=\"\/GuilhermeBriggs\"><s>@<\/s><b>GuilhermeBriggs<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"122150171\" dir=\"ltr\" href=\"\/MarcoRibeiroDUB\"><s>@<\/s><b>MarcoRibeiroDUB<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1118,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"@GuilhermeBriggs @MarcoRibeiroDUB","timestamp":1560520426000,"timestamp_epochs":1560520426,"tweet_id":"1139531375458050049","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1139531375458050049","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brasil jogou mal, mas foi garfado, hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":156,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Brasil jogou mal, mas foi garfado, hein","timestamp":1560448348000,"timestamp_epochs":1560448348,"tweet_id":"1139229059546832897","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1139229059546832897","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Defesa da Tail\u00e2ndia mais vazada que \u00e1udio do Moro<\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Defesa da Tail\u00e2ndia mais vazada que \u00e1udio do Moro","timestamp":1560384775000,"timestamp_epochs":1560384775,"tweet_id":"1138962414786031616","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1138962414786031616","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tinha pensado num tweet ontem e esqueci de fazer. S\u00f3 lembrei dele agora. Foda-se, vou fazer mesmo assim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tinha pensado num tweet ontem e esqueci de fazer. S\u00f3 lembrei dele agora. Foda-se, vou fazer mesmo assim.","timestamp":1560384753000,"timestamp_epochs":1560384753,"tweet_id":"1138962322691690497","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1138962322691690497","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AL\u00d4, GALERA DE CANOAS\/RS!\nTEM SHOW MEU A\u00cd NESSA SEXTA!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.butecocomedy.com.br\/agenda-de-shows\/product\/132-marcos-castro-solo-14-06\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WLxpdedLLz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.butecocomedy.com.br\/agenda-de-shows\/product\/132-marcos-castro-solo-14-06\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">butecocomedy.com.br\/agenda-de-show<\/span><span class=\"invisible\">s\/product\/132-marcos-castro-solo-14-06<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1P8P03KFNf\">pic.twitter.com\/1P8P03KFNf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AL\u00d4, GALERA DE CANOAS\/RS!\nTEM SHOW MEU A\u00cd NESSA SEXTA!\n\nhttps:\/\/www.butecocomedy.com.br\/agenda-de-shows\/product\/132-marcos-castro-solo-14-06\u00a0\u2026pic.twitter.com\/1P8P03KFNf","timestamp":1560371488000,"timestamp_epochs":1560371488,"tweet_id":"1138906687493070848","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1138906687493070848","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1430887544\" dir=\"ltr\" href=\"\/uselolja\"><s>@<\/s><b>uselolja<\/b><\/a> est\u00e1 com uma SUPER PROMO\u00c7\u00c3O!\n\nComprando 1 Moletom voc\u00ea ganha 2 Camisetas e ainda um BALDE DE PIPOCA!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/CastroLolja\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/inUXr66UX1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/CastroLolja\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/CastroLolja<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eBK2aXUOPf\">pic.twitter.com\/eBK2aXUOPf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A @uselolja est\u00e1 com uma SUPER PROMO\u00c7\u00c3O!\n\nComprando 1 Moletom voc\u00ea ganha 2 Camisetas e ainda um BALDE DE PIPOCA!\n\nhttp:\/\/bit.ly\/CastroLolja\u00a0pic.twitter.com\/eBK2aXUOPf","timestamp":1560365453000,"timestamp_epochs":1560365453,"tweet_id":"1138881375241682945","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1138881375241682945","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Dumativa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que dia lind\u00e3o. Fizemos os arranjos de instrumentos\/vozes da Amigo Estou Aqui e gravamos o video com as vozes da galera do Castro Brothers, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138165553\" dir=\"ltr\" href=\"\/GuilhermeBriggs\"><s>@<\/s><b>GuilhermeBriggs<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"122150171\" dir=\"ltr\" href=\"\/MarcoRibeiroDUB\"><s>@<\/s><b>MarcoRibeiroDUB<\/b><\/a> e Z\u00e9 da Viola.\n\nVoltamos a ser crian\u00e7a. Desde ontem que n\u00e3o era. <img alt=\"\u26f8\" aria-label=\"Emoji: Patim de gelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26f8.png\" title=\"Patim de gelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc0d\" aria-label=\"Emoji: Cobra \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f40d.png\" title=\"Cobra \"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ToyStory?src=hash\"><s>#<\/s><b>ToyStory<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6Eu6BRQ7Hi\">pic.twitter.com\/6Eu6BRQ7Hi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":240,"replies":4,"retweet_id":"1138755236359749639","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":26,"text":"Que dia lind\u00e3o. Fizemos os arranjos de instrumentos\/vozes da Amigo Estou Aqui e gravamos o video com as vozes da galera do Castro Brothers, @GuilhermeBriggs, @MarcoRibeiroDUB e Z\u00e9 da Viola.\n\nVoltamos a ser crian\u00e7a. Desde ontem que n\u00e3o era. \n#ToyStorypic.twitter.com\/6Eu6BRQ7Hi","timestamp":1559776795000,"timestamp_epochs":1559776795,"tweet_id":"1136412364130197505","tweet_url":"\/dumativa\/status\/1136412364130197505","user_id":"539326410","username":"dumativa"},{"fullname":"Aloe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Elas possuem Mem\u00f3ria RAM.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ultimosegundo\/status\/1138447339276898305\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/37Lmsm79Tb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ultimosegundo\/status\/1138447339276898305\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ultimosegundo\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1138447339276898305<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38265,"replies":257,"retweet_id":"1138726556594069505","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":10397,"text":"Elas possuem Mem\u00f3ria RAM.https:\/\/twitter.com\/ultimosegundo\/status\/1138447339276898305\u00a0\u2026","timestamp":1560278646000,"timestamp_epochs":1560278646,"tweet_id":"1138517277442285573","tweet_url":"\/vera\/status\/1138517277442285573","user_id":"300955671","username":"vera"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vai mesmo!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MatheusCastro\/status\/1138572118000635904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JNNxi5Q008\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MatheusCastro\/status\/1138572118000635904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MatheusCastro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1138572118000635904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Vai mesmo!!!https:\/\/twitter.com\/MatheusCastro\/status\/1138572118000635904\u00a0\u2026","timestamp":1560292385000,"timestamp_epochs":1560292385,"tweet_id":"1138574902494208001","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1138574902494208001","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">BREATH OF THE WILD 2\nQUE DIA MARAVILHOSO<\/p>","is_retweet":0,"likes":162,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"BREATH OF THE WILD 2\nQUE DIA MARAVILHOSO","timestamp":1560271838000,"timestamp_epochs":1560271838,"tweet_id":"1138488725292408837","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1138488725292408837","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um dos meus sonhos que ainda quero realizar \u00e9 de que construir um comedy club aqui no Rio de Janeiro. Falta convencer algum investidor de que esse projeto pode sair do papel e dar muito certo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":140,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Um dos meus sonhos que ainda quero realizar \u00e9 de que construir um comedy club aqui no Rio de Janeiro. Falta convencer algum investidor de que esse projeto pode sair do papel e dar muito certo.","timestamp":1560270747000,"timestamp_epochs":1560270747,"tweet_id":"1138484148186812418","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1138484148186812418","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Maur\u00edcio Meirelles","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">SUGEST\u00c3O: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127680499\" dir=\"ltr\" href=\"\/PaulaFernandes7\"><s>@<\/s><b>PaulaFernandes7<\/b><\/a>, CHAMA ESSE MANO PRA GRAVAR JUNTOS E SHALLOW NOW COM VC, ja que o Luan Santana caiu fora!!\nTODO MUNDO SAI FELIZ.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GabriSmaniotto\/status\/1136983056831700993\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tLZXpOgSz3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GabriSmaniotto\/status\/1136983056831700993\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GabriSmaniotto<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1136983056831700993<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6444,"replies":177,"retweet_id":"1138262651673423878","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":988,"text":"SUGEST\u00c3O: @PaulaFernandes7, CHAMA ESSE MANO PRA GRAVAR JUNTOS E SHALLOW NOW COM VC, ja que o Luan Santana caiu fora!!\nTODO MUNDO SAI FELIZ.https:\/\/twitter.com\/GabriSmaniotto\/status\/1136983056831700993\u00a0\u2026","timestamp":1560203105000,"timestamp_epochs":1560203105,"tweet_id":"1138200435846721536","tweet_url":"\/MauMeirelles\/status\/1138200435846721536","user_id":"19608629","username":"MauMeirelles"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DICA BOA PRA VOC\u00ca QUE QUER VIAJAR DE \u00d4NIBUS POR APENAS 10 REAIS NA PRIMEIRA VIAGEM\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.buser.com.br\/convite\/marcoscastro\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HY2jy2fSHA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.buser.com.br\/convite\/marcoscastro\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">buser.com.br\/convite\/marcos<\/span><span class=\"invisible\">castro<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58,"replies":4,"retweet_id":"1138112981949124608","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":2,"text":"DICA BOA PRA VOC\u00ca QUE QUER VIAJAR DE \u00d4NIBUS POR APENAS 10 REAIS NA PRIMEIRA VIAGEM\n\nhttps:\/\/www.buser.com.br\/convite\/marcoscastro\u00a0\u2026","timestamp":1554176928000,"timestamp_epochs":1554176928,"tweet_id":"1112924816586235904","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1112924816586235904","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas \u00e9 MUITO melhor que House of Cards...<\/p>","is_retweet":0,"likes":260,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"Mas \u00e9 MUITO melhor que House of Cards...","timestamp":1560164583000,"timestamp_epochs":1560164583,"tweet_id":"1138038865242071040","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1138038865242071040","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Ronnie Pedra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">pique-escoach<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fm7J9eAwuM\">pic.twitter.com\/fm7J9eAwuM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2190,"replies":13,"retweet_id":"1137776832646975488","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":526,"text":"pique-escoachpic.twitter.com\/fm7J9eAwuM","timestamp":1560091279000,"timestamp_epochs":1560091279,"tweet_id":"1137731403641163776","tweet_url":"\/RonniePedra\/status\/1137731403641163776","user_id":"62309464","username":"RonniePedra"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a Marta ficar boa, poderemos dizer\n\nACABOU A M\u00c1 MARTA <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":532,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":75,"text":"Quando a Marta ficar boa, poderemos dizer\n\nACABOU A M\u00c1 MARTA ","timestamp":1560088661000,"timestamp_epochs":1560088661,"tweet_id":"1137720422592581633","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1137720422592581633","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A banda favorita do t\u00e9cnico da sele\u00e7\u00e3o feminina\n\nSYSTEM OF VAD\u00c3O<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b6UNJYG4Px\">pic.twitter.com\/b6UNJYG4Px<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":118,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"A banda favorita do t\u00e9cnico da sele\u00e7\u00e3o feminina\n\nSYSTEM OF VAD\u00c3Opic.twitter.com\/b6UNJYG4Px","timestamp":1560087640000,"timestamp_epochs":1560087640,"tweet_id":"1137716142879977473","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1137716142879977473","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"alice carvalho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aqui no nordeste depois q o nen\u00e9m engatinha ele aprende a dan\u00e7ar s\u00e3o jo\u00e3o, s\u00f3 depois descobre como anda e corre normalmente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1Gg8PzRmdI\">pic.twitter.com\/1Gg8PzRmdI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":79831,"replies":1032,"retweet_id":"1137052985991843840","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":21983,"text":"aqui no nordeste depois q o nen\u00e9m engatinha ele aprende a dan\u00e7ar s\u00e3o jo\u00e3o, s\u00f3 depois descobre como anda e corre normalmentepic.twitter.com\/1Gg8PzRmdI","timestamp":1559906007000,"timestamp_epochs":1559906007,"tweet_id":"1136954317557129216","tweet_url":"\/alicecarvalho\/status\/1136954317557129216","user_id":"41629859","username":"alicecarvalho"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Estamos chegando hoje em Juiz de Fora e a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Lolja?src=hash\"><s>#<\/s><b>Lolja<\/b><\/a> preparou um sorteio!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/uselolja\/status\/1136754542794682369\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9AYiazqDVn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/uselolja\/status\/1136754542794682369\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/uselolja\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1136754542794682369<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estamos chegando hoje em Juiz de Fora e a #Lolja preparou um sorteio!https:\/\/twitter.com\/uselolja\/status\/1136754542794682369\u00a0\u2026","timestamp":1559913388000,"timestamp_epochs":1559913388,"tweet_id":"1136985274825826304","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1136985274825826304","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 finalmente montando meu livro de trocadilhos. Vai se chamar:\n\n999 Trocadilhos pra Conhecer Antes de Morrer (porque mil s\u00e3o imposs\u00edvel)<\/p>","is_retweet":1,"likes":938,"replies":32,"retweet_id":"1136840702954917889","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":70,"text":"T\u00f4 finalmente montando meu livro de trocadilhos. Vai se chamar:\n\n999 Trocadilhos pra Conhecer Antes de Morrer (porque mil s\u00e3o imposs\u00edvel)","timestamp":1559425049000,"timestamp_epochs":1559425049,"tweet_id":"1134937034785787904","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1134937034785787904","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Jurandir e Robson da Lolja","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo vermelho\"\/> SORTEIO UTC <img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo vermelho\"\/>\n\nEu sigo a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1430887544\" dir=\"ltr\" href=\"\/uselolja\"><s>@<\/s><b>uselolja<\/b><\/a>, o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23535767\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcoscastro\"><s>@<\/s><b>marcoscastro<\/b><\/a> e dou RT nesse tu\u00edte parar concorrer a 1 ingresso do show UTC no Teatro em Juiz de Fora e 1 camiseta! <img alt=\"\ud83c\udf9f\" aria-label=\"Emoji: Ingressos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f39f.png\" title=\"Ingressos\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc55\" aria-label=\"Emoji: Camiseta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f455.png\" title=\"Camiseta\"\/> \n\nO resultado sai amanh\u00e3 17h e o ganhador dever\u00e1 retirar o ingresso e a camiseta na entrada do evento.\n\nBoa sorte <img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vDkyKUUzQj\">pic.twitter.com\/vDkyKUUzQj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31,"replies":5,"retweet_id":"1136754995880222722","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":24,"text":" SORTEIO UTC \n\nEu sigo a @uselolja, o @marcoscastro e dou RT nesse tu\u00edte parar concorrer a 1 ingresso do show UTC no Teatro em Juiz de Fora e 1 camiseta!   \n\nO resultado sai amanh\u00e3 17h e o ganhador dever\u00e1 retirar o ingresso e a camiseta na entrada do evento.\n\nBoa sorte pic.twitter.com\/vDkyKUUzQj","timestamp":1559858377000,"timestamp_epochs":1559858377,"tweet_id":"1136754542794682369","tweet_url":"\/uselolja\/status\/1136754542794682369","user_id":"1430887544","username":"uselolja"},{"fullname":"Marco Ribeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que dia M\u00e1gico!!! Obrigado a Todos! <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/>. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138165553\" dir=\"ltr\" href=\"\/GuilhermeBriggs\"><s>@<\/s><b>GuilhermeBriggs<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23535767\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcoscastro\"><s>@<\/s><b>marcoscastro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57499512\" dir=\"ltr\" href=\"\/MatheusCastro\"><s>@<\/s><b>MatheusCastro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53895399\" dir=\"ltr\" href=\"\/lucianadaulizio\"><s>@<\/s><b>lucianadaulizio<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/zedaviola?src=hash\"><s>#<\/s><b>zedaviola<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kZNyl4hayK\">pic.twitter.com\/kZNyl4hayK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":573,"replies":9,"retweet_id":"1136607974691102723","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":32,"text":"Que dia M\u00e1gico!!! Obrigado a Todos! . @GuilhermeBriggs @marcoscastro @MatheusCastro @lucianadaulizio #zedaviolapic.twitter.com\/kZNyl4hayK","timestamp":1559792163000,"timestamp_epochs":1559792163,"tweet_id":"1136476821690748928","tweet_url":"\/MarcoRibeiroDUB\/status\/1136476821690748928","user_id":"122150171","username":"MarcoRibeiroDUB"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudades da Copa Am\u00e9rica que a gente ainda n\u00e3o viveu<\/p>","is_retweet":0,"likes":142,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Saudades da Copa Am\u00e9rica que a gente ainda n\u00e3o viveu","timestamp":1559782393000,"timestamp_epochs":1559782393,"tweet_id":"1136435841566412800","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1136435841566412800","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que sacanagem o Jo\u00e3o Pedro n\u00e3o se classificar... :(<\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Que sacanagem o Jo\u00e3o Pedro n\u00e3o se classificar... :(","timestamp":1559781329000,"timestamp_epochs":1559781329,"tweet_id":"1136431378697019392","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1136431378697019392","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CHEGOU!!!\n10 MILH\u00d5ES DE VIEWS!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Os6Lhk6wVN\">pic.twitter.com\/Os6Lhk6wVN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"CHEGOU!!!\n10 MILH\u00d5ES DE VIEWS!!!pic.twitter.com\/Os6Lhk6wVN","timestamp":1559780476000,"timestamp_epochs":1559780476,"tweet_id":"1136427803350654978","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1136427803350654978","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje gravamos com ningu\u00e9m menos que Z\u00e9 da Viola, a voz das can\u00e7\u00f5es de Toy Story\n\nEm breve no canal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uU2umg5vKy\">pic.twitter.com\/uU2umg5vKy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":474,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"Hoje gravamos com ningu\u00e9m menos que Z\u00e9 da Viola, a voz das can\u00e7\u00f5es de Toy Story\n\nEm breve no canalpic.twitter.com\/uU2umg5vKy","timestamp":1559780148000,"timestamp_epochs":1559780148,"tweet_id":"1136426425198743552","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1136426425198743552","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conhe\u00e7am Marcos Castro, o seu coach favorito! Com ele voc\u00ea mudar\u00e1 completamente de vida. Basta voc\u00ea seguir seus ensinamentos!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KohYo04F4F\">pic.twitter.com\/KohYo04F4F<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":316,"replies":20,"retweet_id":"1136426416516587520","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":66,"text":"Conhe\u00e7am Marcos Castro, o seu coach favorito! Com ele voc\u00ea mudar\u00e1 completamente de vida. Basta voc\u00ea seguir seus ensinamentos!pic.twitter.com\/KohYo04F4F","timestamp":1559677507000,"timestamp_epochs":1559677507,"tweet_id":"1135995918795325440","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1135995918795325440","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00c1 CHEGANDO AOS 10 MILH\u00d5ES<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2U2iLU1sY2\">pic.twitter.com\/2U2iLU1sY2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":341,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"T\u00c1 CHEGANDO AOS 10 MILH\u00d5ESpic.twitter.com\/2U2iLU1sY2","timestamp":1559736634000,"timestamp_epochs":1559736634,"tweet_id":"1136243917454807040","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1136243917454807040","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais ensinamentos!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G9nCJfVcr0\">pic.twitter.com\/G9nCJfVcr0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":182,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"Mais ensinamentos!pic.twitter.com\/G9nCJfVcr0","timestamp":1559677508000,"timestamp_epochs":1559677508,"tweet_id":"1135995922465329153","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1135995922465329153","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conhe\u00e7am Marcos Castro, o seu coach favorito! Com ele voc\u00ea mudar\u00e1 completamente de vida. Basta voc\u00ea seguir seus ensinamentos!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KohYo04F4F\">pic.twitter.com\/KohYo04F4F<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":316,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":66,"text":"Conhe\u00e7am Marcos Castro, o seu coach favorito! Com ele voc\u00ea mudar\u00e1 completamente de vida. Basta voc\u00ea seguir seus ensinamentos!pic.twitter.com\/KohYo04F4F","timestamp":1559677507000,"timestamp_epochs":1559677507,"tweet_id":"1135995918795325440","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1135995918795325440","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Whindersson","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LEIA OS TWEETS ABAIXO:\nNosso app que ajuda conectar pessoas com problemas psicol\u00f3gicos a terapeutas e piscologo DE GRA\u00c7A est\u00e1 em andamento!!\nMas preciso da ajuda de todos voc\u00eas!<\/p>","is_retweet":1,"likes":44912,"replies":1128,"retweet_id":"1135990649046622208","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":6629,"text":"LEIA OS TWEETS ABAIXO:\nNosso app que ajuda conectar pessoas com problemas psicol\u00f3gicos a terapeutas e piscologo DE GRA\u00c7A est\u00e1 em andamento!!\nMas preciso da ajuda de todos voc\u00eas!","timestamp":1559673011000,"timestamp_epochs":1559673011,"tweet_id":"1135977062643249155","tweet_url":"\/whindersson\/status\/1135977062643249155","user_id":"230186518","username":"whindersson"},{"fullname":"Matheus Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bem, finalmente todos os 60 mil perfis foram desbloqueados.\n\nQuero agradecer a todos que me ajudaram a reverter esse processo, e a todos que entenderam que eu n\u00e3o queria ofender ningu\u00e9m nem tolher nenhuma forma de di\u00e1logo. E mais uma vez pe\u00e7o desculpas a todos. Fiquem bem. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":113,"replies":10,"retweet_id":"1135721481160278016","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":5,"text":"Bem, finalmente todos os 60 mil perfis foram desbloqueados.\n\nQuero agradecer a todos que me ajudaram a reverter esse processo, e a todos que entenderam que eu n\u00e3o queria ofender ningu\u00e9m nem tolher nenhuma forma de di\u00e1logo. E mais uma vez pe\u00e7o desculpas a todos. Fiquem bem. ","timestamp":1559605196000,"timestamp_epochs":1559605196,"tweet_id":"1135692625154125824","tweet_url":"\/MatheusCastro\/status\/1135692625154125824","user_id":"57499512","username":"MatheusCastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fizemos uma m\u00fasica com os melhores tweets do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158487331\" dir=\"ltr\" href=\"\/neymarjr\"><s>@<\/s><b>neymarjr<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Nota musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b5.png\" title=\"Nota musical\"\/>\n\nESSE V\u00cdDEO PRECISA CHEGAR AT\u00c9 ELE, VAMOS L\u00c1! <img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Top com seta para cima acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51d.png\" title=\"Top com seta para cima acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Top com seta para cima acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51d.png\" title=\"Top com seta para cima acima\"\/><img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Top com seta para cima acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51d.png\" title=\"Top com seta para cima acima\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SqZ9Jrlnau\">pic.twitter.com\/SqZ9Jrlnau<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14664,"replies":558,"retweet_id":"1135681550417354752","retweeter_userid":"23535767","retweeter_username":"marcoscastro","retweets":9438,"text":"Fizemos uma m\u00fasica com os melhores tweets do @neymarjr \n\nESSE V\u00cdDEO PRECISA CHEGAR AT\u00c9 ELE, VAMOS L\u00c1! pic.twitter.com\/SqZ9Jrlnau","timestamp":1487960357000,"timestamp_epochs":1487960357,"tweet_id":"835192390323425281","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/835192390323425281","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem teve em Bras\u00edlia e foi demais!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kHRK25IJcG\">pic.twitter.com\/kHRK25IJcG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem teve em Bras\u00edlia e foi demais!pic.twitter.com\/kHRK25IJcG","timestamp":1559530637000,"timestamp_epochs":1559530637,"tweet_id":"1135379901610156035","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1135379901610156035","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito legal o show hoje em Goi\u00e2nia! Amanh\u00e3 voltamos pro Rio e j\u00e1 tem evento no YouTube Space! <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionados\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YwzXje25ns\">pic.twitter.com\/YwzXje25ns<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":116,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Muito legal o show hoje em Goi\u00e2nia! Amanh\u00e3 voltamos pro Rio e j\u00e1 tem evento no YouTube Space! pic.twitter.com\/YwzXje25ns","timestamp":1559530466000,"timestamp_epochs":1559530466,"tweet_id":"1135379184644214784","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1135379184644214784","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 verdade.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vitorinobueno\/status\/1135354378032943104\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UsYCdaqcMT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vitorinobueno\/status\/1135354378032943104\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vitorinobueno\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1135354378032943104<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00c9 verdade.https:\/\/twitter.com\/vitorinobueno\/status\/1135354378032943104\u00a0\u2026","timestamp":1559524631000,"timestamp_epochs":1559524631,"tweet_id":"1135354710251192321","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1135354710251192321","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"},{"fullname":"Marcos Castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Lembrando que deu certo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1132752704969891846\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6EkwHmOwSO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1132752704969891846\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcoscastro\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1132752704969891846<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Lembrando que deu certohttps:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1132752704969891846\u00a0\u2026","timestamp":1559508494000,"timestamp_epochs":1559508494,"tweet_id":"1135287027241558018","tweet_url":"\/marcoscastro\/status\/1135287027241558018","user_id":"23535767","username":"marcoscastro"}]