[{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava bem no final de Frances Ha e eu me perguntando o porque esse ser o nome do filme a\u00ed tem a cena onde ela vai colocar o nome dela na caixa de correio, adoro quando esse tipo de coisa acontece<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava bem no final de Frances Ha e eu me perguntando o porque esse ser o nome do filme a\u00ed tem a cena onde ela vai colocar o nome dela na caixa de correio, adoro quando esse tipo de coisa acontece","timestamp":1573954437000,"timestamp_epochs":1573954437,"tweet_id":"1195877701896286208","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1195877701896286208","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fazia 86 anos q n\u00e3o escutava essa m\u00fasica, o aleat\u00f3rio acertou muito agr<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/7rpUsVjQyitDQ27NRybgZl?si=IwDqtzXtQEe30pPplfJCqg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sE8uftlg55\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/7rpUsVjQyitDQ27NRybgZl?si=IwDqtzXtQEe30pPplfJCqg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/7rpUsVjQ<\/span><span class=\"invisible\">yitDQ27NRybgZl?si=IwDqtzXtQEe30pPplfJCqg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fazia 86 anos q n\u00e3o escutava essa m\u00fasica, o aleat\u00f3rio acertou muito agrhttps:\/\/open.spotify.com\/track\/7rpUsVjQyitDQ27NRybgZl?si=IwDqtzXtQEe30pPplfJCqg\u00a0\u2026","timestamp":1573939722000,"timestamp_epochs":1573939722,"tweet_id":"1195815984826851329","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1195815984826851329","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu b\u00eabado por\u00e9m preocupado coluna fatura do cart\u00e3o, vida adulta \u00e9 isso aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu b\u00eabado por\u00e9m preocupado coluna fatura do cart\u00e3o, vida adulta \u00e9 isso aqui","timestamp":1573799024000,"timestamp_epochs":1573799024,"tweet_id":"1195225854831464449","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1195225854831464449","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pqp eu preciso ir no banco pra autorizar meu celular de novo pra fazer pagamento de boleto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pqp eu preciso ir no banco pra autorizar meu celular de novo pra fazer pagamento de boleto","timestamp":1573798880000,"timestamp_epochs":1573798880,"tweet_id":"1195225250981666818","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1195225250981666818","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E se eu assistir queer eye b\u00eabado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"E se eu assistir queer eye b\u00eabado","timestamp":1573798525000,"timestamp_epochs":1573798525,"tweet_id":"1195223761873784832","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1195223761873784832","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gin t\u00f4nica vem com muita especiaria mesmo??? S\u00f3 sinto o gosto do alecrim pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gin t\u00f4nica vem com muita especiaria mesmo??? S\u00f3 sinto o gosto do alecrim pqp","timestamp":1573791807000,"timestamp_epochs":1573791807,"tweet_id":"1195195585743208454","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1195195585743208454","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano pra qu\u00ea eu fui tomar cacha\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano pra qu\u00ea eu fui tomar cacha\u00e7a","timestamp":1573790200000,"timestamp_epochs":1573790200,"tweet_id":"1195188843319898113","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1195188843319898113","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passei um perfume do meu irm\u00e3o mas n\u00e3o t\u00f4 gostando muito do cheiro agr, como tira esse cheiro de mim???<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passei um perfume do meu irm\u00e3o mas n\u00e3o t\u00f4 gostando muito do cheiro agr, como tira esse cheiro de mim???","timestamp":1573779767000,"timestamp_epochs":1573779767,"tweet_id":"1195145086390157313","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1195145086390157313","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Resolvi fritar pastel mas agr o cheiro de \u00f3leo q t\u00e1 a minha cozinha me deu um enjoo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Resolvi fritar pastel mas agr o cheiro de \u00f3leo q t\u00e1 a minha cozinha me deu um enjoo","timestamp":1573700683000,"timestamp_epochs":1573700683,"tweet_id":"1194813383276670976","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1194813383276670976","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra mim n\u00e3o faz sentido eu falar sozinho  pro celular<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pra mim n\u00e3o faz sentido eu falar sozinho  pro celular","timestamp":1573696567000,"timestamp_epochs":1573696567,"tweet_id":"1194796119496298497","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1194796119496298497","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu me sinto muito estranho mandando \u00e1udio pra algu\u00e9m serase que eu tenho problemas?????<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu me sinto muito estranho mandando \u00e1udio pra algu\u00e9m serase que eu tenho problemas?????","timestamp":1573696567000,"timestamp_epochs":1573696567,"tweet_id":"1194796117948600322","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1194796117948600322","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Ventilador no 3\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu atravessando a rua agora \n\n       <img alt=\"\ud83c\udf33\" aria-label=\"Emoji: \u00c1rvore perdendo folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f333.png\" title=\"\u00c1rvore perdendo folhas\"\/>\/ <img alt=\"\ud83d\ude98\" aria-label=\"Emoji: Autom\u00f3vel se aproximando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f698.png\" title=\"Autom\u00f3vel se aproximando\"\/>  ||       \\ \n           \/         ||         \\  <img alt=\"\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem andando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6b6-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem andando\"\/>melhor\n    <img alt=\"\ud83c\udf33\" aria-label=\"Emoji: \u00c1rvore perdendo folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f333.png\" title=\"\u00c1rvore perdendo folhas\"\/>\/           ||          \\     esperar, \n        \/            ||            \\ \u00f1 tem + \n<img alt=\"\ud83c\udf33\" aria-label=\"Emoji: \u00c1rvore perdendo folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f333.png\" title=\"\u00c1rvore perdendo folhas\"\/> \/              ||             \\ DPVAT<\/p>","is_retweet":1,"likes":65402,"replies":531,"retweet_id":"1194463672485261312","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":23554,"text":"Eu atravessando a rua agora \n\n       \/   ||       \\ \n           \/         ||         \\  melhor\n    \/           ||          \\     esperar, \n        \/            ||            \\ \u00f1 tem + \n \/              ||             \\ DPVAT","timestamp":1573596614000,"timestamp_epochs":1573596614,"tweet_id":"1194376886652211200","tweet_url":"\/fann_VEVO\/status\/1194376886652211200","user_id":"1031303451983183872","username":"fann_VEVO"},{"fullname":"tomar os meios de produ\u00e7ao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(falando baixinho quase pegando no sono) \u207f\u1d52\u02e2 \u1d57\u1d49\u1d50\u1d52\u02e2 \u1d60\u1d58\u1d49 \u1d57\u1d52\u1d50\u1d43\u02b3 \u1d52\u02e2 \u1d50\u1d49\u1da6\u1d52\u02e2 \u1d48\u1d49 \u1d56\u02b3\u1d52\u1d48\u1d58\u1d9c\u1d43\u1d52<\/p>","is_retweet":1,"likes":1074,"replies":4,"retweet_id":"1194094035599855617","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":253,"text":"(falando baixinho quase pegando no sono) \u207f\u1d52\u02e2 \u1d57\u1d49\u1d50\u1d52\u02e2 \u1d60\u1d58\u1d49 \u1d57\u1d52\u1d50\u1d43\u02b3 \u1d52\u02e2 \u1d50\u1d49\u1da6\u1d52\u02e2 \u1d48\u1d49 \u1d56\u02b3\u1d52\u1d48\u1d58\u1d9c\u1d43\u1d52","timestamp":1573527974000,"timestamp_epochs":1573527974,"tweet_id":"1194088988010786816","tweet_url":"\/oraporra\/status\/1194088988010786816","user_id":"17514995","username":"oraporra"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Baby Driver perfeito, uma verdadeira obra de arte<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Baby Driver perfeito, uma verdadeira obra de arte","timestamp":1573527753000,"timestamp_epochs":1573527753,"tweet_id":"1194088060868321280","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1194088060868321280","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atualizando as defini\u00e7\u00f5es de queria estar morto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Atualizando as defini\u00e7\u00f5es de queria estar morto","timestamp":1573512592000,"timestamp_epochs":1573512592,"tweet_id":"1194024472023650309","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1194024472023650309","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais uma vez me encontro numa situa\u00e7\u00e3o onde questiono minha perman\u00eancia na faculdade<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mais uma vez me encontro numa situa\u00e7\u00e3o onde questiono minha perman\u00eancia na faculdade","timestamp":1573411696000,"timestamp_epochs":1573411696,"tweet_id":"1193601281216204802","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1193601281216204802","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Oh, cover your eyes\nCover your eyes\nHide me inside, under your spine\nUnder your spine<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oh, cover your eyes\nCover your eyes\nHide me inside, under your spine\nUnder your spine","timestamp":1573401944000,"timestamp_epochs":1573401944,"tweet_id":"1193560381366718469","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1193560381366718469","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse s\u00e9rie me deu vontade de me mudar pra NY, conhecer algu\u00e9m me apaixonar, terminar e ficar sofrendo por amor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse s\u00e9rie me deu vontade de me mudar pra NY, conhecer algu\u00e9m me apaixonar, terminar e ficar sofrendo por amor","timestamp":1573333642000,"timestamp_epochs":1573333642,"tweet_id":"1193273900735586305","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1193273900735586305","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu achei meio bobo eles meio q conectarem todas as hist\u00f3rias de modern love, mas foi legal ver o desfecho ou come\u00e7o de algumas hist\u00f3rias<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu achei meio bobo eles meio q conectarem todas as hist\u00f3rias de modern love, mas foi legal ver o desfecho ou come\u00e7o de algumas hist\u00f3rias","timestamp":1573333642000,"timestamp_epochs":1573333642,"tweet_id":"1193273899242405890","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1193273899242405890","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensando aqui se rola de eu gastar 400 conto em roupa. N\u00e3o d\u00e1. Mas sigo pensando na possibilidade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pensando aqui se rola de eu gastar 400 conto em roupa. N\u00e3o d\u00e1. Mas sigo pensando na possibilidade","timestamp":1573314415000,"timestamp_epochs":1573314415,"tweet_id":"1193193256940650496","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1193193256940650496","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como usa o laravel meu pai, t\u00f4 completamente perdido nesse trem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como usa o laravel meu pai, t\u00f4 completamente perdido nesse trem","timestamp":1573260166000,"timestamp_epochs":1573260166,"tweet_id":"1192965721241849856","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1192965721241849856","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Lula mal saiu da cadeia e j\u00e1 beijou e nada de vc me beijar hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Lula mal saiu da cadeia e j\u00e1 beijou e nada de vc me beijar hein","timestamp":1573250521000,"timestamp_epochs":1573250521,"tweet_id":"1192925264776437760","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1192925264776437760","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/music.apple.com\/br\/album\/a-ordem-natural-das-coisas-feat-mc-tha\/1484122046?i=1484122050\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r7NMaLBBs6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/music.apple.com\/br\/album\/a-ordem-natural-das-coisas-feat-mc-tha\/1484122046?i=1484122050\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">music.apple.com\/br\/album\/a-ord<\/span><span class=\"invisible\">em-natural-das-coisas-feat-mc-tha\/1484122046?i=1484122050<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/music.apple.com\/br\/album\/a-ordem-natural-das-coisas-feat-mc-tha\/1484122046?i=1484122050\u00a0\u2026","timestamp":1573227004000,"timestamp_epochs":1573227004,"tweet_id":"1192826629455785984","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1192826629455785984","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o pior de tudo \u00e9 que dava pra eu ter pego essa mat\u00e9ria com outro professor que mal da aula e nem cobra presen\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e o pior de tudo \u00e9 que dava pra eu ter pego essa mat\u00e9ria com outro professor que mal da aula e nem cobra presen\u00e7a","timestamp":1573217718000,"timestamp_epochs":1573217718,"tweet_id":"1192787680272236544","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1192787680272236544","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como continuar indo as aulas de uma mat\u00e9ria onde eu n\u00e3o consigo ver a cara do professor sem querer da um chute nela, google pesquisar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como continuar indo as aulas de uma mat\u00e9ria onde eu n\u00e3o consigo ver a cara do professor sem querer da um chute nela, google pesquisar","timestamp":1573217659000,"timestamp_epochs":1573217659,"tweet_id":"1192787431596134401","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1192787431596134401","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o tinha me tocado q o Renan da Penha tbm pode ser solto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu n\u00e3o tinha me tocado q o Renan da Penha tbm pode ser solto","timestamp":1573178028000,"timestamp_epochs":1573178028,"tweet_id":"1192621206865895424","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1192621206865895424","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Socorro q escutei m\u00fasica nova do coldplay e gostei credo q vergonha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Socorro q escutei m\u00fasica nova do coldplay e gostei credo q vergonha","timestamp":1573156864000,"timestamp_epochs":1573156864,"tweet_id":"1192532440583221249","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1192532440583221249","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A coisa mais triste de usar o apple music \u00e9 q n\u00e3o d\u00e1 pra compartilhar a m\u00fasica nos storys do ig<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A coisa mais triste de usar o apple music \u00e9 q n\u00e3o d\u00e1 pra compartilhar a m\u00fasica nos storys do ig","timestamp":1573145331000,"timestamp_epochs":1573145331,"tweet_id":"1192484067788382208","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1192484067788382208","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S01E06 de Modern Love! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/1cYWD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W2rF1aXW7F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/1cYWD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/1cYWD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aE0qPm8K2K\">pic.twitter.com\/aE0qPm8K2K<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S01E06 de Modern Love! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/1cYWD\u00a0pic.twitter.com\/aE0qPm8K2K","timestamp":1573139757000,"timestamp_epochs":1573139757,"tweet_id":"1192460689652289538","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1192460689652289538","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que eu n\u00e3o nasci com sobrancelhas mais grossas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por que eu n\u00e3o nasci com sobrancelhas mais grossas","timestamp":1573059678000,"timestamp_epochs":1573059678,"tweet_id":"1192124812749086723","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1192124812749086723","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pqp minha sobrancelha \u00e9 muito fina<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pqp minha sobrancelha \u00e9 muito fina","timestamp":1573059624000,"timestamp_epochs":1573059624,"tweet_id":"1192124585464016896","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1192124585464016896","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei como consegui terminar de ler esse email de t\u00e3o q eu revirei o olho lendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sei como consegui terminar de ler esse email de t\u00e3o q eu revirei o olho lendo","timestamp":1573055834000,"timestamp_epochs":1573055834,"tweet_id":"1192108689110568960","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1192108689110568960","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Dark Teorias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e0 noite, neste dia exato, 4 de novembro de 2019, Mikkel viaja de volta no tempo para 1986. Quando esta o Mikkel?<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Dark?src=hash\"><s>#<\/s><b>Dark<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A1eE2twahq\">pic.twitter.com\/A1eE2twahq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":906,"replies":5,"retweet_id":"1191368182268862464","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":377,"text":"Hoje \u00e0 noite, neste dia exato, 4 de novembro de 2019, Mikkel viaja de volta no tempo para 1986. Quando esta o Mikkel?#Darkpic.twitter.com\/A1eE2twahq","timestamp":1572877145000,"timestamp_epochs":1572877145,"tweet_id":"1191359212103913472","tweet_url":"\/dark_teorias\/status\/1191359212103913472","user_id":"1144606987147194369","username":"dark_teorias"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ali\u00e1s rindo do dia q descobri q mirabel \u00e9 s\u00f3 \u00e9 conhecido como mirabel em Alvin\u00f3polis\nque porra de biscoito walfer o qu\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ali\u00e1s rindo do dia q descobri q mirabel \u00e9 s\u00f3 \u00e9 conhecido como mirabel em Alvin\u00f3polis\nque porra de biscoito walfer o qu\u00ea","timestamp":1572815530000,"timestamp_epochs":1572815530,"tweet_id":"1191100783288356867","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1191100783288356867","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 a 24 horas sustentado apenas por mirabel, mini pizza congelada, p\u00e3o de queijo e p\u00e3o com queijo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00f4 a 24 horas sustentado apenas por mirabel, mini pizza congelada, p\u00e3o de queijo e p\u00e3o com queijo","timestamp":1572815529000,"timestamp_epochs":1572815529,"tweet_id":"1191100775944085504","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1191100775944085504","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"joao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">aten\u00e7\u00e3o boiolas\nno tocante o q rege o cinema no brasil sabemos das dificuldades do brasileiro pagar 30 conto na bosta do cinema \nportanto, ap\u00f3s ler em meu face, vemos q \u00e9 mais vi\u00e1vel esperar o filme sair no xvideos pra assistir em casa\nno mais, tem q acabar isso a\u00ed\ngrande abra\u00e7o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1educacao\/status\/1191037437117652994\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0fBl0hhU6K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1educacao\/status\/1191037437117652994\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1educacao\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191037437117652994<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11087,"replies":69,"retweet_id":"1191098235726827520","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":3826,"text":"aten\u00e7\u00e3o boiolas\nno tocante o q rege o cinema no brasil sabemos das dificuldades do brasileiro pagar 30 conto na bosta do cinema \nportanto, ap\u00f3s ler em meu face, vemos q \u00e9 mais vi\u00e1vel esperar o filme sair no xvideos pra assistir em casa\nno mais, tem q acabar isso a\u00ed\ngrande abra\u00e7ohttps:\/\/twitter.com\/g1educacao\/status\/1191037437117652994\u00a0\u2026","timestamp":1572800979000,"timestamp_epochs":1572800979,"tweet_id":"1191039751442354176","tweet_url":"\/umvesgo\/status\/1191039751442354176","user_id":"272794544","username":"umvesgo"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 na rodovi\u00e1ria a\u00ed mo\u00e7a foi tomar \u00e1gua no bebedouro e levou uma jatada de \u00e1gua na cara<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j6N3v0GXfb\">pic.twitter.com\/j6N3v0GXfb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 na rodovi\u00e1ria a\u00ed mo\u00e7a foi tomar \u00e1gua no bebedouro e levou uma jatada de \u00e1gua na carapic.twitter.com\/j6N3v0GXfb","timestamp":1572799557000,"timestamp_epochs":1572799557,"tweet_id":"1191033786613600256","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1191033786613600256","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Consegui pegar \u00f4nibus sozinho em jm e chegar na casa de iza t\u00f4 me sentindo muito uma crian\u00e7a grandinha <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60a.png\" title=\"Cara sorridente com olhos sorridentes\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Consegui pegar \u00f4nibus sozinho em jm e chegar na casa de iza t\u00f4 me sentindo muito uma crian\u00e7a grandinha ","timestamp":1572724431000,"timestamp_epochs":1572724431,"tweet_id":"1190718685033455616","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1190718685033455616","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Erick Jacquin Reclamando Das Coisa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou da un olhad ness cozine pra ver com voc\u00eas tr\u00e0balham \n\nMiei dels do ceu gent \n\nOlh iss\n\nSuj<\/p>","is_retweet":1,"likes":27182,"replies":425,"retweet_id":"1189958867813359617","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":9046,"text":"Vou da un olhad ness cozine pra ver com voc\u00eas tr\u00e0balham \n\nMiei dels do ceu gent \n\nOlh iss\n\nSuj","timestamp":1572531380000,"timestamp_epochs":1572531380,"tweet_id":"1189908971802509312","tweet_url":"\/ErickCoisa\/status\/1189908971802509312","user_id":"1186766941630976007","username":"ErickCoisa"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu pedi pro outro menino responter tbm ai ele acertou 11 e errou 17<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1189731394831949826\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/diUUC3bv0A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1189731394831949826\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1189731394831949826<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu pedi pro outro menino responter tbm ai ele acertou 11 e errou 17https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1189731394831949826\u00a0\u2026","timestamp":1572527669000,"timestamp_epochs":1572527669,"tweet_id":"1189893403569508352","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1189893403569508352","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"memes tristes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu ciclo social:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G7XqGgn4YS\">pic.twitter.com\/G7XqGgn4YS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16550,"replies":276,"retweet_id":"1189690270830546945","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":4948,"text":"meu ciclo social:pic.twitter.com\/G7XqGgn4YS","timestamp":1572442910000,"timestamp_epochs":1572442910,"tweet_id":"1189537897780862976","tweet_url":"\/flypz\/status\/1189537897780862976","user_id":"1086247216258433024","username":"flypz"},{"fullname":"\ud835\udc74\ud835\udc86 \ud835\udc6a\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc6f\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc9a \ud835\udc77\ud835\udc90\ud835\udc89\ud835\udc82","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vendo o bolsonayro surtando na live surtando negando envolvido no assassinato de Marielle Franco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5eH3SV7K41\">pic.twitter.com\/5eH3SV7K41<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1296,"replies":6,"retweet_id":"1189516436567408640","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":345,"text":"vendo o bolsonayro surtando na live surtando negando envolvido no assassinato de Marielle Francopic.twitter.com\/5eH3SV7K41","timestamp":1572400982000,"timestamp_epochs":1572400982,"tweet_id":"1189362041812897793","tweet_url":"\/_wesleyalvs\/status\/1189362041812897793","user_id":"3035584828","username":"_wesleyalvs"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu aceitei pq o cara \u00e9 bem gente boa, e no final o chup chup tava bem mole e furado, me sujei inteiro, e ainda tava chovendo, n\u00e3o tava um clima agrad\u00e1vel pra chupar um chup chup sabe<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu aceitei pq o cara \u00e9 bem gente boa, e no final o chup chup tava bem mole e furado, me sujei inteiro, e ainda tava chovendo, n\u00e3o tava um clima agrad\u00e1vel pra chupar um chup chup sabe","timestamp":1572411154000,"timestamp_epochs":1572411154,"tweet_id":"1189404706453495808","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1189404706453495808","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luana tentou argumentar um pouco com ele ainda. A\u00ed ele ofereceu o bolo pra ela e o chup chup pra mim, (afinal ia emprestar 1 real mesmo), tudo por 5 reais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Luana tentou argumentar um pouco com ele ainda. A\u00ed ele ofereceu o bolo pra ela e o chup chup pra mim, (afinal ia emprestar 1 real mesmo), tudo por 5 reais","timestamp":1572411154000,"timestamp_epochs":1572411154,"tweet_id":"1189404704582918149","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1189404704582918149","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed como ela n\u00e3o tinha o dinheiro emprestei. Quando eu tava tirando o dinheiro da carteira o mo\u00e7o fala q ia da o desconto, mas ao me ver dando o dinheiro pra ela ele desfaz o desconto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed como ela n\u00e3o tinha o dinheiro emprestei. Quando eu tava tirando o dinheiro da carteira o mo\u00e7o fala q ia da o desconto, mas ao me ver dando o dinheiro pra ela ele desfaz o desconto","timestamp":1572411152000,"timestamp_epochs":1572411152,"tweet_id":"1189404697574158336","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1189404697574158336","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj eu fui com Luana comprar bolo de pote a\u00ed ela pediu um desconto de um real pro mo\u00e7o pq ela n\u00e3o tinha 5 reais - q \u00e9 o pre\u00e7o do bolo. A\u00ed cara n\u00e3o quis d\u00e1 e ofereceu um bolo mais um chup chup por cinco. Luana n\u00e3o quis aceitar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj eu fui com Luana comprar bolo de pote a\u00ed ela pediu um desconto de um real pro mo\u00e7o pq ela n\u00e3o tinha 5 reais - q \u00e9 o pre\u00e7o do bolo. A\u00ed cara n\u00e3o quis d\u00e1 e ofereceu um bolo mais um chup chup por cinco. Luana n\u00e3o quis aceitar","timestamp":1572411149000,"timestamp_epochs":1572411149,"tweet_id":"1189404685280694273","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1189404685280694273","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu nem ou\u00e7o pagode mas t\u00f4 animado pra isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Ludmilla\/status\/1189392100598697985\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/udvLpWESNd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Ludmilla\/status\/1189392100598697985\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Ludmilla\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1189392100598697985<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu nem ou\u00e7o pagode mas t\u00f4 animado pra issohttps:\/\/twitter.com\/Ludmilla\/status\/1189392100598697985\u00a0\u2026","timestamp":1572409037000,"timestamp_epochs":1572409037,"tweet_id":"1189395825530675200","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1189395825530675200","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Caio Hornstein","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e9 poss\u00edvel meu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DepEduardoCunha\/status\/55011136835293185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mcwUOktMVG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DepEduardoCunha\/status\/55011136835293185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DepEduardoCunh<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/55011136835293185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":426,"replies":1,"retweet_id":"1189395139543916544","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":114,"text":"N\u00e9 poss\u00edvel meuhttps:\/\/twitter.com\/DepEduardoCunha\/status\/55011136835293185\u00a0\u2026","timestamp":1572399057000,"timestamp_epochs":1572399057,"tweet_id":"1189353967492444165","tweet_url":"\/clhornstein\/status\/1189353967492444165","user_id":"45655205","username":"clhornstein"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caralho o Brasil sempre surpreendendo com suas reviravoltas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caralho o Brasil sempre surpreendendo com suas reviravoltas","timestamp":1572408246000,"timestamp_epochs":1572408246,"tweet_id":"1189392509698498560","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1189392509698498560","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs realmente acham engra\u00e7ado esses grupo pra ficar imitando algo ou \u00e9 meme ?????<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vcs realmente acham engra\u00e7ado esses grupo pra ficar imitando algo ou \u00e9 meme ?????","timestamp":1572376517000,"timestamp_epochs":1572376517,"tweet_id":"1189259428756897792","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1189259428756897792","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de adicionar Modern Love \u00e0 minha biblioteca! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/1cntk\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gmnDzEUGix\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/1cntk\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/1cntk<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r9yhRKy4yF\">pic.twitter.com\/r9yhRKy4yF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de adicionar Modern Love \u00e0 minha biblioteca! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/1cntk\u00a0pic.twitter.com\/r9yhRKy4yF","timestamp":1572366457000,"timestamp_epochs":1572366457,"tweet_id":"1189217233245032455","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1189217233245032455","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tudo isso pra na ser burro q nem ele<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tudo isso pra na ser burro q nem ele","timestamp":1572362477000,"timestamp_epochs":1572362477,"tweet_id":"1189200537553690625","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1189200537553690625","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vejo os tuites do Edu*ard* Bo*****ro e tenho vontade de ir pra aula, prestar muita aten\u00e7\u00e3o em todas as palavras do professor<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vejo os tuites do Edu*ard* Bo*****ro e tenho vontade de ir pra aula, prestar muita aten\u00e7\u00e3o em todas as palavras do professor","timestamp":1572362318000,"timestamp_epochs":1572362318,"tweet_id":"1189199871372345344","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1189199871372345344","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amo q em pesadelo na cozinha o Jacquin fala \"Isso \u00e9 uma merda\" a\u00ed na legenda ta escrito \"Isso \u00e9 uma droga\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amo q em pesadelo na cozinha o Jacquin fala \"Isso \u00e9 uma merda\" a\u00ed na legenda ta escrito \"Isso \u00e9 uma droga\"","timestamp":1572293200000,"timestamp_epochs":1572293200,"tweet_id":"1188909971704074240","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1188909971704074240","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso n\u00e3o \u00e9 uma dica senhor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eKTbZ63Pyh\">pic.twitter.com\/eKTbZ63Pyh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso n\u00e3o \u00e9 uma dica senhorpic.twitter.com\/eKTbZ63Pyh","timestamp":1572282837000,"timestamp_epochs":1572282837,"tweet_id":"1188866503724191746","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1188866503724191746","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Serase q \u00e9 assim q um Pok\u00e9mon se sente quando \u00e9 capturado??<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/juzao\/status\/1188843418765672450\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X6ldxMBYwX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/juzao\/status\/1188843418765672450\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/juzao\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">188843418765672450<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Serase q \u00e9 assim q um Pok\u00e9mon se sente quando \u00e9 capturado??https:\/\/twitter.com\/juzao\/status\/1188843418765672450\u00a0\u2026","timestamp":1572279292000,"timestamp_epochs":1572279292,"tweet_id":"1188851634748739586","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1188851634748739586","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd86!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foda arctic monkeys ela nao me liga nem quando ta bebada<\/p>","is_retweet":1,"likes":18249,"replies":36,"retweet_id":"1188849338530828288","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":7953,"text":"foda arctic monkeys ela nao me liga nem quando ta bebada","timestamp":1572217967000,"timestamp_epochs":1572217967,"tweet_id":"1188594421614415872","tweet_url":"\/tnhbdam\/status\/1188594421614415872","user_id":"1024080259086475271","username":"tnhbdam"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estamos numa sociedade onde precisamos o tempo todo mostrar o q estamos fazendo pq se n\u00e3o \u00e9 como se n\u00e3o estiv\u00e9ssemos fazendo nada. Mas pq precisamos tanto de valida\u00e7\u00e3o externa???<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estamos numa sociedade onde precisamos o tempo todo mostrar o q estamos fazendo pq se n\u00e3o \u00e9 como se n\u00e3o estiv\u00e9ssemos fazendo nada. Mas pq precisamos tanto de valida\u00e7\u00e3o externa???","timestamp":1572200740000,"timestamp_epochs":1572200740,"tweet_id":"1188522167182462976","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1188522167182462976","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Larissa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Problema:\nEu: minha vida ACABOU\n*problema acaba se resolvendo sem grandes emo\u00e7\u00f5es*\nEu: poxa da pr\u00f3xima vez n preciso me estressar tanto :)\n\nNovo problema: \nEu: bom parece que a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o \u00e9 A MORTE<\/p>","is_retweet":1,"likes":34810,"replies":167,"retweet_id":"1188302500937515008","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":21580,"text":"Problema:\nEu: minha vida ACABOU\n*problema acaba se resolvendo sem grandes emo\u00e7\u00f5es*\nEu: poxa da pr\u00f3xima vez n preciso me estressar tanto :)\n\nNovo problema: \nEu: bom parece que a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o \u00e9 A MORTE","timestamp":1571837772000,"timestamp_epochs":1571837772,"tweet_id":"1186999768658206721","tweet_url":"\/decastrolari\/status\/1186999768658206721","user_id":"192065314","username":"decastrolari"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o entendi pq o velho estranho torturou o homem l\u00e1 em a criada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o entendi pq o velho estranho torturou o homem l\u00e1 em a criada","timestamp":1572145254000,"timestamp_epochs":1572145254,"tweet_id":"1188289438360788992","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1188289438360788992","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Beans After Dark","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">cigarette daydreams when you\u2019re happy vs cigarette daydreams when you\u2019re sad<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dji_djins93\/status\/1184169100425211904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N1CgMtRJGV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dji_djins93\/status\/1184169100425211904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dji_djins93\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1184169100425211904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":103171,"replies":84,"retweet_id":"1188106205308346368","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":21530,"text":"cigarette daydreams when you\u2019re happy vs cigarette daydreams when you\u2019re sadhttps:\/\/twitter.com\/dji_djins93\/status\/1184169100425211904\u00a0\u2026","timestamp":1572042979000,"timestamp_epochs":1572042979,"tweet_id":"1187860467726897152","tweet_url":"\/goodbeanalt\/status\/1187860467726897152","user_id":"1028016705895899137","username":"goodbeanalt"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 come\u00e7ando a gostar de rap, agr s\u00f3 falta aprender a gostar de kpop e pagode<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00f4 come\u00e7ando a gostar de rap, agr s\u00f3 falta aprender a gostar de kpop e pagode","timestamp":1572101085000,"timestamp_epochs":1572101085,"tweet_id":"1188104180021506049","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1188104180021506049","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj eu tava um pouco b\u00eabado a\u00ed pensei ser\u00e1 q ainda t\u00f4 apaixonado???\nPq at\u00e9 ent\u00e3o eu tinha superado MUITO r\u00e1pido, a Mar\u00edlia Mendon\u00e7a ficaria orgulhosa de mim, mas j\u00e1 n\u00e3o sei mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj eu tava um pouco b\u00eabado a\u00ed pensei ser\u00e1 q ainda t\u00f4 apaixonado???\nPq at\u00e9 ent\u00e3o eu tinha superado MUITO r\u00e1pido, a Mar\u00edlia Mendon\u00e7a ficaria orgulhosa de mim, mas j\u00e1 n\u00e3o sei mais","timestamp":1572063323000,"timestamp_epochs":1572063323,"tweet_id":"1187945794462203904","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1187945794462203904","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"cin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">paramore - fake happy (director's cut)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qVxtlAuFpW\">pic.twitter.com\/qVxtlAuFpW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":842,"replies":7,"retweet_id":"1187571570748936193","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":346,"text":"paramore - fake happy (director's cut)pic.twitter.com\/qVxtlAuFpW","timestamp":1571940378000,"timestamp_epochs":1571940378,"tweet_id":"1187430129691181057","tweet_url":"\/Iastriot\/status\/1187430129691181057","user_id":"2364597926","username":"Iastriot"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pqp acordei com a casa cheia de fuma\u00e7a, nunca tive tanta vontade de matar um vizinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pqp acordei com a casa cheia de fuma\u00e7a, nunca tive tanta vontade de matar um vizinho","timestamp":1571920920000,"timestamp_epochs":1571920920,"tweet_id":"1187348515149758466","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1187348515149758466","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"paulas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu q lute \nEu lutando:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cppoBtJpLv\">pic.twitter.com\/cppoBtJpLv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":117587,"replies":406,"retweet_id":"1187085302449496069","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":84280,"text":"Eu q lute \nEu lutando:pic.twitter.com\/cppoBtJpLv","timestamp":1571764952000,"timestamp_epochs":1571764952,"tweet_id":"1186694338270695424","tweet_url":"\/_____zppz\/status\/1186694338270695424","user_id":"818268063883730946","username":"_____zppz"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tava com vontade de fazer risquinho na sobrancelha a\u00ed fui cortar o cabelo mas na hr fiquei com vergonha de pedi e agr eu t\u00f4 una mistura de \"ainda bem q n\u00e3o fiz\" e \"seria legal fazer\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tava com vontade de fazer risquinho na sobrancelha a\u00ed fui cortar o cabelo mas na hr fiquei com vergonha de pedi e agr eu t\u00f4 una mistura de \"ainda bem q n\u00e3o fiz\" e \"seria legal fazer\"","timestamp":1571853515000,"timestamp_epochs":1571853515,"tweet_id":"1187065797795024896","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1187065797795024896","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falta no Instagram uma op\u00e7\u00e3o pra criar umas categorias de filtros<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falta no Instagram uma op\u00e7\u00e3o pra criar umas categorias de filtros","timestamp":1571853206000,"timestamp_epochs":1571853206,"tweet_id":"1187064503793520641","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1187064503793520641","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Harry Stiles cert\u00edssimo aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DnpQthIHF0\">pic.twitter.com\/DnpQthIHF0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Harry Stiles cert\u00edssimo aquipic.twitter.com\/DnpQthIHF0","timestamp":1571790184000,"timestamp_epochs":1571790184,"tweet_id":"1186800166470324230","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1186800166470324230","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A minha vontade de n\u00e3o imprimir o trabalho da minha irm\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A minha vontade de n\u00e3o imprimir o trabalho da minha irm\u00e3","timestamp":1571676417000,"timestamp_epochs":1571676417,"tweet_id":"1186322997126275072","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1186322997126275072","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o F\u00e1bio \u00e9 o exemplo de patr\u00e3o cuzao q erra e joga toda a culpa nos funcion\u00e1rios<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E o F\u00e1bio \u00e9 o exemplo de patr\u00e3o cuzao q erra e joga toda a culpa nos funcion\u00e1rios","timestamp":1571624188000,"timestamp_epochs":1571624188,"tweet_id":"1186103928846462977","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1186103928846462977","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse epis\u00f3dio \u00e9 tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/Kzd_LCP2m_c\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HBUnb4fk38\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/Kzd_LCP2m_c\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/Kzd_LCP2m_c<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse epis\u00f3dio \u00e9 tudohttps:\/\/youtu.be\/Kzd_LCP2m_c\u00a0","timestamp":1571624187000,"timestamp_epochs":1571624187,"tweet_id":"1186103927391035398","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1186103927391035398","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano pesadelo na cozinha \u00e9 muito bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano pesadelo na cozinha \u00e9 muito bom","timestamp":1571624086000,"timestamp_epochs":1571624086,"tweet_id":"1186103501061021696","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1186103501061021696","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui abaixar o volume da m\u00fasica e sem querer tirei print do stories da menina pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui abaixar o volume da m\u00fasica e sem querer tirei print do stories da menina pqp","timestamp":1571618871000,"timestamp_epochs":1571618871,"tweet_id":"1186081629724385281","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1186081629724385281","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E n\u00e3o adianta nem me procurar em outros timbres outros risos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E n\u00e3o adianta nem me procurar em outros timbres outros risos","timestamp":1571618681000,"timestamp_epochs":1571618681,"tweet_id":"1186080831330230273","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1186080831330230273","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gosto de p...\nParamore<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/whxxfubAoQ\">pic.twitter.com\/whxxfubAoQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gosto de p...\nParamorepic.twitter.com\/whxxfubAoQ","timestamp":1571589974000,"timestamp_epochs":1571589974,"tweet_id":"1185960426326183938","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1185960426326183938","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"joao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foi mal tava excitado<\/p>","is_retweet":1,"likes":348,"replies":2,"retweet_id":"1185952789777846284","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":96,"text":"foi mal tava excitado","timestamp":1571585316000,"timestamp_epochs":1571585316,"tweet_id":"1185940888649981952","tweet_url":"\/umvesgo\/status\/1185940888649981952","user_id":"272794544","username":"umvesgo"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e1bado 23:00 horas e t\u00f4 eu organizando meus memes o auge<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00e1bado 23:00 horas e t\u00f4 eu organizando meus memes o auge","timestamp":1571536941000,"timestamp_epochs":1571536941,"tweet_id":"1185737992222265344","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1185737992222265344","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um pouco arrempedido de nao ter comprado ingresso pra ir na cavalgada, n\u00e3o porque queria estar l\u00e1, mas pq o palco fica virado em dire\u00e7\u00e3o a minha casa e som vem TODO pra c\u00e1, parece at\u00e9 q \u00e9 na minha rua<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um pouco arrempedido de nao ter comprado ingresso pra ir na cavalgada, n\u00e3o porque queria estar l\u00e1, mas pq o palco fica virado em dire\u00e7\u00e3o a minha casa e som vem TODO pra c\u00e1, parece at\u00e9 q \u00e9 na minha rua","timestamp":1571443976000,"timestamp_epochs":1571443976,"tweet_id":"1185348065537990661","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1185348065537990661","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse Kexp da Aurora simplesmente perfeito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/P_XguuxLo10\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zp2MScrcQ4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/P_XguuxLo10\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/P_XguuxLo10<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse Kexp da Aurora simplesmente perfeitohttps:\/\/youtu.be\/P_XguuxLo10\u00a0","timestamp":1571443655000,"timestamp_epochs":1571443655,"tweet_id":"1185346721510912000","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1185346721510912000","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O conceito de escrever nomes de m\u00fasicas\/\u00e1lbuns em forma de sigla q quando eu leio eu fico \"caraio de q m\u00fasica a pessoa t\u00e1 falando???\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O conceito de escrever nomes de m\u00fasicas\/\u00e1lbuns em forma de sigla q quando eu leio eu fico \"caraio de q m\u00fasica a pessoa t\u00e1 falando???\"","timestamp":1571438044000,"timestamp_epochs":1571438044,"tweet_id":"1185323188189831180","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1185323188189831180","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa eu realmente tava desesperado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa eu realmente tava desesperado","timestamp":1571428901000,"timestamp_epochs":1571428901,"tweet_id":"1185284838384906241","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1185284838384906241","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha sim foi cozinhar e acabou pegando fogo a\u00ed o boyzinho com quem ela tava saindo viu e meteu o p\u00e9 nem ajudou. Homem n\u00e3o presta nem no the sims<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha sim foi cozinhar e acabou pegando fogo a\u00ed o boyzinho com quem ela tava saindo viu e meteu o p\u00e9 nem ajudou. Homem n\u00e3o presta nem no the sims","timestamp":1571419829000,"timestamp_epochs":1571419829,"tweet_id":"1185246785373118464","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1185246785373118464","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"coisas aleat\u00f3rias nada a ver","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TqheeIsfah\">pic.twitter.com\/TqheeIsfah<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13683,"replies":275,"retweet_id":"1185220041995902977","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":3952,"text":"?pic.twitter.com\/TqheeIsfah","timestamp":1571406830000,"timestamp_epochs":1571406830,"tweet_id":"1185192263829331969","tweet_url":"\/claudiouai\/status\/1185192263829331969","user_id":"2485448251","username":"claudiouai"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Tirei Ana Maria de Madonna!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/saadmatheus\/teste-qual-ana-maria-fantasiada-e-voce?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=123181691_368993346#123181691&amp;rid=368993346\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vCTrXII7UU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/saadmatheus\/teste-qual-ana-maria-fantasiada-e-voce?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=123181691_368993346#123181691&amp;rid=368993346\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">buzzfeed.com\/br\/saadmatheus<\/span><span class=\"invisible\">\/teste-qual-ana-maria-fantasiada-e-voce?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=123181691_368993346#123181691&amp;rid=368993346<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tirei Ana Maria de Madonna!https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/saadmatheus\/teste-qual-ana-maria-fantasiada-e-voce?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123181691_368993346#123181691&rid=368993346\u00a0\u2026","timestamp":1571408156000,"timestamp_epochs":1571408156,"tweet_id":"1185197826063716353","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1185197826063716353","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu acho q vou deixar de tentar fazer algo rolar com ***io e deixar acontecer naturalmente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu acho q vou deixar de tentar fazer algo rolar com ***io e deixar acontecer naturalmente","timestamp":1571328841000,"timestamp_epochs":1571328841,"tweet_id":"1184865153797545986","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1184865153797545986","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O tanto de poeira q essa asa vai juntar,  o trabalho q vai da pra limpar hmmm...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DXRacer\/status\/1184259518047424512\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/55r4N5g9iP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DXRacer\/status\/1184259518047424512\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DXRacer\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1184259518047424512<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O tanto de poeira q essa asa vai juntar,  o trabalho q vai da pra limpar hmmm...https:\/\/twitter.com\/DXRacer\/status\/1184259518047424512\u00a0\u2026","timestamp":1571318308000,"timestamp_epochs":1571318308,"tweet_id":"1184820978507042816","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1184820978507042816","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O ano de algu\u00e9m n\u00e3o est\u00e1 sendo triste????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/porratalitha\/status\/1184291703227867137\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aVLT2lZMCb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/porratalitha\/status\/1184291703227867137\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/porratalitha\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184291703227867137<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O ano de algu\u00e9m n\u00e3o est\u00e1 sendo triste????https:\/\/twitter.com\/porratalitha\/status\/1184291703227867137\u00a0\u2026","timestamp":1571256662000,"timestamp_epochs":1571256662,"tweet_id":"1184562415138029570","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1184562415138029570","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria estar morto<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1184561903550550016","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1,"text":"Queria estar morto","timestamp":1571099609000,"timestamp_epochs":1571099609,"tweet_id":"1183903685967056896","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1183903685967056896","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj eu percebi como estou fazendo papel de trouxa e sendo m\u00ednimo chato em rela\u00e7\u00e3o a uma determinada pessoa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj eu percebi como estou fazendo papel de trouxa e sendo m\u00ednimo chato em rela\u00e7\u00e3o a uma determinada pessoa","timestamp":1571256534000,"timestamp_epochs":1571256534,"tweet_id":"1184561879861092354","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1184561879861092354","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Numa pr\u00f3xima vida quero voltar em forma de planta e ser alheio a tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Numa pr\u00f3xima vida quero voltar em forma de planta e ser alheio a tudo","timestamp":1571242231000,"timestamp_epochs":1571242231,"tweet_id":"1184501888584179713","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1184501888584179713","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O pre\u00e7o de ser um ser racional \u00e9 muito alto e n\u00e3o vale a pena<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O pre\u00e7o de ser um ser racional \u00e9 muito alto e n\u00e3o vale a pena","timestamp":1571242231000,"timestamp_epochs":1571242231,"tweet_id":"1184501887036514304","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1184501887036514304","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A principal coisa q 2019 t\u00e1 me ensinado, ou melhor jogando na minha cara, \u00e9 q eu preciso urgentemente lidar melhor com minhas expectativas e frusta\u00e7\u00f5es<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A principal coisa q 2019 t\u00e1 me ensinado, ou melhor jogando na minha cara, \u00e9 q eu preciso urgentemente lidar melhor com minhas expectativas e frusta\u00e7\u00f5es","timestamp":1571197412000,"timestamp_epochs":1571197412,"tweet_id":"1184313902944935938","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1184313902944935938","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Surtando por coisas m\u00ednimas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Surtando por coisas m\u00ednimas","timestamp":1571195157000,"timestamp_epochs":1571195157,"tweet_id":"1184304443514392583","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1184304443514392583","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 q eu pe\u00e7o desculpas fui meio seco, mas ao mesmo tempo sei l\u00e1 se \u00e9 tudo coisa da minha cabe\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 q eu pe\u00e7o desculpas fui meio seco, mas ao mesmo tempo sei l\u00e1 se \u00e9 tudo coisa da minha cabe\u00e7a","timestamp":1571194856000,"timestamp_epochs":1571194856,"tweet_id":"1184303180307456000","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1184303180307456000","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 incr\u00edvel como eu s\u00f3 fa\u00e7o merda em rela\u00e7\u00e3o ao ****o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 incr\u00edvel como eu s\u00f3 fa\u00e7o merda em rela\u00e7\u00e3o ao ****o","timestamp":1571194624000,"timestamp_epochs":1571194624,"tweet_id":"1184302210726936576","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1184302210726936576","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nessa edi\u00e7\u00e3o eu vou torcer apenas pra quem participou das primeiras temporadas pq as \u00faltimas eu nem assisti e estou nem a\u00ed pra eles\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MasterChefARevanche?src=hash\"><s>#<\/s><b>MasterChefARevanche<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nessa edi\u00e7\u00e3o eu vou torcer apenas pra quem participou das primeiras temporadas pq as \u00faltimas eu nem assisti e estou nem a\u00ed pra eles\n#MasterChefARevanche","timestamp":1571193596000,"timestamp_epochs":1571193596,"tweet_id":"1184297898873442304","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1184297898873442304","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Raquel \u00e9 talvez a minha favorita\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MasterChefBr?src=hash\"><s>#<\/s><b>MasterChefBr<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A Raquel \u00e9 talvez a minha favorita\n#MasterChefBr","timestamp":1571193484000,"timestamp_epochs":1571193484,"tweet_id":"1184297426867249153","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1184297426867249153","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">liguei o ventilador deitei no sof\u00e1 e colocoquei bowie pra tocar, como eu crio coragem pra ir na aula agr<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"liguei o ventilador deitei no sof\u00e1 e colocoquei bowie pra tocar, como eu crio coragem pra ir na aula agr","timestamp":1571168207000,"timestamp_epochs":1571168207,"tweet_id":"1184191408632188928","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1184191408632188928","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 assisti Friends ano passado e eu t\u00f4 \"ah olha q lindo todos eles juntos mais uma vez, olha o chaNDLER<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu s\u00f3 assisti Friends ano passado e eu t\u00f4 \"ah olha q lindo todos eles juntos mais uma vez, olha o chaNDLER","timestamp":1571151527000,"timestamp_epochs":1571151527,"tweet_id":"1184121446903304192","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1184121446903304192","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muito engra\u00e7ado como a gente acha a melhor coisa do mundo quando v\u00ea 6 atores de uma s\u00e9rie q acabou a 15 anos se reencontrando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 muito engra\u00e7ado como a gente acha a melhor coisa do mundo quando v\u00ea 6 atores de uma s\u00e9rie q acabou a 15 anos se reencontrando","timestamp":1571151426000,"timestamp_epochs":1571151426,"tweet_id":"1184121023970660352","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1184121023970660352","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse v\u00eddeo me d\u00e1 um nervoso t\u00e3o grande<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/esquizochanel\/status\/1183915642736517120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y5ssvlAHwY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/esquizochanel\/status\/1183915642736517120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/esquizochanel\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1183915642736517120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse v\u00eddeo me d\u00e1 um nervoso t\u00e3o grandehttps:\/\/twitter.com\/esquizochanel\/status\/1183915642736517120\u00a0\u2026","timestamp":1571142081000,"timestamp_epochs":1571142081,"tweet_id":"1184081827524435975","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1184081827524435975","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria estar morto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Queria estar morto","timestamp":1571099609000,"timestamp_epochs":1571099609,"tweet_id":"1183903685967056896","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1183903685967056896","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O abra\u00e7o q Gabi me deu hj melhorou meu dia em 3.897%<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O abra\u00e7o q Gabi me deu hj melhorou meu dia em 3.897%","timestamp":1571090905000,"timestamp_epochs":1571090905,"tweet_id":"1183867177805504513","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1183867177805504513","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu penso sempre nisso e acho muito prov\u00e1vel ser verdade kk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Astronomiaum\/status\/1183048474612453380\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wDweLDw3Ye\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Astronomiaum\/status\/1183048474612453380\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Astronomiaum\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1183048474612453380<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu penso sempre nisso e acho muito prov\u00e1vel ser verdade kkhttps:\/\/twitter.com\/Astronomiaum\/status\/1183048474612453380\u00a0\u2026","timestamp":1570984784000,"timestamp_epochs":1570984784,"tweet_id":"1183422075303841792","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1183422075303841792","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As portas de todas as geladeiras abrem pro mesmo lado????<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As portas de todas as geladeiras abrem pro mesmo lado????","timestamp":1570936863000,"timestamp_epochs":1570936863,"tweet_id":"1183221080888098816","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1183221080888098816","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu possuo um total de zero condi\u00e7\u00f5es de ir pro lolla mas fiquei decepcionado de n\u00e3o ter of monsters and men no lineup<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu possuo um total de zero condi\u00e7\u00f5es de ir pro lolla mas fiquei decepcionado de n\u00e3o ter of monsters and men no lineup","timestamp":1570734711000,"timestamp_epochs":1570734711,"tweet_id":"1182373194960953345","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1182373194960953345","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"feiona apple","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meus dois neur\u00f4nios quando algu\u00e9m ri da piada que eu fiz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZuVnEPPMDs\">pic.twitter.com\/ZuVnEPPMDs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16641,"replies":87,"retweet_id":"1182099649244610560","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":5720,"text":"meus dois neur\u00f4nios quando algu\u00e9m ri da piada que eu fizpic.twitter.com\/ZuVnEPPMDs","timestamp":1570566678000,"timestamp_epochs":1570566678,"tweet_id":"1181668410717081601","tweet_url":"\/firmefraca\/status\/1181668410717081601","user_id":"2952116583","username":"firmefraca"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 incr\u00edvel como uma prova pode deixar a gente triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 incr\u00edvel como uma prova pode deixar a gente triste","timestamp":1570665653000,"timestamp_epochs":1570665653,"tweet_id":"1182083545189224448","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1182083545189224448","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quase nem acredito q comprei esse livro por um pouco mais de 6 reais\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17369980\" dir=\"ltr\" href=\"\/submarino\"><s>@<\/s><b>submarino<\/b><\/a> por tudo de bom q h\u00e1 no mundo me d\u00e1 mais cupom de desconto por favor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IWTCT1hJBt\">pic.twitter.com\/IWTCT1hJBt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu quase nem acredito q comprei esse livro por um pouco mais de 6 reais\n@submarino por tudo de bom q h\u00e1 no mundo me d\u00e1 mais cupom de desconto por favorpic.twitter.com\/IWTCT1hJBt","timestamp":1570630269000,"timestamp_epochs":1570630269,"tweet_id":"1181935132153978880","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1181935132153978880","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"cinivius","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se voc\u00ea der rt na p!nk voadora voc\u00ea ter\u00e1 uma excelente not\u00edcia at\u00e9 o fim da semana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AecnyuxOcs\">pic.twitter.com\/AecnyuxOcs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":37839,"replies":96,"retweet_id":"1181895806779084802","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":61519,"text":"se voc\u00ea der rt na p!nk voadora voc\u00ea ter\u00e1 uma excelente not\u00edcia at\u00e9 o fim da semanapic.twitter.com\/AecnyuxOcs","timestamp":1570366090000,"timestamp_epochs":1570366090,"tweet_id":"1180827083263680512","tweet_url":"\/lcrvini\/status\/1180827083263680512","user_id":"53378613","username":"lcrvini"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sai com o zap e 7 de copas duas vezes seguidas no truco hj kkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sai com o zap e 7 de copas duas vezes seguidas no truco hj kkkkkk","timestamp":1570580719000,"timestamp_epochs":1570580719,"tweet_id":"1181727302612373504","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1181727302612373504","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agr se Tiago quiser ele q apresente o semin\u00e1rio fodasse kkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agr se Tiago quiser ele q apresente o semin\u00e1rio fodasse kkkkkk","timestamp":1570571981000,"timestamp_epochs":1570571981,"tweet_id":"1181690652758855680","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1181690652758855680","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sa\u00ed de Alvin\u00f3polis por conta de um semin\u00e1rio q tinha q apresentar hj e o professor cancela aula<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sa\u00ed de Alvin\u00f3polis por conta de um semin\u00e1rio q tinha q apresentar hj e o professor cancela aula","timestamp":1570571980000,"timestamp_epochs":1570571980,"tweet_id":"1181690651441860609","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1181690651441860609","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com medo de levar um fora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Com medo de levar um fora","timestamp":1570571852000,"timestamp_epochs":1570571852,"tweet_id":"1181690113270661126","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1181690113270661126","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"sullen girl","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5k9IjhFGz2\">pic.twitter.com\/5k9IjhFGz2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1660,"replies":14,"retweet_id":"1181401427857608704","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":708,"text":"pic.twitter.com\/5k9IjhFGz2","timestamp":1570465845000,"timestamp_epochs":1570465845,"tweet_id":"1181245487309103106","tweet_url":"\/allisfullofgif\/status\/1181245487309103106","user_id":"976625127805898752","username":"allisfullofgif"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conversando com a Adriana ai ela fala depois q cria expectativa e s\u00f3 ladeira a baixo e ela n\u00e3o poderia estar mais certa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conversando com a Adriana ai ela fala depois q cria expectativa e s\u00f3 ladeira a baixo e ela n\u00e3o poderia estar mais certa","timestamp":1570495672000,"timestamp_epochs":1570495672,"tweet_id":"1181370590516649985","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1181370590516649985","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Te faz sentir menos doido, da uma acalmada na ansiedade, te faz perceber q t\u00e1 tudo ok, tira um monte de Noia da sua cabe\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Te faz sentir menos doido, da uma acalmada na ansiedade, te faz perceber q t\u00e1 tudo ok, tira um monte de Noia da sua cabe\u00e7a","timestamp":1570493503000,"timestamp_epochs":1570493503,"tweet_id":"1181361494799331328","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1181361494799331328","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sempre guardei quase tudo q eu passava pra mim mesmo, demorei muito tempo pra perceber q dividir o q a gente ta vivendo, passando, pensando com os outros \u00e9 muito importante. E putz \u00e9 muito bom quando vc conta algo pra algu\u00e9m e a pessoa fala q j\u00e1 passou por aquilo tbm<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sempre guardei quase tudo q eu passava pra mim mesmo, demorei muito tempo pra perceber q dividir o q a gente ta vivendo, passando, pensando com os outros \u00e9 muito importante. E putz \u00e9 muito bom quando vc conta algo pra algu\u00e9m e a pessoa fala q j\u00e1 passou por aquilo tbm","timestamp":1570493502000,"timestamp_epochs":1570493502,"tweet_id":"1181361488063270912","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1181361488063270912","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Eu depois de assistir years and years<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/flypz\/status\/1181346083517140993\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eVZese1Zzh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/flypz\/status\/1181346083517140993\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/flypz\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">181346083517140993<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu depois de assistir years and yearshttps:\/\/twitter.com\/flypz\/status\/1181346083517140993\u00a0\u2026","timestamp":1570491976000,"timestamp_epochs":1570491976,"tweet_id":"1181355088100679681","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1181355088100679681","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu criando expectativas em coisa q n\u00e3o v\u00e3o acontecer e depois ficando frustrado pq as coisas n\u00e3o saem como eu imaginei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nyECmcG70U\">pic.twitter.com\/nyECmcG70U<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu criando expectativas em coisa q n\u00e3o v\u00e3o acontecer e depois ficando frustrado pq as coisas n\u00e3o saem como eu imagineipic.twitter.com\/nyECmcG70U","timestamp":1570491864000,"timestamp_epochs":1570491864,"tweet_id":"1181354620695797761","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1181354620695797761","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apenas visualizou, nem pra falar q meu cachorro \u00e9 lindo, fofo, sei l\u00e1. T\u00f4 um pouco magoado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Apenas visualizou, nem pra falar q meu cachorro \u00e9 lindo, fofo, sei l\u00e1. T\u00f4 um pouco magoado","timestamp":1570475801000,"timestamp_epochs":1570475801,"tweet_id":"1181287245346738177","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1181287245346738177","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">falando n\u00e3o repetidamente em voz alta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"falando n\u00e3o repetidamente em voz alta","timestamp":1570457928000,"timestamp_epochs":1570457928,"tweet_id":"1181212280962326530","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1181212280962326530","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou mandando v\u00eddeo do meu cachorro. Talvez eu realmente esteja apaixonado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou mandando v\u00eddeo do meu cachorro. Talvez eu realmente esteja apaixonado","timestamp":1570453484000,"timestamp_epochs":1570453484,"tweet_id":"1181193641450070024","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1181193641450070024","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda nem visualizou isso e eu t\u00f4 me segurando pra n\u00e3o mandar mais coisa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda nem visualizou isso e eu t\u00f4 me segurando pra n\u00e3o mandar mais coisa","timestamp":1570394667000,"timestamp_epochs":1570394667,"tweet_id":"1180946947269693452","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1180946947269693452","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">yukio tava online foi o tempo de colar o link pra um v\u00eddeo e ele n\u00e3o ta mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"yukio tava online foi o tempo de colar o link pra um v\u00eddeo e ele n\u00e3o ta mais","timestamp":1570306299000,"timestamp_epochs":1570306299,"tweet_id":"1180576302031605760","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1180576302031605760","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"friends scenes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VW5NDGFl1I\">pic.twitter.com\/VW5NDGFl1I<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18947,"replies":17,"retweet_id":"1180572855534309377","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":5798,"text":"pic.twitter.com\/VW5NDGFl1I","timestamp":1570304502000,"timestamp_epochs":1570304502,"tweet_id":"1180568767643844608","tweet_url":"\/scenesofriends\/status\/1180568767643844608","user_id":"1073218154636197889","username":"scenesofriends"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho q pela primeira vez na vida vou chegar no quarto ciclo do pomodoro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho q pela primeira vez na vida vou chegar no quarto ciclo do pomodoro","timestamp":1570301773000,"timestamp_epochs":1570301773,"tweet_id":"1180557321182814209","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1180557321182814209","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">socorro que o clipe de venus as boy \u00e9 basicamente a bjork fritando ovo\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/7Z5aPaDwAkU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ef5e1pav0A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/7Z5aPaDwAkU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/7Z5aPaDwAkU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"socorro que o clipe de venus as boy \u00e9 basicamente a bjork fritando ovo\nhttps:\/\/youtu.be\/7Z5aPaDwAkU\u00a0","timestamp":1570234240000,"timestamp_epochs":1570234240,"tweet_id":"1180274068349689856","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1180274068349689856","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 s\u00e9rio q minha irm\u00e3 saiu e deixou uma bola de papel jogada no ch\u00e3o mesmo depois de eu ter falado pra ela jogar no lixo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 s\u00e9rio q minha irm\u00e3 saiu e deixou uma bola de papel jogada no ch\u00e3o mesmo depois de eu ter falado pra ela jogar no lixo","timestamp":1570218518000,"timestamp_epochs":1570218518,"tweet_id":"1180208124306874369","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1180208124306874369","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou tomar muito no cu e em breve, rindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vou tomar muito no cu e em breve, rindo","timestamp":1570195769000,"timestamp_epochs":1570195769,"tweet_id":"1180112706638172160","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1180112706638172160","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Criando expectativas em algo q n\u00e3o vai acontecer por\u00e9m com consci\u00eancia q estou criando expectativas em algo q n\u00e3o vai acontecer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Criando expectativas em algo q n\u00e3o vai acontecer por\u00e9m com consci\u00eancia q estou criando expectativas em algo q n\u00e3o vai acontecer","timestamp":1570195589000,"timestamp_epochs":1570195589,"tweet_id":"1180111953278181376","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1180111953278181376","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 passado ashshsh<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paramorzao\/status\/1179875273698926592\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GnHu7mHwOQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paramorzao\/status\/1179875273698926592\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paramorzao\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1179875273698926592<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu t\u00f4 passado ashshshhttps:\/\/twitter.com\/paramorzao\/status\/1179875273698926592\u00a0\u2026","timestamp":1570140489000,"timestamp_epochs":1570140489,"tweet_id":"1179880845273894913","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1179880845273894913","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Medo de tentar arrumar e piorar ainda mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Medo de tentar arrumar e piorar ainda mais","timestamp":1570070718000,"timestamp_epochs":1570070718,"tweet_id":"1179588204305010688","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1179588204305010688","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai ai como eu fa\u00e7o merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai ai como eu fa\u00e7o merda","timestamp":1570070594000,"timestamp_epochs":1570070594,"tweet_id":"1179587683372470272","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1179587683372470272","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Escutando bjork enquanto tomo leite com toddy<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Escutando bjork enquanto tomo leite com toddy","timestamp":1570068666000,"timestamp_epochs":1570068666,"tweet_id":"1179579599170277376","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1179579599170277376","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na verdade depende<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na verdade depende","timestamp":1570066990000,"timestamp_epochs":1570066990,"tweet_id":"1179572568526905344","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1179572568526905344","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu estivesse em aula eu estaria prestando aten\u00e7\u00e3o na aula SIM<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu estivesse em aula eu estaria prestando aten\u00e7\u00e3o na aula SIM","timestamp":1570066989000,"timestamp_epochs":1570066989,"tweet_id":"1179572565662212096","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1179572565662212096","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha l\u00f3gica pra estudar hj a noite foi s\u00e3o 10 horas se eu tivesse na faculdade hj eu estaria morrendo de cansa\u00e7o e n\u00e3o estaria mais prestando aten\u00e7\u00e3o na aula ent\u00e3o posso parar de estudar mesmo estando em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha l\u00f3gica pra estudar hj a noite foi s\u00e3o 10 horas se eu tivesse na faculdade hj eu estaria morrendo de cansa\u00e7o e n\u00e3o estaria mais prestando aten\u00e7\u00e3o na aula ent\u00e3o posso parar de estudar mesmo estando em casa","timestamp":1570066988000,"timestamp_epochs":1570066988,"tweet_id":"1179572562512285696","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1179572562512285696","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho q n\u00e3o d\u00e1 pra ficar uma hora abra\u00e7ado e n\u00e3o sair meio apaixonadinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho q n\u00e3o d\u00e1 pra ficar uma hora abra\u00e7ado e n\u00e3o sair meio apaixonadinho","timestamp":1569989897000,"timestamp_epochs":1569989897,"tweet_id":"1179249217300246528","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1179249217300246528","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me tornei aquilo q sempre temia (e invejava),  a pessoa q mata aula pra beijar \nMentira nunca imaginei q isso fosse acontecer comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me tornei aquilo q sempre temia (e invejava),  a pessoa q mata aula pra beijar \nMentira nunca imaginei q isso fosse acontecer comigo","timestamp":1569987155000,"timestamp_epochs":1569987155,"tweet_id":"1179237715507843073","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1179237715507843073","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"daniel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*mulher gr\u00e1vida sendo espancada e se auto mutilando, crian\u00e7a morta eletrocutada, mulher tendo cabelo queimado*\n\nos personagens de climax:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DRz3homaeQ\">pic.twitter.com\/DRz3homaeQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"1178790390356480001","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":9,"text":"*mulher gr\u00e1vida sendo espancada e se auto mutilando, crian\u00e7a morta eletrocutada, mulher tendo cabelo queimado*\n\nos personagens de climax:pic.twitter.com\/DRz3homaeQ","timestamp":1569879847000,"timestamp_epochs":1569879847,"tweet_id":"1178787634690367488","tweet_url":"\/thwsuburbs\/status\/1178787634690367488","user_id":"2863326597","username":"thwsuburbs"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segunda-feira 16:36\n~ estou cansado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Segunda-feira 16:36\n~ estou cansado","timestamp":1569872174000,"timestamp_epochs":1569872174,"tweet_id":"1178755452873641985","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1178755452873641985","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">5 minutos de descanso \u00e9 muito pouco pomodoro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"5 minutos de descanso \u00e9 muito pouco pomodoro","timestamp":1569866314000,"timestamp_epochs":1569866314,"tweet_id":"1178730870984757248","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1178730870984757248","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amo esse v\u00eddeo pq a crian\u00e7a atropela o gato, quase capota mas segue em frente de boa, como se nada tivesse acontecido<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eueduramos\/status\/1178453534007791621\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ku9TRqzC8A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eueduramos\/status\/1178453534007791621\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eueduramos\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1178453534007791621<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo esse v\u00eddeo pq a crian\u00e7a atropela o gato, quase capota mas segue em frente de boa, como se nada tivesse acontecidohttps:\/\/twitter.com\/eueduramos\/status\/1178453534007791621\u00a0\u2026","timestamp":1569848680000,"timestamp_epochs":1569848680,"tweet_id":"1178656910230335493","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1178656910230335493","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"paola \ud83d\udc1e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa que semana horr\u00edvel<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1177981114461372416","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":6,"text":"nossa que semana horr\u00edvel","timestamp":1569687143000,"timestamp_epochs":1569687143,"tweet_id":"1177979373787463680","tweet_url":"\/paolajso\/status\/1177979373787463680","user_id":"336683047","username":"paolajso"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ando meio mal esses dias e tudo q eu queria era morrer por dois dias e voltar. ai al\u00e9m de n\u00e3o ter q lidar comigo mesmo ainda bato o recorde de jesus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ando meio mal esses dias e tudo q eu queria era morrer por dois dias e voltar. ai al\u00e9m de n\u00e3o ter q lidar comigo mesmo ainda bato o recorde de jesus","timestamp":1569686408000,"timestamp_epochs":1569686408,"tweet_id":"1177976294404972549","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1177976294404972549","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">escrever texto de parabens pros outros \u00e9 uma das coisas que mais odeio nesse mundo, nunca sei o que colocar, n\u00e3o sei falar coisas bonitas, ai apelo pro humor q tudo q eu tenho (e eu sou p\u00e9ssimo no humor) ai sempre sai algo horr\u00edvel que fico morrendo de vergonha de ter escrito<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"escrever texto de parabens pros outros \u00e9 uma das coisas que mais odeio nesse mundo, nunca sei o que colocar, n\u00e3o sei falar coisas bonitas, ai apelo pro humor q tudo q eu tenho (e eu sou p\u00e9ssimo no humor) ai sempre sai algo horr\u00edvel que fico morrendo de vergonha de ter escrito","timestamp":1569685904000,"timestamp_epochs":1569685904,"tweet_id":"1177974178483462145","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1177974178483462145","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo menos essa situa\u00e7\u00e3o me levou a criar uma playlist de m\u00fasicas triste<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/user\/22yrhaecv2swkimmbd3htk7ji\/playlist\/4yFzXHyJu3JKqre2krSHKk?si=BhQ5lYoWTOShmaehyUVq6g\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2x2S9Wg94O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/user\/22yrhaecv2swkimmbd3htk7ji\/playlist\/4yFzXHyJu3JKqre2krSHKk?si=BhQ5lYoWTOShmaehyUVq6g\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/user\/22yrhaecv<\/span><span class=\"invisible\">2swkimmbd3htk7ji\/playlist\/4yFzXHyJu3JKqre2krSHKk?si=BhQ5lYoWTOShmaehyUVq6g<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo menos essa situa\u00e7\u00e3o me levou a criar uma playlist de m\u00fasicas tristehttps:\/\/open.spotify.com\/user\/22yrhaecv2swkimmbd3htk7ji\/playlist\/4yFzXHyJu3JKqre2krSHKk?si=BhQ5lYoWTOShmaehyUVq6g\u00a0\u2026","timestamp":1569641961000,"timestamp_epochs":1569641961,"tweet_id":"1177789867603968001","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1177789867603968001","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o fiz porra nenhuma, o q prova q isso \u00e9 imaturidade dele, mas cont\u00ednuo me sentindo mal toda vez q ele passa por mim e fingi n\u00e3o me ver. E eu nem deveria estar ligando pra isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o fiz porra nenhuma, o q prova q isso \u00e9 imaturidade dele, mas cont\u00ednuo me sentindo mal toda vez q ele passa por mim e fingi n\u00e3o me ver. E eu nem deveria estar ligando pra isso","timestamp":1569639710000,"timestamp_epochs":1569639710,"tweet_id":"1177780426238300160","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1177780426238300160","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o sei exatamente se pedro fica me evitando mas tenho a impress\u00e3o de q sim. Me sinto extremamente culpado embora n\u00e3o tenha feito nada, mas n\u00e3o consigo tbm parar de pensar sobre; e isso est\u00e1 me consumindo e me deixando triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o sei exatamente se pedro fica me evitando mas tenho a impress\u00e3o de q sim. Me sinto extremamente culpado embora n\u00e3o tenha feito nada, mas n\u00e3o consigo tbm parar de pensar sobre; e isso est\u00e1 me consumindo e me deixando triste","timestamp":1569639709000,"timestamp_epochs":1569639709,"tweet_id":"1177780424485085184","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1177780424485085184","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como pode a voz dela cantando ao vivo ser IDENTICA \u00e0 grava\u00e7\u00e3o?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/s-OoG1aGYO0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1ZCY3g6LYV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/s-OoG1aGYO0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/s-OoG1aGYO0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como pode a voz dela cantando ao vivo ser IDENTICA \u00e0 grava\u00e7\u00e3o?https:\/\/youtu.be\/s-OoG1aGYO0\u00a0","timestamp":1569598478000,"timestamp_epochs":1569598478,"tweet_id":"1177607488683814916","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1177607488683814916","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Catarina Filipa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O nosso sangue \u00e9 95% \u00e1gua.\nOs m\u00fasculos s\u00e3o 75% \u00e1gua.\n85% do nosso c\u00e9rebro \u00e9 \u00e1gua. \nSomos basicamente melancias com ansiedade<\/p>","is_retweet":1,"likes":25130,"replies":43,"retweet_id":"1177216146082279424","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":14158,"text":"O nosso sangue \u00e9 95% \u00e1gua.\nOs m\u00fasculos s\u00e3o 75% \u00e1gua.\n85% do nosso c\u00e9rebro \u00e9 \u00e1gua. \nSomos basicamente melancias com ansiedade","timestamp":1568768358000,"timestamp_epochs":1568768358,"tweet_id":"1174125711734583297","tweet_url":"\/catarina8787\/status\/1174125711734583297","user_id":"810996801117548544","username":"catarina8787"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dizer** caralho t\u00f4 muito analfabeto mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dizer** caralho t\u00f4 muito analfabeto mesmo","timestamp":1569468139000,"timestamp_epochs":1569468139,"tweet_id":"1177060806392995840","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1177060806392995840","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu perdir a oportunidade de disser q \u00e9 um grande hino do rock nacional<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xv830bNQOv\">pic.twitter.com\/xv830bNQOv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu perdir a oportunidade de disser q \u00e9 um grande hino do rock nacionalpic.twitter.com\/xv830bNQOv","timestamp":1569467771000,"timestamp_epochs":1569467771,"tweet_id":"1177059260527783937","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1177059260527783937","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu parei no djan pra pegar hamb\u00farguer e na hr que fui pagar com cart\u00e3o o trem n\u00e3o passava de jeito nenhum. Ele passou umas 6 vezes e em duas m\u00e1quinas diferentes e eu tenho limite. Eu sem dinheiro, passando nervoso com medo de n\u00e3o conseguir pagar o trem. E n\u00e3o deu pra pagar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu parei no djan pra pegar hamb\u00farguer e na hr que fui pagar com cart\u00e3o o trem n\u00e3o passava de jeito nenhum. Ele passou umas 6 vezes e em duas m\u00e1quinas diferentes e eu tenho limite. Eu sem dinheiro, passando nervoso com medo de n\u00e3o conseguir pagar o trem. E n\u00e3o deu pra pagar","timestamp":1569381141000,"timestamp_epochs":1569381141,"tweet_id":"1176695909142421504","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1176695909142421504","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o pior \u00e9 q eu t\u00f4 vendo q acho Qu\u00edmica legal, a vontade de trocar de curso meu pai<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E o pior \u00e9 q eu t\u00f4 vendo q acho Qu\u00edmica legal, a vontade de trocar de curso meu pai","timestamp":1569262842000,"timestamp_epochs":1569262842,"tweet_id":"1176199727211266048","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1176199727211266048","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu q nem tenho qu\u00edmica no meu curso t\u00f4 vendo v\u00eddeo aula de balanceamento pra ajudar minha irm\u00e3 a entender a mat\u00e9ria. Deus se vc n\u00e3o me recompensar depois vc vai se v\u00ea comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu q nem tenho qu\u00edmica no meu curso t\u00f4 vendo v\u00eddeo aula de balanceamento pra ajudar minha irm\u00e3 a entender a mat\u00e9ria. Deus se vc n\u00e3o me recompensar depois vc vai se v\u00ea comigo","timestamp":1569262801000,"timestamp_epochs":1569262801,"tweet_id":"1176199556259831816","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1176199556259831816","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegou o momento em que estou triste  e queria ouvir m\u00fasicas tristes por\u00e9m n\u00e3o possuo nenhuma playlist de m\u00fasica triste e eu fiquei ainda mais triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegou o momento em que estou triste  e queria ouvir m\u00fasicas tristes por\u00e9m n\u00e3o possuo nenhuma playlist de m\u00fasica triste e eu fiquei ainda mais triste","timestamp":1569208916000,"timestamp_epochs":1569208916,"tweet_id":"1175973547216449539","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1175973547216449539","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Terminei de assistir a Years and Years! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/1a9bd\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kVyy9Fg4mi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/1a9bd\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/1a9bd<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e1IVkzKHAN\">pic.twitter.com\/e1IVkzKHAN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Terminei de assistir a Years and Years! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/1a9bd\u00a0pic.twitter.com\/e1IVkzKHAN","timestamp":1569181663000,"timestamp_epochs":1569181663,"tweet_id":"1175859238343774214","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1175859238343774214","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 q da pra mudar algo a gente s\u00f3 vai se acostumar e aceitar tudo igual o monologo da v\u00f3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser\u00e1 q da pra mudar algo a gente s\u00f3 vai se acostumar e aceitar tudo igual o monologo da v\u00f3","timestamp":1569175400000,"timestamp_epochs":1569175400,"tweet_id":"1175832968021073920","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1175832968021073920","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fico pensando como sera q o povo q votou no bolsonaro e assistiu years and years v\u00ea a vivienne rook. sera q eles acham ela legal?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fico pensando como sera q o povo q votou no bolsonaro e assistiu years and years v\u00ea a vivienne rook. sera q eles acham ela legal?","timestamp":1569175328000,"timestamp_epochs":1569175328,"tweet_id":"1175832668589776897","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1175832668589776897","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o \u00e9 dificil imaginar tudo aquilo acontecendo at\u00e9 pq meio q j\u00e1 t\u00e1 e \u00e9 isso o mais assustador da s\u00e9rie<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o \u00e9 dificil imaginar tudo aquilo acontecendo at\u00e9 pq meio q j\u00e1 t\u00e1 e \u00e9 isso o mais assustador da s\u00e9rie","timestamp":1569175206000,"timestamp_epochs":1569175206,"tweet_id":"1175832157014691842","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1175832157014691842","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 muito legal como years and years coloca como problemas do futuro coisas que estamos vivendo agr<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 muito legal como years and years coloca como problemas do futuro coisas que estamos vivendo agr","timestamp":1569175206000,"timestamp_epochs":1569175206,"tweet_id":"1175832155425058817","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1175832155425058817","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">com fome<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"com fome","timestamp":1569164744000,"timestamp_epochs":1569164744,"tweet_id":"1175788276743122945","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1175788276743122945","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">evoluiu muito de um cachorro com ela n\u00e3o sei como \u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/umvesgo\/status\/1175584241457012736\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f8ohUmAmLX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/umvesgo\/status\/1175584241457012736\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/umvesgo\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1175584241457012736<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"evoluiu muito de um cachorro com ela n\u00e3o sei como \u00e9https:\/\/twitter.com\/umvesgo\/status\/1175584241457012736\u00a0\u2026","timestamp":1569124368000,"timestamp_epochs":1569124368,"tweet_id":"1175618926182617089","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1175618926182617089","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas hj eu dei duas pancadas na minha mochila com o notebook dentro, da vontade de bater em mim mesmo por n\u00e3o tomar cuidado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas hj eu dei duas pancadas na minha mochila com o notebook dentro, da vontade de bater em mim mesmo por n\u00e3o tomar cuidado","timestamp":1569037336000,"timestamp_epochs":1569037336,"tweet_id":"1175253885499387907","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1175253885499387907","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"ciclopin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por favor de em cima de mim<\/p>","is_retweet":1,"likes":5132,"replies":58,"retweet_id":"1175207941328265216","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":2246,"text":"por favor de em cima de mim","timestamp":1569025669000,"timestamp_epochs":1569025669,"tweet_id":"1175204951670366208","tweet_url":"\/craiskc\/status\/1175204951670366208","user_id":"1009918359402631168","username":"craiskc"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A parti de segunda vou passar a acordar mais cedo pra estudar e dessa vez \u00e9 s\u00e9rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A parti de segunda vou passar a acordar mais cedo pra estudar e dessa vez \u00e9 s\u00e9rio","timestamp":1569001589000,"timestamp_epochs":1569001589,"tweet_id":"1175103953043894278","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1175103953043894278","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muito desanimador abrir um tuite pra ler as respostas pra ver se acha algo engra\u00e7ado e se deparar com um monte de v\u00eddeo aleat\u00f3rio de artistas em um contexto q n tem nada a ver com o tuite original<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 muito desanimador abrir um tuite pra ler as respostas pra ver se acha algo engra\u00e7ado e se deparar com um monte de v\u00eddeo aleat\u00f3rio de artistas em um contexto q n tem nada a ver com o tuite original","timestamp":1569001479000,"timestamp_epochs":1569001479,"tweet_id":"1175103492865908736","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1175103492865908736","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A minha sorte \u00e9 q eu comprei com b\u00f4nus q tinha na playstore e n\u00e3o com o meu dinheiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A minha sorte \u00e9 q eu comprei com b\u00f4nus q tinha na playstore e n\u00e3o com o meu dinheiro","timestamp":1568776530000,"timestamp_epochs":1568776530,"tweet_id":"1174159986563473408","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1174159986563473408","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu q comprei um aplicativo a tipo 2 semanas atr\u00e1s e agr ele \u00e9 gratuito pra todo mundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu q comprei um aplicativo a tipo 2 semanas atr\u00e1s e agr ele \u00e9 gratuito pra todo mundo","timestamp":1568776529000,"timestamp_epochs":1568776529,"tweet_id":"1174159983400951808","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1174159983400951808","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meus professores, gays no Twitter os dois a 80 km por hora quem cancela mais?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meus professores, gays no Twitter os dois a 80 km por hora quem cancela mais?","timestamp":1568757363000,"timestamp_epochs":1568757363,"tweet_id":"1174079594338668544","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1174079594338668544","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vim pra ufop e minhas duas aulas foram canceladas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vim pra ufop e minhas duas aulas foram canceladas","timestamp":1568757065000,"timestamp_epochs":1568757065,"tweet_id":"1174078346046640129","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1174078346046640129","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vc precisa tuitar mais pra eu saber das coisas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vc precisa tuitar mais pra eu saber das coisas","timestamp":1568692770000,"timestamp_epochs":1568692770,"tweet_id":"1173808672033640448","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1173808672033640448","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como eu vou saber as coisas se o menino n\u00e3o cita nome nenhum nos tu\u00edtes dele<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como eu vou saber as coisas se o menino n\u00e3o cita nome nenhum nos tu\u00edtes dele","timestamp":1568692754000,"timestamp_epochs":1568692754,"tweet_id":"1173808605218398208","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1173808605218398208","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o cheguei a nenhuma conclus\u00e3o, todas as duvidas continuam em aberto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o cheguei a nenhuma conclus\u00e3o, todas as duvidas continuam em aberto","timestamp":1568691938000,"timestamp_epochs":1568691938,"tweet_id":"1173805182364397568","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1173805182364397568","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fazendo um csi agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fazendo um csi agora","timestamp":1568691371000,"timestamp_epochs":1568691371,"tweet_id":"1173802806333120512","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1173802806333120512","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S01E05 de Years and Years! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/1arFQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FkQ5ZBKGRE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/1arFQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/1arFQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7AEbuub6uG\">pic.twitter.com\/7AEbuub6uG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S01E05 de Years and Years! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/1arFQ\u00a0pic.twitter.com\/7AEbuub6uG","timestamp":1568617092000,"timestamp_epochs":1568617092,"tweet_id":"1173491255294275585","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1173491255294275585","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha cabe\u00e7a est\u00e1 pensando em certa pessoa contra a minha pr\u00f3pria vontade<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha cabe\u00e7a est\u00e1 pensando em certa pessoa contra a minha pr\u00f3pria vontade","timestamp":1568580027000,"timestamp_epochs":1568580027,"tweet_id":"1173335792770531328","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1173335792770531328","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de adicionar Fleabag \u00e0 minha biblioteca! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/1ao4j\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ckpqoqzucd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/1ao4j\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/1ao4j<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4OmXCtAV1E\">pic.twitter.com\/4OmXCtAV1E<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de adicionar Fleabag \u00e0 minha biblioteca! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/1ao4j\u00a0pic.twitter.com\/4OmXCtAV1E","timestamp":1568511161000,"timestamp_epochs":1568511161,"tweet_id":"1173046947906838528","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1173046947906838528","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me sentindo ansioso sem nenhum motivo aparente <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me sentindo ansioso sem nenhum motivo aparente ","timestamp":1568481492000,"timestamp_epochs":1568481492,"tweet_id":"1172922509190152198","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1172922509190152198","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou exausta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou exausta","timestamp":1568420225000,"timestamp_epochs":1568420225,"tweet_id":"1172665535252893700","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1172665535252893700","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o o nome da personagem \u00e9 Fleabag<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ent\u00e3o o nome da personagem \u00e9 Fleabag","timestamp":1568313052000,"timestamp_epochs":1568313052,"tweet_id":"1172216020834107400","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1172216020834107400","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dos mesmos criadores de t\u00e1 frio de mais vou ter q trancar a faculdade vem a\u00ed t\u00e1 quente de mais vou ter que trancar a faculdade<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dos mesmos criadores de t\u00e1 frio de mais vou ter q trancar a faculdade vem a\u00ed t\u00e1 quente de mais vou ter que trancar a faculdade","timestamp":1568311676000,"timestamp_epochs":1568311676,"tweet_id":"1172210250243555328","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1172210250243555328","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 me esfor\u00e7ando muito pra fazer a ver\u00f4nica ouvir o respondendo em voz alta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00f4 me esfor\u00e7ando muito pra fazer a ver\u00f4nica ouvir o respondendo em voz alta","timestamp":1568163118000,"timestamp_epochs":1568163118,"tweet_id":"1171587149591977984","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1171587149591977984","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa me bateu uma vontade do nada de lagar a faculdade<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa me bateu uma vontade do nada de lagar a faculdade","timestamp":1568159609000,"timestamp_epochs":1568159609,"tweet_id":"1171572434035757056","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1171572434035757056","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aproveitar a aula vaga pra estudar ou terminar de assistir years and years<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aproveitar a aula vaga pra estudar ou terminar de assistir years and years","timestamp":1568153809000,"timestamp_epochs":1568153809,"tweet_id":"1171548106481123331","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1171548106481123331","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu professor de IHC q toda ter\u00e7a marca apresenta\u00e7\u00e3o da atividade me faz passar um nervoso danado pra toda semana cancelar a aula minutos antes dela come\u00e7ar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu professor de IHC q toda ter\u00e7a marca apresenta\u00e7\u00e3o da atividade me faz passar um nervoso danado pra toda semana cancelar a aula minutos antes dela come\u00e7ar","timestamp":1568153708000,"timestamp_epochs":1568153708,"tweet_id":"1171547682495782912","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1171547682495782912","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tava pensando em cancelar o spotify e ficar com o prime pq ai eu teria musica + filmes  e series por um valor bem baixo mas agr n\u00e3o vai valer tanto a pena assim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu tava pensando em cancelar o spotify e ficar com o prime pq ai eu teria musica + filmes  e series por um valor bem baixo mas agr n\u00e3o vai valer tanto a pena assim","timestamp":1568133480000,"timestamp_epochs":1568133480,"tweet_id":"1171462839875203076","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1171462839875203076","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">isso \u00e9 rid\u00edculo kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"isso \u00e9 rid\u00edculo kkkkk","timestamp":1568133140000,"timestamp_epochs":1568133140,"tweet_id":"1171461414470316033","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1171461414470316033","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ent\u00e3o mesmo assinando o prime eu preciso assinar o music unlimeted pra ter acesso a todas as m\u00fasicas vai tomar no seu cu amazom<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ent\u00e3o mesmo assinando o prime eu preciso assinar o music unlimeted pra ter acesso a todas as m\u00fasicas vai tomar no seu cu amazom","timestamp":1568133113000,"timestamp_epochs":1568133113,"tweet_id":"1171461301052162048","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1171461301052162048","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa noite eu acho q acordei tr\u00eas e estranhamente em todas eu achei que j\u00e1 havia dormido o suficiente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa noite eu acho q acordei tr\u00eas e estranhamente em todas eu achei que j\u00e1 havia dormido o suficiente","timestamp":1568116122000,"timestamp_epochs":1568116122,"tweet_id":"1171390036924936192","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1171390036924936192","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vinda da fam\u00edlia real pro Brasil \u00e9 muito melhor q Egito antigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mxzzelloo\/status\/1171177546135871488\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZE1q1E1CgU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mxzzelloo\/status\/1171177546135871488\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mxzzelloo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1171177546135871488<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vinda da fam\u00edlia real pro Brasil \u00e9 muito melhor q Egito antigohttps:\/\/twitter.com\/mxzzelloo\/status\/1171177546135871488\u00a0\u2026","timestamp":1568074664000,"timestamp_epochs":1568074664,"tweet_id":"1171216148861476874","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1171216148861476874","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S01E08 de Euphoria (US)! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/1adhX\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G05pNcUVxj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/1adhX\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/1adhX<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vlQ0wmh4XD\">pic.twitter.com\/vlQ0wmh4XD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S01E08 de Euphoria (US)! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/1adhX\u00a0pic.twitter.com\/vlQ0wmh4XD","timestamp":1568020889000,"timestamp_epochs":1568020889,"tweet_id":"1170990599295643648","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1170990599295643648","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C A R A L H O euphoria \u00e9 muito foda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"C A R A L H O euphoria \u00e9 muito foda","timestamp":1567999988000,"timestamp_epochs":1567999988,"tweet_id":"1170902932637835264","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1170902932637835264","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"sheep na cidade grande","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Existe a teoria que o pombo \u00e9 o meio de vigil\u00e2ncia do governo. Pombo seria uma pequena c\u00e2mera que voa no meio da cidade. O que pode at\u00e9 ser verdade em NY ou Londres, mas no Brasil n\u00e3o \u00e9 sensato pensar nisso pq nem a camera de rua est\u00e1 funcionando.\"\n\n- DJ <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"632113108\" dir=\"ltr\" href=\"\/laurinhalero\"><s>@<\/s><b>laurinhalero<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9fSrS8dEN1\">pic.twitter.com\/9fSrS8dEN1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":122,"replies":6,"retweet_id":"1170854254053076993","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":33,"text":"\"Existe a teoria que o pombo \u00e9 o meio de vigil\u00e2ncia do governo. Pombo seria uma pequena c\u00e2mera que voa no meio da cidade. O que pode at\u00e9 ser verdade em NY ou Londres, mas no Brasil n\u00e3o \u00e9 sensato pensar nisso pq nem a camera de rua est\u00e1 funcionando.\"\n\n- DJ @laurinhaleropic.twitter.com\/9fSrS8dEN1","timestamp":1567978780000,"timestamp_epochs":1567978780,"tweet_id":"1170813980337692673","tweet_url":"\/sugargoingdown\/status\/1170813980337692673","user_id":"42466496","username":"sugargoingdown"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S01E06 de Euphoria (US)! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/1abLH\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZK7i5MWcyx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/1abLH\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/1abLH<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L650KirOqo\">pic.twitter.com\/L650KirOqo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S01E06 de Euphoria (US)! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/1abLH\u00a0pic.twitter.com\/L650KirOqo","timestamp":1567975086000,"timestamp_epochs":1567975086,"tweet_id":"1170798487417577473","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1170798487417577473","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S01E01 de Years and Years! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/1a9bN\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sdNHgeWuIT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/1a9bN\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/1a9bN<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QwaPqjzhw0\">pic.twitter.com\/QwaPqjzhw0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S01E01 de Years and Years! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/1a9bN\u00a0pic.twitter.com\/QwaPqjzhw0","timestamp":1567905125000,"timestamp_epochs":1567905125,"tweet_id":"1170505048218095616","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1170505048218095616","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de adicionar Years and Years \u00e0 minha biblioteca! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/1a9bd\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kVyy9Fg4mi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/1a9bd\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/1a9bd<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XkOV6yHfZV\">pic.twitter.com\/XkOV6yHfZV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de adicionar Years and Years \u00e0 minha biblioteca! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/1a9bd\u00a0pic.twitter.com\/XkOV6yHfZV","timestamp":1567904846000,"timestamp_epochs":1567904846,"tweet_id":"1170503880087613445","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1170503880087613445","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de adicionar Euphoria (US) \u00e0 minha biblioteca! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/1a8Mz\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QOJJWgFxhs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/1a8Mz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/1a8Mz<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gChc3RocRe\">pic.twitter.com\/gChc3RocRe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de adicionar Euphoria (US) \u00e0 minha biblioteca! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/1a8Mz\u00a0pic.twitter.com\/gChc3RocRe","timestamp":1567892130000,"timestamp_epochs":1567892130,"tweet_id":"1170450546664398849","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1170450546664398849","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu as 6 da noite todo final de semana porque na estou jantando no ru<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/balletfaustao\/status\/1168529448288890880\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EHqbYAYRR9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/balletfaustao\/status\/1168529448288890880\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/balletfaustao\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1168529448288890880<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu as 6 da noite todo final de semana porque na estou jantando no ruhttps:\/\/twitter.com\/balletfaustao\/status\/1168529448288890880\u00a0\u2026","timestamp":1567778213000,"timestamp_epochs":1567778213,"tweet_id":"1169972742483075074","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1169972742483075074","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano esse professor de ihc n\u00e3o d\u00e1 chato pra caralho, zero vontade de assistir aula dele<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano esse professor de ihc n\u00e3o d\u00e1 chato pra caralho, zero vontade de assistir aula dele","timestamp":1567729973000,"timestamp_epochs":1567729973,"tweet_id":"1169770407504879617","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1169770407504879617","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj eu ganhei um trauma pra daqui a 20 eu t\u00e1 acordando as 3 da manh\u00e3 lembrando da noite de hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj eu ganhei um trauma pra daqui a 20 eu t\u00e1 acordando as 3 da manh\u00e3 lembrando da noite de hj","timestamp":1567721047000,"timestamp_epochs":1567721047,"tweet_id":"1169732972196634625","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1169732972196634625","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">palavras que me soam estranhas: Escalabilidade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"palavras que me soam estranhas: Escalabilidade","timestamp":1567703209000,"timestamp_epochs":1567703209,"tweet_id":"1169658154386432000","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1169658154386432000","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem hora que bate uma dor no meu bra\u00e7o esquerdo, deus n\u00e3o me deixa infartar na faculdade n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem hora que bate uma dor no meu bra\u00e7o esquerdo, deus n\u00e3o me deixa infartar na faculdade n\u00e3o","timestamp":1567642698000,"timestamp_epochs":1567642698,"tweet_id":"1169404352525680641","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1169404352525680641","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">coloquei uma foto minha na tela de bloqueio do celular, me sentindo muito narcisista<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"coloquei uma foto minha na tela de bloqueio do celular, me sentindo muito narcisista","timestamp":1567618533000,"timestamp_epochs":1567618533,"tweet_id":"1169302995416309761","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1169302995416309761","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 nem acreditando q consegui junta 15 reais de bonus no google opinion rewards pra consegui comprar um app<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00f4 nem acreditando q consegui junta 15 reais de bonus no google opinion rewards pra consegui comprar um app","timestamp":1567538418000,"timestamp_epochs":1567538418,"tweet_id":"1168966970252963840","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1168966970252963840","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pqp que calor dos infernos assim n\u00e3o d\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pqp que calor dos infernos assim n\u00e3o d\u00e1","timestamp":1567537959000,"timestamp_epochs":1567537959,"tweet_id":"1168965042303393793","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1168965042303393793","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 meu anivers\u00e1rio, mais um ano pr\u00f3ximo da morte ou apenas mais alguns dias j\u00e1 q estou doente vai saber <img alt=\"\ud83e\udd12\" aria-label=\"Emoji: Cara com term\u00f4metro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f912.png\" title=\"Cara com term\u00f4metro\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 meu anivers\u00e1rio, mais um ano pr\u00f3ximo da morte ou apenas mais alguns dias j\u00e1 q estou doente vai saber ","timestamp":1567265190000,"timestamp_epochs":1567265190,"tweet_id":"1167820966182957056","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1167820966182957056","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"menina rosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sim pois eu tamb\u00e9m n\u00e3o t\u00f4 sabendo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arctmankeys\/status\/1167514606954307585\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oZoOnBWchY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arctmankeys\/status\/1167514606954307585\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arctmankeys\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1167514606954307585<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1167815406972821504","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1,"text":"Sim pois eu tamb\u00e9m n\u00e3o t\u00f4 sabendo https:\/\/twitter.com\/arctmankeys\/status\/1167514606954307585\u00a0\u2026","timestamp":1567248442000,"timestamp_epochs":1567248442,"tweet_id":"1167750722726825984","tweet_url":"\/jucastrofp\/status\/1167750722726825984","user_id":"1066797515998146561","username":"jucastrofp"},{"fullname":"laubo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como q o dorflex sabe qual parte do corpo q ta doendo<\/p>","is_retweet":1,"likes":35614,"replies":206,"retweet_id":"1167814817790476289","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":18507,"text":"como q o dorflex sabe qual parte do corpo q ta doendo","timestamp":1567017118000,"timestamp_epochs":1567017118,"tweet_id":"1166780478160035840","tweet_url":"\/lauraacoelho_\/status\/1166780478160035840","user_id":"1003683178538848257","username":"lauraacoelho_"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu estou a cada dia mais burro senhor, nem a tabuada do 5 que \u00e9 a mais f\u00e1cil eu n\u00e3o sei mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu estou a cada dia mais burro senhor, nem a tabuada do 5 que \u00e9 a mais f\u00e1cil eu n\u00e3o sei mais","timestamp":1567221528000,"timestamp_epochs":1567221528,"tweet_id":"1167637836482457602","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1167637836482457602","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e outro dia que eu tava conversando com a menina l\u00e1 e ela perguntou quanto era 40\/8 e eu respondi q era quase 6.\no q n\u00e3o t\u00e1 errado j\u00e1 que 5 \u00e9 quase 6<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e outro dia que eu tava conversando com a menina l\u00e1 e ela perguntou quanto era 40\/8 e eu respondi q era quase 6.\no q n\u00e3o t\u00e1 errado j\u00e1 que 5 \u00e9 quase 6","timestamp":1567221527000,"timestamp_epochs":1567221527,"tweet_id":"1167637833470881792","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1167637833470881792","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu queria dizer q possuo essas tr\u00eas caracter\u00edsticas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabvasa\/status\/1167541529956761603\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DifUe1rvEn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabvasa\/status\/1167541529956761603\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabvasa\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1167541529956761603<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu queria dizer q possuo essas tr\u00eas caracter\u00edsticashttps:\/\/twitter.com\/gabvasa\/status\/1167541529956761603\u00a0\u2026","timestamp":1567221159000,"timestamp_epochs":1567221159,"tweet_id":"1167636286989066241","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1167636286989066241","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o t\u00f4 conseguindo ser hipnotizado hj aaaaaaaah<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o t\u00f4 conseguindo ser hipnotizado hj aaaaaaaah","timestamp":1567211633000,"timestamp_epochs":1567211633,"tweet_id":"1167596333299052544","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1167596333299052544","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa a Claro me roubou na cara dura, n\u00e3o envie nenhuma mensagem e descontou 1,40 e tantas facadas dos meus cr\u00e9ditos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa a Claro me roubou na cara dura, n\u00e3o envie nenhuma mensagem e descontou 1,40 e tantas facadas dos meus cr\u00e9ditos","timestamp":1567203929000,"timestamp_epochs":1567203929,"tweet_id":"1167564022297874437","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1167564022297874437","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"saquinho de lixo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a verdade absoluta: a preferencia \u00e9 do pedestre em todas as situacoes e PRIU <img alt=\"\u270c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c-1f3fc.png\" title=\"V de vit\u00f3ria (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\u270c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c-1f3fc.png\" title=\"V de vit\u00f3ria (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\u26a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de alta tens\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a1.png\" title=\"Sinal de alta tens\u00e3o\"\/><img alt=\"\u26a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de alta tens\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a1.png\" title=\"Sinal de alta tens\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fc.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fc.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3fc.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3fc.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3fc.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3fc.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3fc.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3fc.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Marca de beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48b.png\" title=\"Marca de beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Marca de beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48b.png\" title=\"Marca de beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Marca de beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48b.png\" title=\"Marca de beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2j0FxW4ysK\">pic.twitter.com\/2j0FxW4ysK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":148,"replies":2,"retweet_id":"1167556980954865664","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":37,"text":"a verdade absoluta: a preferencia \u00e9 do pedestre em todas as situacoes e PRIU pic.twitter.com\/2j0FxW4ysK","timestamp":1567196748000,"timestamp_epochs":1567196748,"tweet_id":"1167533901209899009","tweet_url":"\/saquinhodelixo\/status\/1167533901209899009","user_id":"1118368423422119936","username":"saquinhodelixo"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 meio obcecado com hipnose agr, hj na d.a o Caio hipnotizou uma menina e vez ela ver a Taylor Swift e a menina chorava tanto de emo\u00e7\u00e3o parecia q eu tava assistindo programa do Luciano Huck quando ele leva um famoso pra conhecer o f\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu t\u00f4 meio obcecado com hipnose agr, hj na d.a o Caio hipnotizou uma menina e vez ela ver a Taylor Swift e a menina chorava tanto de emo\u00e7\u00e3o parecia q eu tava assistindo programa do Luciano Huck quando ele leva um famoso pra conhecer o f\u00e3","timestamp":1567047304000,"timestamp_epochs":1567047304,"tweet_id":"1166907087550648321","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1166907087550648321","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"cuscuz cl\u00e3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu sonho \u00e9 a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"632113108\" dir=\"ltr\" href=\"\/laurinhalero\"><s>@<\/s><b>laurinhalero<\/b><\/a> e o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"881947410569846784\" dir=\"ltr\" href=\"\/ChoqueDeCultura\"><s>@<\/s><b>ChoqueDeCultura<\/b><\/a> juntos. \u00c9 pedir demais?<\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"1166870439156756481","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1,"text":"Meu sonho \u00e9 a @laurinhalero e o @ChoqueDeCultura juntos. \u00c9 pedir demais?","timestamp":1567033646000,"timestamp_epochs":1567033646,"tweet_id":"1166849802434465792","tweet_url":"\/krlkirley\/status\/1166849802434465792","user_id":"1048945119611822080","username":"krlkirley"},{"fullname":"rod","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7w4cedp1Fu\">pic.twitter.com\/7w4cedp1Fu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5518,"replies":11,"retweet_id":"1166870077939093506","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1731,"text":"pic.twitter.com\/7w4cedp1Fu","timestamp":1567010562000,"timestamp_epochs":1567010562,"tweet_id":"1166752981800407040","tweet_url":"\/rodpocket\/status\/1166752981800407040","user_id":"54745785","username":"rodpocket"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu queria muito ver gabi ser hipnotizada mas tive que subir pra aula aaah<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu queria muito ver gabi ser hipnotizada mas tive que subir pra aula aaah","timestamp":1567037049000,"timestamp_epochs":1567037049,"tweet_id":"1166864077328650240","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1166864077328650240","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S01E20 de Chilling Adventu...! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/19Du9\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Saptqfcmdw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/19Du9\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/19Du9<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XjWkiCicp1\">pic.twitter.com\/XjWkiCicp1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S01E20 de Chilling Adventu...! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/19Du9\u00a0pic.twitter.com\/XjWkiCicp1","timestamp":1567020520000,"timestamp_epochs":1567020520,"tweet_id":"1166794747958243329","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1166794747958243329","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 piora kk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FXe4EQ1NF6\">pic.twitter.com\/FXe4EQ1NF6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 piora kkpic.twitter.com\/FXe4EQ1NF6","timestamp":1567012408000,"timestamp_epochs":1567012408,"tweet_id":"1166760725341249536","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1166760725341249536","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ol\u00e1 @\nTirei 1.000.000.000% gostoso!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/rafaelcapanema\/quao-gostoso-e-beijar-a-sua-boca?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=121787651_362889786#121787651&amp;rid=362889786\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DFSAgXOXus\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/rafaelcapanema\/quao-gostoso-e-beijar-a-sua-boca?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=121787651_362889786#121787651&amp;rid=362889786\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">buzzfeed.com\/br\/rafaelcapan<\/span><span class=\"invisible\">ema\/quao-gostoso-e-beijar-a-sua-boca?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=121787651_362889786#121787651&amp;rid=362889786<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ol\u00e1 @\nTirei 1.000.000.000% gostoso!https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/rafaelcapanema\/quao-gostoso-e-beijar-a-sua-boca?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=121787651_362889786#121787651&rid=362889786\u00a0\u2026","timestamp":1567008260000,"timestamp_epochs":1567008260,"tweet_id":"1166743324843216903","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1166743324843216903","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai gente eu sei l\u00e1 viu, to rindo muito das respostas que eu t\u00f4 colocando na atividade. o pior \u00e9 que vai precisar apresentar isso kkkkk\nmas eu n\u00e3o sei o que colocar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LJFTx3Mgmc\">pic.twitter.com\/LJFTx3Mgmc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai gente eu sei l\u00e1 viu, to rindo muito das respostas que eu t\u00f4 colocando na atividade. o pior \u00e9 que vai precisar apresentar isso kkkkk\nmas eu n\u00e3o sei o que colocarpic.twitter.com\/LJFTx3Mgmc","timestamp":1567008071000,"timestamp_epochs":1567008071,"tweet_id":"1166742533633970176","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1166742533633970176","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu matei aula ontem e o professor n\u00e3o foi da aula, as vezes deus intercede nas nossas vidas de uma forma muito estranha<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu matei aula ontem e o professor n\u00e3o foi da aula, as vezes deus intercede nas nossas vidas de uma forma muito estranha","timestamp":1567006540000,"timestamp_epochs":1567006540,"tweet_id":"1166736110380376064","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1166736110380376064","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas eu acho q a hipnose s\u00f3 foi direto at\u00e9 o meio depois Os trem n\u00e3o funcionava direito mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas eu acho q a hipnose s\u00f3 foi direto at\u00e9 o meio depois Os trem n\u00e3o funcionava direito mais","timestamp":1566950678000,"timestamp_epochs":1566950678,"tweet_id":"1166501807285309440","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1166501807285309440","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui muito engra\u00e7ado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui muito engra\u00e7ado","timestamp":1566950630000,"timestamp_epochs":1566950630,"tweet_id":"1166501606768222209","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1166501606768222209","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano eu sei l\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano eu sei l\u00e1","timestamp":1566950621000,"timestamp_epochs":1566950621,"tweet_id":"1166501570336501767","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1166501570336501767","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fui hipnotizado kkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu fui hipnotizado kkkkkkk","timestamp":1566950607000,"timestamp_epochs":1566950607,"tweet_id":"1166501512882917378","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1166501512882917378","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tenho dificuldade de decorar nome de pessoas em geral independentemente da fun\u00e7\u00e3o que ela exer\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leandroneko\/status\/1166372707677683713\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zePksCSrhR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leandroneko\/status\/1166372707677683713\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leandroneko\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1166372707677683713<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho dificuldade de decorar nome de pessoas em geral independentemente da fun\u00e7\u00e3o que ela exer\u00e7ahttps:\/\/twitter.com\/leandroneko\/status\/1166372707677683713\u00a0\u2026","timestamp":1566922314000,"timestamp_epochs":1566922314,"tweet_id":"1166382843003641857","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1166382843003641857","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o pior \u00e9 que eu acho a mat\u00e9ria m\u00f3 interessante por\u00e9m esse monte de trem pra fazer <img alt=\"\ud83d\ude1f\" aria-label=\"Emoji: Cara de preocupado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61f.png\" title=\"Cara de preocupado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1f\" aria-label=\"Emoji: Cara de preocupado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61f.png\" title=\"Cara de preocupado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o pior \u00e9 que eu acho a mat\u00e9ria m\u00f3 interessante por\u00e9m esse monte de trem pra fazer ","timestamp":1566915268000,"timestamp_epochs":1566915268,"tweet_id":"1166353288553480194","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1166353288553480194","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como assim eu tenho um monte de atividade de ihc pra fazer???? essa n\u00e3o era uma mat\u00e9ria pra eu sentar l\u00e1 e simplesmente passar??? como assim eu tenho q fazer coisas??????<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como assim eu tenho um monte de atividade de ihc pra fazer???? essa n\u00e3o era uma mat\u00e9ria pra eu sentar l\u00e1 e simplesmente passar??? como assim eu tenho q fazer coisas??????","timestamp":1566915268000,"timestamp_epochs":1566915268,"tweet_id":"1166353286968094721","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1166353286968094721","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">arquitetura tem s\u00f3 dois erres e n\u00e3o tr\u00eas, como assim?????<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"arquitetura tem s\u00f3 dois erres e n\u00e3o tr\u00eas, como assim?????","timestamp":1566761649000,"timestamp_epochs":1566761649,"tweet_id":"1165708962991353857","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1165708962991353857","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 com pregui\u00e7a de pesquisar como resolver o problema<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu t\u00f4 com pregui\u00e7a de pesquisar como resolver o problema","timestamp":1566743811000,"timestamp_epochs":1566743811,"tweet_id":"1165634145957142533","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1165634145957142533","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui baixar um pacote de expans\u00e3o do the sims 4 e agr meu jogo n\u00e3o salva uma nova fam\u00edlia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui baixar um pacote de expans\u00e3o do the sims 4 e agr meu jogo n\u00e3o salva uma nova fam\u00edlia","timestamp":1566743790000,"timestamp_epochs":1566743790,"tweet_id":"1165634056190664706","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1165634056190664706","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O menino tentando abrir a porta com um livro, dei pala <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/htroublx\/status\/1165038598401527813\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1ZW0PujZhm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/htroublx\/status\/1165038598401527813\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/htroublx\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1165038598401527813<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O menino tentando abrir a porta com um livro, dei pala https:\/\/twitter.com\/htroublx\/status\/1165038598401527813\u00a0\u2026","timestamp":1566675421000,"timestamp_epochs":1566675421,"tweet_id":"1165347298014113792","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1165347298014113792","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistir Us e se a Lupita n\u00e3o levar Oscar \u00e9 clubismo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Assistir Us e se a Lupita n\u00e3o levar Oscar \u00e9 clubismo","timestamp":1566613682000,"timestamp_epochs":1566613682,"tweet_id":"1165088345728475136","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1165088345728475136","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"larisza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">crescendo e ficando cada dia mais com\n\na dic\u00e7ao horrorosa\no vocabulario limitado\nsem QUALQUER manejo social\nfeia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dIuRdEjeRu\">pic.twitter.com\/dIuRdEjeRu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11078,"replies":26,"retweet_id":"1164944011871883266","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":6240,"text":"crescendo e ficando cada dia mais com\n\na dic\u00e7ao horrorosa\no vocabulario limitado\nsem QUALQUER manejo social\nfeiapic.twitter.com\/dIuRdEjeRu","timestamp":1566437204000,"timestamp_epochs":1566437204,"tweet_id":"1164348142185308160","tweet_url":"\/trainwrenck\/status\/1164348142185308160","user_id":"1899042223","username":"trainwrenck"},{"fullname":"Ketnipz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">news be like ...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f4DkitzxAO\">pic.twitter.com\/f4DkitzxAO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10766,"replies":20,"retweet_id":"1164885820463038467","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":4213,"text":"news be like ...pic.twitter.com\/f4DkitzxAO","timestamp":1566565182000,"timestamp_epochs":1566565182,"tweet_id":"1164884920906522624","tweet_url":"\/Ketnipz\/status\/1164884920906522624","user_id":"819914948361023489","username":"Ketnipz"},{"fullname":"Erros Dos Jovens","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">168\u00b0 ERRO:\n\nacordar\n\npegar o celular\n\nficar mais 20 minutos na cama\n\npensar na vida\n\ne depois acordar atrasado<\/p>","is_retweet":1,"likes":6937,"replies":15,"retweet_id":"1164885697666461697","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":3354,"text":"168\u00b0 ERRO:\n\nacordar\n\npegar o celular\n\nficar mais 20 minutos na cama\n\npensar na vida\n\ne depois acordar atrasado","timestamp":1566557966000,"timestamp_epochs":1566557966,"tweet_id":"1164854654397800449","tweet_url":"\/ErrosDosJovens\/status\/1164854654397800449","user_id":"1160167489633968128","username":"ErrosDosJovens"},{"fullname":"Schuler","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas eai vcs sabem quantas crian\u00e7as cabem numa circunferencia? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk 2 \u03c0 raio<\/p>","is_retweet":1,"likes":79494,"replies":1196,"retweet_id":"1164703860998451200","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":28929,"text":"mas eai vcs sabem quantas crian\u00e7as cabem numa circunferencia? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk 2 \u03c0 raio","timestamp":1566470558000,"timestamp_epochs":1566470558,"tweet_id":"1164488039638458368","tweet_url":"\/marischuler\/status\/1164488039638458368","user_id":"790308975526969344","username":"marischuler"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 que o Tinder realmente funciona<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o \u00e9 que o Tinder realmente funciona","timestamp":1566521964000,"timestamp_epochs":1566521964,"tweet_id":"1164703651664932864","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1164703651664932864","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00e9sar Menotti e Fabiano tem um vers\u00e3o Starman do Bowie\nC\u00e9sar Menotti e Fabiano tem um vers\u00e3o Starman do Bowie\nC\u00e9sar Menotti e Fabiano tem um vers\u00e3o Starman do Bowie\nC\u00e9sar Menotti e Fabiano tem um vers\u00e3o Starman do Bowie\nC\u00e9sar Menotti e Fabiano tem um vers\u00e3o Starman do Bowie<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"C\u00e9sar Menotti e Fabiano tem um vers\u00e3o Starman do Bowie\nC\u00e9sar Menotti e Fabiano tem um vers\u00e3o Starman do Bowie\nC\u00e9sar Menotti e Fabiano tem um vers\u00e3o Starman do Bowie\nC\u00e9sar Menotti e Fabiano tem um vers\u00e3o Starman do Bowie\nC\u00e9sar Menotti e Fabiano tem um vers\u00e3o Starman do Bowie","timestamp":1566406258000,"timestamp_epochs":1566406258,"tweet_id":"1164218344989429766","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1164218344989429766","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me olhei no espelho e me achei bonito pensei em tirar uma foto mas tenho a expertise de saber q isso \u00e9 erro<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Me olhei no espelho e me achei bonito pensei em tirar uma foto mas tenho a expertise de saber q isso \u00e9 erro","timestamp":1566403174000,"timestamp_epochs":1566403174,"tweet_id":"1164205412113162241","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1164205412113162241","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o gostei do professor de ihc<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o gostei do professor de ihc","timestamp":1566339181000,"timestamp_epochs":1566339181,"tweet_id":"1163937005673299968","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1163937005673299968","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Peter \ud83d\udc19\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf31","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 uma diferen\u00e7a entre ficar aliviado com o desfecho onde nenhum ref\u00e9m se feriu, e ficar comemorando um tiro na cabe\u00e7a.<\/p>","is_retweet":1,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"1163812640147177474","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":10,"text":"H\u00e1 uma diferen\u00e7a entre ficar aliviado com o desfecho onde nenhum ref\u00e9m se feriu, e ficar comemorando um tiro na cabe\u00e7a.","timestamp":1566306514000,"timestamp_epochs":1566306514,"tweet_id":"1163799989413453824","tweet_url":"\/PeterMr\/status\/1163799989413453824","user_id":"19327250","username":"PeterMr"},{"fullname":"william","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tr\u00eas anos atr\u00e1s, o mundo via o Brasil celebrando a natureza e incentivando a preserva\u00e7\u00e3o ambiental na abertura do maior evento esportivo do planeta. Hoje, n\u00f3s vemos a Amaz\u00f4nia, nossa maior riqueza, em chamas por mais de 16 dias. \n\nRetrocesso? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PrayforAmazonia?src=hash\"><s>#<\/s><b>PrayforAmazonia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6vZcLxEdGO\">pic.twitter.com\/6vZcLxEdGO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28480,"replies":135,"retweet_id":"1163655496387182593","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":18078,"text":"Tr\u00eas anos atr\u00e1s, o mundo via o Brasil celebrando a natureza e incentivando a preserva\u00e7\u00e3o ambiental na abertura do maior evento esportivo do planeta. Hoje, n\u00f3s vemos a Amaz\u00f4nia, nossa maior riqueza, em chamas por mais de 16 dias. \n\nRetrocesso? #PrayforAmazoniapic.twitter.com\/6vZcLxEdGO","timestamp":1566269989000,"timestamp_epochs":1566269989,"tweet_id":"1163646791214096384","tweet_url":"\/wixlxax\/status\/1163646791214096384","user_id":"2737462235","username":"wixlxax"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu preciso muito de um pack de gifs da Gl\u00f3ria Maria n\u00e3o t\u00e1 dando mais pra viver sem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu preciso muito de um pack de gifs da Gl\u00f3ria Maria n\u00e3o t\u00e1 dando mais pra viver sem","timestamp":1566271671000,"timestamp_epochs":1566271671,"tweet_id":"1163653845764968448","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1163653845764968448","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dirty Paws tem muito a cara de m\u00fasica de caf\u00e9 mesmo kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dirty Paws tem muito a cara de m\u00fasica de caf\u00e9 mesmo kkk","timestamp":1566271632000,"timestamp_epochs":1566271632,"tweet_id":"1163653682052915200","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1163653682052915200","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quest\u00f5es que vieram na minha cabe\u00e7a enquanto via isso:\n1. Ihhhhh! T\u00e1 tocando Of Monsters and Men\n2. Parece t\u00e1 quente a bebida serase q ele se queimou???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/andreariell\/status\/1163614037353123842\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wtgzGdRY5y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/andreariell\/status\/1163614037353123842\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/andreariell\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1163614037353123842<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quest\u00f5es que vieram na minha cabe\u00e7a enquanto via isso:\n1. Ihhhhh! T\u00e1 tocando Of Monsters and Men\n2. Parece t\u00e1 quente a bebida serase q ele se queimou???https:\/\/twitter.com\/andreariell\/status\/1163614037353123842\u00a0\u2026","timestamp":1566271529000,"timestamp_epochs":1566271529,"tweet_id":"1163653251054624768","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1163653251054624768","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Ana \u26a1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Amaz\u00f4nia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/303233732\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8MIohj6npv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/303233732\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/3032<\/span><span class=\"invisible\">33732<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19023,"replies":9,"retweet_id":"1163611334724005888","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":7247,"text":"Amaz\u00f4niahttps:\/\/twitter.com\/g1\/status\/303233732\u00a0\u2026","timestamp":1566244527000,"timestamp_epochs":1566244527,"tweet_id":"1163539995304632320","tweet_url":"\/mskoriana\/status\/1163539995304632320","user_id":"41387277","username":"mskoriana"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">twitter web t\u00e1 com o design mais responsivo - coisas que vc passa a reparar depois q entra numa faculdade de ti<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"twitter web t\u00e1 com o design mais responsivo - coisas que vc passa a reparar depois q entra numa faculdade de ti","timestamp":1566237555000,"timestamp_epochs":1566237555,"tweet_id":"1163510754072563712","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1163510754072563712","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">extremamente cansando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"extremamente cansando","timestamp":1566237136000,"timestamp_epochs":1566237136,"tweet_id":"1163508996373979136","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1163508996373979136","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O meu olho sempre enche d'\u00e1gua quando come\u00e7a a tomar sweet child o'mine<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O meu olho sempre enche d'\u00e1gua quando come\u00e7a a tomar sweet child o'mine","timestamp":1566182056000,"timestamp_epochs":1566182056,"tweet_id":"1163277974902378497","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1163277974902378497","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Capit\u00e3o Fant\u00e1stico \u00e9 muito um dos meus filmes preferidos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Capit\u00e3o Fant\u00e1stico \u00e9 muito um dos meus filmes preferidos","timestamp":1566182056000,"timestamp_epochs":1566182056,"tweet_id":"1163277973182697472","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1163277973182697472","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S03E09 de The Handmaid's T...! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/19b51\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cM1ksho9kU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/19b51\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/19b51<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TKmmW0cj5J\">pic.twitter.com\/TKmmW0cj5J<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S03E09 de The Handmaid's T...! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/19b51\u00a0pic.twitter.com\/TKmmW0cj5J","timestamp":1566169811000,"timestamp_epochs":1566169811,"tweet_id":"1163226614227984386","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1163226614227984386","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S03E08 de The Handmaid's T...! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/19b4m\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HPNAQ8Sxnz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/19b4m\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/19b4m<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J0IVuUeMlr\">pic.twitter.com\/J0IVuUeMlr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S03E08 de The Handmaid's T...! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/19b4m\u00a0pic.twitter.com\/J0IVuUeMlr","timestamp":1566169654000,"timestamp_epochs":1566169654,"tweet_id":"1163225958171795461","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1163225958171795461","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"unos em contextos nada a ver","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quest\u00f5es pesadas demais pra ser respondidas aos domingos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vkNLt31wHO\">pic.twitter.com\/vkNLt31wHO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":263,"replies":4,"retweet_id":"1163053964356706304","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":56,"text":"Quest\u00f5es pesadas demais pra ser respondidas aos domingospic.twitter.com\/vkNLt31wHO","timestamp":1566115914000,"timestamp_epochs":1566115914,"tweet_id":"1163000556304179200","tweet_url":"\/unosemcontextos\/status\/1163000556304179200","user_id":"764140265514958848","username":"unosemcontextos"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha barriga cheia de gases e Joice subindo abra\u00e7ada comigo como \u00e9 q eu peido<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha barriga cheia de gases e Joice subindo abra\u00e7ada comigo como \u00e9 q eu peido","timestamp":1566010233000,"timestamp_epochs":1566010233,"tweet_id":"1162557295697510407","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1162557295697510407","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o d\u00e1 pra substituir o miojo por semente de girassol pra arrumar as coisa,  t\u00e1 a\u00ed uma op\u00e7\u00e3o mais saud\u00e1vel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/zikapepi\/status\/1161641121233215488\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YuszRq8RaL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/zikapepi\/status\/1161641121233215488\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/zikapepi\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1161641121233215488<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ent\u00e3o d\u00e1 pra substituir o miojo por semente de girassol pra arrumar as coisa,  t\u00e1 a\u00ed uma op\u00e7\u00e3o mais saud\u00e1velhttps:\/\/twitter.com\/zikapepi\/status\/1161641121233215488\u00a0\u2026","timestamp":1565839732000,"timestamp_epochs":1565839732,"tweet_id":"1161842161907896321","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1161842161907896321","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"paiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na moral\n\neu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/83PnoNEfnh\">pic.twitter.com\/83PnoNEfnh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13790,"replies":119,"retweet_id":"1161799594126323713","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":3563,"text":"na moral\n\neupic.twitter.com\/83PnoNEfnh","timestamp":1565827608000,"timestamp_epochs":1565827608,"tweet_id":"1161791311340593153","tweet_url":"\/LwithP\/status\/1161791311340593153","user_id":"2682908887","username":"LwithP"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olhando os tweets sobre Doutor Estranho e nenhuma men\u00e7\u00e3o a Tilda Swinton, vcs tbm hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olhando os tweets sobre Doutor Estranho e nenhuma men\u00e7\u00e3o a Tilda Swinton, vcs tbm hein","timestamp":1565666280000,"timestamp_epochs":1565666280,"tweet_id":"1161114654308995073","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1161114654308995073","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minhas aulas voltam hj<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZdhkH0IKHg\">pic.twitter.com\/ZdhkH0IKHg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minhas aulas voltam hjpic.twitter.com\/ZdhkH0IKHg","timestamp":1565616505000,"timestamp_epochs":1565616505,"tweet_id":"1160905882743529472","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1160905882743529472","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que as pessoas ficam inventando formas diferentes de escrever esse trem, eu n\u00e3o aguento mais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2EIxABDhA9\">pic.twitter.com\/2EIxABDhA9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por que as pessoas ficam inventando formas diferentes de escrever esse trem, eu n\u00e3o aguento maispic.twitter.com\/2EIxABDhA9","timestamp":1565480515000,"timestamp_epochs":1565480515,"tweet_id":"1160335499757797376","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1160335499757797376","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Existe algum nome femino que seja no plural???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/wwwmlna\/status\/1160005927669567489\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CcDaCUzp2u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/wwwmlna\/status\/1160005927669567489\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/wwwmlna\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1160005927669567489<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Existe algum nome femino que seja no plural???https:\/\/twitter.com\/wwwmlna\/status\/1160005927669567489\u00a0\u2026","timestamp":1565455617000,"timestamp_epochs":1565455617,"tweet_id":"1160231070215868417","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1160231070215868417","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">Errata: sai Dipper Pines entra Lisa Simpson<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0CjCgUrRPs\">pic.twitter.com\/0CjCgUrRPs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Errata: sai Dipper Pines entra Lisa Simpsonpic.twitter.com\/0CjCgUrRPs","timestamp":1565207240000,"timestamp_epochs":1565207240,"tweet_id":"1159189301218951168","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1159189301218951168","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/StephieCrowley\/status\/1155542979060387840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/laiZB55dZa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/StephieCrowley\/status\/1155542979060387840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/StephieCrowley<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1155542979060387840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B4sy3XMXV2\">pic.twitter.com\/B4sy3XMXV2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/StephieCrowley\/status\/1155542979060387840\u00a0\u2026pic.twitter.com\/B4sy3XMXV2","timestamp":1565206928000,"timestamp_epochs":1565206928,"tweet_id":"1159187990444412928","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1159187990444412928","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ol\u00e1 claro vc poderia parar de me ligar fazendo um favor<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ol\u00e1 claro vc poderia parar de me ligar fazendo um favor","timestamp":1565190749000,"timestamp_epochs":1565190749,"tweet_id":"1159120130066014211","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1159120130066014211","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu e quem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/favsscenes\/status\/1158907302726045697\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jbq0CQpO2v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/favsscenes\/status\/1158907302726045697\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/favsscenes\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1158907302726045697<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu e quemhttps:\/\/twitter.com\/favsscenes\/status\/1158907302726045697\u00a0\u2026","timestamp":1565146152000,"timestamp_epochs":1565146152,"tweet_id":"1158933079764942850","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1158933079764942850","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"paiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">muito ruim ter 22 anos e ter que fazer coisas de adulto de verdade pq na minha cabe\u00e7a eu sou apenas um pobre jovem de 17 anos e n\u00e3o faz sentido eu ter que ir no BANCO<\/p>","is_retweet":1,"likes":27709,"replies":127,"retweet_id":"1158785500045615105","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":8437,"text":"muito ruim ter 22 anos e ter que fazer coisas de adulto de verdade pq na minha cabe\u00e7a eu sou apenas um pobre jovem de 17 anos e n\u00e3o faz sentido eu ter que ir no BANCO","timestamp":1565105332000,"timestamp_epochs":1565105332,"tweet_id":"1158761868745482242","tweet_url":"\/LwithP\/status\/1158761868745482242","user_id":"2682908887","username":"LwithP"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu esqueci de dar ra\u00e7\u00e3o pro meu cachorro de manh\u00e3 e s\u00f3 lembrei agr socorro. Sera q ele tava com muita fome??\nDeus porque me fizeste um pai de pet t\u00e3o ruim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu esqueci de dar ra\u00e7\u00e3o pro meu cachorro de manh\u00e3 e s\u00f3 lembrei agr socorro. Sera q ele tava com muita fome??\nDeus porque me fizeste um pai de pet t\u00e3o ruim","timestamp":1565105674000,"timestamp_epochs":1565105674,"tweet_id":"1158763301519724545","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1158763301519724545","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S03E05 de The Handmaid's T...! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/18eJK\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W6KXdD6Z0e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/18eJK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/18eJK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vGTpMalplq\">pic.twitter.com\/vGTpMalplq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S03E05 de The Handmaid's T...! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/18eJK\u00a0pic.twitter.com\/vGTpMalplq","timestamp":1565048647000,"timestamp_epochs":1565048647,"tweet_id":"1158524111502622722","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1158524111502622722","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oasis \u00e9 muito uma banda que eu vivo pulando as m\u00fasicas mas a\u00ed tem um dia eu paro pra escutar e penso \"puts \u00e9 muito bom pq eu pulo?\" e depois volto a pular as faixas normalmente<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oasis \u00e9 muito uma banda que eu vivo pulando as m\u00fasicas mas a\u00ed tem um dia eu paro pra escutar e penso \"puts \u00e9 muito bom pq eu pulo?\" e depois volto a pular as faixas normalmente","timestamp":1565036866000,"timestamp_epochs":1565036866,"tweet_id":"1158474697945812992","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1158474697945812992","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sil\u00eancio o jovem est\u00e1 descobrindo o capitalismo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SeriesBrasil\/status\/1158425740985217024\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KgBHjqoKaU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SeriesBrasil\/status\/1158425740985217024\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SeriesBrasil\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1158425740985217024<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sil\u00eancio o jovem est\u00e1 descobrindo o capitalismohttps:\/\/twitter.com\/SeriesBrasil\/status\/1158425740985217024\u00a0\u2026","timestamp":1565025792000,"timestamp_epochs":1565025792,"tweet_id":"1158428251653582849","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1158428251653582849","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha irm\u00e3 comprou uma caneta que tem duas 4 cores e ela tem ponta em cima e embaixo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dKA9a8oCxK\">pic.twitter.com\/dKA9a8oCxK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha irm\u00e3 comprou uma caneta que tem duas 4 cores e ela tem ponta em cima e embaixopic.twitter.com\/dKA9a8oCxK","timestamp":1565024523000,"timestamp_epochs":1565024523,"tweet_id":"1158422928884715526","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1158422928884715526","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tomando uma x\u00edcara de caf\u00e9 no come\u00e7o da noite: nossa, caf\u00e9 era tudo o q eu precisava nesse momento. Espantar essa pregui\u00e7a de domingo. \nEu \u00e0s 3 horas da manh\u00e3:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9BHyFJDC2h\">pic.twitter.com\/9BHyFJDC2h<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tomando uma x\u00edcara de caf\u00e9 no come\u00e7o da noite: nossa, caf\u00e9 era tudo o q eu precisava nesse momento. Espantar essa pregui\u00e7a de domingo. \nEu \u00e0s 3 horas da manh\u00e3:pic.twitter.com\/9BHyFJDC2h","timestamp":1564984139000,"timestamp_epochs":1564984139,"tweet_id":"1158253548385251329","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1158253548385251329","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"va","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quando ela nao te faz comprar um carro pq entende que vc ama seu cavalo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/EmojiMashupBot\/status\/1158000377398288385\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2u3BlFu2zf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/EmojiMashupBot\/status\/1158000377398288385\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/EmojiMashupBot<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1158000377398288385<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1419,"replies":3,"retweet_id":"1158197408746135552","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":263,"text":"quando ela nao te faz comprar um carro pq entende que vc ama seu cavalohttps:\/\/twitter.com\/EmojiMashupBot\/status\/1158000377398288385\u00a0\u2026","timestamp":1564925192000,"timestamp_epochs":1564925192,"tweet_id":"1158006303773642753","tweet_url":"\/mandellivaleria\/status\/1158006303773642753","user_id":"1731698046","username":"mandellivaleria"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu: vou escutar uma m\u00fasica pra dar uma relaxada \n*celular com volume no talo*\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paramorzao\/status\/1158183102390444034\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wjF5PQgFvm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paramorzao\/status\/1158183102390444034\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paramorzao\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1158183102390444034<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu: vou escutar uma m\u00fasica pra dar uma relaxada \n*celular com volume no talo*\neu:https:\/\/twitter.com\/paramorzao\/status\/1158183102390444034\u00a0\u2026","timestamp":1564970655000,"timestamp_epochs":1564970655,"tweet_id":"1158196991094075392","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1158196991094075392","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"screencap friends","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I KNOW<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qP1kdKX8vm\">pic.twitter.com\/qP1kdKX8vm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11104,"replies":59,"retweet_id":"1158008563643682816","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":4300,"text":"I KNOWpic.twitter.com\/qP1kdKX8vm","timestamp":1564850792000,"timestamp_epochs":1564850792,"tweet_id":"1157694248629784576","tweet_url":"\/capfriends\/status\/1157694248629784576","user_id":"860158681861718016","username":"capfriends"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quando elas saem da piscina faz um barulho igual uma galinha da angola<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lizzo\/status\/1157766683953524738\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8QgNeJOP9E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lizzo\/status\/1157766683953524738\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lizzo\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">157766683953524738<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Quando elas saem da piscina faz um barulho igual uma galinha da angolahttps:\/\/twitter.com\/lizzo\/status\/1157766683953524738\u00a0\u2026","timestamp":1564925135000,"timestamp_epochs":1564925135,"tweet_id":"1158006065151270912","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1158006065151270912","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Gouveia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fe.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/> anjo \u00e9 a pessoa que inventou esta carta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LKWBCTTySh\">pic.twitter.com\/LKWBCTTySh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20449,"replies":85,"retweet_id":"1158005439889641474","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":48587,"text":" anjo \u00e9 a pessoa que inventou esta cartapic.twitter.com\/LKWBCTTySh","timestamp":1564433859000,"timestamp_epochs":1564433859,"tweet_id":"1155945503500062720","tweet_url":"\/Paulo1g\/status\/1155945503500062720","user_id":"2278442639","username":"Paulo1g"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a June mandou a fita pro Luke eu achei q eram as fitas q tem no livro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando a June mandou a fita pro Luke eu achei q eram as fitas q tem no livro","timestamp":1564711335000,"timestamp_epochs":1564711335,"tweet_id":"1157109322406682626","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1157109322406682626","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E Serena por que vc n\u00e3o foge com o mo\u00e7o l\u00e1 mulher<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E Serena por que vc n\u00e3o foge com o mo\u00e7o l\u00e1 mulher","timestamp":1564711334000,"timestamp_epochs":1564711334,"tweet_id":"1157109320695386112","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1157109320695386112","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em The Handmaid's Tale o mercado na primeira temporada era todo branco tbm ou mudou s\u00f3 nessa?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em The Handmaid's Tale o mercado na primeira temporada era todo branco tbm ou mudou s\u00f3 nessa?","timestamp":1564711242000,"timestamp_epochs":1564711242,"tweet_id":"1157108932957167617","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1157108932957167617","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S03E04 de The Handmaid's T...! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/17VMi\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gEek05cPoC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/17VMi\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/17VMi<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9Q353QEZH5\">pic.twitter.com\/9Q353QEZH5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S03E04 de The Handmaid's T...! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/17VMi\u00a0pic.twitter.com\/9Q353QEZH5","timestamp":1564708117000,"timestamp_epochs":1564708117,"tweet_id":"1157095827585810432","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1157095827585810432","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs reclamando que agosto dura uma eternidade n\u00e3o sabe como eu quando era pequeno sofria pra chegar meu anivers\u00e1rio que \u00e9 s\u00f3 no \u00faltimo dia do m\u00eas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vcs reclamando que agosto dura uma eternidade n\u00e3o sabe como eu quando era pequeno sofria pra chegar meu anivers\u00e1rio que \u00e9 s\u00f3 no \u00faltimo dia do m\u00eas","timestamp":1564697418000,"timestamp_epochs":1564697418,"tweet_id":"1157050952169533441","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1157050952169533441","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"in\">Young Empada ashuahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RealThanos_\/status\/1155535485307150336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WXlAsmGk9A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RealThanos_\/status\/1155535485307150336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RealThanos_\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1155535485307150336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Young Empada ashuahahahttps:\/\/twitter.com\/RealThanos_\/status\/1155535485307150336\u00a0\u2026","timestamp":1564690883000,"timestamp_epochs":1564690883,"tweet_id":"1157023543764357121","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1157023543764357121","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Franklin de precisamos falar sobre o Kevin \u00e9 um grande bosta que ran\u00e7o desse homem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Franklin de precisamos falar sobre o Kevin \u00e9 um grande bosta que ran\u00e7o desse homem","timestamp":1564689392000,"timestamp_epochs":1564689392,"tweet_id":"1157017286231961600","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1157017286231961600","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho q vai acabar sobrando pra eu, que sou a pessoa mais pobre dessa casa, comprar pilhas novas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho q vai acabar sobrando pra eu, que sou a pessoa mais pobre dessa casa, comprar pilhas novas","timestamp":1564626466000,"timestamp_epochs":1564626466,"tweet_id":"1156753357467475969","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1156753357467475969","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o aguento mais a porcaria desse controle do Xbox desligando toda hora porque a pilha t\u00e1 fraca, d\u00e1 nem tempo de eu decedi o q quero assistir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o aguento mais a porcaria desse controle do Xbox desligando toda hora porque a pilha t\u00e1 fraca, d\u00e1 nem tempo de eu decedi o q quero assistir","timestamp":1564626465000,"timestamp_epochs":1564626465,"tweet_id":"1156753352212066304","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1156753352212066304","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse \u00e9 a minha oportunidade de encontrar um velho q me sustente<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse \u00e9 a minha oportunidade de encontrar um velho q me sustente","timestamp":1564366638000,"timestamp_epochs":1564366638,"tweet_id":"1155663560011370496","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1155663560011370496","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente o an\u00fancio do youtube que acabei de ver \u00e9 de um site pra encontrar um sugar daddy sei nem o q pensar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente o an\u00fancio do youtube que acabei de ver \u00e9 de um site pra encontrar um sugar daddy sei nem o q pensar","timestamp":1564366517000,"timestamp_epochs":1564366517,"tweet_id":"1155663053226164224","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1155663053226164224","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"sapo alquimista","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xzfQJSfIne\">pic.twitter.com\/xzfQJSfIne<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8239,"replies":32,"retweet_id":"1155291673330618368","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":2891,"text":"pic.twitter.com\/xzfQJSfIne","timestamp":1564172451000,"timestamp_epochs":1564172451,"tweet_id":"1154849078418841601","tweet_url":"\/mvlxn\/status\/1154849078418841601","user_id":"814170467670048769","username":"mvlxn"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/6DZ5EOzz715nW5UIovhIWD?si=O5yfgZgyS86U4HzrUK7yxg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kv0xFqUoWw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/6DZ5EOzz715nW5UIovhIWD?si=O5yfgZgyS86U4HzrUK7yxg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/6DZ5EOzz<\/span><span class=\"invisible\">715nW5UIovhIWD?si=O5yfgZgyS86U4HzrUK7yxg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/open.spotify.com\/track\/6DZ5EOzz715nW5UIovhIWD?si=O5yfgZgyS86U4HzrUK7yxg\u00a0\u2026","timestamp":1564250669000,"timestamp_epochs":1564250669,"tweet_id":"1155177150259126272","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1155177150259126272","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria estar descobrindo minha verdadeira ess\u00eancia viajando pelo mundo durante 1 ano pois tirando um ano pra me descobrir<\/p>","is_retweet":1,"likes":11620,"replies":21,"retweet_id":"1154798126206791686","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":5431,"text":"queria estar descobrindo minha verdadeira ess\u00eancia viajando pelo mundo durante 1 ano pois tirando um ano pra me descobrir","timestamp":1564155885000,"timestamp_epochs":1564155885,"tweet_id":"1154779595834560513","tweet_url":"\/wwwmlna\/status\/1154779595834560513","user_id":"2484809081","username":"wwwmlna"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 rindo q postei um meme num grupo no facebook a\u00ed o cara marcou a namorada e ela n\u00e3o deve ter visto a\u00ed hj uns 3, 4 dias depois ele foi l\u00e1 apagou o coment\u00e1rio e comentou marcando ela de novo\nSe esfor\u00e7ar pra pessoa ver um meme \u00e9 amor prova de amor poss\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu t\u00f4 rindo q postei um meme num grupo no facebook a\u00ed o cara marcou a namorada e ela n\u00e3o deve ter visto a\u00ed hj uns 3, 4 dias depois ele foi l\u00e1 apagou o coment\u00e1rio e comentou marcando ela de novo\nSe esfor\u00e7ar pra pessoa ver um meme \u00e9 amor prova de amor poss\u00edvel","timestamp":1564154047000,"timestamp_epochs":1564154047,"tweet_id":"1154771888494796800","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1154771888494796800","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E nem \u00e9 metalinguagem isso \u00e9 outro trem q eu n\u00e3o sei o nome<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E nem \u00e9 metalinguagem isso \u00e9 outro trem q eu n\u00e3o sei o nome","timestamp":1564100822000,"timestamp_epochs":1564100822,"tweet_id":"1154548645376811008","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1154548645376811008","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O v\u00eddeo do IGTV q fala sobre destrui\u00e7\u00e3o dos oceanos a\u00ed o cara do v\u00eddeo joga uma garrafa com a carta que ele escreveu sobre a distribui\u00e7\u00e3o dos oceanos no oceano que j\u00e1 foi destru\u00eddo achei metalinguistico<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O v\u00eddeo do IGTV q fala sobre destrui\u00e7\u00e3o dos oceanos a\u00ed o cara do v\u00eddeo joga uma garrafa com a carta que ele escreveu sobre a distribui\u00e7\u00e3o dos oceanos no oceano que j\u00e1 foi destru\u00eddo achei metalinguistico","timestamp":1564100553000,"timestamp_epochs":1564100553,"tweet_id":"1154547520443301888","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1154547520443301888","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria pegar mais o h\u00e1bito de ir na rua de bike mas s\u00f3 de pensar em ter q subir o morro perto daqui de casa empurrando ela eu des\u00e2nimo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria pegar mais o h\u00e1bito de ir na rua de bike mas s\u00f3 de pensar em ter q subir o morro perto daqui de casa empurrando ela eu des\u00e2nimo","timestamp":1564080791000,"timestamp_epochs":1564080791,"tweet_id":"1154464628954370050","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1154464628954370050","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Favs Scenes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Stranger Things, 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mND52GwN6G\">pic.twitter.com\/mND52GwN6G<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16730,"replies":36,"retweet_id":"1154454457242902529","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":7724,"text":"Stranger Things, 2019pic.twitter.com\/mND52GwN6G","timestamp":1564062754000,"timestamp_epochs":1564062754,"tweet_id":"1154388976704413696","tweet_url":"\/favsscenes\/status\/1154388976704413696","user_id":"1013252680641318913","username":"favsscenes"},{"fullname":"O Brasil Que Deu Certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FcQomv85gg\">pic.twitter.com\/FcQomv85gg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1762,"replies":4,"retweet_id":"1153678901903810560","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":307,"text":"pic.twitter.com\/FcQomv85gg","timestamp":1563891420000,"timestamp_epochs":1563891420,"tweet_id":"1153670350057512963","tweet_url":"\/OBQDC\/status\/1153670350057512963","user_id":"4774583973","username":"OBQDC"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o final de big little lies que perfei\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ICY6cz4tNk\">pic.twitter.com\/ICY6cz4tNk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o final de big little lies que perfei\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/ICY6cz4tNk","timestamp":1563845660000,"timestamp_epochs":1563845660,"tweet_id":"1153478421047062529","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1153478421047062529","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parab\u00e9ns meu anjo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"884453210039218176\" dir=\"ltr\" href=\"\/Tais_mara99\"><s>@<\/s><b>Tais_mara99<\/b><\/a> muitas felicidades!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"parab\u00e9ns meu anjo @Tais_mara99 muitas felicidades!!","timestamp":1563752303000,"timestamp_epochs":1563752303,"tweet_id":"1153086852926189573","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1153086852926189573","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Melted Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3wq422mwhP\">pic.twitter.com\/3wq422mwhP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":584,"replies":0,"retweet_id":"1153081711791628289","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":185,"text":"pic.twitter.com\/3wq422mwhP","timestamp":1563750178000,"timestamp_epochs":1563750178,"tweet_id":"1153077940009222144","tweet_url":"\/meltedvideos\/status\/1153077940009222144","user_id":"1045091494955274240","username":"meltedvideos"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/310d8Vawp5kYDYrGrrTAzl?si=abh5vx_yQ2K-EJFzxCxlCQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QItcleyKM2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/310d8Vawp5kYDYrGrrTAzl?si=abh5vx_yQ2K-EJFzxCxlCQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/310d8Vaw<\/span><span class=\"invisible\">p5kYDYrGrrTAzl?si=abh5vx_yQ2K-EJFzxCxlCQ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/open.spotify.com\/track\/310d8Vawp5kYDYrGrrTAzl?si=abh5vx_yQ2K-EJFzxCxlCQ\u00a0\u2026","timestamp":1563721382000,"timestamp_epochs":1563721382,"tweet_id":"1152957159375802368","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1152957159375802368","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"alinanana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">am i depressed or just experiencing Brazil?????<\/p>","is_retweet":1,"likes":39515,"replies":60,"retweet_id":"1152409080692129792","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":19521,"text":"am i depressed or just experiencing Brazil?????","timestamp":1563574400000,"timestamp_epochs":1563574400,"tweet_id":"1152340673598840832","tweet_url":"\/msklnnd\/status\/1152340673598840832","user_id":"54741354","username":"msklnnd"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fiquei tanto tempo no frio q meu dedo ficou duro e dormente t\u00e1 muito engra\u00e7ado digitar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu fiquei tanto tempo no frio q meu dedo ficou duro e dormente t\u00e1 muito engra\u00e7ado digitar","timestamp":1563585852000,"timestamp_epochs":1563585852,"tweet_id":"1152388707103776768","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1152388707103776768","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"pessoas q eu chamaria pra um churrasco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fi\">Marshall Eriksen<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E6gBrRfF0p\">pic.twitter.com\/E6gBrRfF0p<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6633,"replies":34,"retweet_id":"1152050731068874753","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":2219,"text":"Marshall Eriksenpic.twitter.com\/E6gBrRfF0p","timestamp":1563481193000,"timestamp_epochs":1563481193,"tweet_id":"1151949735370153985","tweet_url":"\/euchamaria\/status\/1151949735370153985","user_id":"1147323428392902657","username":"euchamaria"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nossa sim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luquinha\/status\/1151695384596680704\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dOlvk7g6Ic\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luquinha\/status\/1151695384596680704\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luquinha\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1151695384596680704<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa simhttps:\/\/twitter.com\/luquinha\/status\/1151695384596680704\u00a0\u2026","timestamp":1563421794000,"timestamp_epochs":1563421794,"tweet_id":"1151700595277017088","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1151700595277017088","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Afinal se ningu\u00e9m foi fazer a prova deve ser porque a final dele \u00e9 dif\u00edcil pra um caralho e quem sou eu pra passar eu mal estudei esses dias<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rodbDJNl5Q\">pic.twitter.com\/rodbDJNl5Q<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Afinal se ningu\u00e9m foi fazer a prova deve ser porque a final dele \u00e9 dif\u00edcil pra um caralho e quem sou eu pra passar eu mal estudei esses diaspic.twitter.com\/rodbDJNl5Q","timestamp":1563419534000,"timestamp_epochs":1563419534,"tweet_id":"1151691118989512704","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1151691118989512704","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed o professor mandou email falando q como ningu\u00e9m foi fazer a prova na ter\u00e7a ele vai aplicar a prova amanh\u00e3. S\u00f3 q agr eu n\u00e3o sei se eu quero fazer a prova mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed o professor mandou email falando q como ningu\u00e9m foi fazer a prova na ter\u00e7a ele vai aplicar a prova amanh\u00e3. S\u00f3 q agr eu n\u00e3o sei se eu quero fazer a prova mais","timestamp":1563419411000,"timestamp_epochs":1563419411,"tweet_id":"1151690600070205446","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1151690600070205446","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed gente eu sou muito burro. Achei q a final de FTC era dia 18 amanhoje s\u00f3 q foi no dia 16<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9FKnZYLkrW\">pic.twitter.com\/9FKnZYLkrW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed gente eu sou muito burro. Achei q a final de FTC era dia 18 amanhoje s\u00f3 q foi no dia 16pic.twitter.com\/9FKnZYLkrW","timestamp":1563419410000,"timestamp_epochs":1563419410,"tweet_id":"1151690596840562693","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1151690596840562693","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Finalmete o final daquele v\u00eddeo l\u00e1, posso morrer em paz agr<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maludrama\/status\/1151258441618534400\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l66xMWZgbI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maludrama\/status\/1151258441618534400\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maludrama\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1151258441618534400<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Finalmete o final daquele v\u00eddeo l\u00e1, posso morrer em paz agrhttps:\/\/twitter.com\/maludrama\/status\/1151258441618534400\u00a0\u2026","timestamp":1563388409000,"timestamp_epochs":1563388409,"tweet_id":"1151560569838854151","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1151560569838854151","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agr q o Instagram retirou o n\u00famero de curtidas das fotos minha sa\u00fade mental melhora?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agr q o Instagram retirou o n\u00famero de curtidas das fotos minha sa\u00fade mental melhora?","timestamp":1563388031000,"timestamp_epochs":1563388031,"tweet_id":"1151558984429723648","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1151558984429723648","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Chocado q ele \u00e9 irm\u00e3o da Lilly Allen<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JillianSed\/status\/1151209936707129345\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e1zROI73qJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JillianSed\/status\/1151209936707129345\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JillianSed\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1151209936707129345<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chocado q ele \u00e9 irm\u00e3o da Lilly Allenhttps:\/\/twitter.com\/JillianSed\/status\/1151209936707129345\u00a0\u2026","timestamp":1563322251000,"timestamp_epochs":1563322251,"tweet_id":"1151283085050294272","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1151283085050294272","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Melted Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yptycoRzPE\">pic.twitter.com\/yptycoRzPE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":70,"replies":0,"retweet_id":"1151240386775592960","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":15,"text":"pic.twitter.com\/yptycoRzPE","timestamp":1563302139000,"timestamp_epochs":1563302139,"tweet_id":"1151198727488626688","tweet_url":"\/meltedvideos\/status\/1151198727488626688","user_id":"1045091494955274240","username":"meltedvideos"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/5g8aFat6VuiFDYTEg7itWO?si=qTzfIjEUTL6HqnpKasLXjg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1KPzQgfYZD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/5g8aFat6VuiFDYTEg7itWO?si=qTzfIjEUTL6HqnpKasLXjg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/5g8aFat6<\/span><span class=\"invisible\">VuiFDYTEg7itWO?si=qTzfIjEUTL6HqnpKasLXjg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/open.spotify.com\/track\/5g8aFat6VuiFDYTEg7itWO?si=qTzfIjEUTL6HqnpKasLXjg\u00a0\u2026","timestamp":1563242593000,"timestamp_epochs":1563242593,"tweet_id":"1150948973328424961","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1150948973328424961","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as vezes eu penso \"devo mandar mensagem?\" ai eu mando e me arrependo no mesmo minuto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"as vezes eu penso \"devo mandar mensagem?\" ai eu mando e me arrependo no mesmo minuto","timestamp":1563242172000,"timestamp_epochs":1563242172,"tweet_id":"1150947208105271296","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1150947208105271296","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"\ud835\udc74\ud835\udc86 \ud835\udc6a\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc6f\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc9a \ud835\udc77\ud835\udc90\ud835\udc89\ud835\udc82","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">simba e a sua vaia cearense<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OjKf72m7TM\">pic.twitter.com\/OjKf72m7TM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3687,"replies":94,"retweet_id":"1150484624369508353","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1637,"text":"simba e a sua vaia cearensepic.twitter.com\/OjKf72m7TM","timestamp":1562966597000,"timestamp_epochs":1562966597,"tweet_id":"1149791363061469184","tweet_url":"\/_wesleyalvs\/status\/1149791363061469184","user_id":"3035584828","username":"_wesleyalvs"},{"fullname":"\u200f\u064b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a joyce vendo os \u00edm\u00e3s caindo da geladeira:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iNWmhcNlw6\">pic.twitter.com\/iNWmhcNlw6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2401,"replies":3,"retweet_id":"1150233847797354496","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":699,"text":"a joyce vendo os \u00edm\u00e3s caindo da geladeira:pic.twitter.com\/iNWmhcNlw6","timestamp":1562953417000,"timestamp_epochs":1562953417,"tweet_id":"1149736081560092672","tweet_url":"\/all4minho\/status\/1149736081560092672","user_id":"867155833699880960","username":"all4minho"},{"fullname":"\u200f\u064b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sobre o alexei:\n\ntenho certeza que todo mundo amou esse homem nao eh possivel que s\u00f3 eu fiquei feliz quando ele ganhou o pica pau no parque<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wh0HFR7Zs5\">pic.twitter.com\/wh0HFR7Zs5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2292,"replies":1,"retweet_id":"1150233819984871431","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":751,"text":"sobre o alexei:\n\ntenho certeza que todo mundo amou esse homem nao eh possivel que s\u00f3 eu fiquei feliz quando ele ganhou o pica pau no parquepic.twitter.com\/wh0HFR7Zs5","timestamp":1562953297000,"timestamp_epochs":1562953297,"tweet_id":"1149735576561737728","tweet_url":"\/all4minho\/status\/1149735576561737728","user_id":"867155833699880960","username":"all4minho"},{"fullname":"\u200f\u064b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mike e eleven se pegando no quarto\n\nhopper:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FZi6YXrPYr\">pic.twitter.com\/FZi6YXrPYr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1461,"replies":1,"retweet_id":"1150233657669541888","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":409,"text":"mike e eleven se pegando no quarto\n\nhopper:pic.twitter.com\/FZi6YXrPYr","timestamp":1562974043000,"timestamp_epochs":1562974043,"tweet_id":"1149822592938852352","tweet_url":"\/all4minho\/status\/1149822592938852352","user_id":"867155833699880960","username":"all4minho"},{"fullname":"\u200f\u064b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o hopper esperando a joyce no encontro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H8MiUxLelk\">pic.twitter.com\/H8MiUxLelk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1358,"replies":1,"retweet_id":"1150233594855612416","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":284,"text":"o hopper esperando a joyce no encontropic.twitter.com\/H8MiUxLelk","timestamp":1562971705000,"timestamp_epochs":1562971705,"tweet_id":"1149812784928047104","tweet_url":"\/all4minho\/status\/1149812784928047104","user_id":"867155833699880960","username":"all4minho"},{"fullname":"\u200f\u064b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eleven conhecendo o shopping<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EKZdAKG7v5\">pic.twitter.com\/EKZdAKG7v5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1506,"replies":2,"retweet_id":"1150233585498120195","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":412,"text":"eleven conhecendo o shoppingpic.twitter.com\/EKZdAKG7v5","timestamp":1562971796000,"timestamp_epochs":1562971796,"tweet_id":"1149813170174930944","tweet_url":"\/all4minho\/status\/1149813170174930944","user_id":"867155833699880960","username":"all4minho"},{"fullname":"\u200f\u064b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o quarteto preso no elevador russo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6zWiVuvtJt\">pic.twitter.com\/6zWiVuvtJt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1265,"replies":1,"retweet_id":"1150233317033295872","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":288,"text":"o quarteto preso no elevador russopic.twitter.com\/6zWiVuvtJt","timestamp":1562961810000,"timestamp_epochs":1562961810,"tweet_id":"1149771284542361601","tweet_url":"\/all4minho\/status\/1149771284542361601","user_id":"867155833699880960","username":"all4minho"},{"fullname":"\u200f\u064b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a robin depois de descobrir o c\u00f3digo russo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bko2g09o50\">pic.twitter.com\/bko2g09o50<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2373,"replies":5,"retweet_id":"1150233306220421120","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":918,"text":"a robin depois de descobrir o c\u00f3digo russopic.twitter.com\/bko2g09o50","timestamp":1562961658000,"timestamp_epochs":1562961658,"tweet_id":"1149770646823546881","tweet_url":"\/all4minho\/status\/1149770646823546881","user_id":"867155833699880960","username":"all4minho"},{"fullname":"Silvoca Natalina \ud83c\udf84\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83e\udd36\ud83c\udffb","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P7TGKsQeQq\">pic.twitter.com\/P7TGKsQeQq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":198,"replies":10,"retweet_id":"1150106395829780480","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":121,"text":"pic.twitter.com\/P7TGKsQeQq","timestamp":1562972992000,"timestamp_epochs":1562972992,"tweet_id":"1149818184800919553","tweet_url":"\/PorraSilvoca\/status\/1149818184800919553","user_id":"269502138","username":"PorraSilvoca"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imagina passar mais de uma semana sem algu\u00e9m q mora perto de vc tacar fogo no quintal deve ser incr\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Imagina passar mais de uma semana sem algu\u00e9m q mora perto de vc tacar fogo no quintal deve ser incr\u00edvel","timestamp":1563038577000,"timestamp_epochs":1563038577,"tweet_id":"1150093268283269120","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1150093268283269120","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse povo em Stranger Things n\u00e3o sabe se secar antes de vestir roupa n\u00e3o vai todo mundo pegar micose desse jeito<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse povo em Stranger Things n\u00e3o sabe se secar antes de vestir roupa n\u00e3o vai todo mundo pegar micose desse jeito","timestamp":1562985491000,"timestamp_epochs":1562985491,"tweet_id":"1149870607598837760","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1149870607598837760","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Brusinhas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">300T\u00c3O DA KRISH EST\u00c1 PASSANDO NA SUA TIMELINE\nREPASSE E PODER\u00c1S GANHAR\n\n&gt;&gt;VALE COMPRA DE R$ 300 NO SITE BRUSINHAS&lt;&lt;\n\nse vc ganhar \u00e9 pq ME-RE-CEU\n\nj\u00e1 vai escolhendo em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/usebrusinhas.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jtX9hDPEsB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/usebrusinhas.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">usebrusinhas.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nregras:\n\u2013 dar RT nesse tweet\n\u2013 seguir <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"152785933\" dir=\"ltr\" href=\"\/kribshna\"><s>@<\/s><b>kribshna<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"738735649872859136\" dir=\"ltr\" href=\"\/usebrusinhas\"><s>@<\/s><b>usebrusinhas<\/b><\/a> no TT\n\nResultado 18\/07<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b6Wn8eGpHi\">pic.twitter.com\/b6Wn8eGpHi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":810,"replies":103,"retweet_id":"1149483773022502913","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":2179,"text":"300T\u00c3O DA KRISH EST\u00c1 PASSANDO NA SUA TIMELINE\nREPASSE E PODER\u00c1S GANHAR\n\n>>VALE COMPRA DE R$ 300 NO SITE BRUSINHAS<<\n\nse vc ganhar \u00e9 pq ME-RE-CEU\n\nj\u00e1 vai escolhendo em http:\/\/usebrusinhas.com.br\u00a0\n\nregras:\n\u2013 dar RT nesse tweet\n\u2013 seguir @kribshna e @usebrusinhas no TT\n\nResultado 18\/07pic.twitter.com\/b6Wn8eGpHi","timestamp":1562877893000,"timestamp_epochs":1562877893,"tweet_id":"1149419310034620417","tweet_url":"\/usebrusinhas\/status\/1149419310034620417","user_id":"738735649872859136","username":"usebrusinhas"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu explicando meu trabalho de redes mesmo ele estando um lixo e n\u00e3o estando dentro dos par\u00e2metros estabelecidos pelo professor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AMSGnRGaJB\">pic.twitter.com\/AMSGnRGaJB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu explicando meu trabalho de redes mesmo ele estando um lixo e n\u00e3o estando dentro dos par\u00e2metros estabelecidos pelo professorpic.twitter.com\/AMSGnRGaJB","timestamp":1562887967000,"timestamp_epochs":1562887967,"tweet_id":"1149461563671105536","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1149461563671105536","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seguir spotted \u00e9 a melhor coisa pra acabar com o v\u00edcio em Instagram,  eu abro, do duas raladas de dedo s\u00f3 aparece trem de spotted, fecho a app<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seguir spotted \u00e9 a melhor coisa pra acabar com o v\u00edcio em Instagram,  eu abro, do duas raladas de dedo s\u00f3 aparece trem de spotted, fecho a app","timestamp":1562811225000,"timestamp_epochs":1562811225,"tweet_id":"1149139686499266560","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1149139686499266560","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava escutando um podcast que falava sobre estado de flow do Mihaly a\u00ed t\u00f4 rolando pelo youtube e tem o que??? um v\u00eddeo falando sobre estado de flow, essa \u00e9 prova q o Google fica espionando a gente p tempo todo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava escutando um podcast que falava sobre estado de flow do Mihaly a\u00ed t\u00f4 rolando pelo youtube e tem o que??? um v\u00eddeo falando sobre estado de flow, essa \u00e9 prova q o Google fica espionando a gente p tempo todo","timestamp":1562643993000,"timestamp_epochs":1562643993,"tweet_id":"1148438263243386880","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1148438263243386880","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A melhor parte de ficar com 100 em Eng de software vai ser que vai equilibrar meu coeficiente j\u00e1 q eu t\u00f4 com apenas 5 pts em ftc<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fzb4noe3w5\">pic.twitter.com\/Fzb4noe3w5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A melhor parte de ficar com 100 em Eng de software vai ser que vai equilibrar meu coeficiente j\u00e1 q eu t\u00f4 com apenas 5 pts em ftcpic.twitter.com\/Fzb4noe3w5","timestamp":1562630708000,"timestamp_epochs":1562630708,"tweet_id":"1148382541445050370","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1148382541445050370","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano eu to com 100 pontos em engenharia de software 2, seu um dia eu critiquei hugo eu n\u00e3o me lembro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mano eu to com 100 pontos em engenharia de software 2, seu um dia eu critiquei hugo eu n\u00e3o me lembro","timestamp":1562630160000,"timestamp_epochs":1562630160,"tweet_id":"1148380244040200192","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1148380244040200192","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1??????<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1??????","timestamp":1562511729000,"timestamp_epochs":1562511729,"tweet_id":"1147883508276301824","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1147883508276301824","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O pessoal falando de Dragon ball do meu lad\nEu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bTJ2ELvzKo\">pic.twitter.com\/bTJ2ELvzKo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O pessoal falando de Dragon ball do meu lad\nEu:pic.twitter.com\/bTJ2ELvzKo","timestamp":1562366974000,"timestamp_epochs":1562366974,"tweet_id":"1147276361729490944","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1147276361729490944","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Porque a halls trocou o papel q envolve a bala por pl\u00e1stico n\u00e3o dever\u00edamos reduzir a produ\u00e7\u00e3o de pl\u00e1stico????<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Porque a halls trocou o papel q envolve a bala por pl\u00e1stico n\u00e3o dever\u00edamos reduzir a produ\u00e7\u00e3o de pl\u00e1stico????","timestamp":1562354737000,"timestamp_epochs":1562354737,"tweet_id":"1147225037260435456","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1147225037260435456","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu cheguei ao ponto de mandar a resolu\u00e7\u00e3o da prova pro menino e depois perguntar se ele tinha a resolu\u00e7\u00e3o. \u00e9 isso meu c\u00e9rebro derreteu vou ter q trancar a faculdade<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu cheguei ao ponto de mandar a resolu\u00e7\u00e3o da prova pro menino e depois perguntar se ele tinha a resolu\u00e7\u00e3o. \u00e9 isso meu c\u00e9rebro derreteu vou ter q trancar a faculdade","timestamp":1562285884000,"timestamp_epochs":1562285884,"tweet_id":"1146936246356389888","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1146936246356389888","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Como eu sei q n\u00e3o vou ficar rico nunca tenho apenas a vontade de trancar o curso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/caverafrases\/status\/1145774248352501761\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KzQCPb2uvM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/caverafrases\/status\/1145774248352501761\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/caverafrases\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1145774248352501761<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como eu sei q n\u00e3o vou ficar rico nunca tenho apenas a vontade de trancar o cursohttps:\/\/twitter.com\/caverafrases\/status\/1145774248352501761\u00a0\u2026","timestamp":1562028911000,"timestamp_epochs":1562028911,"tweet_id":"1145858422996385792","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1145858422996385792","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o faz sentindo eu ficar aqui atoa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o faz sentindo eu ficar aqui atoa","timestamp":1562020996000,"timestamp_epochs":1562020996,"tweet_id":"1145825223129870337","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1145825223129870337","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Serase eu for embora dessa aula vai dar merda depois<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Serase eu for embora dessa aula vai dar merda depois","timestamp":1562020979000,"timestamp_epochs":1562020979,"tweet_id":"1145825153550573568","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1145825153550573568","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O programa que era pra gente usar na pr\u00e1tica de redes n\u00e3o t\u00e1 funcionando ent\u00e3o mesmo se o Marlon fazer pergunta n\u00e3o tem como eu responder porque o programa n\u00e3o t\u00e1 funcionando\nSenhor tu me sondas muito<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O programa que era pra gente usar na pr\u00e1tica de redes n\u00e3o t\u00e1 funcionando ent\u00e3o mesmo se o Marlon fazer pergunta n\u00e3o tem como eu responder porque o programa n\u00e3o t\u00e1 funcionando\nSenhor tu me sondas muito","timestamp":1562020953000,"timestamp_epochs":1562020953,"tweet_id":"1145825043764658178","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1145825043764658178","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu corri pra pegar o fone e n\u00e3o tem som o v\u00eddeo, OMaM por que me tortura<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/monstersandmen\/status\/1145458576200261637\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lx2epkWfsv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/monstersandmen\/status\/1145458576200261637\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/monstersandmen<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1145458576200261637<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu corri pra pegar o fone e n\u00e3o tem som o v\u00eddeo, OMaM por que me torturahttps:\/\/twitter.com\/monstersandmen\/status\/1145458576200261637\u00a0\u2026","timestamp":1561937788000,"timestamp_epochs":1561937788,"tweet_id":"1145476224875139075","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1145476224875139075","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"criador de memes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">achei meu meme<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u3uYMJWzE4\">pic.twitter.com\/u3uYMJWzE4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":65084,"replies":1015,"retweet_id":"1144961058400079878","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":37139,"text":"achei meu memepic.twitter.com\/u3uYMJWzE4","timestamp":1561751698000,"timestamp_epochs":1561751698,"tweet_id":"1144695707519148034","tweet_url":"\/marthinetto\/status\/1144695707519148034","user_id":"113687546","username":"marthinetto"},{"fullname":"p\u00e1gina s\u00e9ria.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qSTniyH0BL\">pic.twitter.com\/qSTniyH0BL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43770,"replies":228,"retweet_id":"1144389613672435717","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":8996,"text":"pic.twitter.com\/qSTniyH0BL","timestamp":1561675519000,"timestamp_epochs":1561675519,"tweet_id":"1144376187826909186","tweet_url":"\/paginaseria\/status\/1144376187826909186","user_id":"1131374755876167680","username":"paginaseria"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me deu uma vontade de comer p\u00e3o de cristo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me deu uma vontade de comer p\u00e3o de cristo","timestamp":1561510413000,"timestamp_epochs":1561510413,"tweet_id":"1143683685570490368","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1143683685570490368","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkkkkkkkkkkk pior q \u00e9 verdade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hayleydetails\/status\/1143326496863510529\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ej03fOKdUt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hayleydetails\/status\/1143326496863510529\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hayleydetails\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1143326496863510529<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Kkkkkkkkkkkkk pior q \u00e9 verdadehttps:\/\/twitter.com\/hayleydetails\/status\/1143326496863510529\u00a0\u2026","timestamp":1561433564000,"timestamp_epochs":1561433564,"tweet_id":"1143361355891843072","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1143361355891843072","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"pregui\u00e7osa com orgulho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B7DL6fxhpy\">pic.twitter.com\/B7DL6fxhpy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":44,"replies":0,"retweet_id":"1143360195176927237","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":24,"text":"pic.twitter.com\/B7DL6fxhpy","timestamp":1561431813000,"timestamp_epochs":1561431813,"tweet_id":"1143354010595934208","tweet_url":"\/mandiesousa\/status\/1143354010595934208","user_id":"37292105","username":"mandiesousa"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu metendo pau no Hugo falando que ele tava atrasado porque tava inventado desculpa pra n\u00e3o dar aula a\u00ed ele aparece atr\u00e1s de mim kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu metendo pau no Hugo falando que ele tava atrasado porque tava inventado desculpa pra n\u00e3o dar aula a\u00ed ele aparece atr\u00e1s de mim kk","timestamp":1561420983000,"timestamp_epochs":1561420983,"tweet_id":"1143308588833804288","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1143308588833804288","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o fui sorteado pra responder a lista de redes. Senhor eu sei que tu me sondas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o fui sorteado pra responder a lista de redes. Senhor eu sei que tu me sondas","timestamp":1561418429000,"timestamp_epochs":1561418429,"tweet_id":"1143297876967251968","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1143297876967251968","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Baixei o lol, n\u00e3o t\u00f4 entendendo nada nesse trem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Baixei o lol, n\u00e3o t\u00f4 entendendo nada nesse trem","timestamp":1561339462000,"timestamp_epochs":1561339462,"tweet_id":"1142966662750253057","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1142966662750253057","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda bem q minha tia me chamou pra almo\u00e7ar aqui na cada dela, tava com zero \u00e2nimo de fazer almo\u00e7o hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda bem q minha tia me chamou pra almo\u00e7ar aqui na cada dela, tava com zero \u00e2nimo de fazer almo\u00e7o hj","timestamp":1561304698000,"timestamp_epochs":1561304698,"tweet_id":"1142820853928927235","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1142820853928927235","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 confuso com o q o Jonas adulto quer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu t\u00f4 confuso com o q o Jonas adulto quer","timestamp":1561233711000,"timestamp_epochs":1561233711,"tweet_id":"1142523109616050179","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1142523109616050179","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desde q o Adam apareceu em Dark eu tava pensando se ele poderia ser o que eu tava pensando e realmente \u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desde q o Adam apareceu em Dark eu tava pensando se ele poderia ser o que eu tava pensando e realmente \u00e9","timestamp":1561233644000,"timestamp_epochs":1561233644,"tweet_id":"1142522831206572032","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1142522831206572032","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"lucas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi bb       voce gosta de drogas      pq hj eu to uma<\/p>","is_retweet":1,"likes":25478,"replies":173,"retweet_id":"1141408530353860611","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":17893,"text":"oi bb       voce gosta de drogas      pq hj eu to uma","timestamp":1560901938000,"timestamp_epochs":1560901938,"tweet_id":"1141131554141458434","tweet_url":"\/perinazzzo\/status\/1141131554141458434","user_id":"938173734187302916","username":"perinazzzo"},{"fullname":"\ud83c\udf3b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quero f\u00e9rias<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1141103411020128258","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1,"text":"quero f\u00e9rias","timestamp":1560894466000,"timestamp_epochs":1560894466,"tweet_id":"1141100214947897344","tweet_url":"\/carlasilvaesp\/status\/1141100214947897344","user_id":"1107639149484486656","username":"carlasilvaesp"},{"fullname":"joao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">draco malfoy e ja voltou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anacconsoli\/status\/1139932905688510465\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NcGbjcToJY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anacconsoli\/status\/1139932905688510465\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anacconsoli\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1139932905688510465<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1054,"replies":20,"retweet_id":"1140459947722969089","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":197,"text":"draco malfoy e ja voltouhttps:\/\/twitter.com\/anacconsoli\/status\/1139932905688510465\u00a0\u2026","timestamp":1560730340000,"timestamp_epochs":1560730340,"tweet_id":"1140411821783805952","tweet_url":"\/umvesgo\/status\/1140411821783805952","user_id":"272794544","username":"umvesgo"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano q filme \u00e9 esse, \u00e9 muito bom. O cara q faz o mendigo \u00e9 muito bom<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GACCGkRUR3\">pic.twitter.com\/GACCGkRUR3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano q filme \u00e9 esse, \u00e9 muito bom. O cara q faz o mendigo \u00e9 muito bompic.twitter.com\/GACCGkRUR3","timestamp":1560738922000,"timestamp_epochs":1560738922,"tweet_id":"1140447817716195328","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1140447817716195328","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S02E01 de Big Little Lies! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/14pBC\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/35WY1KMSYW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/14pBC\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/14pBC<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H5ldx0NvHk\">pic.twitter.com\/H5ldx0NvHk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S02E01 de Big Little Lies! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/14pBC\u00a0pic.twitter.com\/H5ldx0NvHk","timestamp":1560629635000,"timestamp_epochs":1560629635,"tweet_id":"1139989434710016004","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1139989434710016004","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00ea come\u00e7a a refletir sobre a sua vida a\u00ed da 5 horas da manh\u00e3 e vc n\u00e3o conseguiu domir ainda por causa das paranoias q vc mesmo inventou... uhuuum que del\u00edcia<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"C\u00ea come\u00e7a a refletir sobre a sua vida a\u00ed da 5 horas da manh\u00e3 e vc n\u00e3o conseguiu domir ainda por causa das paranoias q vc mesmo inventou... uhuuum que del\u00edcia","timestamp":1560499005000,"timestamp_epochs":1560499005,"tweet_id":"1139441529540550656","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1139441529540550656","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"toni","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu no fim de per\u00edodo na faculdade fingindo q ta tudo bem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bjPbLenI0J\">pic.twitter.com\/bjPbLenI0J<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":441,"replies":4,"retweet_id":"1139409848884326401","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":227,"text":"eu no fim de per\u00edodo na faculdade fingindo q ta tudo bempic.twitter.com\/bjPbLenI0J","timestamp":1560476369000,"timestamp_epochs":1560476369,"tweet_id":"1139346589082890241","tweet_url":"\/GARDEV0YR\/status\/1139346589082890241","user_id":"928775616287174657","username":"GARDEV0YR"},{"fullname":"p\u00e1gina s\u00e9ria.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2XXzQ7Y0C9\">pic.twitter.com\/2XXzQ7Y0C9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27286,"replies":154,"retweet_id":"1139409172569575425","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":7448,"text":"pic.twitter.com\/2XXzQ7Y0C9","timestamp":1560440956000,"timestamp_epochs":1560440956,"tweet_id":"1139198056749031424","tweet_url":"\/paginaseria\/status\/1139198056749031424","user_id":"1131374755876167680","username":"paginaseria"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quantas partidas tem a final da NBA?? S\u00e9rio nas \u00faltimas duas semanas deve ter tido umas 7<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quantas partidas tem a final da NBA?? S\u00e9rio nas \u00faltimas duas semanas deve ter tido umas 7","timestamp":1560486752000,"timestamp_epochs":1560486752,"tweet_id":"1139390136355938304","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1139390136355938304","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 tudo dando errado mas t\u00e1 tudo bem sim<\/p>","is_retweet":1,"likes":2267,"replies":12,"retweet_id":"1139336777590853633","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1567,"text":"t\u00e1 tudo dando errado mas t\u00e1 tudo bem sim","timestamp":1560469981000,"timestamp_epochs":1560469981,"tweet_id":"1139319797135683584","tweet_url":"\/wwwmlna\/status\/1139319797135683584","user_id":"2484809081","username":"wwwmlna"},{"fullname":"taylor yolk","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">my three moods<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mk4j4GTzR6\">pic.twitter.com\/mk4j4GTzR6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":109,"replies":0,"retweet_id":"1139336472048340992","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":31,"text":"my three moodspic.twitter.com\/mk4j4GTzR6","timestamp":1560467423000,"timestamp_epochs":1560467423,"tweet_id":"1139309065371185152","tweet_url":"\/bestoftyork\/status\/1139309065371185152","user_id":"1030594963334021120","username":"bestoftyork"},{"fullname":"p\u00e1gina s\u00e9ria.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seria meu sonho?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DuRADMKK0Q\">pic.twitter.com\/DuRADMKK0Q<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11864,"replies":131,"retweet_id":"1139319377390645249","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":2680,"text":"seria meu sonho?pic.twitter.com\/DuRADMKK0Q","timestamp":1560463673000,"timestamp_epochs":1560463673,"tweet_id":"1139293337972891648","tweet_url":"\/paginaseria\/status\/1139293337972891648","user_id":"1131374755876167680","username":"paginaseria"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CRISTIANE VEM ALMO\u00c7AR AQUI EM CASA<\/p>","is_retweet":1,"likes":2764,"replies":8,"retweet_id":"1137734831708790784","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1147,"text":"CRISTIANE VEM ALMO\u00c7AR AQUI EM CASA","timestamp":1560091985000,"timestamp_epochs":1560091985,"tweet_id":"1137734366547927041","tweet_url":"\/wwwmlna\/status\/1137734366547927041","user_id":"2484809081","username":"wwwmlna"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu perdi o primeiro tempo do jogo ah n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu perdi o primeiro tempo do jogo ah n\u00e3o","timestamp":1560091047000,"timestamp_epochs":1560091047,"tweet_id":"1137730432030654464","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1137730432030654464","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/16tvIGzCNfRLVbm8G39DDo?si=VsCr5ko7SQqFtfy40TGajg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a4YKQTRjx2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/16tvIGzCNfRLVbm8G39DDo?si=VsCr5ko7SQqFtfy40TGajg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/16tvIGzC<\/span><span class=\"invisible\">NfRLVbm8G39DDo?si=VsCr5ko7SQqFtfy40TGajg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/open.spotify.com\/track\/16tvIGzCNfRLVbm8G39DDo?si=VsCr5ko7SQqFtfy40TGajg\u00a0\u2026","timestamp":1559950003000,"timestamp_epochs":1559950003,"tweet_id":"1137138848050425856","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1137138848050425856","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"jeska \u2b50\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">boa sexta-feira a todos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1ERIXjZrTN\">pic.twitter.com\/1ERIXjZrTN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":685,"replies":4,"retweet_id":"1137134743378694144","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":278,"text":"boa sexta-feira a todospic.twitter.com\/1ERIXjZrTN","timestamp":1559944255000,"timestamp_epochs":1559944255,"tweet_id":"1137114740071772165","tweet_url":"\/jeskagrecco\/status\/1137114740071772165","user_id":"16499557","username":"jeskagrecco"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O \u00fanico problema de fazer carinho nos doguinhos daqui \u00e9 q manda gente fica muito suja, chega a ficar preta de t\u00e3o sujijhos que eles est\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O \u00fanico problema de fazer carinho nos doguinhos daqui \u00e9 q manda gente fica muito suja, chega a ficar preta de t\u00e3o sujijhos que eles est\u00e3o","timestamp":1559938878000,"timestamp_epochs":1559938878,"tweet_id":"1137092190134517760","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1137092190134517760","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tava fazendo carinho na cachorra a\u00ed ela dormiu <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6aa5lSTCvl\">pic.twitter.com\/6aa5lSTCvl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tava fazendo carinho na cachorra a\u00ed ela dormiu pic.twitter.com\/6aa5lSTCvl","timestamp":1559937705000,"timestamp_epochs":1559937705,"tweet_id":"1137087269117018112","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1137087269117018112","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 num ran\u00e7o da cara do Bruno que nossa senhora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu t\u00f4 num ran\u00e7o da cara do Bruno que nossa senhora","timestamp":1559925260000,"timestamp_epochs":1559925260,"tweet_id":"1137035068684328962","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1137035068684328962","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu falando pra mim mesmo ap\u00f3s ter estudado 5 minutos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8GBvPEIT88\">pic.twitter.com\/8GBvPEIT88<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu falando pra mim mesmo ap\u00f3s ter estudado 5 minutospic.twitter.com\/8GBvPEIT88","timestamp":1559756590000,"timestamp_epochs":1559756590,"tweet_id":"1136327617450262528","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1136327617450262528","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">What if rich, white, straight men\nDidn't rule the world anymore?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/0FvEYXLz6EI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XOxkDxqvt1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/0FvEYXLz6EI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/0FvEYXLz6EI<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"What if rich, white, straight men\nDidn't rule the world anymore?https:\/\/youtu.be\/0FvEYXLz6EI\u00a0","timestamp":1559706887000,"timestamp_epochs":1559706887,"tweet_id":"1136119145987215361","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1136119145987215361","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me segurando pra n\u00e3o deitar em posi\u00e7\u00e3o fetal e come\u00e7ar a chorar no corredor da faculdade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me segurando pra n\u00e3o deitar em posi\u00e7\u00e3o fetal e come\u00e7ar a chorar no corredor da faculdade","timestamp":1559691311000,"timestamp_epochs":1559691311,"tweet_id":"1136053817227825153","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1136053817227825153","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"petista safada \u262d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This represents minas gerais more than frango com quiabo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zBkwvTFHsk\">pic.twitter.com\/zBkwvTFHsk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2918,"replies":18,"retweet_id":"1136046287940403202","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1176,"text":"This represents minas gerais more than frango com quiabopic.twitter.com\/zBkwvTFHsk","timestamp":1559607636000,"timestamp_epochs":1559607636,"tweet_id":"1135702857473232896","tweet_url":"\/themoniaGalo\/status\/1135702857473232896","user_id":"47198088","username":"themoniaGalo"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/5Z1U0knfYnsfvZycgDeOiC?si=lb0_lfOQS9qhCVWVWuPNcg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c3hXA8SEzl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/5Z1U0knfYnsfvZycgDeOiC?si=lb0_lfOQS9qhCVWVWuPNcg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/5Z1U0knf<\/span><span class=\"invisible\">YnsfvZycgDeOiC?si=lb0_lfOQS9qhCVWVWuPNcg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/open.spotify.com\/track\/5Z1U0knfYnsfvZycgDeOiC?si=lb0_lfOQS9qhCVWVWuPNcg\u00a0\u2026","timestamp":1559609850000,"timestamp_epochs":1559609850,"tweet_id":"1135712143792332800","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1135712143792332800","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hugo falando que n\u00e3o vai dar aula hj porque tava sem a chave do laborat\u00f3rio sendo q podia perfeitamente dar a aula na sala n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hugo falando que n\u00e3o vai dar aula hj porque tava sem a chave do laborat\u00f3rio sendo q podia perfeitamente dar a aula na sala n\u00e9","timestamp":1559606772000,"timestamp_epochs":1559606772,"tweet_id":"1135699235213627393","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1135699235213627393","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O menino tira do nada no meio do ru uma faca estilo daquelas de kit de sobreviv\u00eancia pra cotar uma laranja, acho q esse \u00e9 o maior pinto-pequeno-energy que ja precensiei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O menino tira do nada no meio do ru uma faca estilo daquelas de kit de sobreviv\u00eancia pra cotar uma laranja, acho q esse \u00e9 o maior pinto-pequeno-energy que ja precensiei","timestamp":1559595120000,"timestamp_epochs":1559595120,"tweet_id":"1135650363418337285","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1135650363418337285","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"romeo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu olhando pro lanche do meu amigo depois de ter negado um peda\u00e7o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rmFssKLGxE\">pic.twitter.com\/rmFssKLGxE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25656,"replies":433,"retweet_id":"1135523063318102016","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":10609,"text":"eu olhando pro lanche do meu amigo depois de ter negado um peda\u00e7opic.twitter.com\/rmFssKLGxE","timestamp":1559438164000,"timestamp_epochs":1559438164,"tweet_id":"1134992040880721921","tweet_url":"\/pedrxcarvalho\/status\/1134992040880721921","user_id":"853890365488758784","username":"pedrxcarvalho"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nem tenho tanto tempo livre assim mas fico agindo como se tivesse<\/p>","is_retweet":1,"likes":1631,"replies":2,"retweet_id":"1134897302169145344","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":763,"text":"eu nem tenho tanto tempo livre assim mas fico agindo como se tivesse","timestamp":1559415283000,"timestamp_epochs":1559415283,"tweet_id":"1134896071082164224","tweet_url":"\/wwwmlna\/status\/1134896071082164224","user_id":"2484809081","username":"wwwmlna"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 com muita vontade de ler Precisamos Falar Sobre O Kevin algu\u00e9m me da o livro de presente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu t\u00f4 com muita vontade de ler Precisamos Falar Sobre O Kevin algu\u00e9m me da o livro de presente","timestamp":1559351023000,"timestamp_epochs":1559351023,"tweet_id":"1134626546457743360","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1134626546457743360","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 subi pra aula agr  kkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu s\u00f3 subi pra aula agr  kkkkkk","timestamp":1559341262000,"timestamp_epochs":1559341262,"tweet_id":"1134585606632280064","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1134585606632280064","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como \u00e9 faz pra trocar a merda dessa borracha do fone de ouvido<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FZoGOZ6PpH\">pic.twitter.com\/FZoGOZ6PpH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como \u00e9 faz pra trocar a merda dessa borracha do fone de ouvidopic.twitter.com\/FZoGOZ6PpH","timestamp":1559331978000,"timestamp_epochs":1559331978,"tweet_id":"1134546665074057218","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1134546665074057218","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu sonhei q tava vendo uma mat\u00e9ria no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24973427\" dir=\"ltr\" href=\"\/Globo_Rural\"><s>@<\/s><b>Globo_Rural<\/b><\/a> onde uma fazenda tinha treinado papagaios pra tocar o gado. acho q foi o sonho mais aleat\u00f3rio q j\u00e1 tive<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu sonhei q tava vendo uma mat\u00e9ria no @Globo_Rural onde uma fazenda tinha treinado papagaios pra tocar o gado. acho q foi o sonho mais aleat\u00f3rio q j\u00e1 tive","timestamp":1559133635000,"timestamp_epochs":1559133635,"tweet_id":"1133714755431088128","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1133714755431088128","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tirei Gado apenas. Um gadinho.!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/luizougui\/quiz-gado-demais?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;bfsource=bfocompareoff&amp;quiz_result=122789071_367696474#122789071&amp;rid=367696474\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kkwBTrplcc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/luizougui\/quiz-gado-demais?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;bfsource=bfocompareoff&amp;quiz_result=122789071_367696474#122789071&amp;rid=367696474\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">buzzfeed.com\/br\/luizougui\/q<\/span><span class=\"invisible\">uiz-gado-demais?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;bfsource=bfocompareoff&amp;quiz_result=122789071_367696474#122789071&amp;rid=367696474<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tirei Gado apenas. Um gadinho.!https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/luizougui\/quiz-gado-demais?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&bfsource=bfocompareoff&quiz_result=122789071_367696474#122789071&rid=367696474\u00a0\u2026","timestamp":1559098655000,"timestamp_epochs":1559098655,"tweet_id":"1133568036194213888","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1133568036194213888","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"unos em contextos nada a ver","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0Lv6nkVXgY\">pic.twitter.com\/0Lv6nkVXgY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":764,"replies":10,"retweet_id":"1133174041836175360","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":220,"text":"pic.twitter.com\/0Lv6nkVXgY","timestamp":1559003544000,"timestamp_epochs":1559003544,"tweet_id":"1133169111981338627","tweet_url":"\/unosemcontextos\/status\/1133169111981338627","user_id":"764140265514958848","username":"unosemcontextos"},{"fullname":"jambo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como_recuperar_o_ritmo_de_estudos_sem_nunca_ter_tido.mo4<\/p>","is_retweet":1,"likes":42409,"replies":71,"retweet_id":"1133173567229759488","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":32522,"text":"como_recuperar_o_ritmo_de_estudos_sem_nunca_ter_tido.mo4","timestamp":1558920002000,"timestamp_epochs":1558920002,"tweet_id":"1132818712220917761","tweet_url":"\/najamilIe\/status\/1132818712220917761","user_id":"1696380901","username":"najamilIe"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luanna trocou trocou o chaveiro\/abridor  comigo uuuuhuh!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Luanna trocou trocou o chaveiro\/abridor  comigo uuuuhuh!!","timestamp":1558984085000,"timestamp_epochs":1558984085,"tweet_id":"1133087494533197824","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1133087494533197824","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz inscri\u00e7\u00e3o no trem aqui s\u00f3 pra ganhar um brinde ganhei uma caneta <img alt=\"\ud83d\ude11\" aria-label=\"Emoji: Cara inexpressiva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f611.png\" title=\"Cara inexpressiva\"\/><img alt=\"\ud83d\ude11\" aria-label=\"Emoji: Cara inexpressiva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f611.png\" title=\"Cara inexpressiva\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiz inscri\u00e7\u00e3o no trem aqui s\u00f3 pra ganhar um brinde ganhei uma caneta ","timestamp":1558983892000,"timestamp_epochs":1558983892,"tweet_id":"1133086686869688320","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1133086686869688320","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que odiiooooooo, mais uma vez vim pra aula e o professor cancelou essa bosta. Eu vou me matar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CVZ8wPCtDb\">pic.twitter.com\/CVZ8wPCtDb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que odiiooooooo, mais uma vez vim pra aula e o professor cancelou essa bosta. Eu vou me matarpic.twitter.com\/CVZ8wPCtDb","timestamp":1558974788000,"timestamp_epochs":1558974788,"tweet_id":"1133048501825409025","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1133048501825409025","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que raiva dessa mulher em Chernobyl q n\u00e3o obedece a enfermeira. Eu sei que \u00e9 seu marido e vc ama ele mais segue as ordens por favor meu anjo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que raiva dessa mulher em Chernobyl q n\u00e3o obedece a enfermeira. Eu sei que \u00e9 seu marido e vc ama ele mais segue as ordens por favor meu anjo","timestamp":1558923494000,"timestamp_epochs":1558923494,"tweet_id":"1132833358742994944","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1132833358742994944","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem umas coisa que n\u00e3o entendi bem o porque. ser\u00e1 que se chamasse a menina num canto e contasse as coisa pra ela n\u00e3o resolvia, precisava fazer aquilo com ela?????<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem umas coisa que n\u00e3o entendi bem o porque. ser\u00e1 que se chamasse a menina num canto e contasse as coisa pra ela n\u00e3o resolvia, precisava fazer aquilo com ela?????","timestamp":1558835800000,"timestamp_epochs":1558835800,"tweet_id":"1132465542609231877","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1132465542609231877","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 154% impactado com The Perfection. Tem tanto plot, c\u00ea passa o filme inteiro duvidando de tudo sem saber quem \u00e9 vil\u00e3o quem n\u00e3o \u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/scuegO54y4\">pic.twitter.com\/scuegO54y4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Eu t\u00f4 154% impactado com The Perfection. Tem tanto plot, c\u00ea passa o filme inteiro duvidando de tudo sem saber quem \u00e9 vil\u00e3o quem n\u00e3o \u00e9pic.twitter.com\/scuegO54y4","timestamp":1558835799000,"timestamp_epochs":1558835799,"tweet_id":"1132465537932562432","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1132465537932562432","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Laisa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This represents Brazil more than soccer and samba.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zNT0J57xfv\">pic.twitter.com\/zNT0J57xfv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15320,"replies":46,"retweet_id":"1132131645589512192","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":3720,"text":"This represents Brazil more than soccer and samba.pic.twitter.com\/zNT0J57xfv","timestamp":1558716920000,"timestamp_epochs":1558716920,"tweet_id":"1131966925582557185","tweet_url":"\/LaisaSS\/status\/1131966925582557185","user_id":"57998386","username":"LaisaSS"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo ir domir cansado e triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Indo ir domir cansado e triste","timestamp":1558670003000,"timestamp_epochs":1558670003,"tweet_id":"1131770142550102022","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1131770142550102022","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Falar mal de got \u00e9 muito bom<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/l4dynara\/status\/1131762696263798785\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3TRCgc5PFl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/l4dynara\/status\/1131762696263798785\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/l4dynara\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1131762696263798785<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falar mal de got \u00e9 muito bomhttps:\/\/twitter.com\/l4dynara\/status\/1131762696263798785\u00a0\u2026","timestamp":1558669984000,"timestamp_epochs":1558669984,"tweet_id":"1131770061314768896","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1131770061314768896","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais do que nunca cansado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais do que nunca cansado","timestamp":1558495501000,"timestamp_epochs":1558495501,"tweet_id":"1131038228063105025","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1131038228063105025","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fazer mat\u00e9ria em turma de produ\u00e7\u00e3o \u00e9 um saco<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fazer mat\u00e9ria em turma de produ\u00e7\u00e3o \u00e9 um saco","timestamp":1558483222000,"timestamp_epochs":1558483222,"tweet_id":"1130986722920214528","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1130986722920214528","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se cobrir a cabe\u00e7a com ele, ele vai desiguinar em qual quarto cada pessoa deve domir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/djessyka\/status\/1130888855253606400\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sv5mZH29Eo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/djessyka\/status\/1130888855253606400\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/djessyka\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1130888855253606400<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se cobrir a cabe\u00e7a com ele, ele vai desiguinar em qual quarto cada pessoa deve domirhttps:\/\/twitter.com\/djessyka\/status\/1130888855253606400\u00a0\u2026","timestamp":1558475548000,"timestamp_epochs":1558475548,"tweet_id":"1130954537282473992","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1130954537282473992","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"\ud83d\udcbf","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo menos o bran nao cortou a verba da faculdade onde a arya ta cursando geografia<\/p>","is_retweet":1,"likes":46601,"replies":120,"retweet_id":"1130308356214874113","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":14602,"text":"pelo menos o bran nao cortou a verba da faculdade onde a arya ta cursando geografia","timestamp":1558318157000,"timestamp_epochs":1558318157,"tweet_id":"1130294392567291904","tweet_url":"\/ot7leonardo\/status\/1130294392567291904","user_id":"3024433641","username":"ot7leonardo"},{"fullname":"eu to bem triste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs me mataram pra isso??\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/gameofthrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>gameofthrones<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pG1qsRjp05\">pic.twitter.com\/pG1qsRjp05<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":626,"replies":1,"retweet_id":"1130307239795974145","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":237,"text":"Vcs me mataram pra isso??\n#gameofthronespic.twitter.com\/pG1qsRjp05","timestamp":1558320494000,"timestamp_epochs":1558320494,"tweet_id":"1130304194550931456","tweet_url":"\/febbex_\/status\/1130304194550931456","user_id":"704114651756404736","username":"febbex_"},{"fullname":"##may \u2730","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">the queen in the north.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9cVXKXHTaD\">pic.twitter.com\/9cVXKXHTaD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3389,"replies":4,"retweet_id":"1130306943267024904","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1792,"text":"the queen in the north.pic.twitter.com\/9cVXKXHTaD","timestamp":1558318898000,"timestamp_epochs":1558318898,"tweet_id":"1130297500240420864","tweet_url":"\/seesawmingi\/status\/1130297500240420864","user_id":"3002486275","username":"seesawmingi"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E como o sam virou meistre, por que o bron virou mestre da moeda????? Nada faz sentido<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E como o sam virou meistre, por que o bron virou mestre da moeda????? Nada faz sentido","timestamp":1558320936000,"timestamp_epochs":1558320936,"tweet_id":"1130306046013186048","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1130306046013186048","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Podia ter matado o Jon, seria um bom final pra ele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VictorConstan\/status\/1130290251082211329\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KVXEA6Z7ey\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VictorConstan\/status\/1130290251082211329\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VictorConstan\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1130290251082211329<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Podia ter matado o Jon, seria um bom final pra elehttps:\/\/twitter.com\/VictorConstan\/status\/1130290251082211329\u00a0\u2026","timestamp":1558320743000,"timestamp_epochs":1558320743,"tweet_id":"1130305239108792320","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1130305239108792320","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"lele","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">era pra ter deixado o rei da noite matar todo mundo mesmo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameOfThronesFinale?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameOfThronesFinale<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3ol3VWSdEc\">pic.twitter.com\/3ol3VWSdEc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":276,"replies":1,"retweet_id":"1130305091679019015","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":181,"text":"era pra ter deixado o rei da noite matar todo mundo mesmo #GameOfThronesFinalepic.twitter.com\/3ol3VWSdEc","timestamp":1558317344000,"timestamp_epochs":1558317344,"tweet_id":"1130290981214052352","tweet_url":"\/hairumz\/status\/1130290981214052352","user_id":"1120166389585711104","username":"hairumz"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o buraco na muralha arrumaram como, miojo, ningu\u00e9m comenta nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E o buraco na muralha arrumaram como, miojo, ningu\u00e9m comenta nada","timestamp":1558320603000,"timestamp_epochs":1558320603,"tweet_id":"1130304649788047361","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1130304649788047361","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"jeska \u2b50\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GOT?src=hash\"><s>#<\/s><b>GOT<\/b><\/a> \u00e9 tipo a vida: quando voc\u00ea acha que t\u00e1 ruim SEMPRE D\u00c1 PRA PIORAR<\/p>","is_retweet":1,"likes":574,"replies":1,"retweet_id":"1130304397265776640","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":115,"text":"\u00c9 que #GOT \u00e9 tipo a vida: quando voc\u00ea acha que t\u00e1 ruim SEMPRE D\u00c1 PRA PIORAR","timestamp":1558319399000,"timestamp_epochs":1558319399,"tweet_id":"1130299601909682177","tweet_url":"\/jeskagrecco\/status\/1130299601909682177","user_id":"16499557","username":"jeskagrecco"},{"fullname":"Duds Saldanha \u26bd\ufe0f\u270c\ud83c\udffd","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e voc\u00eas acharam que o final de how I met your mother tinha sido ruim<\/p>","is_retweet":1,"likes":96,"replies":5,"retweet_id":"1130304128037654529","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":30,"text":"e voc\u00eas acharam que o final de how I met your mother tinha sido ruim","timestamp":1558318167000,"timestamp_epochs":1558318167,"tweet_id":"1130294434535477248","tweet_url":"\/ddsaldanha\/status\/1130294434535477248","user_id":"419939853","username":"ddsaldanha"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E agr o Jon faz carinho no lobo e antes n\u00e3o dava n\u00e9 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15635604\" dir=\"ltr\" href=\"\/HBO\"><s>@<\/s><b>HBO<\/b><\/a> se explica a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E agr o Jon faz carinho no lobo e antes n\u00e3o dava n\u00e9 @HBO se explica a\u00ed","timestamp":1558320441000,"timestamp_epochs":1558320441,"tweet_id":"1130303970759598085","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1130303970759598085","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ali\u00e1s como todo mundo aceitou de boa o norte n\u00e3o fazer mais parte dos 7 reinos, se eu fosse lorde pedia minha independ\u00eancia tbm<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ali\u00e1s como todo mundo aceitou de boa o norte n\u00e3o fazer mais parte dos 7 reinos, se eu fosse lorde pedia minha independ\u00eancia tbm","timestamp":1558320390000,"timestamp_epochs":1558320390,"tweet_id":"1130303755520487426","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1130303755520487426","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A \u00fanica coisa que salva \u00e9 a Sansa rainha do Norte<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A \u00fanica coisa que salva \u00e9 a Sansa rainha do Norte","timestamp":1558320389000,"timestamp_epochs":1558320389,"tweet_id":"1130303753280737280","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1130303753280737280","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu que final bosta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu que final bosta","timestamp":1558320301000,"timestamp_epochs":1558320301,"tweet_id":"1130303383955488768","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1130303383955488768","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Lei rhuanet","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no meu universo paralelo \u00e0 muralha vai ser reconstru\u00edda com alta tecnologia, mais resistente que gelo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameOfThronesFinale?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameOfThronesFinale<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ouhocWpLng\">pic.twitter.com\/ouhocWpLng<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":42056,"replies":237,"retweet_id":"1130240504883499016","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":11647,"text":"no meu universo paralelo \u00e0 muralha vai ser reconstru\u00edda com alta tecnologia, mais resistente que gelo. #GameOfThronesFinalepic.twitter.com\/ouhocWpLng","timestamp":1558287495000,"timestamp_epochs":1558287495,"tweet_id":"1130165787602366464","tweet_url":"\/rhuanisg\/status\/1130165787602366464","user_id":"762819511989010432","username":"rhuanisg"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Daenerys eu nem ligo mais se vc queimou metade da cidade o trono seu minha linda, mata o Jon por favor\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameOfThronesFinale?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameOfThronesFinale<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Daenerys eu nem ligo mais se vc queimou metade da cidade o trono seu minha linda, mata o Jon por favor\n#GameOfThronesFinale","timestamp":1558303254000,"timestamp_epochs":1558303254,"tweet_id":"1130231884649312256","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1130231884649312256","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O erro do ser humano \u00e9 se acostumar a tomar caf\u00e9 logo ap\u00f3s acordar. um dia vc acorda n\u00e3o tem caf\u00e9 e vc simplesmente  n\u00e3o acorda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O erro do ser humano \u00e9 se acostumar a tomar caf\u00e9 logo ap\u00f3s acordar. um dia vc acorda n\u00e3o tem caf\u00e9 e vc simplesmente  n\u00e3o acorda","timestamp":1558184526000,"timestamp_epochs":1558184526,"tweet_id":"1129733903755960320","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1129733903755960320","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Lare","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 queria que meu cachorro ficasse parado por 5s para eu conseguir tirar uma foto dele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kaliel\/status\/1129469836281749505\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M0GppOXNJe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kaliel\/status\/1129469836281749505\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kaliel\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1129469836281749505<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":930,"replies":4,"retweet_id":"1129727953456254976","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":133,"text":"eu s\u00f3 queria que meu cachorro ficasse parado por 5s para eu conseguir tirar uma foto delehttps:\/\/twitter.com\/kaliel\/status\/1129469836281749505\u00a0\u2026","timestamp":1558149356000,"timestamp_epochs":1558149356,"tweet_id":"1129586388159094790","tweet_url":"\/laressa\/status\/1129586388159094790","user_id":"3347283070","username":"laressa"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pisei numa po\u00e7a d'\u00e1gua <img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara de confuso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f616.png\" title=\"Cara de confuso\"\/><img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara de confuso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f616.png\" title=\"Cara de confuso\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pisei numa po\u00e7a d'\u00e1gua ","timestamp":1558142257000,"timestamp_epochs":1558142257,"tweet_id":"1129556615164833792","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1129556615164833792","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"joao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ngm:\n\nabsolutamente ngm:\n\nngm mesmo:\n\nmineiro:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OpsAllie\/status\/1129449808295583745\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v7DZ7ut1zS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OpsAllie\/status\/1129449808295583745\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OpsAllie\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1129449808295583745<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1842,"replies":14,"retweet_id":"1129520486822612993","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":487,"text":"ngm:\n\nabsolutamente ngm:\n\nngm mesmo:\n\nmineiro:https:\/\/twitter.com\/OpsAllie\/status\/1129449808295583745\u00a0\u2026","timestamp":1558117929000,"timestamp_epochs":1558117929,"tweet_id":"1129454575348604929","tweet_url":"\/umvesgo\/status\/1129454575348604929","user_id":"272794544","username":"umvesgo"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria t\u00e1 em casa deitado na minha cama escutando m\u00fasica triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Queria t\u00e1 em casa deitado na minha cama escutando m\u00fasica triste","timestamp":1558110602000,"timestamp_epochs":1558110602,"tweet_id":"1129423841678241794","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1129423841678241794","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o consigo n\u00e3o rir disso kkkk juntos e shallow now kkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rafaelkjls\/status\/1129220462825938944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G62uEoiS2J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rafaelkjls\/status\/1129220462825938944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rafaelkjls\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1129220462825938944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o consigo n\u00e3o rir disso kkkk juntos e shallow now kkkkkhttps:\/\/twitter.com\/rafaelkjls\/status\/1129220462825938944\u00a0\u2026","timestamp":1558063373000,"timestamp_epochs":1558063373,"tweet_id":"1129225748559138816","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1129225748559138816","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Instagram parou de salvar os filtros que pego nos stories dos outros que bosta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu Instagram parou de salvar os filtros que pego nos stories dos outros que bosta","timestamp":1558035879000,"timestamp_epochs":1558035879,"tweet_id":"1129110432738881538","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1129110432738881538","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para de me adicionar em grupos no Facebook moleque chato<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Para de me adicionar em grupos no Facebook moleque chato","timestamp":1558025435000,"timestamp_epochs":1558025435,"tweet_id":"1129066627696349184","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1129066627696349184","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Ref\u00e9m","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NAO \u00c9 APENAS UMA BOLSA, \u00c9 CAPES<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xW1zjLPyLK\">pic.twitter.com\/xW1zjLPyLK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1581,"replies":8,"retweet_id":"1128859064975413248","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":421,"text":"NAO \u00c9 APENAS UMA BOLSA, \u00c9 CAPESpic.twitter.com\/xW1zjLPyLK","timestamp":1557954475000,"timestamp_epochs":1557954475,"tweet_id":"1128768997703471105","tweet_url":"\/mateuscandido\/status\/1128768997703471105","user_id":"38862881","username":"mateuscandido"},{"fullname":"Klaus Meine cantando Cidade Maravilhosa no RIR","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brasil, 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5FqnX8bcQU\">pic.twitter.com\/5FqnX8bcQU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19223,"replies":22,"retweet_id":"1128847311197691906","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":8359,"text":"Brasil, 2019pic.twitter.com\/5FqnX8bcQU","timestamp":1557952877000,"timestamp_epochs":1557952877,"tweet_id":"1128762297529315328","tweet_url":"\/Kamila_Marques\/status\/1128762297529315328","user_id":"83443608","username":"Kamila_Marques"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00ea vai assistir um v\u00eddeo pra v\u00eddeo pra aprender a calcular o trem pra fazer a lista e a intro do v\u00eddeo tem uma m\u00fasica que fala \"eu fumo maconha todo dia\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"C\u00ea vai assistir um v\u00eddeo pra v\u00eddeo pra aprender a calcular o trem pra fazer a lista e a intro do v\u00eddeo tem uma m\u00fasica que fala \"eu fumo maconha todo dia\"","timestamp":1557758659000,"timestamp_epochs":1557758659,"tweet_id":"1127947688652230656","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1127947688652230656","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E teve a cena do Tyrion com Jaime que tbm foi muito boa pode pegar o emmy Peter Dinklage<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E teve a cena do Tyrion com Jaime que tbm foi muito boa pode pegar o emmy Peter Dinklage","timestamp":1557717981000,"timestamp_epochs":1557717981,"tweet_id":"1127777072296886273","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1127777072296886273","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Daenerys acabou pra vc foi bom te apoiar mas agr n\u00e3o d\u00e1 mais, Arya pode matar. Tyrion acaba com trono faz favor, deixa cada reino se virar por conta pr\u00f3pria  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/gameofthrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>gameofthrones<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Daenerys acabou pra vc foi bom te apoiar mas agr n\u00e3o d\u00e1 mais, Arya pode matar. Tyrion acaba com trono faz favor, deixa cada reino se virar por conta pr\u00f3pria  #gameofthrones","timestamp":1557717572000,"timestamp_epochs":1557717572,"tweet_id":"1127775353936719872","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1127775353936719872","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A \u00fanica coisa que salva foi a luta entre os Cleglene com direto da Cersei passando no meio maior estilo \"opa da licesinha a\u00ed, tenho nada a ver com isso n\u00e3o\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A \u00fanica coisa que salva foi a luta entre os Cleglene com direto da Cersei passando no meio maior estilo \"opa da licesinha a\u00ed, tenho nada a ver com isso n\u00e3o\"","timestamp":1557715373000,"timestamp_epochs":1557715373,"tweet_id":"1127766132574887943","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1127766132574887943","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse epis\u00f3dio foi bem ruim. A arya andando por King's Landing pra n\u00e3o fazer porra nenhuma no final das contas,  Jaime e Cersei morrendo de uma forma meio bosta, a companhia dourada n\u00e3o serviu pra nada, Euron nem chegou perdo de matar o drogon<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse epis\u00f3dio foi bem ruim. A arya andando por King's Landing pra n\u00e3o fazer porra nenhuma no final das contas,  Jaime e Cersei morrendo de uma forma meio bosta, a companhia dourada n\u00e3o serviu pra nada, Euron nem chegou perdo de matar o drogon","timestamp":1557715372000,"timestamp_epochs":1557715372,"tweet_id":"1127766130003795968","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1127766130003795968","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Do jeito que a Cersei morreu era melhor ter deixado viva pqp nem pra darem uma morte foda pra ela<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Do jeito que a Cersei morreu era melhor ter deixado viva pqp nem pra darem uma morte foda pra ela","timestamp":1557715053000,"timestamp_epochs":1557715053,"tweet_id":"1127764790565330944","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1127764790565330944","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que merda foi o arco da Arya nesse epis\u00f3dio. S\u00f3 se ela matar a Daenerys no pr\u00f3ximo epis\u00f3dio justifica isso. \nA mulher sai l\u00e1 de Winterfell pra n\u00e3o fazer nada <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/gameofthrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>gameofthrones<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que merda foi o arco da Arya nesse epis\u00f3dio. S\u00f3 se ela matar a Daenerys no pr\u00f3ximo epis\u00f3dio justifica isso. \nA mulher sai l\u00e1 de Winterfell pra n\u00e3o fazer nada #gameofthrones","timestamp":1557714852000,"timestamp_epochs":1557714852,"tweet_id":"1127763947359211520","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1127763947359211520","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"L. D. Lapinski","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Adult life be like<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SiiFynddDk\">pic.twitter.com\/SiiFynddDk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":91425,"replies":85,"retweet_id":"1127355279341948929","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":42950,"text":"Adult life be likepic.twitter.com\/SiiFynddDk","timestamp":1557400703000,"timestamp_epochs":1557400703,"tweet_id":"1126446310197014530","tweet_url":"\/ldlapinski\/status\/1126446310197014530","user_id":"2339592615","username":"ldlapinski"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu liguei trem computadores nesse laborat\u00f3rio e nenhum deles t\u00e1 com internet se esse n\u00e3o \u00e9 um sinal pra eu ficar atoa e descansar eu n\u00e3o sei o que \u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu liguei trem computadores nesse laborat\u00f3rio e nenhum deles t\u00e1 com internet se esse n\u00e3o \u00e9 um sinal pra eu ficar atoa e descansar eu n\u00e3o sei o que \u00e9","timestamp":1557535168000,"timestamp_epochs":1557535168,"tweet_id":"1127010297963798533","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1127010297963798533","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Baixei o snapchat s\u00f3 por causa do filtro que deixa a gente com cara de crian\u00e7a mas n\u00e3o consigo achar o bendito de jeito nenhum<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Baixei o snapchat s\u00f3 por causa do filtro que deixa a gente com cara de crian\u00e7a mas n\u00e3o consigo achar o bendito de jeito nenhum","timestamp":1557458729000,"timestamp_epochs":1557458729,"tweet_id":"1126689691300839427","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1126689691300839427","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"MizBiz420","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"hi\">Pikachu is the #1 paramore stan!!!!!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40981798\" dir=\"ltr\" href=\"\/yelyahwilliams\"><s>@<\/s><b>yelyahwilliams<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"43003845\" dir=\"ltr\" href=\"\/paramore\"><s>@<\/s><b>paramore<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D5MEhjZGOL\">pic.twitter.com\/D5MEhjZGOL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4437,"replies":31,"retweet_id":"1126250854380724224","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1827,"text":"Pikachu is the #1 paramore stan!!!!!! @yelyahwilliams @paramorepic.twitter.com\/D5MEhjZGOL","timestamp":1557327028000,"timestamp_epochs":1557327028,"tweet_id":"1126137296498122752","tweet_url":"\/AlexMcElwee15\/status\/1126137296498122752","user_id":"198375333","username":"AlexMcElwee15"},{"fullname":"lucas \ud83d\udd2a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bota pa desce<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FcPXMXJ6z9\">pic.twitter.com\/FcPXMXJ6z9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27497,"replies":731,"retweet_id":"1126250840157769731","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":10258,"text":"bota pa descepic.twitter.com\/FcPXMXJ6z9","timestamp":1557278895000,"timestamp_epochs":1557278895,"tweet_id":"1125935411497525250","tweet_url":"\/kuramaboy_\/status\/1125935411497525250","user_id":"3207445696","username":"kuramaboy_"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e atingiu um novo estado em gastronomia. Eu vou cozinhar a press\u00e3o alta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4ZLP5qniR9\">pic.twitter.com\/4ZLP5qniR9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha m\u00e3e atingiu um novo estado em gastronomia. Eu vou cozinhar a press\u00e3o altapic.twitter.com\/4ZLP5qniR9","timestamp":1557321315000,"timestamp_epochs":1557321315,"tweet_id":"1126113334129037312","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1126113334129037312","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 por isso que eu vou mal nas mat\u00e9rias tudo kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 por isso que eu vou mal nas mat\u00e9rias tudo kk","timestamp":1557285902000,"timestamp_epochs":1557285902,"tweet_id":"1125964799668518915","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1125964799668518915","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Elton falando I' (i linha) na aula de ftc hj e eu s\u00f3 lembrava disso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ChclAJ37Kg\">pic.twitter.com\/ChclAJ37Kg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Elton falando I' (i linha) na aula de ftc hj e eu s\u00f3 lembrava dissopic.twitter.com\/ChclAJ37Kg","timestamp":1557285901000,"timestamp_epochs":1557285901,"tweet_id":"1125964795893694464","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1125964795893694464","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj se eu pudesse eu matava dente e cabe\u00e7a naquele \u00f4nibus keralho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj se eu pudesse eu matava dente e cabe\u00e7a naquele \u00f4nibus keralho","timestamp":1557197125000,"timestamp_epochs":1557197125,"tweet_id":"1125592444261814272","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1125592444261814272","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdi uma briga no grupo da faculdade aparentemente algu\u00e9m defendeu o corte de 30 das verbas \nA pessoa est\u00e1 claramente surtada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Perdi uma briga no grupo da faculdade aparentemente algu\u00e9m defendeu o corte de 30 das verbas \nA pessoa est\u00e1 claramente surtada","timestamp":1557155479000,"timestamp_epochs":1557155479,"tweet_id":"1125417766293471233","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1125417766293471233","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Nat","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameofThrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameofThrones<\/b><\/a>\n\naegon o conquistador matou v\u00e1rios e conquistou os sete reinos e os conselheiros da daenerys traem ela pq ela quer queimar king's landing\npfvr n\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BGvCNU4opR\">pic.twitter.com\/BGvCNU4opR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":307,"replies":4,"retweet_id":"1125240520723369984","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":67,"text":"#GameofThrones\n\naegon o conquistador matou v\u00e1rios e conquistou os sete reinos e os conselheiros da daenerys traem ela pq ela quer queimar king's landing\npfvr n\u00e9pic.twitter.com\/BGvCNU4opR","timestamp":1557112574000,"timestamp_epochs":1557112574,"tweet_id":"1125237809848180736","tweet_url":"\/Natya_18\/status\/1125237809848180736","user_id":"1082679632426663936","username":"Natya_18"},{"fullname":"got as br tweets","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"daenerys, pq tu veio pra kings landing?\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fOP3bttwwZ\">pic.twitter.com\/fOP3bttwwZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14161,"replies":218,"retweet_id":"1125240125460549634","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":6235,"text":"\"daenerys, pq tu veio pra kings landing?\"pic.twitter.com\/fOP3bttwwZ","timestamp":1557109705000,"timestamp_epochs":1557109705,"tweet_id":"1125225777165946881","tweet_url":"\/gotastweets\/status\/1125225777165946881","user_id":"4828896730","username":"gotastweets"},{"fullname":"\ud83c\udf3b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desculpa mas eu n\u00e3o vejo nada de negativo em a Daenerys colocar fogo em King's Landing\npode colocar fogo em tudo miga, o drag\u00e3o \u00e9 seu e se vc pode gritar dracarys \u00e9 pq vc MERECEU <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/got?src=hash\"><s>#<\/s><b>got<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameofThrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameofThrones<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1125239345433260032","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":2,"text":"desculpa mas eu n\u00e3o vejo nada de negativo em a Daenerys colocar fogo em King's Landing\npode colocar fogo em tudo miga, o drag\u00e3o \u00e9 seu e se vc pode gritar dracarys \u00e9 pq vc MERECEU #got #GameofThrones","timestamp":1557112515000,"timestamp_epochs":1557112515,"tweet_id":"1125237561683668992","tweet_url":"\/carlasilvaesp\/status\/1125237561683668992","user_id":"1107639149484486656","username":"carlasilvaesp"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ela t\u00e1 o puro Mindinho. Gosto assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_TheyCallMeHell\/status\/1125237685218574337\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qor6X3ySOz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_TheyCallMeHell\/status\/1125237685218574337\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_TheyCallMeHel<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1125237685218574337<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ela t\u00e1 o puro Mindinho. Gosto assimhttps:\/\/twitter.com\/_TheyCallMeHell\/status\/1125237685218574337\u00a0\u2026","timestamp":1557112845000,"timestamp_epochs":1557112845,"tweet_id":"1125238946122936320","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1125238946122936320","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma coisa que eu gostei nesse ep de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameofThrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameofThrones<\/b><\/a> foi a parte que o Podric aparece no fundo saindo abra\u00e7ado com duas mulheres, foi legal terem relembrado que ele faz sucesso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma coisa que eu gostei nesse ep de #GameofThrones foi a parte que o Podric aparece no fundo saindo abra\u00e7ado com duas mulheres, foi legal terem relembrado que ele faz sucesso","timestamp":1557111777000,"timestamp_epochs":1557111777,"tweet_id":"1125234467919007744","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1125234467919007744","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tormund maior e melhor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tormund maior e melhor","timestamp":1557111218000,"timestamp_epochs":1557111218,"tweet_id":"1125232123596681217","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1125232123596681217","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E vcs que shipavam a Brienne com p boy lixo do Jaime t\u00e3o felizes agr <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameofThrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameofThrones<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"E vcs que shipavam a Brienne com p boy lixo do Jaime t\u00e3o felizes agr #GameofThrones","timestamp":1557111020000,"timestamp_epochs":1557111020,"tweet_id":"1125231292340166657","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1125231292340166657","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 muito puto com o Jon ignorando o Ghost, nem parece que passou anos junto com o lobo\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameofThrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameofThrones<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu t\u00f4 muito puto com o Jon ignorando o Ghost, nem parece que passou anos junto com o lobo\n#GameofThrones","timestamp":1557110275000,"timestamp_epochs":1557110275,"tweet_id":"1125228169127186432","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1125228169127186432","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O garoto de boyhood fica a cara do Justin Bieber no meio do filme<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O garoto de boyhood fica a cara do Justin Bieber no meio do filme","timestamp":1557088693000,"timestamp_epochs":1557088693,"tweet_id":"1125137645959569410","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1125137645959569410","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Tiago Iorc ficou um ano sumido e n\u00e3o teve tempo de tirar uma foto boa pra capa do \u00e1lbum<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Tiago Iorc ficou um ano sumido e n\u00e3o teve tempo de tirar uma foto boa pra capa do \u00e1lbum","timestamp":1557029088000,"timestamp_epochs":1557029088,"tweet_id":"1124887646298431492","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1124887646298431492","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"MC Carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Felicidade \u00e9 coisa de playboy. O bagulho \u00e9 ser g\u00f3tico<\/p>","is_retweet":1,"likes":11778,"replies":127,"retweet_id":"1124885168014135296","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":6494,"text":"Felicidade \u00e9 coisa de playboy. O bagulho \u00e9 ser g\u00f3tico","timestamp":1556994649000,"timestamp_epochs":1556994649,"tweet_id":"1124743197345878016","tweet_url":"\/mc_caroloficial\/status\/1124743197345878016","user_id":"2997722560","username":"mc_caroloficial"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Better Now - Post Malone e The Less I Know the Better - Tame Impala<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9CUrriFNR1\">pic.twitter.com\/9CUrriFNR1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Better Now - Post Malone e The Less I Know the Better - Tame Impalapic.twitter.com\/9CUrriFNR1","timestamp":1556941075000,"timestamp_epochs":1556941075,"tweet_id":"1124518489316786176","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1124518489316786176","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como ser\u00e1 que o menino da minha turma que fez text\u00e3o falando que era estudante de universidade federal e bolsista t\u00e1 se sentindo com o corte de 30% da verba para as universidades ???<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como ser\u00e1 que o menino da minha turma que fez text\u00e3o falando que era estudante de universidade federal e bolsista t\u00e1 se sentindo com o corte de 30% da verba para as universidades ???","timestamp":1556930552000,"timestamp_epochs":1556930552,"tweet_id":"1124474355566641152","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1124474355566641152","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"out of context paramore","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">spoiler alert\navengers vs... hayley williams<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0r96kXJdTy\">pic.twitter.com\/0r96kXJdTy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":94,"replies":1,"retweet_id":"1124426707958628352","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":20,"text":"spoiler alert\navengers vs... hayley williamspic.twitter.com\/0r96kXJdTy","timestamp":1556849536000,"timestamp_epochs":1556849536,"tweet_id":"1124134548323876864","tweet_url":"\/ioopstaylor\/status\/1124134548323876864","user_id":"2660452021","username":"ioopstaylor"},{"fullname":"\u03c1\u03c3\u2113\u0443","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83e\udd43\" aria-label=\"Emoji: Copo de vidro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f943.png\" title=\"Copo de vidro\"\/><img alt=\"\ud83c\udf86\" aria-label=\"Emoji: Fogos de artif\u00edcio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f386.png\" title=\"Fogos de artif\u00edcio\"\/><img alt=\"\ud83c\udf86\" aria-label=\"Emoji: Fogos de artif\u00edcio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f386.png\" title=\"Fogos de artif\u00edcio\"\/><img alt=\"\ud83c\udf86\" aria-label=\"Emoji: Fogos de artif\u00edcio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f386.png\" title=\"Fogos de artif\u00edcio\"\/><img alt=\"\ud83c\udf86\" aria-label=\"Emoji: Fogos de artif\u00edcio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f386.png\" title=\"Fogos de artif\u00edcio\"\/> CH\u00c1 DE REVELA\u00c7\u00c3O SOBRE A MINHA SITUA\u00c7\u00c3O ESCOLAR E FINANCEIRA <img alt=\"\ud83c\udf86\" aria-label=\"Emoji: Fogos de artif\u00edcio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f386.png\" title=\"Fogos de artif\u00edcio\"\/><img alt=\"\ud83c\udf86\" aria-label=\"Emoji: Fogos de artif\u00edcio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f386.png\" title=\"Fogos de artif\u00edcio\"\/><img alt=\"\ud83c\udf86\" aria-label=\"Emoji: Fogos de artif\u00edcio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f386.png\" title=\"Fogos de artif\u00edcio\"\/><img alt=\"\ud83c\udf86\" aria-label=\"Emoji: Fogos de artif\u00edcio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f386.png\" title=\"Fogos de artif\u00edcio\"\/><img alt=\"\ud83e\udd43\" aria-label=\"Emoji: Copo de vidro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f943.png\" title=\"Copo de vidro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dqAi1nzLXZ\">pic.twitter.com\/dqAi1nzLXZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":195,"replies":0,"retweet_id":"1124352424632832000","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":86,"text":" CH\u00c1 DE REVELA\u00c7\u00c3O SOBRE A MINHA SITUA\u00c7\u00c3O ESCOLAR E FINANCEIRA pic.twitter.com\/dqAi1nzLXZ","timestamp":1556897381000,"timestamp_epochs":1556897381,"tweet_id":"1124335226908549120","tweet_url":"\/annypolycarpo\/status\/1124335226908549120","user_id":"977564648995254272","username":"annypolycarpo"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A nova m\u00fasica do Of Monsters and Men , ent\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A nova m\u00fasica do Of Monsters and Men , ent\u00e3o","timestamp":1556853494000,"timestamp_epochs":1556853494,"tweet_id":"1124151148695494656","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1124151148695494656","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que m\u00fasica nova do OMaM vai t\u00e1 dispon\u00edvel no spotify meia noite ou s\u00f3 vai sair em alguma hora x da madrugada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 que m\u00fasica nova do OMaM vai t\u00e1 dispon\u00edvel no spotify meia noite ou s\u00f3 vai sair em alguma hora x da madrugada","timestamp":1556844925000,"timestamp_epochs":1556844925,"tweet_id":"1124115207503085568","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1124115207503085568","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem dois cachorros aqui na ufop brincando de correr um atr\u00e1s do outro t\u00e1 t\u00e3o bonitinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem dois cachorros aqui na ufop brincando de correr um atr\u00e1s do outro t\u00e1 t\u00e3o bonitinho","timestamp":1556844749000,"timestamp_epochs":1556844749,"tweet_id":"1124114468974280704","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1124114468974280704","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho uma vontade enorme de tirar uma radiografia daquelas que da pra ver a coluna inteira<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho uma vontade enorme de tirar uma radiografia daquelas que da pra ver a coluna inteira","timestamp":1556840995000,"timestamp_epochs":1556840995,"tweet_id":"1124098723879976960","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1124098723879976960","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nas aulas de ftc meu c\u00e9rebro funciona apenas por meia hora depois ele fica s\u00f3 o meme do macaco batendo pratos dentro da cabe\u00e7a do Homer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JUn1sLBLKK\">pic.twitter.com\/JUn1sLBLKK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nas aulas de ftc meu c\u00e9rebro funciona apenas por meia hora depois ele fica s\u00f3 o meme do macaco batendo pratos dentro da cabe\u00e7a do Homerpic.twitter.com\/JUn1sLBLKK","timestamp":1556838350000,"timestamp_epochs":1556838350,"tweet_id":"1124087629522374661","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1124087629522374661","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Of Monsters and Men","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">We\u2019re excited to share \"Alligator\" with you all tomorrow! The first of many songs to come <img alt=\"\ud83d\ude43\" aria-label=\"Emoji: Cara de cabe\u00e7a para baixo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f643.png\" title=\"Cara de cabe\u00e7a para baixo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/97wytnDlnX\">pic.twitter.com\/97wytnDlnX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3908,"replies":250,"retweet_id":"1123929091063930880","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":963,"text":"We\u2019re excited to share \"Alligator\" with you all tomorrow! The first of many songs to come pic.twitter.com\/97wytnDlnX","timestamp":1556798401000,"timestamp_epochs":1556798401,"tweet_id":"1123920074627268611","tweet_url":"\/monstersandmen\/status\/1123920074627268611","user_id":"299112358","username":"monstersandmen"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enviando tarefas com atraso porque sim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Enviando tarefas com atraso porque sim","timestamp":1556767187000,"timestamp_epochs":1556767187,"tweet_id":"1123789151898349570","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1123789151898349570","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pqp hein<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hayleyspics\/status\/1123709047105105922\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KFykpk82Ys\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hayleyspics\/status\/1123709047105105922\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hayleyspics\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1123709047105105922<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pqp heinhttps:\/\/twitter.com\/hayleyspics\/status\/1123709047105105922\u00a0\u2026","timestamp":1556751697000,"timestamp_epochs":1556751697,"tweet_id":"1123724184251772928","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1123724184251772928","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse gritinho no final me lembrou a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1102655149871427585\" dir=\"ltr\" href=\"\/flo_tweet\"><s>@<\/s><b>flo_tweet<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/monstersandmen\/status\/1122893427954335745\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RaszkW1CLU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/monstersandmen\/status\/1122893427954335745\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/monstersandmen<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1122893427954335745<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse gritinho no final me lembrou a @flo_tweethttps:\/\/twitter.com\/monstersandmen\/status\/1122893427954335745\u00a0\u2026","timestamp":1556557484000,"timestamp_epochs":1556557484,"tweet_id":"1122909595352076294","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1122909595352076294","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"yasmin \u238a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa garota foi incr\u00edvel desde sua primeira apari\u00e7\u00e3o e morreu lutando sozinha e derrotando um gigante, lyanna mormont s\u00f3 resta te venerar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GamefThrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>GamefThrones<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z9A8O0xe8W\">pic.twitter.com\/Z9A8O0xe8W<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1471,"replies":2,"retweet_id":"1122744514836353024","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":712,"text":"essa garota foi incr\u00edvel desde sua primeira apari\u00e7\u00e3o e morreu lutando sozinha e derrotando um gigante, lyanna mormont s\u00f3 resta te venerar #GamefThronespic.twitter.com\/Z9A8O0xe8W","timestamp":1556503144000,"timestamp_epochs":1556503144,"tweet_id":"1122681674498740225","tweet_url":"\/ultrwvioleta\/status\/1122681674498740225","user_id":"1059504995903700995","username":"ultrwvioleta"},{"fullname":"Joleana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NOT TODAY\n\nSEM TEMPO IRM\u00c3O<\/p>","is_retweet":1,"likes":2930,"replies":10,"retweet_id":"1122695917528915969","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1288,"text":"NOT TODAY\n\nSEM TEMPO IRM\u00c3O","timestamp":1556505603000,"timestamp_epochs":1556505603,"tweet_id":"1122691987747033088","tweet_url":"\/juzao\/status\/1122691987747033088","user_id":"7850072","username":"juzao"},{"fullname":"lucas \u2693\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NENHUM defeito s\u00e9rio NENHUM\nnenhunzinho\nvoc\u00ea pode olhar quantas vezes quiser\nprocurar pra sempre\nn\u00e3o vai encontrar \n0 defeitos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FTLidqCtOn\">pic.twitter.com\/FTLidqCtOn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3883,"replies":12,"retweet_id":"1122695241516093440","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":2103,"text":"NENHUM defeito s\u00e9rio NENHUM\nnenhunzinho\nvoc\u00ea pode olhar quantas vezes quiser\nprocurar pra sempre\nn\u00e3o vai encontrar \n0 defeitospic.twitter.com\/FTLidqCtOn","timestamp":1556504553000,"timestamp_epochs":1556504553,"tweet_id":"1122687585510359041","tweet_url":"\/luquinha\/status\/1122687585510359041","user_id":"106957547","username":"luquinha"},{"fullname":"bife duro da rita cadillac","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">arya e melisandre diagnosticadas com escoliose por carregar a batalha nas costas<\/p>","is_retweet":1,"likes":40584,"replies":85,"retweet_id":"1122693884222558209","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":15463,"text":"arya e melisandre diagnosticadas com escoliose por carregar a batalha nas costas","timestamp":1556505157000,"timestamp_epochs":1556505157,"tweet_id":"1122690116575744002","tweet_url":"\/luscatic\/status\/1122690116575744002","user_id":"2907090598","username":"luscatic"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Tremer*<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tremer*","timestamp":1556505949000,"timestamp_epochs":1556505949,"tweet_id":"1122693439139864576","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1122693439139864576","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o consigo parar de temer <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameofThrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameofThrones<\/b><\/a> o que fizeste comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o consigo parar de temer #GameofThrones o que fizeste comigo","timestamp":1556505938000,"timestamp_epochs":1556505938,"tweet_id":"1122693395846172674","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1122693395846172674","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"momentos antes da desgra\u00e7a acontecer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k73zhTOBDW\">pic.twitter.com\/k73zhTOBDW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2853,"replies":5,"retweet_id":"1122691749858639874","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":841,"text":"pic.twitter.com\/k73zhTOBDW","timestamp":1556474754000,"timestamp_epochs":1556474754,"tweet_id":"1122562600062148608","tweet_url":"\/antesdadesgra\/status\/1122562600062148608","user_id":"1026241810992177153","username":"antesdadesgra"},{"fullname":"Neko","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VOC\u00ca MERECE O MUNDO TODO VOC\u00ca \u00c9 A RAINHA DE TODAS AS GAL\u00c1XIAS O QUE FAZER NUMA VIDA SEM VOCE EU N\u00c3O SEI <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/got?src=hash\"><s>#<\/s><b>got<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MLjTChuXu5\">pic.twitter.com\/MLjTChuXu5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":464,"replies":1,"retweet_id":"1122691688865173504","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":110,"text":"VOC\u00ca MERECE O MUNDO TODO VOC\u00ca \u00c9 A RAINHA DE TODAS AS GAL\u00c1XIAS O QUE FAZER NUMA VIDA SEM VOCE EU N\u00c3O SEI #gotpic.twitter.com\/MLjTChuXu5","timestamp":1556505201000,"timestamp_epochs":1556505201,"tweet_id":"1122690302555447296","tweet_url":"\/leandroneko\/status\/1122690302555447296","user_id":"56922292","username":"leandroneko"},{"fullname":"ellen","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">arya, lyanna e melisandre salvando geral. aqui temos uma batalha dominada por mulheres e eu n\u00e3o poderia estar mais feliz \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameofThrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameofThrones<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1122691586226257920","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":2,"text":"arya, lyanna e melisandre salvando geral. aqui temos uma batalha dominada por mulheres e eu n\u00e3o poderia estar mais feliz \n#GameofThrones","timestamp":1556505464000,"timestamp_epochs":1556505464,"tweet_id":"1122691404147376141","tweet_url":"\/hayleydetails\/status\/1122691404147376141","user_id":"537755253","username":"hayleydetails"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Arya eu te amo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Arya eu te amo","timestamp":1556505237000,"timestamp_epochs":1556505237,"tweet_id":"1122690455878160385","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1122690455878160385","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tomei spoiler de vingadores eu acho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tomei spoiler de vingadores eu acho","timestamp":1556448889000,"timestamp_epochs":1556448889,"tweet_id":"1122454114321956865","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1122454114321956865","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei Amizade Dolorida (bolding) recomendo muito. deve ter muita coisa errada nas trem de psicologia que a s\u00e9rie fala e o \u00faltimo epis\u00f3dio \u00e9 desnecess\u00e1rio mas vale muito a pena assistir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RWcuOGijmy\">pic.twitter.com\/RWcuOGijmy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei Amizade Dolorida (bolding) recomendo muito. deve ter muita coisa errada nas trem de psicologia que a s\u00e9rie fala e o \u00faltimo epis\u00f3dio \u00e9 desnecess\u00e1rio mas vale muito a pena assistirpic.twitter.com\/RWcuOGijmy","timestamp":1556426148000,"timestamp_epochs":1556426148,"tweet_id":"1122358730585190400","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1122358730585190400","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e9ries de com\u00e9dia curtas cont\u00eam comigo pra tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00e9ries de com\u00e9dia curtas cont\u00eam comigo pra tudo","timestamp":1556425469000,"timestamp_epochs":1556425469,"tweet_id":"1122355880916324353","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1122355880916324353","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faz uma hora que t\u00f4 no descanso longo de 10 minutos do pomodoro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"faz uma hora que t\u00f4 no descanso longo de 10 minutos do pomodoro","timestamp":1556397068000,"timestamp_epochs":1556397068,"tweet_id":"1122236759511896064","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1122236759511896064","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Neuro Qu\u00e2ntico Nanomolecular Power Turnover Healer Role Model<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/soutoverso\/status\/1122165403512446976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vgNt4v29mO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/soutoverso\/status\/1122165403512446976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/soutoverso\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1122165403512446976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Neuro Qu\u00e2ntico Nanomolecular Power Turnover Healer Role Modelhttps:\/\/twitter.com\/soutoverso\/status\/1122165403512446976\u00a0\u2026","timestamp":1556395499000,"timestamp_epochs":1556395499,"tweet_id":"1122230179580063744","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1122230179580063744","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Douglas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Investimento em veterin\u00e1ria \u00e9 urgente porque o governo tem gado demaisss<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1121713534402990081\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8I3EpRiyIf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1121713534402990081\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1121713534402990081<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9758,"replies":46,"retweet_id":"1121816628679802881","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":2949,"text":"Investimento em veterin\u00e1ria \u00e9 urgente porque o governo tem gado demaissshttps:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1121713534402990081\u00a0\u2026","timestamp":1556276894000,"timestamp_epochs":1556276894,"tweet_id":"1121732712241537025","tweet_url":"\/motadouglas\/status\/1121732712241537025","user_id":"53563360","username":"motadouglas"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu tocar no seu r\u00e1dim c\u00ea vai gostar de mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu tocar no seu r\u00e1dim c\u00ea vai gostar de mim","timestamp":1556296538000,"timestamp_epochs":1556296538,"tweet_id":"1121815105057034240","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1121815105057034240","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o tenho dinheiro vou pagar no cart\u00e3o porque m\u00eas que vem vou ter dinheiro \n|\n|\n|\n----&gt; pago a fatura do cart\u00e3o e fico sem dinheiro |\n                |\n                |\n                ---&gt; n\u00e3o tenho dinheiro vou pagar no cart\u00e3o porque m\u00eas que vem vou ter dinheiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o tenho dinheiro vou pagar no cart\u00e3o porque m\u00eas que vem vou ter dinheiro \n|\n|\n|\n----> pago a fatura do cart\u00e3o e fico sem dinheiro |\n                |\n                |\n                ---> n\u00e3o tenho dinheiro vou pagar no cart\u00e3o porque m\u00eas que vem vou ter dinheiro","timestamp":1556296515000,"timestamp_epochs":1556296515,"tweet_id":"1121815011716939778","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1121815011716939778","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Lucas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu: puta que pariu preciso estudar\n\nMinha cabe\u00e7a:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pocah\/status\/1009282918353645568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6QSLisJVWV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pocah\/status\/1009282918353645568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pocah\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">009282918353645568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36984,"replies":123,"retweet_id":"1121783235242020866","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":27888,"text":"Eu: puta que pariu preciso estudar\n\nMinha cabe\u00e7a:https:\/\/twitter.com\/Pocah\/status\/1009282918353645568\u00a0\u2026","timestamp":1556141727000,"timestamp_epochs":1556141727,"tweet_id":"1121165782795325440","tweet_url":"\/citoutrxa\/status\/1121165782795325440","user_id":"2697024868","username":"citoutrxa"},{"fullname":"ellen","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Paramore num acredito que tu plagiou o iCarly <img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc7a\" aria-label=\"Emoji: Gnomo japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47a.png\" title=\"Gnomo japon\u00eas\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tameimpalamusic\/status\/1121476528108339200\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CZR3pYkjw2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tameimpalamusic\/status\/1121476528108339200\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tameimpalamusi<\/span><span class=\"invisible\">c\/status\/1121476528108339200<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"1121606892579643392","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":3,"text":"Paramore num acredito que tu plagiou o iCarly  https:\/\/twitter.com\/tameimpalamusic\/status\/1121476528108339200\u00a0\u2026","timestamp":1556243588000,"timestamp_epochs":1556243588,"tweet_id":"1121593018098900994","tweet_url":"\/hayleydetails\/status\/1121593018098900994","user_id":"537755253","username":"hayleydetails"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu soubesse que n\u00e3o ia ter aula de redes nem vinha pra essa aula de ftc<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu soubesse que n\u00e3o ia ter aula de redes nem vinha pra essa aula de ftc","timestamp":1556229545000,"timestamp_epochs":1556229545,"tweet_id":"1121534118565679104","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1121534118565679104","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cansado do Moodle n\u00e3o entregar os avisos e eu vim pra aula quando o professor falta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cansado do Moodle n\u00e3o entregar os avisos e eu vim pra aula quando o professor falta","timestamp":1556229517000,"timestamp_epochs":1556229517,"tweet_id":"1121534001687216128","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1121534001687216128","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 faz uns 4 dias que t\u00f4 usando dados m\u00f3veis e n\u00e3o t\u00e1 gastando nada dos meus cr\u00e9ditos kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 faz uns 4 dias que t\u00f4 usando dados m\u00f3veis e n\u00e3o t\u00e1 gastando nada dos meus cr\u00e9ditos kkk","timestamp":1556229321000,"timestamp_epochs":1556229321,"tweet_id":"1121533177925914626","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1121533177925914626","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Lacrastes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/monstersandmen\/status\/1121425723292618752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EqlPo1q9YR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/monstersandmen\/status\/1121425723292618752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/monstersandmen<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1121425723292618752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lacrasteshttps:\/\/twitter.com\/monstersandmen\/status\/1121425723292618752\u00a0\u2026","timestamp":1556211338000,"timestamp_epochs":1556211338,"tweet_id":"1121457751799017473","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1121457751799017473","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E se eu desistir de tudoooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E se eu desistir de tudoooo","timestamp":1556160249000,"timestamp_epochs":1556160249,"tweet_id":"1121243469568270336","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1121243469568270336","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu me jogando de cabe\u00e7a nas coisas pra dois minutos depois n\u00e3o querer mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu me jogando de cabe\u00e7a nas coisas pra dois minutos depois n\u00e3o querer mais","timestamp":1556153150000,"timestamp_epochs":1556153150,"tweet_id":"1121213694686453760","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1121213694686453760","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Ivo Solano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho que dizer que a abertura de Game of Thrones fica muito melhor com o tema do Rei do Gado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J1iIE0IDZi\">pic.twitter.com\/J1iIE0IDZi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29916,"replies":1247,"retweet_id":"1120755064531050502","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":10941,"text":"Tenho que dizer que a abertura de Game of Thrones fica muito melhor com o tema do Rei do Gado.pic.twitter.com\/J1iIE0IDZi","timestamp":1555934276000,"timestamp_epochs":1555934276,"tweet_id":"1120295670752137216","tweet_url":"\/IvoSolano\/status\/1120295670752137216","user_id":"15873208","username":"IvoSolano"},{"fullname":"next level joao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oh florence quando os dias de cachorro vao acabar porra<\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"1120731289013899269","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":11,"text":"oh florence quando os dias de cachorro vao acabar porra","timestamp":1556037985000,"timestamp_epochs":1556037985,"tweet_id":"1120730658769383427","tweet_url":"\/immortalbastard\/status\/1120730658769383427","user_id":"2829055547","username":"immortalbastard"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkkk e eles ainda tem uma m\u00fasica chamada whoa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fueledbyadrian\/status\/1120408598264336393\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iZT1rm7YSk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fueledbyadrian\/status\/1120408598264336393\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fueledbyadrian<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1120408598264336393<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkk e eles ainda tem uma m\u00fasica chamada whoahttps:\/\/twitter.com\/fueledbyadrian\/status\/1120408598264336393\u00a0\u2026","timestamp":1556037704000,"timestamp_epochs":1556037704,"tweet_id":"1120729479037575170","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1120729479037575170","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No atual momento queria estar morto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"No atual momento queria estar morto","timestamp":1555970189000,"timestamp_epochs":1555970189,"tweet_id":"1120446301794074624","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1120446301794074624","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O jaime vai sobreviver a batalha com o rei da noite, o Bran vai falar que ele o empurrou da torre, Jaime \u00e9 executado, Arya usa o rosto dele pra matar a Cersei<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1120164225329004544","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1,"text":"O jaime vai sobreviver a batalha com o rei da noite, o Bran vai falar que ele o empurrou da torre, Jaime \u00e9 executado, Arya usa o rosto dele pra matar a Cersei","timestamp":1555902167000,"timestamp_epochs":1555902167,"tweet_id":"1120160994372800517","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1120160994372800517","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"DuduzinLoko","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dany: Voc\u00ea teria, mas vou enfiar uma espada em vc e virar a Azor Ahai nessa caralha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameofThrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameofThrones<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BvQXvuDG4G\">pic.twitter.com\/BvQXvuDG4G<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":172,"replies":0,"retweet_id":"1120162049538056193","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":54,"text":"Dany: Voc\u00ea teria, mas vou enfiar uma espada em vc e virar a Azor Ahai nessa caralha #GameofThronespic.twitter.com\/BvQXvuDG4G","timestamp":1555900452000,"timestamp_epochs":1555900452,"tweet_id":"1120153803641237505","tweet_url":"\/dudujulian\/status\/1120153803641237505","user_id":"496493271","username":"dudujulian"},{"fullname":"n\u00e1dia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">the girl you like \/ the boy she likes \/ you <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/gameofthrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>gameofthrones<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EV8fqRw1oz\">pic.twitter.com\/EV8fqRw1oz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5146,"replies":33,"retweet_id":"1120158953135071232","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1796,"text":"the girl you like \/ the boy she likes \/ you #gameofthronespic.twitter.com\/EV8fqRw1oz","timestamp":1555897953000,"timestamp_epochs":1555897953,"tweet_id":"1120143319269556225","tweet_url":"\/heisenboff\/status\/1120143319269556225","user_id":"70785095","username":"heisenboff"},{"fullname":"Neko","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TOMEI LEITE DE GIGANTA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/igPIAfJ0YU\">pic.twitter.com\/igPIAfJ0YU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":441,"replies":4,"retweet_id":"1120158832859205632","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":114,"text":"TOMEI LEITE DE GIGANTApic.twitter.com\/igPIAfJ0YU","timestamp":1555899785000,"timestamp_epochs":1555899785,"tweet_id":"1120151004186591233","tweet_url":"\/leandroneko\/status\/1120151004186591233","user_id":"56922292","username":"leandroneko"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra mim ela tem 10 anos ainda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra mim ela tem 10 anos ainda","timestamp":1555900435000,"timestamp_epochs":1555900435,"tweet_id":"1120153731058819072","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1120153731058819072","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu shipo de mais a arya e o gendry mas la no fundo da minha cabe\u00e7a tem uma voz que diz que \u00e9 errado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu shipo de mais a arya e o gendry mas la no fundo da minha cabe\u00e7a tem uma voz que diz que \u00e9 errado","timestamp":1555900435000,"timestamp_epochs":1555900435,"tweet_id":"1120153728651280384","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1120153728651280384","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu berrando de desespero no port\u00e3o de carla achando que j\u00e1 tinha come\u00e7ado o epis\u00f3dio de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameOfThrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameOfThrones<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2FUOalha2j\">pic.twitter.com\/2FUOalha2j<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu berrando de desespero no port\u00e3o de carla achando que j\u00e1 tinha come\u00e7ado o epis\u00f3dio de #GameOfThronespic.twitter.com\/2FUOalha2j","timestamp":1555899596000,"timestamp_epochs":1555899596,"tweet_id":"1120150213488934917","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1120150213488934917","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 t\u00e3o ruim perder um meme e perceber isso justamente quando surge o momento bom pra usar ele<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 t\u00e3o ruim perder um meme e perceber isso justamente quando surge o momento bom pra usar ele","timestamp":1555793210000,"timestamp_epochs":1555793210,"tweet_id":"1119703996699222016","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1119703996699222016","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu indo paquerar \u00e9 isso aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D5BTktOTqc\">pic.twitter.com\/D5BTktOTqc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu indo paquerar \u00e9 isso aquipic.twitter.com\/D5BTktOTqc","timestamp":1555791622000,"timestamp_epochs":1555791622,"tweet_id":"1119697337381720064","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1119697337381720064","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse jogo hj s\u00f3 me faz achar ainda mais que hj \u00e9 domingo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse jogo hj s\u00f3 me faz achar ainda mais que hj \u00e9 domingo","timestamp":1555790486000,"timestamp_epochs":1555790486,"tweet_id":"1119692569766764547","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1119692569766764547","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Senhor nao me deixar entrar nesse submundo am\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Senhor nao me deixar entrar nesse submundo am\u00e9m","timestamp":1555730843000,"timestamp_epochs":1555730843,"tweet_id":"1119442410071834624","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1119442410071834624","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O medo de virar uma pessoa que gosta de kpop \u00e9 real pq eu curti essa m\u00fasica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/5KawlOMHjWeUjQtnuRs22c?si=ERpY9U0JSrCOM2ky3XPO0A\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NMmTJnagUV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/5KawlOMHjWeUjQtnuRs22c?si=ERpY9U0JSrCOM2ky3XPO0A\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/5KawlOMH<\/span><span class=\"invisible\">jWeUjQtnuRs22c?si=ERpY9U0JSrCOM2ky3XPO0A<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O medo de virar uma pessoa que gosta de kpop \u00e9 real pq eu curti essa m\u00fasicahttps:\/\/open.spotify.com\/track\/5KawlOMHjWeUjQtnuRs22c?si=ERpY9U0JSrCOM2ky3XPO0A\u00a0\u2026","timestamp":1555730842000,"timestamp_epochs":1555730842,"tweet_id":"1119442407337136128","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1119442407337136128","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou apaixonado por um filme<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/AcvGELg_AeM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OjFSaqwFa6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/AcvGELg_AeM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/AcvGELg_AeM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou apaixonado por um filmehttps:\/\/youtu.be\/AcvGELg_AeM\u00a0","timestamp":1555643267000,"timestamp_epochs":1555643267,"tweet_id":"1119075091298414593","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1119075091298414593","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"PEDR\u00c3O\u00ae","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho mto engra\u00e7ado essas propaganda \n\n\u201cos primeiros 7 dias eh gr\u00e1tis\u201d\n\nda\u00ed vou baixar\n\n\u201cPREENCHA AQUI COM SEU CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO\u201d\n\nU\u00c9 N\u00c3O ERA DE GRA\u00c7A O FILHA DA PUTA??!!?<\/p>","is_retweet":1,"likes":4195,"replies":17,"retweet_id":"1118920719382077440","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1130,"text":"acho mto engra\u00e7ado essas propaganda \n\n\u201cos primeiros 7 dias eh gr\u00e1tis\u201d\n\nda\u00ed vou baixar\n\n\u201cPREENCHA AQUI COM SEU CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO\u201d\n\nU\u00c9 N\u00c3O ERA DE GRA\u00c7A O FILHA DA PUTA??!!?","timestamp":1555553237000,"timestamp_epochs":1555553237,"tweet_id":"1118697478096924674","tweet_url":"\/Itspedrito\/status\/1118697478096924674","user_id":"2484226796","username":"Itspedrito"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">a peggy realmente gosta do campbell ????<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a peggy realmente gosta do campbell ????","timestamp":1555551837000,"timestamp_epochs":1555551837,"tweet_id":"1118691604284485632","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1118691604284485632","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dedo oleoso de mais pra desbloquear o celular com a impress\u00e3o digital<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dedo oleoso de mais pra desbloquear o celular com a impress\u00e3o digital","timestamp":1555531907000,"timestamp_epochs":1555531907,"tweet_id":"1118608011981930496","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1118608011981930496","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Alexandre Inagaki","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 quem faz quest\u00e3o de dizer que odeia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameOfThrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameOfThrones<\/b><\/a> vai se render a esta cena. Com a trilha sonora correta, foi dif\u00edcil de segurar as l\u00e1grimas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/awJxjzoDsr\">pic.twitter.com\/awJxjzoDsr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8171,"replies":334,"retweet_id":"1117984501773344769","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":2340,"text":"At\u00e9 quem faz quest\u00e3o de dizer que odeia #GameOfThrones vai se render a esta cena. Com a trilha sonora correta, foi dif\u00edcil de segurar as l\u00e1grimas.pic.twitter.com\/awJxjzoDsr","timestamp":1555359335000,"timestamp_epochs":1555359335,"tweet_id":"1117884193587904513","tweet_url":"\/inagaki\/status\/1117884193587904513","user_id":"8071052","username":"inagaki"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 rindo muito kkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7dFOZRHVqS\">pic.twitter.com\/7dFOZRHVqS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 rindo muito kkkkkpic.twitter.com\/7dFOZRHVqS","timestamp":1555376482000,"timestamp_epochs":1555376482,"tweet_id":"1117956111489994753","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1117956111489994753","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que cara chato esse professor t\u00f4 num ran\u00e7o dele pqp se fuder<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que cara chato esse professor t\u00f4 num ran\u00e7o dele pqp se fuder","timestamp":1555373634000,"timestamp_epochs":1555373634,"tweet_id":"1117944168523890691","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1117944168523890691","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"louise \ud83c\udde6\ud83c\uddf9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Game of Thrones s08e01 spoilers but with no context<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K8OyBg7bsm\">pic.twitter.com\/K8OyBg7bsm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16523,"replies":105,"retweet_id":"1117927922155888640","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":6574,"text":"Game of Thrones s08e01 spoilers but with no contextpic.twitter.com\/K8OyBg7bsm","timestamp":1555303040000,"timestamp_epochs":1555303040,"tweet_id":"1117648072815915008","tweet_url":"\/cthulhou\/status\/1117648072815915008","user_id":"343829705","username":"cthulhou"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muito dif\u00edcil falar sach\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 muito dif\u00edcil falar sach\u00ea","timestamp":1555353352000,"timestamp_epochs":1555353352,"tweet_id":"1117859099247403010","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1117859099247403010","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"DOUGRAS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o momento que meu cora\u00e7\u00e3o parou por 2 segundos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GOT?src=hash\"><s>#<\/s><b>GOT<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VYFuPql9Nu\">pic.twitter.com\/VYFuPql9Nu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1581,"replies":26,"retweet_id":"1117609955945779201","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":429,"text":"o momento que meu cora\u00e7\u00e3o parou por 2 segundos #GOTpic.twitter.com\/VYFuPql9Nu","timestamp":1555293642000,"timestamp_epochs":1555293642,"tweet_id":"1117608655283732482","tweet_url":"\/dougraz\/status\/1117608655283732482","user_id":"751854434360131584","username":"dougraz"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00eas n\u00e3o sabem a minha felicidade em ver o tormund\nQuero ver o encontro dele com a briene<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IAR3VpvTAR\">pic.twitter.com\/IAR3VpvTAR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"C\u00eas n\u00e3o sabem a minha felicidade em ver o tormund\nQuero ver o encontro dele com a brienepic.twitter.com\/IAR3VpvTAR","timestamp":1555293772000,"timestamp_epochs":1555293772,"tweet_id":"1117609203286327296","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1117609203286327296","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu fosse o Jaime eu n\u00e3o teria coragem de olhar na cara do Bran  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameofThrones?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameofThrones<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu fosse o Jaime eu n\u00e3o teria coragem de olhar na cara do Bran  #GameofThrones","timestamp":1555293685000,"timestamp_epochs":1555293685,"tweet_id":"1117608835382956032","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1117608835382956032","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"andrey","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">sim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KrqZhSHpDz\">pic.twitter.com\/KrqZhSHpDz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4780,"replies":71,"retweet_id":"1117446596365565952","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":2585,"text":"simpic.twitter.com\/KrqZhSHpDz","timestamp":1555195820000,"timestamp_epochs":1555195820,"tweet_id":"1117198361122234369","tweet_url":"\/obviousandrey\/status\/1117198361122234369","user_id":"116623110","username":"obviousandrey"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Fake Happy - Paramore <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ehtristecrl\/status\/1116882290897051648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x7Wfa51aL3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ehtristecrl\/status\/1116882290897051648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ehtristecrl\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1116882290897051648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Fake Happy - Paramore https:\/\/twitter.com\/ehtristecrl\/status\/1116882290897051648\u00a0\u2026","timestamp":1555250853000,"timestamp_epochs":1555250853,"tweet_id":"1117429184723333125","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1117429184723333125","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"105136087\" dir=\"ltr\" href=\"\/HBO_Brasil\"><s>@<\/s><b>HBO_Brasil<\/b><\/a> Os mais unidos, honrados, fi\u00e9is e resilientes merecem o trono. Aqui \u00e9 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Stark?src=hash\"><s>#<\/s><b>Stark<\/b><\/a>! <img alt=\"\u2744\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Floco de neve\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2744.png\" title=\"Floco de neve\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":".@HBO_Brasil Os mais unidos, honrados, fi\u00e9is e resilientes merecem o trono. Aqui \u00e9 #Stark! ","timestamp":1555250392000,"timestamp_epochs":1555250392,"tweet_id":"1117427252894027781","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1117427252894027781","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de adicionar Special \u00e0 minha biblioteca! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/10DKd\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eIKV1OAfio\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/10DKd\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/10DKd<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cMG4uiSebG\">pic.twitter.com\/cMG4uiSebG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de adicionar Special \u00e0 minha biblioteca! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/10DKd\u00a0pic.twitter.com\/cMG4uiSebG","timestamp":1555208970000,"timestamp_epochs":1555208970,"tweet_id":"1117253516102381568","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1117253516102381568","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ali\u00e1s como chama isso?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ali\u00e1s como chama isso?","timestamp":1555127754000,"timestamp_epochs":1555127754,"tweet_id":"1116912872993513474","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1116912872993513474","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fiquei preso de mais nesse trem do spotify nessa m\u00fasica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Iu6BuUAVyR\">pic.twitter.com\/Iu6BuUAVyR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu fiquei preso de mais nesse trem do spotify nessa m\u00fasicapic.twitter.com\/Iu6BuUAVyR","timestamp":1555127754000,"timestamp_epochs":1555127754,"tweet_id":"1116912869612892161","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1116912869612892161","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os desenho que fiz pra aula de express\u00e3o grafica ficou oh uma bela merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os desenho que fiz pra aula de express\u00e3o grafica ficou oh uma bela merda","timestamp":1555078063000,"timestamp_epochs":1555078063,"tweet_id":"1116704450821939200","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1116704450821939200","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Jack Skellington","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Me when I go to a house party and they have a dog<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HCXYgVzicB\">pic.twitter.com\/HCXYgVzicB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":180255,"replies":1676,"retweet_id":"1116544638062485505","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":61412,"text":"Me when I go to a house party and they have a dogpic.twitter.com\/HCXYgVzicB","timestamp":1554888493000,"timestamp_epochs":1554888493,"tweet_id":"1115909340102299658","tweet_url":"\/J4CKMULL\/status\/1115909340102299658","user_id":"40246348","username":"J4CKMULL"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acho que a Of Monsters and Men t\u00e1 gravando clipe, vem \u00e1lbum<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu acho que a Of Monsters and Men t\u00e1 gravando clipe, vem \u00e1lbum","timestamp":1554996047000,"timestamp_epochs":1554996047,"tweet_id":"1116360450864746497","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1116360450864746497","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"105136087\" dir=\"ltr\" href=\"\/HBO_Brasil\"><s>@<\/s><b>HBO_Brasil<\/b><\/a> Os <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Targaryen?src=hash\"><s>#<\/s><b>Targaryen<\/b><\/a> s\u00e3o os verdadeiros herdeiros do Trono de Ferro <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>Estou com eles!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":".@HBO_Brasil Os #Targaryen s\u00e3o os verdadeiros herdeiros do Trono de Ferro Estou com eles!","timestamp":1554943775000,"timestamp_epochs":1554943775,"tweet_id":"1116141207476998144","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1116141207476998144","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"giovanna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">nobody:\n\nAvril Lavigne: yeah yeah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3vYiWWsKTb\">pic.twitter.com\/3vYiWWsKTb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28505,"replies":227,"retweet_id":"1116059621481906176","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":9439,"text":"nobody:\n\nAvril Lavigne: yeah yeahpic.twitter.com\/3vYiWWsKTb","timestamp":1554830592000,"timestamp_epochs":1554830592,"tweet_id":"1115666485073141760","tweet_url":"\/myhappyendng\/status\/1115666485073141760","user_id":"1026216033663811586","username":"myhappyendng"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">**eu digitando no latex**\nlatex: n\u00e3o vou formatar certo essa porra de texto n\u00e3o, foda-se se vc tem que terminar esse trabalho. ot\u00e1rio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/crpJs0q0NC\">pic.twitter.com\/crpJs0q0NC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"**eu digitando no latex**\nlatex: n\u00e3o vou formatar certo essa porra de texto n\u00e3o, foda-se se vc tem que terminar esse trabalho. ot\u00e1riopic.twitter.com\/crpJs0q0NC","timestamp":1554903600000,"timestamp_epochs":1554903600,"tweet_id":"1115972700244258817","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1115972700244258817","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Vivs","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu: <img alt=\"\u2639\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara carrancuda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2639.png\" title=\"Cara carrancuda\"\/>\n\nfuncion\u00e1rio do seu Armando:\n\n*    .   *    .    <img alt=\"\ud83c\udf0e\" aria-label=\"Emoji: Globo terrestre das Am\u00e9ricas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f30e.png\" title=\"Globo terrestre das Am\u00e9ricas\"\/>    *     .   *    .\n        <img alt=\"\u2604\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cometa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2604.png\" title=\"Cometa\"\/>  .     *   .    * .        .  <img alt=\"\ud83c\udf1a\" aria-label=\"Emoji: Lua nova com cara\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31a.png\" title=\"Lua nova com cara\"\/>\nN\u00c3O VOU SAIR DE BELFORD ROXO PRA ENCHER SACO DE FARINHA NA CHUVA \u00d4 ARROMBADO\n    .    <img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de tontura\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4ab.png\" title=\"S\u00edmbolo de tontura\"\/>    .     * .     <img alt=\"\ud83d\ude80\" aria-label=\"Emoji: Foguete\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f680.png\" title=\"Foguete\"\/> .   . *.\n*         *    .       <img alt=\"\ud83c\udf20\" aria-label=\"Emoji: Estrela cadente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f320.png\" title=\"Estrela cadente\"\/> .   *\n\neu: <img alt=\"\ud83d\ude04\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com boca aberta e olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f604.png\" title=\"Cara sorridente com boca aberta e olhos sorridentes\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":27640,"replies":87,"retweet_id":"1115819682412531718","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":12759,"text":"eu: \n\nfuncion\u00e1rio do seu Armando:\n\n*    .   *    .        *     .   *    .\n          .     *   .    * .        .  \nN\u00c3O VOU SAIR DE BELFORD ROXO PRA ENCHER SACO DE FARINHA NA CHUVA \u00d4 ARROMBADO\n    .        .     * .      .   . *.\n*         *    .        .   *\n\neu: ","timestamp":1554847023000,"timestamp_epochs":1554847023,"tweet_id":"1115735400650350595","tweet_url":"\/VivianVecchi\/status\/1115735400650350595","user_id":"106964516","username":"VivianVecchi"},{"fullname":"ellen","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu qdo resolvo pedir lanche<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/reis_junior1\/status\/1115767637999534081\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FyrEi77kGW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/reis_junior1\/status\/1115767637999534081\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/reis_junior1\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1115767637999534081<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1115772617359810560","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1,"text":"eu qdo resolvo pedir lanchehttps:\/\/twitter.com\/reis_junior1\/status\/1115767637999534081\u00a0\u2026","timestamp":1554854848000,"timestamp_epochs":1554854848,"tweet_id":"1115768220764581888","tweet_url":"\/hayleydetails\/status\/1115768220764581888","user_id":"537755253","username":"hayleydetails"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava triste a\u00ed comprei um bolo no pote pra ficar feliz o bolo tava ruim<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tava triste a\u00ed comprei um bolo no pote pra ficar feliz o bolo tava ruim","timestamp":1554854709000,"timestamp_epochs":1554854709,"tweet_id":"1115767637999534081","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1115767637999534081","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O pior era que eu n\u00e3o ia vim hj, mas a\u00ed pensei: \"n\u00e3o ja faltei nessa aula na sexta passada e nessa sexta vou ter uma aula a tarde e s\u00f3 ela a noite, vou hj pra faltar na sexta ou ent\u00e3o voltar mais cedo pra casa e nao assitir essa aula da noite\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O pior era que eu n\u00e3o ia vim hj, mas a\u00ed pensei: \"n\u00e3o ja faltei nessa aula na sexta passada e nessa sexta vou ter uma aula a tarde e s\u00f3 ela a noite, vou hj pra faltar na sexta ou ent\u00e3o voltar mais cedo pra casa e nao assitir essa aula da noite\"","timestamp":1554849783000,"timestamp_epochs":1554849783,"tweet_id":"1115746977956888577","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1115746977956888577","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me da um tiro na cara, vim pra faculdade por causa de uma aula e ela foi cancelada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fxROUJkGHW\">pic.twitter.com\/fxROUJkGHW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me da um tiro na cara, vim pra faculdade por causa de uma aula e ela foi canceladapic.twitter.com\/fxROUJkGHW","timestamp":1554849783000,"timestamp_epochs":1554849783,"tweet_id":"1115746975264190466","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1115746975264190466","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O professor tr\u00e1s a gente pra aula de slide no laborat\u00f3rio friozinho do ar condicionado luzes apagadas fica dif\u00edcil n\u00e3o querer domir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O professor tr\u00e1s a gente pra aula de slide no laborat\u00f3rio friozinho do ar condicionado luzes apagadas fica dif\u00edcil n\u00e3o querer domir","timestamp":1554767971000,"timestamp_epochs":1554767971,"tweet_id":"1115403831062487041","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1115403831062487041","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sera que em uma semana consigo maratonas os 24 epis\u00f3dios de got que o diretor recomendou pra entender a \u00faltima temporada????<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sera que em uma semana consigo maratonas os 24 epis\u00f3dios de got que o diretor recomendou pra entender a \u00faltima temporada????","timestamp":1554691911000,"timestamp_epochs":1554691911,"tweet_id":"1115084814028296193","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1115084814028296193","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Melted Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q8Bt6QgLZn\">pic.twitter.com\/Q8Bt6QgLZn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":307,"replies":2,"retweet_id":"1115081320554729472","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":82,"text":"pic.twitter.com\/Q8Bt6QgLZn","timestamp":1554680375000,"timestamp_epochs":1554680375,"tweet_id":"1115036429581717506","tweet_url":"\/meltedvideos\/status\/1115036429581717506","user_id":"1045091494955274240","username":"meltedvideos"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pessoa que consegue abrir uma lata de molho de tomate com uma faca t\u00e1 pronta pra qualquer situa\u00e7\u00e3o nessa vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a pessoa que consegue abrir uma lata de molho de tomate com uma faca t\u00e1 pronta pra qualquer situa\u00e7\u00e3o nessa vida","timestamp":1554648089000,"timestamp_epochs":1554648089,"tweet_id":"1114901009338372096","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1114901009338372096","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Era pro Ambrose ter sido morto em Sabrina porque n\u00e3o faz sentido o Blackwood deixar ele vivo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Era pro Ambrose ter sido morto em Sabrina porque n\u00e3o faz sentido o Blackwood deixar ele vivo","timestamp":1554591881000,"timestamp_epochs":1554591881,"tweet_id":"1114665256247283712","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1114665256247283712","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Melted Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">reizinho do gado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B44wBmRJKF\">pic.twitter.com\/B44wBmRJKF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":336,"replies":1,"retweet_id":"1114643817423101953","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":75,"text":"reizinho do gadopic.twitter.com\/B44wBmRJKF","timestamp":1554585325000,"timestamp_epochs":1554585325,"tweet_id":"1114637761011646470","tweet_url":"\/meltedvideos\/status\/1114637761011646470","user_id":"1045091494955274240","username":"meltedvideos"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mentira tenho lista pra entregar segunda<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mentira tenho lista pra entregar segunda","timestamp":1554520334000,"timestamp_epochs":1554520334,"tweet_id":"1114365166148308992","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1114365166148308992","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Assistir a 2 temporada de Sabrina \u00e9 tudo o que vou fazer esse fim de semana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jucastrofp\/status\/1114336259516841984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LQeqAufyts\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jucastrofp\/status\/1114336259516841984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jucastrofp\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1114336259516841984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Assistir a 2 temporada de Sabrina \u00e9 tudo o que vou fazer esse fim de semanahttps:\/\/twitter.com\/jucastrofp\/status\/1114336259516841984\u00a0\u2026","timestamp":1554520311000,"timestamp_epochs":1554520311,"tweet_id":"1114365069100552194","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1114365069100552194","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegar em casa bem antes de come\u00e7ar a chover e a prova que deus n\u00e3o esqueceu de mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegar em casa bem antes de come\u00e7ar a chover e a prova que deus n\u00e3o esqueceu de mim","timestamp":1554519336000,"timestamp_epochs":1554519336,"tweet_id":"1114360982833369089","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1114360982833369089","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda mais quando c\u00ea acha q n\u00e3o foi bem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda mais quando c\u00ea acha q n\u00e3o foi bem","timestamp":1554513276000,"timestamp_epochs":1554513276,"tweet_id":"1114335562482225154","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1114335562482225154","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fazer prova no \u00faltimo hor\u00e1rio da sexta \u00e9 muito bad<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fazer prova no \u00faltimo hor\u00e1rio da sexta \u00e9 muito bad","timestamp":1554513106000,"timestamp_epochs":1554513106,"tweet_id":"1114334850578776066","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1114334850578776066","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o gosto de andar no meio do banco de tr\u00e1s de carro porque sempre acho que t\u00f4 esparrando de mais nos outros<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o gosto de andar no meio do banco de tr\u00e1s de carro porque sempre acho que t\u00f4 esparrando de mais nos outros","timestamp":1554482295000,"timestamp_epochs":1554482295,"tweet_id":"1114205620406816768","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1114205620406816768","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O potinho que tava com acerola abriu dentro da minha mochila<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O potinho que tava com acerola abriu dentro da minha mochila","timestamp":1554481983000,"timestamp_epochs":1554481983,"tweet_id":"1114204312438280198","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1114204312438280198","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quase deitei fira da cama obrigado senhor por n\u00e3o me deixar morrer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quase deitei fira da cama obrigado senhor por n\u00e3o me deixar morrer","timestamp":1554347168000,"timestamp_epochs":1554347168,"tweet_id":"1113638856782438407","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1113638856782438407","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tomando vitamina de abacate<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tomando vitamina de abacate","timestamp":1554345856000,"timestamp_epochs":1554345856,"tweet_id":"1113633353113141248","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1113633353113141248","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me bateu uma fome agr e s\u00f3 vou chegar em casa l\u00e1 pras 11e30<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me bateu uma fome agr e s\u00f3 vou chegar em casa l\u00e1 pras 11e30","timestamp":1554338795000,"timestamp_epochs":1554338795,"tweet_id":"1113603739863195649","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1113603739863195649","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Carina Camargos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que c\u00eas t\u00e3o esperando pra fazer Bolsonaro transar com um porco em rede nacional?<\/p>","is_retweet":1,"likes":28433,"replies":622,"retweet_id":"1113599029521338368","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":9027,"text":"O que c\u00eas t\u00e3o esperando pra fazer Bolsonaro transar com um porco em rede nacional?","timestamp":1554285353000,"timestamp_epochs":1554285353,"tweet_id":"1113379587587702784","tweet_url":"\/CarinaCacilda\/status\/1113379587587702784","user_id":"2882471703","username":"CarinaCacilda"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que eu fui pegar express\u00e3o gr\u00e1fica senhor, \u00e9 chato de mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por que eu fui pegar express\u00e3o gr\u00e1fica senhor, \u00e9 chato de mais","timestamp":1554249760000,"timestamp_epochs":1554249760,"tweet_id":"1113230295850016770","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1113230295850016770","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse novo layout do spotify o que custa deixar o nome da m\u00fasica centralizado<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse novo layout do spotify o que custa deixar o nome da m\u00fasica centralizado","timestamp":1554230741000,"timestamp_epochs":1554230741,"tweet_id":"1113150525065789440","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1113150525065789440","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mexer no latex \u00e9 uma bosta coloquei um simbolo de somat\u00f3rio e agr todo o resto da linha virou uma palavra s\u00f3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mexer no latex \u00e9 uma bosta coloquei um simbolo de somat\u00f3rio e agr todo o resto da linha virou uma palavra s\u00f3","timestamp":1554066387000,"timestamp_epochs":1554066387,"tweet_id":"1112461173977427970","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1112461173977427970","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu deixei de comprar 1984 por motivos de achar a capa roxa apartamento da monica de admir\u00e1vel mundo novo mais bonita mas mad max eu vi <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maripascoal\/status\/1112069270706495488\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8B6Z57EFPK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maripascoal\/status\/1112069270706495488\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maripascoal\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1112069270706495488<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu deixei de comprar 1984 por motivos de achar a capa roxa apartamento da monica de admir\u00e1vel mundo novo mais bonita mas mad max eu vi https:\/\/twitter.com\/maripascoal\/status\/1112069270706495488\u00a0\u2026","timestamp":1553979323000,"timestamp_epochs":1553979323,"tweet_id":"1112096003707019268","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1112096003707019268","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"\ud83c\udf3b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sei que tenho mts trabalhos pra fazer, mas pq n\u00e3o ver uma s\u00e9rie?<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1111392923562754048","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1,"text":"eu sei que tenho mts trabalhos pra fazer, mas pq n\u00e3o ver uma s\u00e9rie?","timestamp":1553806498000,"timestamp_epochs":1553806498,"tweet_id":"1111371121671180297","tweet_url":"\/carlasilvaesp\/status\/1111371121671180297","user_id":"1107639149484486656","username":"carlasilvaesp"},{"fullname":"ryot","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo menos em quesito foto no trono de ferro o Brasil t\u00e1 na frente disparado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MT7MOSdXif\">pic.twitter.com\/MT7MOSdXif<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6984,"replies":46,"retweet_id":"1111281155263877121","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":2463,"text":"pelo menos em quesito foto no trono de ferro o Brasil t\u00e1 na frente disparadopic.twitter.com\/MT7MOSdXif","timestamp":1553783450000,"timestamp_epochs":1553783450,"tweet_id":"1111274452975865858","tweet_url":"\/ryot\/status\/1111274452975865858","user_id":"15171097","username":"ryot"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ah eu sei la se falar que teve gente que foi torturada e morta por causa da ditadura militar nao te faz achar a ditadura algo ruim eu n\u00e3o sei nem por onde come\u00e7ar<\/p>","is_retweet":1,"likes":4114,"replies":8,"retweet_id":"1110607430591889409","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1440,"text":"ah eu sei la se falar que teve gente que foi torturada e morta por causa da ditadura militar nao te faz achar a ditadura algo ruim eu n\u00e3o sei nem por onde come\u00e7ar","timestamp":1553616936000,"timestamp_epochs":1553616936,"tweet_id":"1110576041523929089","tweet_url":"\/wwwmlna\/status\/1110576041523929089","user_id":"2484809081","username":"wwwmlna"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passei a tarde inteira zoando com luanna e Jean que agora t\u00f4 cansando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passei a tarde inteira zoando com luanna e Jean que agora t\u00f4 cansando","timestamp":1553551247000,"timestamp_epochs":1553551247,"tweet_id":"1110300521913634817","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1110300521913634817","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu queria saber a l\u00f3gica do ru que substitui 4 coxinhas de frango por 2 bolinhos de soja. S\u00e9rio me da 4 bolinhos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu queria saber a l\u00f3gica do ru que substitui 4 coxinhas de frango por 2 bolinhos de soja. S\u00e9rio me da 4 bolinhos","timestamp":1553550901000,"timestamp_epochs":1553550901,"tweet_id":"1110299071225438209","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1110299071225438209","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria tirar uma fotinha bonitinha do meu cachorro com o por do sol<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B9nc3OnFXS\">pic.twitter.com\/B9nc3OnFXS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 queria tirar uma fotinha bonitinha do meu cachorro com o por do solpic.twitter.com\/B9nc3OnFXS","timestamp":1553463229000,"timestamp_epochs":1553463229,"tweet_id":"1109931346447790082","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1109931346447790082","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i3gaKn5CWD\">pic.twitter.com\/i3gaKn5CWD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/i3gaKn5CWD","timestamp":1553463137000,"timestamp_epochs":1553463137,"tweet_id":"1109930962622779394","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1109930962622779394","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo a possibilidade de resolver problemas com alguma marca\/servi\u00e7o via dm aqui no twitter. S\u00e9rio \u00e9 a melhor coisa do mundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo a possibilidade de resolver problemas com alguma marca\/servi\u00e7o via dm aqui no twitter. S\u00e9rio \u00e9 a melhor coisa do mundo","timestamp":1553460396000,"timestamp_epochs":1553460396,"tweet_id":"1109919466731827207","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1109919466731827207","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O epis\u00f3dio 7 eu demorei pra acreditar que era anima\u00e7\u00e3o t\u00f4 bugado at\u00e9 agora. Foi o ep que mais gostei junto com o 3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O epis\u00f3dio 7 eu demorei pra acreditar que era anima\u00e7\u00e3o t\u00f4 bugado at\u00e9 agora. Foi o ep que mais gostei junto com o 3","timestamp":1553386931000,"timestamp_epochs":1553386931,"tweet_id":"1109611330556833792","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1109611330556833792","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amei essa s\u00e9rie<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amei essa s\u00e9rie","timestamp":1553386637000,"timestamp_epochs":1553386637,"tweet_id":"1109610097557336064","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1109610097557336064","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de adicionar Love, Death &amp; Ro... \u00e0 minha biblioteca! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/YTUP\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sOCw4zF5Ye\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/YTUP\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/YTUP<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pQvGxSfWM4\">pic.twitter.com\/pQvGxSfWM4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de adicionar Love, Death & Ro... \u00e0 minha biblioteca! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/YTUP\u00a0pic.twitter.com\/pQvGxSfWM4","timestamp":1553386422000,"timestamp_epochs":1553386422,"tweet_id":"1109609194741792768","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1109609194741792768","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cachorro salsichaaaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pedromirfilho\/status\/1108745192599887873\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BS3liTAxcI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pedromirfilho\/status\/1108745192599887873\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pedromirfilho\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1108745192599887873<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cachorro salsichaaaaaahttps:\/\/twitter.com\/pedromirfilho\/status\/1108745192599887873\u00a0\u2026","timestamp":1553359467000,"timestamp_epochs":1553359467,"tweet_id":"1109496139378802688","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1109496139378802688","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegando em casa e \"lanchando\" o que farrofapalha e lembrando do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3882265767\" dir=\"ltr\" href=\"\/PodcastWanda\"><s>@<\/s><b>PodcastWanda<\/b><\/a> com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108162334\" dir=\"ltr\" href=\"\/brunavieira\"><s>@<\/s><b>brunavieira<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegando em casa e \"lanchando\" o que farrofapalha e lembrando do @PodcastWanda com a @brunavieira","timestamp":1553222474000,"timestamp_epochs":1553222474,"tweet_id":"1108921549522755584","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1108921549522755584","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei como a mat\u00e9ria chegou no ponto que est\u00e1 agora t\u00f4 perdidinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sei como a mat\u00e9ria chegou no ponto que est\u00e1 agora t\u00f4 perdidinho","timestamp":1553209183000,"timestamp_epochs":1553209183,"tweet_id":"1108865802739089417","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1108865802739089417","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O erro do universit\u00e1rio \u00e9 achar que pode mexer no celular por 2 minutos<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O erro do universit\u00e1rio \u00e9 achar que pode mexer no celular por 2 minutos","timestamp":1553209183000,"timestamp_epochs":1553209183,"tweet_id":"1108865801258450944","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1108865801258450944","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"cave \u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vQBeSgOBeA\">pic.twitter.com\/vQBeSgOBeA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12782,"replies":114,"retweet_id":"1108453774862024704","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":4605,"text":"pic.twitter.com\/vQBeSgOBeA","timestamp":1553051487000,"timestamp_epochs":1553051487,"tweet_id":"1108204377423183872","tweet_url":"\/caverafrases\/status\/1108204377423183872","user_id":"938429834681901056","username":"caverafrases"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece que vai t\u00e1 muito mais sombria que a primeira<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parece que vai t\u00e1 muito mais sombria que a primeira","timestamp":1553001014000,"timestamp_epochs":1553001014,"tweet_id":"1107992675674923008","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1107992675674923008","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 muito animado pra segunda temporada de Sabrina depois de ver o trailer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 muito animado pra segunda temporada de Sabrina depois de ver o trailer","timestamp":1553001013000,"timestamp_epochs":1553001013,"tweet_id":"1107992673154228224","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1107992673154228224","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comendo batata palha e tomando refrigerante como caf\u00e9 da manh\u00e3 que nutritivo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comendo batata palha e tomando refrigerante como caf\u00e9 da manh\u00e3 que nutritivo","timestamp":1552912252000,"timestamp_epochs":1552912252,"tweet_id":"1107620383740575744","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1107620383740575744","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Melted Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">instinto animal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VgAGf5IgNL\">pic.twitter.com\/VgAGf5IgNL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":493,"replies":4,"retweet_id":"1107481586868588549","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":166,"text":"instinto animalpic.twitter.com\/VgAGf5IgNL","timestamp":1552877320000,"timestamp_epochs":1552877320,"tweet_id":"1107473869336727553","tweet_url":"\/meltedvideos\/status\/1107473869336727553","user_id":"1045091494955274240","username":"meltedvideos"},{"fullname":"marii\u00f8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">cosmo e wanda no primeiro rol\u00ea do timmy<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/viralataufg\/status\/1106657610755919874\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/614qC9Ocyz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/viralataufg\/status\/1106657610755919874\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/viralataufg\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1106657610755919874<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":99583,"replies":563,"retweet_id":"1107429120995217408","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":38075,"text":"cosmo e wanda no primeiro rol\u00ea do timmyhttps:\/\/twitter.com\/viralataufg\/status\/1106657610755919874\u00a0\u2026","timestamp":1552790580000,"timestamp_epochs":1552790580,"tweet_id":"1107110051473510400","tweet_url":"\/newrolas\/status\/1107110051473510400","user_id":"1027117255","username":"newrolas"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">como ela consegue ler de cabe\u00e7a pra baixo t\u00e3o r\u00e1pido? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/badbihaliyah\/status\/1106358624215945217\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tPPs8HnYK3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/badbihaliyah\/status\/1106358624215945217\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/badbihaliyah\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1106358624215945217<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como ela consegue ler de cabe\u00e7a pra baixo t\u00e3o r\u00e1pido? https:\/\/twitter.com\/badbihaliyah\/status\/1106358624215945217\u00a0\u2026","timestamp":1552792643000,"timestamp_epochs":1552792643,"tweet_id":"1107118705610235906","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1107118705610235906","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"puto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o erro do jovem eh achar q sabe dan\u00e7ar qnd ta bebado<\/p>","is_retweet":1,"likes":1715,"replies":25,"retweet_id":"1107092507752574977","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":559,"text":"o erro do jovem eh achar q sabe dan\u00e7ar qnd ta bebado","timestamp":1552775574000,"timestamp_epochs":1552775574,"tweet_id":"1107047113597296641","tweet_url":"\/oemputecido\/status\/1107047113597296641","user_id":"1060160774298050560","username":"oemputecido"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hahaha eu vou ter que comprar mat\u00e9ria por causa de uma mat\u00e9ria facultativa que peguei uhun vai vendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hahaha eu vou ter que comprar mat\u00e9ria por causa de uma mat\u00e9ria facultativa que peguei uhun vai vendo","timestamp":1552691597000,"timestamp_epochs":1552691597,"tweet_id":"1106694888626814977","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1106694888626814977","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu terminei Friends sem saber que terminei a \u00faltima temporada s\u00f3 tem 17 epis\u00f3dios e n\u00e3o 24 como assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e3F8A74v4R\">pic.twitter.com\/e3F8A74v4R<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu terminei Friends sem saber que terminei a \u00faltima temporada s\u00f3 tem 17 epis\u00f3dios e n\u00e3o 24 como assimpic.twitter.com\/e3F8A74v4R","timestamp":1552671732000,"timestamp_epochs":1552671732,"tweet_id":"1106611570602319873","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1106611570602319873","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Turbo Gooigi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Stop using plastic, ghosts are getting caught in them :\/\/\/ save the ghosts <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FLICTERIA\/status\/1105396666310496256\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3Bko8dcSLd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FLICTERIA\/status\/1105396666310496256\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FLICTERIA\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1105396666310496256<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":514618,"replies":937,"retweet_id":"1106565115137142784","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":161823,"text":"Stop using plastic, ghosts are getting caught in them :\/\/\/ save the ghosts https:\/\/twitter.com\/FLICTERIA\/status\/1105396666310496256\u00a0\u2026","timestamp":1552579346000,"timestamp_epochs":1552579346,"tweet_id":"1106224074429222912","tweet_url":"\/allisonlodato\/status\/1106224074429222912","user_id":"408274867","username":"allisonlodato"},{"fullname":"musicas erradas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bigodim finim\ncabelim pra ela\neu olhei pra mim\nela olhou pra regua<\/p>","is_retweet":1,"likes":24631,"replies":266,"retweet_id":"1106535309569912834","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":11674,"text":"bigodim finim\ncabelim pra ela\neu olhei pra mim\nela olhou pra regua","timestamp":1552606516000,"timestamp_epochs":1552606516,"tweet_id":"1106338031555018752","tweet_url":"\/mscerradas\/status\/1106338031555018752","user_id":"915578323207688195","username":"mscerradas"},{"fullname":"Deborah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brasileiro precisa ser estudado ...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rzOLvhLq5Y\">pic.twitter.com\/rzOLvhLq5Y<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":47035,"replies":726,"retweet_id":"1106332413196673024","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":19578,"text":"Brasileiro precisa ser estudado ...pic.twitter.com\/rzOLvhLq5Y","timestamp":1552434577000,"timestamp_epochs":1552434577,"tweet_id":"1105616867941629952","tweet_url":"\/deby03\/status\/1105616867941629952","user_id":"43927158","username":"deby03"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cancelaram One Day at a Time que chato a s\u00e9rie \u00e9 t\u00e3o boa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cancelaram One Day at a Time que chato a s\u00e9rie \u00e9 t\u00e3o boa","timestamp":1552591325000,"timestamp_epochs":1552591325,"tweet_id":"1106274319385198592","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1106274319385198592","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">t\u00f4 todo arrepiado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MarvelBR\/status\/1106163784643563520\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lmM3XhlJwt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MarvelBR\/status\/1106163784643563520\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MarvelBR\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1106163784643563520<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00f4 todo arrepiadohttps:\/\/twitter.com\/MarvelBR\/status\/1106163784643563520\u00a0\u2026","timestamp":1552570954000,"timestamp_epochs":1552570954,"tweet_id":"1106188873623838720","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1106188873623838720","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Professor: alan turing\nMeu c\u00e9rebro: ateu homossexual pai da ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LmAxkzZyNX\">pic.twitter.com\/LmAxkzZyNX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Professor: alan turing\nMeu c\u00e9rebro: ateu homossexual pai da ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/LmAxkzZyNX","timestamp":1552521149000,"timestamp_epochs":1552521149,"tweet_id":"1105979977210781696","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1105979977210781696","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consigo nem  imaginar o impacto que isso tem em todos os alunos da escola, deve gerar uma trauma imenso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o consigo nem  imaginar o impacto que isso tem em todos os alunos da escola, deve gerar uma trauma imenso","timestamp":1552487089000,"timestamp_epochs":1552487089,"tweet_id":"1105837120076369921","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1105837120076369921","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E parem de compartilhar imagem dos adolescentes mortos em Suzano pqp, isso pode ser gatilho pra muita gente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E parem de compartilhar imagem dos adolescentes mortos em Suzano pqp, isso pode ser gatilho pra muita gente","timestamp":1552486994000,"timestamp_epochs":1552486994,"tweet_id":"1105836721537777665","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1105836721537777665","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o tenho estrutura psicol\u00f3gica pra acompanha essa trag\u00e9dia em Suzano<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o tenho estrutura psicol\u00f3gica pra acompanha essa trag\u00e9dia em Suzano","timestamp":1552486930000,"timestamp_epochs":1552486930,"tweet_id":"1105836452024340480","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1105836452024340480","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem um gatinho morto no meio da minha rua t\u00f4 morrendo de d\u00f3 tadinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem um gatinho morto no meio da minha rua t\u00f4 morrendo de d\u00f3 tadinho","timestamp":1552445672000,"timestamp_epochs":1552445672,"tweet_id":"1105663402867900417","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1105663402867900417","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 vendo o povo do cursinho aqui e deu uma saudade d'oces <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"884453210039218176\" dir=\"ltr\" href=\"\/Tais_mara99\"><s>@<\/s><b>Tais_mara99<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1066797515998146561\" dir=\"ltr\" href=\"\/jucastrofp\"><s>@<\/s><b>jucastrofp<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"136639638\" dir=\"ltr\" href=\"\/_luuisaalves\"><s>@<\/s><b>_luuisaalves<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 vendo o povo do cursinho aqui e deu uma saudade d'oces @Tais_mara99 @jucastrofp @_luuisaalves","timestamp":1552435459000,"timestamp_epochs":1552435459,"tweet_id":"1105620565954564097","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1105620565954564097","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"\u03c1\u03c3\u2113\u0443","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00eaoo vida de gado<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"1105591222058532867","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":3,"text":"\u00eaoo vida de gado","timestamp":1552421240000,"timestamp_epochs":1552421240,"tweet_id":"1105560929964621824","tweet_url":"\/annypolycarpo\/status\/1105560929964621824","user_id":"977564648995254272","username":"annypolycarpo"},{"fullname":"Descancelamento do Alexandre Frota","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m: nasce\nA Terra: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/armariojr\/status\/1104487557071601664\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OyzcbD8Ktn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/armariojr\/status\/1104487557071601664\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/armariojr\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1104487557071601664\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33351,"replies":437,"retweet_id":"1105591111589003265","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":15480,"text":"Algu\u00e9m: nasce\nA Terra: https:\/\/twitter.com\/armariojr\/status\/1104487557071601664\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1552352168000,"timestamp_epochs":1552352168,"tweet_id":"1105271221678166019","tweet_url":"\/felpsmorera\/status\/1105271221678166019","user_id":"400789685","username":"felpsmorera"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu professor de eng. de software ii \u00e9 de algum pa\u00eds da Am\u00e9rica Latina fala portunhol e faz refer\u00eancia a kim kardashian ameiii<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu professor de eng. de software ii \u00e9 de algum pa\u00eds da Am\u00e9rica Latina fala portunhol e faz refer\u00eancia a kim kardashian ameiii","timestamp":1552349828000,"timestamp_epochs":1552349828,"tweet_id":"1105261404024725506","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1105261404024725506","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os ventiladores dessa sala n\u00e3o funcionam algu\u00e9m me socorre<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os ventiladores dessa sala n\u00e3o funcionam algu\u00e9m me socorre","timestamp":1552345935000,"timestamp_epochs":1552345935,"tweet_id":"1105245076744269824","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1105245076744269824","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ali\u00e1s t\u00f4 zero 0 ZERO anima\u00e7\u00e3o pra esse semestre<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ali\u00e1s t\u00f4 zero 0 ZERO anima\u00e7\u00e3o pra esse semestre","timestamp":1552332826000,"timestamp_epochs":1552332826,"tweet_id":"1105190092300263424","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1105190092300263424","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tava pensando que com as aulas voltado se eu passo a comer a op\u00e7\u00e3o vegetariana no ru. Por\u00e9m s\u00f3 de lembrar que n\u00e3o vou comer o frango com creme de milho...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tava pensando que com as aulas voltado se eu passo a comer a op\u00e7\u00e3o vegetariana no ru. Por\u00e9m s\u00f3 de lembrar que n\u00e3o vou comer o frango com creme de milho...","timestamp":1552332744000,"timestamp_epochs":1552332744,"tweet_id":"1105189748040175616","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1105189748040175616","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu percebi que hoje foi a segunda segunda que eu comi carne esse ano<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu percebi que hoje foi a segunda segunda que eu comi carne esse ano","timestamp":1552332743000,"timestamp_epochs":1552332743,"tweet_id":"1105189745880109057","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1105189745880109057","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Caralhooooo...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1105098548717117441\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qEDLGSZcal\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1105098548717117441\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aosfatos\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1105098548717117441<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caralhooooo...https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1105098548717117441\u00a0\u2026","timestamp":1552328221000,"timestamp_epochs":1552328221,"tweet_id":"1105170780764233728","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1105170780764233728","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"rafa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">salnorabo \u00e9 t\u00e3o bosta que agora a gente n\u00e3o pode nem mais ganhar uma discuss\u00e3o com colonizador safado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9Bd5fxLzef\">pic.twitter.com\/9Bd5fxLzef<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33088,"replies":86,"retweet_id":"1104965440042950656","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":11587,"text":"salnorabo \u00e9 t\u00e3o bosta que agora a gente n\u00e3o pode nem mais ganhar uma discuss\u00e3o com colonizador safadopic.twitter.com\/9Bd5fxLzef","timestamp":1552246721000,"timestamp_epochs":1552246721,"tweet_id":"1104828942475845640","tweet_url":"\/rafaelapof\/status\/1104828942475845640","user_id":"126185988","username":"rafaelapof"},{"fullname":"THIAGO MEDRADO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado Dona Globo kkkkk <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Fantastico?src=hash\"><s>#<\/s><b>Fantastico<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/issoaglobonaomostra?src=hash\"><s>#<\/s><b>issoaglobonaomostra<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F9zDeAD7uZ\">pic.twitter.com\/F9zDeAD7uZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2061,"replies":50,"retweet_id":"1104945392695889926","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":932,"text":"Obrigado Dona Globo kkkkk #Fantastico #issoaglobonaomostrapic.twitter.com\/F9zDeAD7uZ","timestamp":1552270377000,"timestamp_epochs":1552270377,"tweet_id":"1104928164185292800","tweet_url":"\/thiagomedra\/status\/1104928164185292800","user_id":"234317232","username":"thiagomedra"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Selena Gomez  primeira dama<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JenioQuadros\/status\/1104856273118523394\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GosDoyXw4I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JenioQuadros\/status\/1104856273118523394\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JenioQuadros\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1104856273118523394<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Selena Gomez  primeira damahttps:\/\/twitter.com\/JenioQuadros\/status\/1104856273118523394\u00a0\u2026","timestamp":1552265898000,"timestamp_epochs":1552265898,"tweet_id":"1104909376089976832","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1104909376089976832","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da pra usar len\u00e7ol com el\u00e1stico pra cobrir pra dormir???<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Da pra usar len\u00e7ol com el\u00e1stico pra cobrir pra dormir???","timestamp":1552192888000,"timestamp_epochs":1552192888,"tweet_id":"1104603153398484993","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1104603153398484993","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O akinator aparentemente conhece o Paramore mas n\u00e3o a hayley<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pBzUu3MQlq\">pic.twitter.com\/pBzUu3MQlq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O akinator aparentemente conhece o Paramore mas n\u00e3o a hayleypic.twitter.com\/pBzUu3MQlq","timestamp":1552163332000,"timestamp_epochs":1552163332,"tweet_id":"1104479185781829633","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1104479185781829633","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns a todas as mulheres cis ou trans por lutarem por um mundo mais justo e igualit\u00e1rio, por lutarem pelos seus direitos \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DiaInternacionalDaMulher?src=hash\"><s>#<\/s><b>DiaInternacionalDaMulher<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parab\u00e9ns a todas as mulheres cis ou trans por lutarem por um mundo mais justo e igualit\u00e1rio, por lutarem pelos seus direitos \n#DiaInternacionalDaMulher","timestamp":1552022887000,"timestamp_epochs":1552022887,"tweet_id":"1103890117121327104","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1103890117121327104","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Aline Noinha do Manauense","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o, ningu\u00e9m escreveu ou leu errado.\n\nOs casos de casos de HIV entre jovens entre 15 e 24 aumentou 700%\n\nSETECENTOS POR CENTO \n\nMas \u00e9 isso a\u00ed, rasgue as p\u00e1ginas  de educa\u00e7\u00e3o sexual b\u00e1sica, sim, talkei.<\/p>","is_retweet":1,"likes":75322,"replies":257,"retweet_id":"1103886197615546371","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":34462,"text":"N\u00e3o, ningu\u00e9m escreveu ou leu errado.\n\nOs casos de casos de HIV entre jovens entre 15 e 24 aumentou 700%\n\nSETECENTOS POR CENTO \n\nMas \u00e9 isso a\u00ed, rasgue as p\u00e1ginas  de educa\u00e7\u00e3o sexual b\u00e1sica, sim, talkei.","timestamp":1552004450000,"timestamp_epochs":1552004450,"tweet_id":"1103812785329393664","tweet_url":"\/lajeunerusse\/status\/1103812785329393664","user_id":"21066836","username":"lajeunerusse"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">circulo da invoca\u00e7\u00e3o\n\n                       <img alt=\"\ud83d\udd6f\" aria-label=\"Emoji: Vela\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f56f.png\" title=\"Vela\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udd6f\" aria-label=\"Emoji: Vela\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f56f.png\" title=\"Vela\"\/> <img alt=\"\ud83d\udd6f\" aria-label=\"Emoji: Vela\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f56f.png\" title=\"Vela\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udd6f\" aria-label=\"Emoji: Vela\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f56f.png\" title=\"Vela\"\/> <img alt=\"\ud83d\udd6f\" aria-label=\"Emoji: Vela\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f56f.png\" title=\"Vela\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udd6f\" aria-label=\"Emoji: Vela\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f56f.png\" title=\"Vela\"\/> conseguir dormir<img alt=\"\ud83d\udd6f\" aria-label=\"Emoji: Vela\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f56f.png\" title=\"Vela\"\/>\n            antes das 4a.m.\n        <img alt=\"\ud83d\udd6f\" aria-label=\"Emoji: Vela\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f56f.png\" title=\"Vela\"\/> <img alt=\"\ud83d\udd6f\" aria-label=\"Emoji: Vela\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f56f.png\" title=\"Vela\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udd6f\" aria-label=\"Emoji: Vela\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f56f.png\" title=\"Vela\"\/> <img alt=\"\ud83d\udd6f\" aria-label=\"Emoji: Vela\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f56f.png\" title=\"Vela\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udd6f\" aria-label=\"Emoji: Vela\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f56f.png\" title=\"Vela\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"circulo da invoca\u00e7\u00e3o\n\n                       \n \n \n conseguir dormir\n            antes das 4a.m.\n         \n \n","timestamp":1552021902000,"timestamp_epochs":1552021902,"tweet_id":"1103885983907340288","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1103885983907340288","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Terem chamado a Kesha pra fazer parte da trilha do filme baseado na vida da Ruth Bader Ginsburg \u00e9 sensacional e mega acertado, ainda mais depois de tudo que ela passou pra poder continuar cantando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/1iVcxX3osGbZJELLFNseUv?si=_4dbU4w2QMKh_TxcE8n1Gw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oPRTtf54Mc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/1iVcxX3osGbZJELLFNseUv?si=_4dbU4w2QMKh_TxcE8n1Gw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/1iVcxX3o<\/span><span class=\"invisible\">sGbZJELLFNseUv?si=_4dbU4w2QMKh_TxcE8n1Gw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Terem chamado a Kesha pra fazer parte da trilha do filme baseado na vida da Ruth Bader Ginsburg \u00e9 sensacional e mega acertado, ainda mais depois de tudo que ela passou pra poder continuar cantandohttps:\/\/open.spotify.com\/track\/1iVcxX3osGbZJELLFNseUv?si=_4dbU4w2QMKh_TxcE8n1Gw\u00a0\u2026","timestamp":1552014737000,"timestamp_epochs":1552014737,"tweet_id":"1103855934009470976","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1103855934009470976","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">Mano...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pornhub\/status\/1103752889086955522\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zdQyS8xKfU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pornhub\/status\/1103752889086955522\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pornhub\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1103752889086955522<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano...https:\/\/twitter.com\/Pornhub\/status\/1103752889086955522\u00a0\u2026","timestamp":1551996639000,"timestamp_epochs":1551996639,"tweet_id":"1103780024556105731","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1103780024556105731","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Caio Corraini \ud83c\udf0a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PIxi7hoj7V\">pic.twitter.com\/PIxi7hoj7V<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":875,"replies":16,"retweet_id":"1103766435074060288","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":221,"text":"pic.twitter.com\/PIxi7hoj7V","timestamp":1551991921000,"timestamp_epochs":1551991921,"tweet_id":"1103760236471611399","tweet_url":"\/CaioCorraini\/status\/1103760236471611399","user_id":"22649119","username":"CaioCorraini"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vendedores de produtos de sa\u00fade  porta em porta eu odeio voc\u00eas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vendedores de produtos de sa\u00fade  porta em porta eu odeio voc\u00eas","timestamp":1551979967000,"timestamp_epochs":1551979967,"tweet_id":"1103710094804635648","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1103710094804635648","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O menino que descobriu o vento \u00e9 um filme incr\u00edvel, s\u00e9rio assistam<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O menino que descobriu o vento \u00e9 um filme incr\u00edvel, s\u00e9rio assistam","timestamp":1551923308000,"timestamp_epochs":1551923308,"tweet_id":"1103472450149462016","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1103472450149462016","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recomenda uma m\u00fasica nacional pra adicionar na playlist ae faz favor\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/user\/22yrhaecv2swkimmbd3htk7ji\/playlist\/2NQvS32NZBvnyqMRZvbC3p?si=eHUeEjWfQwujCcEeU221Kg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mQqHAPw4j3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/user\/22yrhaecv2swkimmbd3htk7ji\/playlist\/2NQvS32NZBvnyqMRZvbC3p?si=eHUeEjWfQwujCcEeU221Kg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/user\/22yrhaecv<\/span><span class=\"invisible\">2swkimmbd3htk7ji\/playlist\/2NQvS32NZBvnyqMRZvbC3p?si=eHUeEjWfQwujCcEeU221Kg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\nse flopar nunca existiu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Recomenda uma m\u00fasica nacional pra adicionar na playlist ae faz favor\nhttps:\/\/open.spotify.com\/user\/22yrhaecv2swkimmbd3htk7ji\/playlist\/2NQvS32NZBvnyqMRZvbC3p?si=eHUeEjWfQwujCcEeU221Kg\u00a0\u2026\nse flopar nunca existiu","timestamp":1551909517000,"timestamp_epochs":1551909517,"tweet_id":"1103414607824257026","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1103414607824257026","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"ciclopin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sei la o governo brasileiro esse ano ta parecendo um episodio de black mirror\n\npresidente postando video de dedada no cu e mijada na cara\nperguntando na internet o q eh golden shower\ngalera zoando e rindo do presidente pq n eh poss\u00edvel isso ser vdd\n\nblack mirror - golden shower<\/p>","is_retweet":1,"likes":10137,"replies":34,"retweet_id":"1103336233072238592","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":3548,"text":"sei la o governo brasileiro esse ano ta parecendo um episodio de black mirror\n\npresidente postando video de dedada no cu e mijada na cara\nperguntando na internet o q eh golden shower\ngalera zoando e rindo do presidente pq n eh poss\u00edvel isso ser vdd\n\nblack mirror - golden shower","timestamp":1551889625000,"timestamp_epochs":1551889625,"tweet_id":"1103331173856669696","tweet_url":"\/craiskc\/status\/1103331173856669696","user_id":"1009918359402631168","username":"craiskc"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n\n- where are you from?\n- brasil\n- ohhh samba... finger in the anus... ronaldo.. peeing in other peoples head\n- yes<\/p>","is_retweet":1,"likes":384,"replies":4,"retweet_id":"1103155028368461831","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":83,"text":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n\n- where are you from?\n- brasil\n- ohhh samba... finger in the anus... ronaldo.. peeing in other peoples head\n- yes","timestamp":1551838035000,"timestamp_epochs":1551838035,"tweet_id":"1103114790174711810","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1103114790174711810","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 maratonando os clipes da katy perry<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2RA8n5GUTU\">pic.twitter.com\/2RA8n5GUTU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 maratonando os clipes da katy perrypic.twitter.com\/2RA8n5GUTU","timestamp":1551841185000,"timestamp_epochs":1551841185,"tweet_id":"1103128003431809024","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1103128003431809024","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pessoa que teve a ideia de pagar uma banana verde picar ela em rodelas e fritar merecia um pr\u00eamio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A pessoa que teve a ideia de pagar uma banana verde picar ela em rodelas e fritar merecia um pr\u00eamio","timestamp":1551809773000,"timestamp_epochs":1551809773,"tweet_id":"1102996252113989632","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1102996252113989632","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse trailer de game of thrones ta muito escuro quase n\u00e3o da pra ver nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse trailer de game of thrones ta muito escuro quase n\u00e3o da pra ver nada","timestamp":1551803374000,"timestamp_epochs":1551803374,"tweet_id":"1102969409273036800","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1102969409273036800","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem um ouvido meu que n\u00e3o para de apitar desde ontem quando cheguei em casa deveria me preocupar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem um ouvido meu que n\u00e3o para de apitar desde ontem quando cheguei em casa deveria me preocupar","timestamp":1551796486000,"timestamp_epochs":1551796486,"tweet_id":"1102940522874839040","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1102940522874839040","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que eu fiquei quase 12 horas em p\u00e9 hoje senhor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por que eu fiquei quase 12 horas em p\u00e9 hoje senhor","timestamp":1551675867000,"timestamp_epochs":1551675867,"tweet_id":"1102434607566372864","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1102434607566372864","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 com sede agora e n\u00e3o sei se consigo ir na cozinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu t\u00f4 com sede agora e n\u00e3o sei se consigo ir na cozinha","timestamp":1551495270000,"timestamp_epochs":1551495270,"tweet_id":"1101677128372928512","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1101677128372928512","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu comecei a ver heredit\u00e1rio agora t\u00f4 meio do filme me questionando se devo continuar ou n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu comecei a ver heredit\u00e1rio agora t\u00f4 meio do filme me questionando se devo continuar ou n\u00e3o","timestamp":1551492331000,"timestamp_epochs":1551492331,"tweet_id":"1101664800550080514","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1101664800550080514","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">carnaval com c de chuva<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"carnaval com c de chuva","timestamp":1551482927000,"timestamp_epochs":1551482927,"tweet_id":"1101625359479570432","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1101625359479570432","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"pregui\u00e7osa com orgulho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">my brain<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/itsjustanx\/status\/1101001997866749952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E9Z0A7cKFv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/itsjustanx\/status\/1101001997866749952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/itsjustanx\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1101001997866749952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1101490070937309184","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":4,"text":"my brainhttps:\/\/twitter.com\/itsjustanx\/status\/1101001997866749952\u00a0\u2026","timestamp":1551450099000,"timestamp_epochs":1551450099,"tweet_id":"1101487669845086208","tweet_url":"\/mandiesousa\/status\/1101487669845086208","user_id":"37292105","username":"mandiesousa"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho t\u00e3o bonitinho quando chove e a lage do vizinho enche de \u00e1gua fica parecendo um mini lago<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho t\u00e3o bonitinho quando chove e a lage do vizinho enche de \u00e1gua fica parecendo um mini lago","timestamp":1551368427000,"timestamp_epochs":1551368427,"tweet_id":"1101145110811734016","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1101145110811734016","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma vida baseada em quase cair na rua todos os dias<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma vida baseada em quase cair na rua todos os dias","timestamp":1551275087000,"timestamp_epochs":1551275087,"tweet_id":"1100753616875515909","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1100753616875515909","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quase infartei por causa de um gato agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quase infartei por causa de um gato agora","timestamp":1551239122000,"timestamp_epochs":1551239122,"tweet_id":"1100602767360569345","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1100602767360569345","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"raic","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"cy\">carai magoli\n\nbateu ..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NQwqo8AETz\">pic.twitter.com\/NQwqo8AETz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3023,"replies":62,"retweet_id":"1100562962211844096","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":830,"text":"carai magoli\n\nbateu ..pic.twitter.com\/NQwqo8AETz","timestamp":1551217495000,"timestamp_epochs":1551217495,"tweet_id":"1100512057403887616","tweet_url":"\/rycardoantunes\/status\/1100512057403887616","user_id":"43582082","username":"rycardoantunes"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomando finasterida pra ficar broxa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h4lw4ko5Gn\">pic.twitter.com\/h4lw4ko5Gn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tomando finasterida pra ficar broxapic.twitter.com\/h4lw4ko5Gn","timestamp":1551214609000,"timestamp_epochs":1551214609,"tweet_id":"1100499952919330816","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1100499952919330816","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"th\u00e1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">blackkklasman financiado pela lei rouanet repassem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ahnaojoaopaulo2\/status\/1100066850359136256?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tm4XNn5IpY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ahnaojoaopaulo2\/status\/1100066850359136256?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ahnaojoaopaulo<\/span><span class=\"invisible\">2\/status\/1100066850359136256?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1100444797490335744","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1,"text":"blackkklasman financiado pela lei rouanet repassemhttps:\/\/twitter.com\/ahnaojoaopaulo2\/status\/1100066850359136256?s=19\u00a0\u2026","timestamp":1551192503000,"timestamp_epochs":1551192503,"tweet_id":"1100407231177084929","tweet_url":"\/steverodgerz\/status\/1100407231177084929","user_id":"332223101","username":"steverodgerz"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu todo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/asvpxblu\/status\/1098429065143504896\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/neRNjrj7Al\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/asvpxblu\/status\/1098429065143504896\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/asvpxblu\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1098429065143504896<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu todohttps:\/\/twitter.com\/asvpxblu\/status\/1098429065143504896\u00a0\u2026","timestamp":1551130322000,"timestamp_epochs":1551130322,"tweet_id":"1100146426762403850","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1100146426762403850","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"pregui\u00e7osa com orgulho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o sei nem opinar porque nem vi o filme mas t\u00f4 s\u00f3 o pikachu de boca aberta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TheAcademy\/status\/1099885375441391617\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eTqAtpac7S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TheAcademy\/status\/1099885375441391617\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TheAcademy\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1099885375441391617<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1099886382489788416","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1,"text":"n\u00e3o sei nem opinar porque nem vi o filme mas t\u00f4 s\u00f3 o pikachu de boca abertahttps:\/\/twitter.com\/TheAcademy\/status\/1099885375441391617\u00a0\u2026","timestamp":1551068187000,"timestamp_epochs":1551068187,"tweet_id":"1099885815453401088","tweet_url":"\/mandiesousa\/status\/1099885815453401088","user_id":"37292105","username":"mandiesousa"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amei a Ol\u00edvia kkkk o discurso dela foi de mais <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Oscars?src=hash\"><s>#<\/s><b>Oscars<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amei a Ol\u00edvia kkkk o discurso dela foi de mais #Oscars","timestamp":1551067538000,"timestamp_epochs":1551067538,"tweet_id":"1099883092242780160","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1099883092242780160","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lady Gaga desperdi\u00e7ou a oportunidade de apresentar a vers\u00e3o forr\u00f3 de Shallow, ajudaria muito a impulsionar a m\u00fasica pro carnaval <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Oscars?src=hash\"><s>#<\/s><b>Oscars<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lady Gaga desperdi\u00e7ou a oportunidade de apresentar a vers\u00e3o forr\u00f3 de Shallow, ajudaria muito a impulsionar a m\u00fasica pro carnaval #Oscars","timestamp":1551064034000,"timestamp_epochs":1551064034,"tweet_id":"1099868394470420480","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1099868394470420480","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"playboi carti falando o kojima ficou louco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/>em tempo irm\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":38586,"replies":173,"retweet_id":"1099385802814115840","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":24147,"text":"\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nem tempo irm\u00e3o","timestamp":1550864521000,"timestamp_epochs":1550864521,"tweet_id":"1099031576158109697","tweet_url":"\/marcolize\/status\/1099031576158109697","user_id":"3308569979","username":"marcolize"},{"fullname":"paiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">.        <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>em tempo irm\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":61386,"replies":251,"retweet_id":"1099137617591971842","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":38049,"text":".        \n\n\n\n\n\n\n\n\nem tempo irm\u00e3o","timestamp":1550876949000,"timestamp_epochs":1550876949,"tweet_id":"1099083703630864384","tweet_url":"\/LwithP\/status\/1099083703630864384","user_id":"2682908887","username":"LwithP"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A cara de quem n\u00e3o se arrepende de nada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1098941629304590343\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YfkufBM9Zj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1098941629304590343\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rolealeatorio\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1098941629304590343<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A cara de quem n\u00e3o se arrepende de nadahttps:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1098941629304590343\u00a0\u2026","timestamp":1550878077000,"timestamp_epochs":1550878077,"tweet_id":"1099088434948395008","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1099088434948395008","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"crian\u00e7a de colo correndo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se vc sabe flertar pessoalmente vc \u00e9 privilegiado SIM<\/p>","is_retweet":1,"likes":20953,"replies":117,"retweet_id":"1099087447508570112","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":9533,"text":"se vc sabe flertar pessoalmente vc \u00e9 privilegiado SIM","timestamp":1550786540000,"timestamp_epochs":1550786540,"tweet_id":"1098704499189997568","tweet_url":"\/louisfccl\/status\/1098704499189997568","user_id":"88437017","username":"louisfccl"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de adicionar The Umbrella Aca... \u00e0 minha biblioteca! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/WrTT\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mjKnZ8wlHI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/WrTT\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/WrTT<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NFPg2eYfF1\">pic.twitter.com\/NFPg2eYfF1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de adicionar The Umbrella Aca... \u00e0 minha biblioteca! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/WrTT\u00a0pic.twitter.com\/NFPg2eYfF1","timestamp":1550870947000,"timestamp_epochs":1550870947,"tweet_id":"1099058531045654528","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1099058531045654528","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"salander","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds nos pr\u00f3ximos 4 anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PanicAtTheDisco\/status\/522794540487704576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b4To58SPQU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PanicAtTheDisco\/status\/522794540487704576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PanicAtTheDisc<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/522794540487704576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35933,"replies":25,"retweet_id":"1099049975449903104","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":16797,"text":"a situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds nos pr\u00f3ximos 4 anoshttps:\/\/twitter.com\/PanicAtTheDisco\/status\/522794540487704576\u00a0\u2026","timestamp":1550804337000,"timestamp_epochs":1550804337,"tweet_id":"1098779145247576064","tweet_url":"\/sofiainthesky_\/status\/1098779145247576064","user_id":"77856398","username":"sofiainthesky_"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">qualquer_musica_indie.mp3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/everydayloserr\/status\/1098225702334283776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DfW9KvWQ6M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/everydayloserr\/status\/1098225702334283776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/everydayloserr<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1098225702334283776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"qualquer_musica_indie.mp3https:\/\/twitter.com\/everydayloserr\/status\/1098225702334283776\u00a0\u2026","timestamp":1550712346000,"timestamp_epochs":1550712346,"tweet_id":"1098393307204460544","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1098393307204460544","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu gostei de crep\u00fasculo s\u00f3 por causa do paramore mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/girlcrushe\/status\/1097695347495845888\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FMTsvHImJ0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/girlcrushe\/status\/1097695347495845888\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/girlcrushe\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1097695347495845888<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu gostei de crep\u00fasculo s\u00f3 por causa do paramore mesmohttps:\/\/twitter.com\/girlcrushe\/status\/1097695347495845888\u00a0\u2026","timestamp":1550549483000,"timestamp_epochs":1550549483,"tweet_id":"1097710211308101632","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1097710211308101632","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda \u00e9 11 horas se tivesse no hor\u00e1rio de ver\u00e3o j\u00e1 seria meio dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda \u00e9 11 horas se tivesse no hor\u00e1rio de ver\u00e3o j\u00e1 seria meio dia","timestamp":1550412272000,"timestamp_epochs":1550412272,"tweet_id":"1097134705894289409","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1097134705894289409","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fui levar um sapato pra minha irm\u00e3 no servi\u00e7o dela porque o dela molhou cheguei em casa todo suado n\u00e3o tem nem sol hoje t\u00f4 muito sedent\u00e1rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fui levar um sapato pra minha irm\u00e3 no servi\u00e7o dela porque o dela molhou cheguei em casa todo suado n\u00e3o tem nem sol hoje t\u00f4 muito sedent\u00e1rio","timestamp":1550409659000,"timestamp_epochs":1550409659,"tweet_id":"1097123745897082881","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1097123745897082881","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 relampaguejando muito<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 relampaguejando muito","timestamp":1550353810000,"timestamp_epochs":1550353810,"tweet_id":"1096889499756437504","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1096889499756437504","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Um feat que o mundo nunca soube que precisava<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/umvesgo\/status\/1096882818523766785\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X4nwzSuE0Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/umvesgo\/status\/1096882818523766785\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/umvesgo\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1096882818523766785<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":612,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":133,"text":"Um feat que o mundo nunca soube que precisavahttps:\/\/twitter.com\/umvesgo\/status\/1096882818523766785\u00a0\u2026","timestamp":1550352828000,"timestamp_epochs":1550352828,"tweet_id":"1096885381352640512","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1096885381352640512","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"joao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">he was a boy she was a girl THCATHCU KATCCHAU PEI CHARLIE TCHKU PEI BROWN entao skateeee eu vo faze um skate que a avril nao vai skateeeeeee<\/p>","is_retweet":1,"likes":80,"replies":1,"retweet_id":"1096884711367020544","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":13,"text":"he was a boy she was a girl THCATHCU KATCCHAU PEI CHARLIE TCHKU PEI BROWN entao skateeee eu vo faze um skate que a avril nao vai skateeeeeee","timestamp":1550352551000,"timestamp_epochs":1550352551,"tweet_id":"1096884217055719424","tweet_url":"\/umvesgo\/status\/1096884217055719424","user_id":"272794544","username":"umvesgo"},{"fullname":"ellen","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">UAHSUASHUASU nao consigo imaginar mas queria WE MISS PARAMORE<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1096884386920837120","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1,"text":"UAHSUASHUASU nao consigo imaginar mas queria WE MISS PARAMORE","timestamp":1550348499000,"timestamp_epochs":1550348499,"tweet_id":"1096867221438169089","tweet_url":"\/hayleydetails\/status\/1096867221438169089","user_id":"537755253","username":"hayleydetails"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">do que adianta existir o corretor ortogr\u00e1fico se ele aprende os erros que eu cometo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"do que adianta existir o corretor ortogr\u00e1fico se ele aprende os erros que eu cometo","timestamp":1550347871000,"timestamp_epochs":1550347871,"tweet_id":"1096864589147447296","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1096864589147447296","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tirei Macaco Twelves!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/victornascimento\/que-macaco-cidadao-e-voce-skank-meme?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=122349306_365081064#122349306&amp;rid=365081064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xLwT8sSJWZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/victornascimento\/que-macaco-cidadao-e-voce-skank-meme?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=122349306_365081064#122349306&amp;rid=365081064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">buzzfeed.com\/br\/victornasci<\/span><span class=\"invisible\">mento\/que-macaco-cidadao-e-voce-skank-meme?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=122349306_365081064#122349306&amp;rid=365081064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tirei Macaco Twelves!https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/victornascimento\/que-macaco-cidadao-e-voce-skank-meme?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=122349306_365081064#122349306&rid=365081064\u00a0\u2026","timestamp":1550162139000,"timestamp_epochs":1550162139,"tweet_id":"1096085572962172929","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1096085572962172929","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"L.F.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha que legal, um pinscher no umbigo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NOkiybnd0Y\">pic.twitter.com\/NOkiybnd0Y<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":282,"replies":14,"retweet_id":"1095746976346501125","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":100,"text":"Olha que legal, um pinscher no umbigo?pic.twitter.com\/NOkiybnd0Y","timestamp":1550079535000,"timestamp_epochs":1550079535,"tweet_id":"1095739107228217344","tweet_url":"\/lfpiantino\/status\/1095739107228217344","user_id":"13390732","username":"lfpiantino"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entendo todas as m\u00e3es do Brasil agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entendo todas as m\u00e3es do Brasil agora","timestamp":1550072905000,"timestamp_epochs":1550072905,"tweet_id":"1095711297545609217","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1095711297545609217","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pqp minha filha vc \u00e9 brasileira tem comer arroz e feij\u00e3o sim porra da trabalho fazer essa merda fora o desperd\u00edcio de comida g\u00e1s e energia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pqp minha filha vc \u00e9 brasileira tem comer arroz e feij\u00e3o sim porra da trabalho fazer essa merda fora o desperd\u00edcio de comida g\u00e1s e energia","timestamp":1550072904000,"timestamp_epochs":1550072904,"tweet_id":"1095711295800782848","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1095711295800782848","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me d\u00e1 muita raiva\/frusta\u00e7\u00e3o Minha irm\u00e3 quase todo dia falar que n\u00e3o vai almo\u00e7ar  porque eu fiz arroz e feij\u00e3o e ela n\u00e3o quer isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me d\u00e1 muita raiva\/frusta\u00e7\u00e3o Minha irm\u00e3 quase todo dia falar que n\u00e3o vai almo\u00e7ar  porque eu fiz arroz e feij\u00e3o e ela n\u00e3o quer isso","timestamp":1550072904000,"timestamp_epochs":1550072904,"tweet_id":"1095711293619736576","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1095711293619736576","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Paramore BR","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89CrimeSim?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9CrimeSim<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CriminalizaSTF?src=hash\"><s>#<\/s><b>CriminalizaSTF<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3FisCLs1qk\">pic.twitter.com\/3FisCLs1qk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":121,"replies":0,"retweet_id":"1095708287411146752","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":56,"text":"#\u00c9CrimeSim #CriminalizaSTFpic.twitter.com\/3FisCLs1qk","timestamp":1550070093000,"timestamp_epochs":1550070093,"tweet_id":"1095699504500801536","tweet_url":"\/paramorebr\/status\/1095699504500801536","user_id":"276706356","username":"paramorebr"},{"fullname":"Ta\u00eds Ara\u00fajo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje, o pa\u00eds que mais mata LGBTs no mundo tem a oportunidade de combater essa viol\u00eancia. O STF vai julgar a criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia e da transfobia no Brasil. Pela dignidade e pela vida de tantos brasileiros e brasileiras, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CriminalizaSTF?src=hash\"><s>#<\/s><b>CriminalizaSTF<\/b><\/a>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89CrimeSim?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9CrimeSim<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3-fe0f-200d-1f308.png\" title=\"Bandeira de arco-\u00edris\"\/> <img alt=\"\u270a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270a-1f3fe.png\" title=\"Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DBdXxSrhgR\">pic.twitter.com\/DBdXxSrhgR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":39335,"replies":388,"retweet_id":"1095666596675309573","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":19173,"text":"Hoje, o pa\u00eds que mais mata LGBTs no mundo tem a oportunidade de combater essa viol\u00eancia. O STF vai julgar a criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia e da transfobia no Brasil. Pela dignidade e pela vida de tantos brasileiros e brasileiras, #CriminalizaSTF! #\u00c9CrimeSim  pic.twitter.com\/DBdXxSrhgR","timestamp":1550059463000,"timestamp_epochs":1550059463,"tweet_id":"1095654919007277057","tweet_url":"\/taisdeverdade\/status\/1095654919007277057","user_id":"139612761","username":"taisdeverdade"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Offred falando que o nome dela \u00e9 June \nEu:\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HandmaidsNaGlobo?src=hash\"><s>#<\/s><b>HandmaidsNaGlobo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4E9SXN00M0\">pic.twitter.com\/4E9SXN00M0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A Offred falando que o nome dela \u00e9 June \nEu:\n#HandmaidsNaGlobopic.twitter.com\/4E9SXN00M0","timestamp":1550029761000,"timestamp_epochs":1550029761,"tweet_id":"1095530339026518016","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1095530339026518016","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ahhhh meu chinelo arrebentou comigo na rua ainda vem que foi na minha rua<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ahhhh meu chinelo arrebentou comigo na rua ainda vem que foi na minha rua","timestamp":1549975547000,"timestamp_epochs":1549975547,"tweet_id":"1095302950577147905","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1095302950577147905","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S03E02 de One Day at a Tim...! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/VhSV\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SQYyYAwZs6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/VhSV\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/VhSV<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xjY8U3DArr\">pic.twitter.com\/xjY8U3DArr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S03E02 de One Day at a Tim...! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/VhSV\u00a0pic.twitter.com\/xjY8U3DArr","timestamp":1549852980000,"timestamp_epochs":1549852980,"tweet_id":"1094788867494957058","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1094788867494957058","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S03E01 de One Day at a Tim...! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/VhMu\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VtYUPdJH6Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/VhMu\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/VhMu<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1D0IlkmPTq\">pic.twitter.com\/1D0IlkmPTq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir ao epis\u00f3dio S03E01 de One Day at a Tim...! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/VhMu\u00a0pic.twitter.com\/1D0IlkmPTq","timestamp":1549851443000,"timestamp_epochs":1549851443,"tweet_id":"1094782418463219712","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1094782418463219712","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele falou que tem gosto de fandangos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ele falou que tem gosto de fandangos","timestamp":1549820086000,"timestamp_epochs":1549820086,"tweet_id":"1094650898960343040","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1094650898960343040","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu primo comeu ra\u00e7\u00e3o de cachorro \nEu t\u00f4 morrendo de rir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu primo comeu ra\u00e7\u00e3o de cachorro \nEu t\u00f4 morrendo de rir","timestamp":1549819975000,"timestamp_epochs":1549819975,"tweet_id":"1094650431115091969","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1094650431115091969","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 sendo um come\u00e7o de ano dif\u00edcil no Brasil<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e1 sendo um come\u00e7o de ano dif\u00edcil no Brasil","timestamp":1549626899000,"timestamp_epochs":1549626899,"tweet_id":"1093840614507069441","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1093840614507069441","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"coisas aleat\u00f3rias nada a ver","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">mano??????????????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c52Pc9Uc9K\">pic.twitter.com\/c52Pc9Uc9K<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":46187,"replies":1671,"retweet_id":"1093583810720079874","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":22666,"text":"mano??????????????pic.twitter.com\/c52Pc9Uc9K","timestamp":1549548056000,"timestamp_epochs":1549548056,"tweet_id":"1093509919972700160","tweet_url":"\/claudiouai\/status\/1093509919972700160","user_id":"2485448251","username":"claudiouai"},{"fullname":"rafael \ud83d\udd78","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu era uma crian\u00e7a t\u00e3o inteligente como q eu fui virar esse desequilibrado mental<\/p>","is_retweet":1,"likes":10246,"replies":22,"retweet_id":"1092583049110401024","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":10303,"text":"eu era uma crian\u00e7a t\u00e3o inteligente como q eu fui virar esse desequilibrado mental","timestamp":1548718777000,"timestamp_epochs":1548718777,"tweet_id":"1090031671968260096","tweet_url":"\/whostae\/status\/1090031671968260096","user_id":"1740268094","username":"whostae"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ri tanto hj assistindo o v\u00eddeo do 3 reais de novo hoje com minha irm\u00e3 que agora t\u00f4 com o copo at\u00e9 cansado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu ri tanto hj assistindo o v\u00eddeo do 3 reais de novo hoje com minha irm\u00e3 que agora t\u00f4 com o copo at\u00e9 cansado","timestamp":1549326325000,"timestamp_epochs":1549326325,"tweet_id":"1092579916091219970","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1092579916091219970","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordado por causa do calor e repensando minha vida inteira e criando altas paranoias desnecess\u00e1rias que s\u00f3 me fazer perder ainda mais o sono<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordado por causa do calor e repensando minha vida inteira e criando altas paranoias desnecess\u00e1rias que s\u00f3 me fazer perder ainda mais o sono","timestamp":1549256163000,"timestamp_epochs":1549256163,"tweet_id":"1092285634562150401","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1092285634562150401","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"andy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">All the things she said \nAll the things she said \nRunning through my head<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FS6MyyRviR\">pic.twitter.com\/FS6MyyRviR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2099,"replies":42,"retweet_id":"1092283340483379202","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":845,"text":"All the things she said \nAll the things she said \nRunning through my headpic.twitter.com\/FS6MyyRviR","timestamp":1548962010000,"timestamp_epochs":1548962010,"tweet_id":"1091051867071832064","tweet_url":"\/bevelerios\/status\/1091051867071832064","user_id":"2994063537","username":"bevelerios"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/7JIuqL4ZqkpfGKQhYlrirs?si=XjkvwYnIS3KClvfsVrPmTw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F0eOVt0VF0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/7JIuqL4ZqkpfGKQhYlrirs?si=XjkvwYnIS3KClvfsVrPmTw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/7JIuqL4Z<\/span><span class=\"invisible\">qkpfGKQhYlrirs?si=XjkvwYnIS3KClvfsVrPmTw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/open.spotify.com\/track\/7JIuqL4ZqkpfGKQhYlrirs?si=XjkvwYnIS3KClvfsVrPmTw\u00a0\u2026","timestamp":1549248009000,"timestamp_epochs":1549248009,"tweet_id":"1092251432231882752","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1092251432231882752","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou postar essa merda aqui tamb\u00e9m\n\nOf Monsters and Men - Crystals (Liryc Video) ft. Damares<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bieOIXZUGC\">pic.twitter.com\/bieOIXZUGC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou postar essa merda aqui tamb\u00e9m\n\nOf Monsters and Men - Crystals (Liryc Video) ft. Damarespic.twitter.com\/bieOIXZUGC","timestamp":1549165149000,"timestamp_epochs":1549165149,"tweet_id":"1091903893943058432","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1091903893943058432","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"matt \u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The brazilian bird you tube<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xl4VxnnFGR\">pic.twitter.com\/xl4VxnnFGR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5625,"replies":43,"retweet_id":"1091766130967044097","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":2021,"text":"The brazilian bird you tubepic.twitter.com\/xl4VxnnFGR","timestamp":1548962555000,"timestamp_epochs":1548962555,"tweet_id":"1091054151050645504","tweet_url":"\/nogwinn\/status\/1091054151050645504","user_id":"979793288466194432","username":"nogwinn"},{"fullname":"Mariana Fran\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">the brazilian bird Mary Thrown<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fBZMgnADl5\">pic.twitter.com\/fBZMgnADl5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1115,"replies":8,"retweet_id":"1091765781287849984","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":222,"text":"the brazilian bird Mary Thrownpic.twitter.com\/fBZMgnADl5","timestamp":1548952869000,"timestamp_epochs":1548952869,"tweet_id":"1091013526737600512","tweet_url":"\/mmarianaff\/status\/1091013526737600512","user_id":"509678764","username":"mmarianaff"},{"fullname":"Amanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">the brazilian bird good-see-you<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HYJNx59PvS\">pic.twitter.com\/HYJNx59PvS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5246,"replies":21,"retweet_id":"1091765651755225093","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1468,"text":"the brazilian bird good-see-youpic.twitter.com\/HYJNx59PvS","timestamp":1548948883000,"timestamp_epochs":1548948883,"tweet_id":"1090996806274682880","tweet_url":"\/amandabbk\/status\/1090996806274682880","user_id":"242344268","username":"amandabbk"},{"fullname":"Joleana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">the brazilian bird want-want<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QGWPAz8zB3\">pic.twitter.com\/QGWPAz8zB3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":42125,"replies":581,"retweet_id":"1091765640841621517","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":13085,"text":"the brazilian bird want-wantpic.twitter.com\/QGWPAz8zB3","timestamp":1548948798000,"timestamp_epochs":1548948798,"tweet_id":"1090996451684040704","tweet_url":"\/juzao\/status\/1090996451684040704","user_id":"7850072","username":"juzao"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu depois de assistir Bohemian Rhapsody<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BJl4nb2uHV\">pic.twitter.com\/BJl4nb2uHV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu depois de assistir Bohemian Rhapsodypic.twitter.com\/BJl4nb2uHV","timestamp":1549051126000,"timestamp_epochs":1549051126,"tweet_id":"1091425645786218496","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1091425645786218496","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma coisa que nunca tinha parado pensar at\u00e9 hoje e que Infiltrados na Klan tamb\u00e9m aborda \u00e9 o \u00f3dio contra judeus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma coisa que nunca tinha parado pensar at\u00e9 hoje e que Infiltrados na Klan tamb\u00e9m aborda \u00e9 o \u00f3dio contra judeus","timestamp":1548904743000,"timestamp_epochs":1548904743,"tweet_id":"1090811670052696064","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1090811670052696064","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E s\u00f3 de lembrar que David Duke disse que o Bolsonaro soa como um deles... eu nem sei o que pensar direito caralho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E s\u00f3 de lembrar que David Duke disse que o Bolsonaro soa como um deles... eu nem sei o que pensar direito caralho","timestamp":1548902314000,"timestamp_epochs":1548902314,"tweet_id":"1090801485154258951","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1090801485154258951","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O filme inteiro \u00e9 um puta soco no est\u00f4mago<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O filme inteiro \u00e9 um puta soco no est\u00f4mago","timestamp":1548902314000,"timestamp_epochs":1548902314,"tweet_id":"1090801483531075584","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1090801483531075584","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Infiltrados na Klan \u00e9 incr\u00edvel!\nAs cenas finais  ent\u00e3o sos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Infiltrados na Klan \u00e9 incr\u00edvel!\nAs cenas finais  ent\u00e3o sos","timestamp":1548902173000,"timestamp_epochs":1548902173,"tweet_id":"1090800891786117121","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1090800891786117121","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e ainda era louco dos gatos aaah<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e ainda era louco dos gatos aaah","timestamp":1548815837000,"timestamp_epochs":1548815837,"tweet_id":"1090438771076751360","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1090438771076751360","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">freddie mercury era um puta artista, porem meio tosco pessoalmente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"freddie mercury era um puta artista, porem meio tosco pessoalmente","timestamp":1548815836000,"timestamp_epochs":1548815836,"tweet_id":"1090438768606236673","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1090438768606236673","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mds que filme incrivel pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mds que filme incrivel pqp","timestamp":1548815835000,"timestamp_epochs":1548815835,"tweet_id":"1090438763153686528","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1090438763153686528","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo... at\u00e9 parece que vou sair de casa pra ver e n\u00e3o piratiei o filme kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Indo... at\u00e9 parece que vou sair de casa pra ver e n\u00e3o piratiei o filme kkkk","timestamp":1548806866000,"timestamp_epochs":1548806866,"tweet_id":"1090401145745489922","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1090401145745489922","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo assistir o filme do Queen AKA Bohemian Rhapsody<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Indo assistir o filme do Queen AKA Bohemian Rhapsody","timestamp":1548806750000,"timestamp_epochs":1548806750,"tweet_id":"1090400660317749249","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1090400660317749249","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Rol\u00ea Aleat\u00f3rio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sua encomenda saiu para entrega<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sTCjK3b683\">pic.twitter.com\/sTCjK3b683<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19185,"replies":300,"retweet_id":"1090390951204438016","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":7625,"text":"sua encomenda saiu para entregapic.twitter.com\/sTCjK3b683","timestamp":1548724581000,"timestamp_epochs":1548724581,"tweet_id":"1090056017340178433","tweet_url":"\/rolealeatorio\/status\/1090056017340178433","user_id":"1036770944168194048","username":"rolealeatorio"},{"fullname":"matheus bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 o \u00fanico dia do ano em que voc\u00ea pode dar rt nessa foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DXJce4ZkUu\">pic.twitter.com\/DXJce4ZkUu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40676,"replies":115,"retweet_id":"1090253144804728833","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":44418,"text":"Hoje \u00e9 o \u00fanico dia do ano em que voc\u00ea pode dar rt nessa fotopic.twitter.com\/DXJce4ZkUu","timestamp":1548733486000,"timestamp_epochs":1548733486,"tweet_id":"1090093366501691395","tweet_url":"\/matheusbastosw\/status\/1090093366501691395","user_id":"3000864207","username":"matheusbastosw"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Me sentindo burro pra caralho <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dougraz\/status\/1090059414135017472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r337dlUo0K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dougraz\/status\/1090059414135017472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dougraz\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1090059414135017472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me sentindo burro pra caralho https:\/\/twitter.com\/dougraz\/status\/1090059414135017472\u00a0\u2026","timestamp":1548762950000,"timestamp_epochs":1548762950,"tweet_id":"1090216949399867392","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1090216949399867392","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assisti roma da dada a largada de filmes do oscar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Assisti roma da dada a largada de filmes do oscar","timestamp":1548729090000,"timestamp_epochs":1548729090,"tweet_id":"1090074930572595200","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1090074930572595200","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m me avisa quando \u00e9 bom parar de fazer a \u00edntima<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/6thS0wvDRJtY4nQgbie4qy?si=vshl3LOpTWKhfdT-W2zQ5g\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YqoYKVhqEe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/6thS0wvDRJtY4nQgbie4qy?si=vshl3LOpTWKhfdT-W2zQ5g\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/6thS0wvD<\/span><span class=\"invisible\">RJtY4nQgbie4qy?si=vshl3LOpTWKhfdT-W2zQ5g<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"algu\u00e9m me avisa quando \u00e9 bom parar de fazer a \u00edntimahttps:\/\/open.spotify.com\/track\/6thS0wvDRJtY4nQgbie4qy?si=vshl3LOpTWKhfdT-W2zQ5g\u00a0\u2026","timestamp":1548711937000,"timestamp_epochs":1548711937,"tweet_id":"1090002985453846528","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1090002985453846528","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o cara s\u00f3 pegou 6 anos de pris\u00e3o??\u00bf\u00bf<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E o cara s\u00f3 pegou 6 anos de pris\u00e3o??\u00bf\u00bf","timestamp":1548644190000,"timestamp_epochs":1548644190,"tweet_id":"1089718831369646085","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1089718831369646085","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espero povo que trabalhou durante meses e n\u00e3o foi paga, e a mo\u00e7a do restaurante tenha sido ressarcidos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Espero povo que trabalhou durante meses e n\u00e3o foi paga, e a mo\u00e7a do restaurante tenha sido ressarcidos","timestamp":1548644189000,"timestamp_epochs":1548644189,"tweet_id":"1089718829163446272","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1089718829163446272","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse document\u00e1rio do fyre festival \u00e9 incr\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse document\u00e1rio do fyre festival \u00e9 incr\u00edvel","timestamp":1548644188000,"timestamp_epochs":1548644188,"tweet_id":"1089718826604916738","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1089718826604916738","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu adoro esse epis\u00f3dio porque toma um rumo inimagin\u00e1vel \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ImaginaJuntas?src=hash\"><s>#<\/s><b>ImaginaJuntas<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/episode\/0wgXCVktK57qrGvu6mdPQi?si=z4YcrJl1SqKIiWWKJXNzRg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dulU6SY1fz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/episode\/0wgXCVktK57qrGvu6mdPQi?si=z4YcrJl1SqKIiWWKJXNzRg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/episode\/0wgXCV<\/span><span class=\"invisible\">ktK57qrGvu6mdPQi?si=z4YcrJl1SqKIiWWKJXNzRg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu adoro esse epis\u00f3dio porque toma um rumo inimagin\u00e1vel \n#ImaginaJuntashttps:\/\/open.spotify.com\/episode\/0wgXCVktK57qrGvu6mdPQi?si=z4YcrJl1SqKIiWWKJXNzRg\u00a0\u2026","timestamp":1548626704000,"timestamp_epochs":1548626704,"tweet_id":"1089645491107872776","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1089645491107872776","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"#LiberdadeDjRennanDaPenha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">micr\u00f3bios: vamos atacar essa comida que caiu no ch\u00e3o\neu: *sopro a comida*\n\nmicr\u00f3bios:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V61sj0IO3T\">pic.twitter.com\/V61sj0IO3T<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":45485,"replies":98,"retweet_id":"1089621656962846726","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":21441,"text":"micr\u00f3bios: vamos atacar essa comida que caiu no ch\u00e3o\neu: *sopro a comida*\n\nmicr\u00f3bios:pic.twitter.com\/V61sj0IO3T","timestamp":1548440696000,"timestamp_epochs":1548440696,"tweet_id":"1088865317261115392","tweet_url":"\/lelelzebu\/status\/1088865317261115392","user_id":"1047018780050763776","username":"lelelzebu"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude25\" aria-label=\"Emoji: Cara de desapontado, mas aliviado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f625.png\" title=\"Cara de desapontado, mas aliviado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude25\" aria-label=\"Emoji: Cara de desapontado, mas aliviado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f625.png\" title=\"Cara de desapontado, mas aliviado\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/em_com\/status\/1089308034252398592\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zIdoie44MP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/em_com\/status\/1089308034252398592\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/em_com\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1089308034252398592<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/em_com\/status\/1089308034252398592\u00a0\u2026","timestamp":1548546482000,"timestamp_epochs":1548546482,"tweet_id":"1089309014515765250","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1089309014515765250","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de adicionar Black Earth Rising \u00e0 minha biblioteca! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/TB18\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4eKnMyRFq2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/TB18\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/TB18<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mkG2yvrI5a\">pic.twitter.com\/mkG2yvrI5a<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de adicionar Black Earth Rising \u00e0 minha biblioteca! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/TB18\u00a0pic.twitter.com\/mkG2yvrI5a","timestamp":1548510594000,"timestamp_epochs":1548510594,"tweet_id":"1089158492387192832","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1089158492387192832","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Violeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro n tem responsabilidade pelo ocorrido, mas escolher como ministro do meio ambiente algu\u00e9m condenado* por favorecer mineradora, e ele mesmo considerar fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental entrave s\u00e3o sinais claros de q dias piores vir\u00e3o \n\n*A manchete diz acusado, mas j\u00e1 saiu condena\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YI2fKc3anY\">pic.twitter.com\/YI2fKc3anY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":209,"replies":2,"retweet_id":"1088917783147147264","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":93,"text":"Bolsonaro n tem responsabilidade pelo ocorrido, mas escolher como ministro do meio ambiente algu\u00e9m condenado* por favorecer mineradora, e ele mesmo considerar fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental entrave s\u00e3o sinais claros de q dias piores vir\u00e3o \n\n*A manchete diz acusado, mas j\u00e1 saiu condena\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/YI2fKc3anY","timestamp":1548450990000,"timestamp_epochs":1548450990,"tweet_id":"1088908494722482177","tweet_url":"\/anacronices\/status\/1088908494722482177","user_id":"385729848","username":"anacronices"},{"fullname":"Marina Silva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de 3 anos do grave crime ambiental em Mariana, com investiga\u00e7\u00f5es ainda n\u00e3o conclu\u00eddas e respons\u00e1veis punidos, a hist\u00f3ria se repete como trag\u00e9dia em Brumadinho. \u00c9 inadmiss\u00edvel que o poder p\u00fablico e empresas mineradoras n\u00e3o tenham aprendido nada.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/01\/25\/bombeiros-e-defesa-civil-sao-mobilizados-para-chamada-de-rompimento-de-barragem-em-brumadinho-na-grande-bh.ghtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z4XC8aeQfy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/01\/25\/bombeiros-e-defesa-civil-sao-mobilizados-para-chamada-de-rompimento-de-barragem-em-brumadinho-na-grande-bh.ghtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com\/mg\/minas-gerai<\/span><span class=\"invisible\">s\/noticia\/2019\/01\/25\/bombeiros-e-defesa-civil-sao-mobilizados-para-chamada-de-rompimento-de-barragem-em-brumadinho-na-grande-bh.ghtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18801,"replies":1161,"retweet_id":"1088838614291750913","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":6224,"text":"Depois de 3 anos do grave crime ambiental em Mariana, com investiga\u00e7\u00f5es ainda n\u00e3o conclu\u00eddas e respons\u00e1veis punidos, a hist\u00f3ria se repete como trag\u00e9dia em Brumadinho. \u00c9 inadmiss\u00edvel que o poder p\u00fablico e empresas mineradoras n\u00e3o tenham aprendido nada.https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2019\/01\/25\/bombeiros-e-defesa-civil-sao-mobilizados-para-chamada-de-rompimento-de-barragem-em-brumadinho-na-grande-bh.ghtml\u00a0\u2026","timestamp":1548433806000,"timestamp_epochs":1548433806,"tweet_id":"1088836418162622467","tweet_url":"\/MarinaSilva\/status\/1088836418162622467","user_id":"105155795","username":"MarinaSilva"},{"fullname":"b!anca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quando o canudo do Toddynho vai pra dentro da caixinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eliesaaab\/status\/1050110063237615616\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gV44RxXCo2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eliesaaab\/status\/1050110063237615616\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eliesaaab\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1050110063237615616<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":265,"replies":0,"retweet_id":"1088584965720297472","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":99,"text":"Quando o canudo do Toddynho vai pra dentro da caixinhahttps:\/\/twitter.com\/eliesaaab\/status\/1050110063237615616\u00a0\u2026","timestamp":1548372961000,"timestamp_epochs":1548372961,"tweet_id":"1088581217077862400","tweet_url":"\/itsbiab\/status\/1088581217077862400","user_id":"786772696336072704","username":"itsbiab"},{"fullname":"\ud835\udde5\ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\udde1\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddfc","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amo o brasileiro\n\nexceto os bozominions<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sxN1MthcPL\">pic.twitter.com\/sxN1MthcPL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":66,"replies":0,"retweet_id":"1088193478146822146","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":12,"text":"eu amo o brasileiro\n\nexceto os bozominionspic.twitter.com\/sxN1MthcPL","timestamp":1548280488000,"timestamp_epochs":1548280488,"tweet_id":"1088193354461036546","tweet_url":"\/rapho_\/status\/1088193354461036546","user_id":"792899151788900352","username":"rapho_"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ali\u00e1s foi Admir\u00e1vel Mundo Novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ali\u00e1s foi Admir\u00e1vel Mundo Novo","timestamp":1548263625000,"timestamp_epochs":1548263625,"tweet_id":"1088122629905698818","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1088122629905698818","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pai reclamando que eu comprei  livro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pai reclamando que eu comprei  livro","timestamp":1548263583000,"timestamp_epochs":1548263583,"tweet_id":"1088122452230705157","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1088122452230705157","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Curti os meme do garoto queira uma festa de lol l\u00e1 e agora t\u00e1 aparecendo os cardenos na propaganda do Instagram.  Agora os algoritmos foram longe de mais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kO4RNGlpNY\">pic.twitter.com\/kO4RNGlpNY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Curti os meme do garoto queira uma festa de lol l\u00e1 e agora t\u00e1 aparecendo os cardenos na propaganda do Instagram.  Agora os algoritmos foram longe de maispic.twitter.com\/kO4RNGlpNY","timestamp":1548247271000,"timestamp_epochs":1548247271,"tweet_id":"1088054032915202049","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1088054032915202049","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha irm\u00e3 me ligou 6 e meia pra ajudar ela  a montar grade na faculdade tomar no cu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha irm\u00e3 me ligou 6 e meia pra ajudar ela  a montar grade na faculdade tomar no cu","timestamp":1548232628000,"timestamp_epochs":1548232628,"tweet_id":"1087992617294577664","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1087992617294577664","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3 epis\u00f3dios e meio de breaking bad e pra mim n\u00e3o d\u00e1, n\u00e3o consigo me conectar com nenhum personagem<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"3 epis\u00f3dios e meio de breaking bad e pra mim n\u00e3o d\u00e1, n\u00e3o consigo me conectar com nenhum personagem","timestamp":1548207440000,"timestamp_epochs":1548207440,"tweet_id":"1087886970435653632","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1087886970435653632","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A emenda do cabo do ventilador daqui de casa quebrou e pai refez com esparadrapo, sendo que tem fita isolante aqui em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A emenda do cabo do ventilador daqui de casa quebrou e pai refez com esparadrapo, sendo que tem fita isolante aqui em casa","timestamp":1548187726000,"timestamp_epochs":1548187726,"tweet_id":"1087804282919886849","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1087804282919886849","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tirei Laranja Bahia!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/davirocha\/qual-laranja-voce-e?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;utm_term=.gr1zRJ4XEg&amp;quiz_result=122263410_364745365#122263410&amp;rid=364745365\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3iFGAk2E4Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/davirocha\/qual-laranja-voce-e?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;utm_term=.gr1zRJ4XEg&amp;quiz_result=122263410_364745365#122263410&amp;rid=364745365\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">buzzfeed.com\/br\/davirocha\/q<\/span><span class=\"invisible\">ual-laranja-voce-e?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;utm_term=.gr1zRJ4XEg&amp;quiz_result=122263410_364745365#122263410&amp;rid=364745365<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tirei Laranja Bahia!https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/davirocha\/qual-laranja-voce-e?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&utm_term=.gr1zRJ4XEg&quiz_result=122263410_364745365#122263410&rid=364745365\u00a0\u2026","timestamp":1548185623000,"timestamp_epochs":1548185623,"tweet_id":"1087795463393366016","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1087795463393366016","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">come, bem\n\nabacate<\/p>","is_retweet":1,"likes":413,"replies":11,"retweet_id":"1087204297408987138","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":110,"text":"come, bem\n\nabacate","timestamp":1548044478000,"timestamp_epochs":1548044478,"tweet_id":"1087203457428275200","tweet_url":"\/wwwmlna\/status\/1087203457428275200","user_id":"2484809081","username":"wwwmlna"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 sentado do lado de fora de casa e t\u00f4 com medo de acabar pegando no sono sentado na cadeira<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 sentado do lado de fora de casa e t\u00f4 com medo de acabar pegando no sono sentado na cadeira","timestamp":1548043820000,"timestamp_epochs":1548043820,"tweet_id":"1087200699014922241","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1087200699014922241","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esperando o eclipse<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esperando o eclipse","timestamp":1548039422000,"timestamp_epochs":1548039422,"tweet_id":"1087182252038123520","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1087182252038123520","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"rafaeu \ud83d\ude43","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ISSO A GLOBO N\u00c3O MOSTRA<img alt=\"\u2122\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de marca comercial\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2122.png\" title=\"Sinal de marca comercial\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ujANhIbxC1\">pic.twitter.com\/ujANhIbxC1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6321,"replies":129,"retweet_id":"1087178075702550534","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1913,"text":"ISSO A GLOBO N\u00c3O MOSTRApic.twitter.com\/ujANhIbxC1","timestamp":1548034602000,"timestamp_epochs":1548034602,"tweet_id":"1087162034716856320","tweet_url":"\/ppkmore\/status\/1087162034716856320","user_id":"1613539964","username":"ppkmore"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vov\u00f3 Juju \u00e9 a melhor personagem de todos os tempos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vov\u00f3 Juju \u00e9 a melhor personagem de todos os tempos","timestamp":1547862281000,"timestamp_epochs":1547862281,"tweet_id":"1086439268556439553","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1086439268556439553","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sempre que eu vou em vel\u00f3rio eu volto pra casa sem um pingo de energia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sempre que eu vou em vel\u00f3rio eu volto pra casa sem um pingo de energia","timestamp":1547858222000,"timestamp_epochs":1547858222,"tweet_id":"1086422245466165248","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1086422245466165248","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/1m84LufYa3BJgfh0xoEAwo?si=VCibzJxtQ9OVAx4fLqRpFg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WVarjfVPP9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/1m84LufYa3BJgfh0xoEAwo?si=VCibzJxtQ9OVAx4fLqRpFg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/1m84LufY<\/span><span class=\"invisible\">a3BJgfh0xoEAwo?si=VCibzJxtQ9OVAx4fLqRpFg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/open.spotify.com\/track\/1m84LufYa3BJgfh0xoEAwo?si=VCibzJxtQ9OVAx4fLqRpFg\u00a0\u2026","timestamp":1547758761000,"timestamp_epochs":1547758761,"tweet_id":"1086005073174544386","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1086005073174544386","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a nova vers\u00e3o web do twitter ficou muito estranha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a nova vers\u00e3o web do twitter ficou muito estranha","timestamp":1547750943000,"timestamp_epochs":1547750943,"tweet_id":"1085972285339680768","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1085972285339680768","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o vou dormir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dw_brasil\/status\/1085927186287247361\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xu0I3R0StQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dw_brasil\/status\/1085927186287247361\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dw_brasil\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1085927186287247361<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o vou dormirhttps:\/\/twitter.com\/dw_brasil\/status\/1085927186287247361\u00a0\u2026","timestamp":1547741242000,"timestamp_epochs":1547741242,"tweet_id":"1085931595591225344","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1085931595591225344","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Memes Comuna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4jj7vzQfWE\">pic.twitter.com\/4jj7vzQfWE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4726,"replies":65,"retweet_id":"1085893282318569473","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1680,"text":"pic.twitter.com\/4jj7vzQfWE","timestamp":1546987393000,"timestamp_epochs":1546987393,"tweet_id":"1082769722519838721","tweet_url":"\/memescomuna\/status\/1082769722519838721","user_id":"783489340043325440","username":"memescomuna"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O pen\u00faltimo epis\u00f3dio de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PleaseLikeMe?src=hash\"><s>#<\/s><b>PleaseLikeMe<\/b><\/a> sempre me derruba<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O pen\u00faltimo epis\u00f3dio de #PleaseLikeMe sempre me derruba","timestamp":1547687607000,"timestamp_epochs":1547687607,"tweet_id":"1085706634083614722","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1085706634083614722","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"No Batid\u00e3o do Kawaii o que Reina \u00e9 o Desu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc ja pensou como seria o Faust\u00e3o se ele fosse um delinquente japon\u00eas  dos anos 60? eu tbm n sei como pensei nisso mas t\u00e1 a\u00ea o resultado!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GymoC3cvlM\">pic.twitter.com\/GymoC3cvlM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2716,"replies":60,"retweet_id":"1085646394189242370","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":844,"text":"Vc ja pensou como seria o Faust\u00e3o se ele fosse um delinquente japon\u00eas  dos anos 60? eu tbm n sei como pensei nisso mas t\u00e1 a\u00ea o resultado!pic.twitter.com\/GymoC3cvlM","timestamp":1547574347000,"timestamp_epochs":1547574347,"tweet_id":"1085231588215046145","tweet_url":"\/_nbkrd\/status\/1085231588215046145","user_id":"948053976876044288","username":"_nbkrd"},{"fullname":"Aos Fatos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NO AR. O que dizem os estudos sobre os efeitos da flexibiliza\u00e7\u00e3o da posse de armas: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/goo.gl\/WE5HaQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3PLRNl5eJo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/goo.gl\/WE5HaQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">goo.gl\/WE5HaQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Oyknkr2dlt\">pic.twitter.com\/Oyknkr2dlt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":144,"replies":20,"retweet_id":"1085643488732033024","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":81,"text":"NO AR. O que dizem os estudos sobre os efeitos da flexibiliza\u00e7\u00e3o da posse de armas: https:\/\/goo.gl\/WE5HaQ\u00a0pic.twitter.com\/Oyknkr2dlt","timestamp":1547668667000,"timestamp_epochs":1547668667,"tweet_id":"1085627193198301184","tweet_url":"\/aosfatos\/status\/1085627193198301184","user_id":"3308973275","username":"aosfatos"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que comercial foda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Gillette\/status\/1084850521196900352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9NvT5fXVbp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Gillette\/status\/1084850521196900352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Gillette\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1084850521196900352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que comercial fodahttps:\/\/twitter.com\/Gillette\/status\/1084850521196900352\u00a0\u2026","timestamp":1547564403000,"timestamp_epochs":1547564403,"tweet_id":"1085189878575390721","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1085189878575390721","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"World Record Egg","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Let's set a world record together and get the most retweeted tweet on Twitter. Beating the current world record held by Yusaku Maezawa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137857547\" dir=\"ltr\" href=\"\/yousuck2020\"><s>@<\/s><b>yousuck2020<\/b><\/a> (5.3 million!) \n\nWe got this <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VkMPwJo9GI\">pic.twitter.com\/VkMPwJo9GI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":583632,"replies":8728,"retweet_id":"1084895902031073283","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":960346,"text":"Let's set a world record together and get the most retweeted tweet on Twitter. Beating the current world record held by Yusaku Maezawa @yousuck2020 (5.3 million!) \n\nWe got this pic.twitter.com\/VkMPwJo9GI","timestamp":1547447454000,"timestamp_epochs":1547447454,"tweet_id":"1084699357528625153","tweet_url":"\/egg_rt_record\/status\/1084699357528625153","user_id":"1034786347389792256","username":"egg_rt_record"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jon Aria e Sansa v\u00e3o morrer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jon Aria e Sansa v\u00e3o morrer","timestamp":1547436355000,"timestamp_epochs":1547436355,"tweet_id":"1084652804772376581","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1084652804772376581","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A cena em que eles cantam someone like you depois que eles matam a Adele em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PleaseLikeMe?src=hash\"><s>#<\/s><b>PleaseLikeMe<\/b><\/a> ah eu amo ela!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A cena em que eles cantam someone like you depois que eles matam a Adele em #PleaseLikeMe ah eu amo ela!","timestamp":1547433746000,"timestamp_epochs":1547433746,"tweet_id":"1084641863263498243","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1084641863263498243","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I just added Titans (2018) to my library! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/Sjn9\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CWXuUho2Sm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/Sjn9\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/Sjn9<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yLeOBIkhss\">pic.twitter.com\/yLeOBIkhss<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I just added Titans (2018) to my library! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/Sjn9\u00a0pic.twitter.com\/yLeOBIkhss","timestamp":1547426733000,"timestamp_epochs":1547426733,"tweet_id":"1084612449372917762","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1084612449372917762","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I just added Sex Education to my library! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/Sg4F\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dcd4OJHAUn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/Sg4F\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/Sg4F<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DcM0aGb0i9\">pic.twitter.com\/DcM0aGb0i9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I just added Sex Education to my library! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/Sg4F\u00a0pic.twitter.com\/DcM0aGb0i9","timestamp":1547401602000,"timestamp_epochs":1547401602,"tweet_id":"1084507040087711744","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1084507040087711744","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Garota Exemplar \u00e9 incr\u00edvel cada reviravolta que o livro da pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Garota Exemplar \u00e9 incr\u00edvel cada reviravolta que o livro da pqp","timestamp":1547228248000,"timestamp_epochs":1547228248,"tweet_id":"1083779943186743300","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1083779943186743300","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"The Handmaid's Tale Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quer ganhar esse poster \"Under His Eye\" de THT A3??\n\n- Esteja nos seguindo.\n- Da RT e FAV nesse tweet.\n- Comentar um numero de 1 a 300. \n(Verifique se nao est\u00e1 repetido).<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9Uj4MLeMK4\">pic.twitter.com\/9Uj4MLeMK4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":159,"replies":102,"retweet_id":"1083564433237045248","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":100,"text":"Quer ganhar esse poster \"Under His Eye\" de THT A3??\n\n- Esteja nos seguindo.\n- Da RT e FAV nesse tweet.\n- Comentar um numero de 1 a 300. \n(Verifique se nao est\u00e1 repetido).pic.twitter.com\/9Uj4MLeMK4","timestamp":1546888640000,"timestamp_epochs":1546888640,"tweet_id":"1082355524933509121","tweet_url":"\/HandmaidsBR\/status\/1082355524933509121","user_id":"890573518361985025","username":"HandmaidsBR"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 assistindo please like me de novo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f6qZ6V8BrY\">pic.twitter.com\/f6qZ6V8BrY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 assistindo please like me de novopic.twitter.com\/f6qZ6V8BrY","timestamp":1547167655000,"timestamp_epochs":1547167655,"tweet_id":"1083525794691977217","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1083525794691977217","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"mi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">banana na comida \u00e9 vida mores quem concorda leu esse tweet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WVnLq41qD0\">pic.twitter.com\/WVnLq41qD0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7261,"replies":123,"retweet_id":"1082828840882323461","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":2729,"text":"banana na comida \u00e9 vida mores quem concorda leu esse tweetpic.twitter.com\/WVnLq41qD0","timestamp":1546961040000,"timestamp_epochs":1546961040,"tweet_id":"1082659191951626240","tweet_url":"\/rachelgrwn\/status\/1082659191951626240","user_id":"1631525036","username":"rachelgrwn"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 muito chato ficar mexendo no celular no escuro toda hora fica batendo uns bicho na minha cara<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 muito chato ficar mexendo no celular no escuro toda hora fica batendo uns bicho na minha cara","timestamp":1547000930000,"timestamp_epochs":1547000930,"tweet_id":"1082826499529555969","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1082826499529555969","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Everybody loves a show\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/6dpaekNzHZDhwd9QDayrbB?si=rXyMbmF0R_yXS4V36xPvnw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GAEDnD8xfm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/6dpaekNzHZDhwd9QDayrbB?si=rXyMbmF0R_yXS4V36xPvnw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/6dpaekNz<\/span><span class=\"invisible\">HZDhwd9QDayrbB?si=rXyMbmF0R_yXS4V36xPvnw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Everybody loves a show\nhttps:\/\/open.spotify.com\/track\/6dpaekNzHZDhwd9QDayrbB?si=rXyMbmF0R_yXS4V36xPvnw\u00a0\u2026","timestamp":1547000675000,"timestamp_epochs":1547000675,"tweet_id":"1082825431970185216","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1082825431970185216","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha \u00fanica resolu\u00e7\u00e3o de ano novo foi n\u00e3o comer carne uma vez por semana, hj n\u00e3o peguei uma lingui\u00e7a e comi um peda\u00e7o de jil\u00f3. N\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/for%C3%A7aguerreiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>for\u00e7aguerreiro<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha \u00fanica resolu\u00e7\u00e3o de ano novo foi n\u00e3o comer carne uma vez por semana, hj n\u00e3o peguei uma lingui\u00e7a e comi um peda\u00e7o de jil\u00f3. N\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil #for\u00e7aguerreiro","timestamp":1546989086000,"timestamp_epochs":1546989086,"tweet_id":"1082776825045110785","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1082776825045110785","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fiquei curioso pra saber de onde vem a fuma\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/juziuzi\/status\/1082742978114977793\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DFCgK2lYMJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/juziuzi\/status\/1082742978114977793\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/juziuzi\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1082742978114977793<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiquei curioso pra saber de onde vem a fuma\u00e7ahttps:\/\/twitter.com\/juziuzi\/status\/1082742978114977793\u00a0\u2026","timestamp":1546988341000,"timestamp_epochs":1546988341,"tweet_id":"1082773698380222470","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1082773698380222470","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/3MZ7TxuXNnwYXm2KZGap5g?si=p4KABOiyS0iGbm75QtjJEA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AonHDCmI6c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/3MZ7TxuXNnwYXm2KZGap5g?si=p4KABOiyS0iGbm75QtjJEA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/3MZ7TxuX<\/span><span class=\"invisible\">NnwYXm2KZGap5g?si=p4KABOiyS0iGbm75QtjJEA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/open.spotify.com\/track\/3MZ7TxuXNnwYXm2KZGap5g?si=p4KABOiyS0iGbm75QtjJEA\u00a0\u2026","timestamp":1546956460000,"timestamp_epochs":1546956460,"tweet_id":"1082639981657546758","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1082639981657546758","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mais que amigas friends<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ReutersBrasil\/status\/1082313439257739264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9Mjz3RzlkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ReutersBrasil\/status\/1082313439257739264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ReutersBrasil\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1082313439257739264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais que amigas friendshttps:\/\/twitter.com\/ReutersBrasil\/status\/1082313439257739264\u00a0\u2026","timestamp":1546879373000,"timestamp_epochs":1546879373,"tweet_id":"1082316655919808512","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1082316655919808512","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">HAHAHAHAH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Lorelay_Fox\/status\/1081663915275309056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UiFD5EGbRZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Lorelay_Fox\/status\/1081663915275309056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Lorelay_Fox\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1081663915275309056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HAHAHAHAHhttps:\/\/twitter.com\/Lorelay_Fox\/status\/1081663915275309056\u00a0\u2026","timestamp":1546812213000,"timestamp_epochs":1546812213,"tweet_id":"1082034962960924672","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1082034962960924672","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo culpa do ver\u00e3o, t\u00e1 feliz ver\u00e3o por destruir bombons de pequenas crian\u00e7as?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tudo culpa do ver\u00e3o, t\u00e1 feliz ver\u00e3o por destruir bombons de pequenas crian\u00e7as?","timestamp":1546806566000,"timestamp_epochs":1546806566,"tweet_id":"1082011281354297348","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1082011281354297348","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oh tipo de bombom que'u ganho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ijr9CjL2pz\">pic.twitter.com\/ijr9CjL2pz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oh tipo de bombom que'u ganhopic.twitter.com\/ijr9CjL2pz","timestamp":1546806256000,"timestamp_epochs":1546806256,"tweet_id":"1082009979815686144","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1082009979815686144","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"at\u00e9 onde os carecas lavam o rosto?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cavalo \u00e9 apenas uma moto vegana<\/p>","is_retweet":1,"likes":19127,"replies":135,"retweet_id":"1081979894366646274","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":5641,"text":"cavalo \u00e9 apenas uma moto vegana","timestamp":1546625791000,"timestamp_epochs":1546625791,"tweet_id":"1081253055608307712","tweet_url":"\/eiBode\/status\/1081253055608307712","user_id":"54635151","username":"eiBode"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai passar Lady Night na Globo que massa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai passar Lady Night na Globo que massa","timestamp":1546780063000,"timestamp_epochs":1546780063,"tweet_id":"1081900116011823104","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1081900116011823104","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea se lembra quando come\u00e7ou a fazer parte do Twitter? Eu me lembro! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MeuAnivers%C3%A1rioDoTwitter?src=hash\"><s>#<\/s><b>MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7zbruOnPuH\">pic.twitter.com\/7zbruOnPuH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea se lembra quando come\u00e7ou a fazer parte do Twitter? Eu me lembro! #MeuAnivers\u00e1rioDoTwitterpic.twitter.com\/7zbruOnPuH","timestamp":1546721730000,"timestamp_epochs":1546721730,"tweet_id":"1081655452893659136","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1081655452893659136","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem descobri que a express\u00e3o \"aceita que d\u00f3i menos\" surgiu da cultura do estupro, nunca mais falo ela<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem descobri que a express\u00e3o \"aceita que d\u00f3i menos\" surgiu da cultura do estupro, nunca mais falo ela","timestamp":1546713030000,"timestamp_epochs":1546713030,"tweet_id":"1081618959064027137","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1081618959064027137","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual foi o crit\u00e9rio t\u00e9cnico que o Bolsonaro usou pra da pra Damares que solta frases de car\u00e1ter homofobicas como essa de hoje um minist\u00e9rio que engloba a causa lgtq+???<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual foi o crit\u00e9rio t\u00e9cnico que o Bolsonaro usou pra da pra Damares que solta frases de car\u00e1ter homofobicas como essa de hoje um minist\u00e9rio que engloba a causa lgtq+???","timestamp":1546560269000,"timestamp_epochs":1546560269,"tweet_id":"1080978237101170688","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1080978237101170688","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"SNaiL\ud83d\udc0c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nidoqueen e Nidoking chegando na sua TL pra mostrar que isso de menino de azul e menina de rosa n\u00e3o tem nada a ver<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FkrHASiy7V\">pic.twitter.com\/FkrHASiy7V<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1851,"replies":17,"retweet_id":"1080931623674224642","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":991,"text":"Nidoqueen e Nidoking chegando na sua TL pra mostrar que isso de menino de azul e menina de rosa n\u00e3o tem nada a verpic.twitter.com\/FkrHASiy7V","timestamp":1546534232000,"timestamp_epochs":1546534232,"tweet_id":"1080869027612901376","tweet_url":"\/OliKrieger\/status\/1080869027612901376","user_id":"312669394","username":"OliKrieger"},{"fullname":"Prints da Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wQGFUgTO1F\">pic.twitter.com\/wQGFUgTO1F<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7685,"replies":138,"retweet_id":"1080931496448479232","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":2131,"text":"pic.twitter.com\/wQGFUgTO1F","timestamp":1546520596000,"timestamp_epochs":1546520596,"tweet_id":"1080811835463557121","tweet_url":"\/PrintsDepressao\/status\/1080811835463557121","user_id":"343664153","username":"PrintsDepressao"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">hahahahahahahhahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nA4D5y8VbA\">pic.twitter.com\/nA4D5y8VbA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13082,"replies":94,"retweet_id":"1080638569855758341","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":3956,"text":"hahahahahahahhahahapic.twitter.com\/nA4D5y8VbA","timestamp":1546474346000,"timestamp_epochs":1546474346,"tweet_id":"1080617846034612224","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1080617846034612224","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse ano esse \u00e1lbum sai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pUVKRiJIZg\">pic.twitter.com\/pUVKRiJIZg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse ano esse \u00e1lbum saipic.twitter.com\/pUVKRiJIZg","timestamp":1546471402000,"timestamp_epochs":1546471402,"tweet_id":"1080605501526851585","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1080605501526851585","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"\ud835\udc3e\ud835\udc56\ud835\udc5a\ud835\udc4f\ud835\udc66\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc52 \ud835\udc3e\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc4e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os verdadeiros criadores da cerveja heineken foram os mineiros. eles tavam l\u00e1 em mg de boa, a\u00ed caiu um raio num cara, um mineiro foi contar pro outro e disse: \"caiu um raio no seu z\u00e9\" o mesmo n\u00e3o escutou ent\u00e3o gritou \"rainiquem?????\" ai gourmetizaram o nome pra heineken e criaram<\/p>","is_retweet":1,"likes":71,"replies":7,"retweet_id":"1080578331484082176","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":45,"text":"os verdadeiros criadores da cerveja heineken foram os mineiros. eles tavam l\u00e1 em mg de boa, a\u00ed caiu um raio num cara, um mineiro foi contar pro outro e disse: \"caiu um raio no seu z\u00e9\" o mesmo n\u00e3o escutou ent\u00e3o gritou \"rainiquem?????\" ai gourmetizaram o nome pra heineken e criaram","timestamp":1546393314000,"timestamp_epochs":1546393314,"tweet_id":"1080277976929972225","tweet_url":"\/klinghofferj\/status\/1080277976929972225","user_id":"884290962679373824","username":"klinghofferj"},{"fullname":"momentos antes da desgra\u00e7a acontecer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/etgpnKAOEA\">pic.twitter.com\/etgpnKAOEA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3928,"replies":5,"retweet_id":"1080536444136054784","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1670,"text":"pic.twitter.com\/etgpnKAOEA","timestamp":1545851351000,"timestamp_epochs":1545851351,"tweet_id":"1078004818181009408","tweet_url":"\/antesdadesgra\/status\/1078004818181009408","user_id":"1026241810992177153","username":"antesdadesgra"},{"fullname":"Nexo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os discursos de Bolsonaro no dia da posse contextualizados <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/nxo.do\/2Rs7pej\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9mknZvYpwC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/nxo.do\/2Rs7pej\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">nxo.do\/2Rs7pej<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xA6F9fHGzC\">pic.twitter.com\/xA6F9fHGzC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34,"replies":1,"retweet_id":"1080535207403507712","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":12,"text":"Os discursos de Bolsonaro no dia da posse contextualizados https:\/\/nxo.do\/2Rs7pej\u00a0pic.twitter.com\/xA6F9fHGzC","timestamp":1546426821000,"timestamp_epochs":1546426821,"tweet_id":"1080418513808998400","tweet_url":"\/NexoJornal\/status\/1080418513808998400","user_id":"3396160997","username":"NexoJornal"},{"fullname":"thay","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00fanico dia pra dar rt nisso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WFM6ouFIKW\">pic.twitter.com\/WFM6ouFIKW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23476,"replies":50,"retweet_id":"1080427603624890368","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":29424,"text":"\u00fanico dia pra dar rt nissopic.twitter.com\/WFM6ouFIKW","timestamp":1546394424000,"timestamp_epochs":1546394424,"tweet_id":"1080282632263483397","tweet_url":"\/thaycgs\/status\/1080282632263483397","user_id":"285234096","username":"thaycgs"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Talvez Marshall e Lily superem eles, n\u00e3o sei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Talvez Marshall e Lily superem eles, n\u00e3o sei","timestamp":1546396657000,"timestamp_epochs":1546396657,"tweet_id":"1080291996433043456","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1080291996433043456","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Monica e Chandler \u00e9 o melhor casal de todos os tempos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Monica e Chandler \u00e9 o melhor casal de todos os tempos","timestamp":1546396592000,"timestamp_epochs":1546396592,"tweet_id":"1080291721974636546","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1080291721974636546","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E24 de Friends!  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/QX38\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hj2zfIikQ9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/QX38\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/QX38<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XVBm1meQUl\">pic.twitter.com\/XVBm1meQUl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E24 de Friends!  #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/QX38\u00a0pic.twitter.com\/XVBm1meQUl","timestamp":1546394797000,"timestamp_epochs":1546394797,"tweet_id":"1080284193681301509","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1080284193681301509","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E23 de Friends!  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/QWUm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vYXwutyCwk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/QWUm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/QWUm<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4hPcJEqHt3\">pic.twitter.com\/4hPcJEqHt3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E23 de Friends!  #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/QWUm\u00a0pic.twitter.com\/4hPcJEqHt3","timestamp":1546393362000,"timestamp_epochs":1546393362,"tweet_id":"1080278176566312960","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1080278176566312960","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir o epis\u00f3dio S01E20 de Explained!  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/QWFL\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JCXLL7yPIo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/QWFL\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/QWFL<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s36YN5lFM1\">pic.twitter.com\/s36YN5lFM1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir o epis\u00f3dio S01E20 de Explained!  #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/QWFL\u00a0pic.twitter.com\/s36YN5lFM1","timestamp":1546391002000,"timestamp_epochs":1546391002,"tweet_id":"1080268277102854152","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1080268277102854152","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I just added Explained to my library! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/QWFA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tRAb1c7VDt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/QWFA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/QWFA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WgjmtUTR6n\">pic.twitter.com\/WgjmtUTR6n<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I just added Explained to my library! #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/QWFA\u00a0pic.twitter.com\/WgjmtUTR6n","timestamp":1546390976000,"timestamp_epochs":1546390976,"tweet_id":"1080268169514749952","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1080268169514749952","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Deus j\u00e1 desistiu da gente <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TheTweetOfGod\/status\/1080173986560929792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AWTBEF4xKL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TheTweetOfGod\/status\/1080173986560929792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TheTweetOfGod\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1080173986560929792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus j\u00e1 desistiu da gente https:\/\/twitter.com\/TheTweetOfGod\/status\/1080173986560929792\u00a0\u2026","timestamp":1546375167000,"timestamp_epochs":1546375167,"tweet_id":"1080201860622024704","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1080201860622024704","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">feliz ano novo mas n\u00e3o muito<\/p>","is_retweet":1,"likes":586,"replies":4,"retweet_id":"1080173380584816640","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":161,"text":"feliz ano novo mas n\u00e3o muito","timestamp":1546367782000,"timestamp_epochs":1546367782,"tweet_id":"1080170887947665408","tweet_url":"\/wwwmlna\/status\/1080170887947665408","user_id":"2484809081","username":"wwwmlna"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feliz 2019 ^-^<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz 2019 ^-^","timestamp":1546346750000,"timestamp_epochs":1546346750,"tweet_id":"1080082670216982528","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1080082670216982528","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">10 minutos sem energia el\u00e9trica \n\nj\u00e1 consigo me conectar com a natureza, ou\u00e7o as \u00e1rvores filtrando o ar<\/p>","is_retweet":1,"likes":1262,"replies":5,"retweet_id":"1079864374154674176","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":146,"text":"10 minutos sem energia el\u00e9trica \n\nj\u00e1 consigo me conectar com a natureza, ou\u00e7o as \u00e1rvores filtrando o ar","timestamp":1546288815000,"timestamp_epochs":1546288815,"tweet_id":"1079839674972233729","tweet_url":"\/wwwmlna\/status\/1079839674972233729","user_id":"2484809081","username":"wwwmlna"},{"fullname":"julia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u21a0 thread sobre famosos que de alguma forma contribu\u00edram pro bem da sociedade e deveriam ser mais apreciados pelas pessoas<\/p>","is_retweet":1,"likes":11617,"replies":244,"retweet_id":"1079802201554513920","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":6217,"text":"\u21a0 thread sobre famosos que de alguma forma contribu\u00edram pro bem da sociedade e deveriam ser mais apreciados pelas pessoas","timestamp":1546227234000,"timestamp_epochs":1546227234,"tweet_id":"1079581386200236032","tweet_url":"\/intothefilms\/status\/1079581386200236032","user_id":"3311280093","username":"intothefilms"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomei dois copos de cerveja com o est\u00f4mago vazio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gMNZLMTGne\">pic.twitter.com\/gMNZLMTGne<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tomei dois copos de cerveja com o est\u00f4mago vaziopic.twitter.com\/gMNZLMTGne","timestamp":1546267969000,"timestamp_epochs":1546267969,"tweet_id":"1079752238543839232","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1079752238543839232","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"emy bandida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"o je acabou o salpic\u00e3o aqui\" EU TO MORRENDOKJJSKSKKKKJJJKKKKJJJJK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Uivs3zyH8E\">pic.twitter.com\/Uivs3zyH8E<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21370,"replies":233,"retweet_id":"1079750611908915202","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":9520,"text":"\"o je acabou o salpic\u00e3o aqui\" EU TO MORRENDOKJJSKSKKKKJJJKKKKJJJJKpic.twitter.com\/Uivs3zyH8E","timestamp":1546118634000,"timestamp_epochs":1546118634,"tweet_id":"1079125883674349569","tweet_url":"\/ancientshino\/status\/1079125883674349569","user_id":"4572935482","username":"ancientshino"},{"fullname":"caoline","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mal posso esperar pra me agarrar a falsa sensa\u00e7\u00e3o de mudan\u00e7a que a passagem de ano traz<\/p>","is_retweet":1,"likes":2273,"replies":2,"retweet_id":"1079552286031048704","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1718,"text":"mal posso esperar pra me agarrar a falsa sensa\u00e7\u00e3o de mudan\u00e7a que a passagem de ano traz","timestamp":1546185258000,"timestamp_epochs":1546185258,"tweet_id":"1079405325382569984","tweet_url":"\/tristecinha\/status\/1079405325382569984","user_id":"2713467725","username":"tristecinha"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nasci no dia que o destino da Am\u00e9lie Poulain come\u00e7ou a mudar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu nasci no dia que o destino da Am\u00e9lie Poulain come\u00e7ou a mudar","timestamp":1546220141000,"timestamp_epochs":1546220141,"tweet_id":"1079551636471607297","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1079551636471607297","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Am\u00e9lie Poulain \u00e9 basicamente um f\u00e9 nas maluca n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Am\u00e9lie Poulain \u00e9 basicamente um f\u00e9 nas maluca n\u00e9","timestamp":1546219734000,"timestamp_epochs":1546219734,"tweet_id":"1079549927192215554","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1079549927192215554","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vc tem um dia pra fazer seu 2018 valer a pena mas nem adianta irm\u00e3o a vida eh um vazio e \"valer a pena\" \u00e9 um conceito muito vago\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/happynewyear?src=hash\"><s>#<\/s><b>happynewyear<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2191,"replies":13,"retweet_id":"1079545389328547840","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":213,"text":"vc tem um dia pra fazer seu 2018 valer a pena mas nem adianta irm\u00e3o a vida eh um vazio e \"valer a pena\" \u00e9 um conceito muito vago\n\n#happynewyear","timestamp":1546209440000,"timestamp_epochs":1546209440,"tweet_id":"1079506749562990593","tweet_url":"\/wwwmlna\/status\/1079506749562990593","user_id":"2484809081","username":"wwwmlna"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E13 de Friends!  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/Qz7z\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K50SvsLVGc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/Qz7z\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/Qz7z<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gAAz8kuRvA\">pic.twitter.com\/gAAz8kuRvA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E13 de Friends!  #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/Qz7z\u00a0pic.twitter.com\/gAAz8kuRvA","timestamp":1546048202000,"timestamp_epochs":1546048202,"tweet_id":"1078830468496347136","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1078830468496347136","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E12 de Friends!  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/QyZ0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ie26OpzKYy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/QyZ0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/QyZ0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/19qWVssAAl\">pic.twitter.com\/19qWVssAAl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E12 de Friends!  #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/QyZ0\u00a0pic.twitter.com\/19qWVssAAl","timestamp":1546046864000,"timestamp_epochs":1546046864,"tweet_id":"1078824858946023424","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1078824858946023424","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mas o certo \u00e9 cal\u00e7ar o feij\u00e3o ou o arroz primeiro?? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marconachos\/status\/1078754245778788359\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tobi5c58cs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marconachos\/status\/1078754245778788359\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marconachos\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1078754245778788359<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas o certo \u00e9 cal\u00e7ar o feij\u00e3o ou o arroz primeiro?? https:\/\/twitter.com\/marconachos\/status\/1078754245778788359\u00a0\u2026","timestamp":1546043174000,"timestamp_epochs":1546043174,"tweet_id":"1078809379481288704","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1078809379481288704","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"kata","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">isso \u00e9 mto black mirror<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4eiHO8QEbH\">pic.twitter.com\/4eiHO8QEbH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1054,"replies":11,"retweet_id":"1078765516142112768","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":383,"text":"isso \u00e9 mto black mirrorpic.twitter.com\/4eiHO8QEbH","timestamp":1546026204000,"timestamp_epochs":1546026204,"tweet_id":"1078738202796670979","tweet_url":"\/julianakataoka\/status\/1078738202796670979","user_id":"8978802","username":"julianakataoka"},{"fullname":"Z\u00f8mbie","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Bandersnatch?src=hash\"><s>#<\/s><b>Bandersnatch<\/b><\/a>\nEu tomando decis\u00f5es irrespons\u00e1veis \/ Eu vendo as consequ\u00eancias<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YdUIHboVGp\">pic.twitter.com\/YdUIHboVGp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":832,"replies":5,"retweet_id":"1078761239583604736","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":415,"text":"#Bandersnatch\nEu tomando decis\u00f5es irrespons\u00e1veis \/ Eu vendo as consequ\u00eanciaspic.twitter.com\/YdUIHboVGp","timestamp":1546022908000,"timestamp_epochs":1546022908,"tweet_id":"1078724381583568896","tweet_url":"\/ironicouz\/status\/1078724381583568896","user_id":"2452749236","username":"ironicouz"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Netflix me obrigando a recusar o emprego mesmo eu querendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Bandersnatch?src=hash\"><s>#<\/s><b>Bandersnatch<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Netflix me obrigando a recusar o emprego mesmo eu querendo #Bandersnatch","timestamp":1546028918000,"timestamp_epochs":1546028918,"tweet_id":"1078749585810644994","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1078749585810644994","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui ver stories no facebook e sem querer reagi com cora\u00e7\u00e3o num, como cancela aaaah<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui ver stories no facebook e sem querer reagi com cora\u00e7\u00e3o num, como cancela aaaah","timestamp":1545997172000,"timestamp_epochs":1545997172,"tweet_id":"1078616433758740480","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1078616433758740480","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No final de contas fazer uma reda\u00e7\u00e3o foi a parte mais f\u00e1cil<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No final de contas fazer uma reda\u00e7\u00e3o foi a parte mais f\u00e1cil","timestamp":1545946780000,"timestamp_epochs":1545946780,"tweet_id":"1078405074399956996","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1078405074399956996","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui fazer entrevista de emprego hj \u00e9 deram um teste de portugu\u00eas e eu tinha que corrigir as palavras que tavam erradas acho que mandei mal de mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui fazer entrevista de emprego hj \u00e9 deram um teste de portugu\u00eas e eu tinha que corrigir as palavras que tavam erradas acho que mandei mal de mais","timestamp":1545946779000,"timestamp_epochs":1545946779,"tweet_id":"1078405071396835329","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1078405071396835329","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"paramore","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">To one of the very best humans we\u2019ve ever known - our brilliant leader, our most thoughtful cheerleader, our baddest badass, our brightest light, our heartbeat, and our best pal. Happy Birthday, Hayley. The world is most certainly a far better place with you in it.\n\n-Taylor &amp; Zac<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dy2UyNQegq\">pic.twitter.com\/dy2UyNQegq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58304,"replies":778,"retweet_id":"1078266505266122752","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":15840,"text":"To one of the very best humans we\u2019ve ever known - our brilliant leader, our most thoughtful cheerleader, our baddest badass, our brightest light, our heartbeat, and our best pal. Happy Birthday, Hayley. The world is most certainly a far better place with you in it.\n\n-Taylor & Zacpic.twitter.com\/dy2UyNQegq","timestamp":1545890818000,"timestamp_epochs":1545890818,"tweet_id":"1078170353053196289","tweet_url":"\/paramore\/status\/1078170353053196289","user_id":"43003845","username":"paramore"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">foi com that's what you get tbm<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paramorzao\/status\/1078129413093539840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fxrTP2DrMu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paramorzao\/status\/1078129413093539840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paramorzao\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1078129413093539840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"foi com that's what you get tbmhttps:\/\/twitter.com\/paramorzao\/status\/1078129413093539840\u00a0\u2026","timestamp":1545911958000,"timestamp_epochs":1545911958,"tweet_id":"1078259020849430528","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1078259020849430528","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o gosto dela mais n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o gosto dela mais n\u00e3o","timestamp":1545874906000,"timestamp_epochs":1545874906,"tweet_id":"1078103614353215488","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1078103614353215488","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E11 de Friends!  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/QmCq\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mdha7OjIWg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/QmCq\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/QmCq<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/krwFfGcrD8\">pic.twitter.com\/krwFfGcrD8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E11 de Friends!  #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/QmCq\u00a0pic.twitter.com\/krwFfGcrD8","timestamp":1545874894000,"timestamp_epochs":1545874894,"tweet_id":"1078103563711205376","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1078103563711205376","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sei que n\u00e3o vai durar mas eu me apaguei tanto nesse casal <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/friends?src=hash\"><s>#<\/s><b>friends<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xn7hGj84T3\">pic.twitter.com\/Xn7hGj84T3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sei que n\u00e3o vai durar mas eu me apaguei tanto nesse casal #friendspic.twitter.com\/Xn7hGj84T3","timestamp":1545872989000,"timestamp_epochs":1545872989,"tweet_id":"1078095572828123136","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1078095572828123136","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E10 de Friends!  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/Qmp0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WGRpdH63EE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/Qmp0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/Qmp0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fANTFawRXK\">pic.twitter.com\/fANTFawRXK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E10 de Friends!  #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/Qmp0\u00a0pic.twitter.com\/fANTFawRXK","timestamp":1545872864000,"timestamp_epochs":1545872864,"tweet_id":"1078095048758251522","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1078095048758251522","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E09 de Friends!  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/Qmfj\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oYgSVi4Pdw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/Qmfj\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/Qmfj<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HgtySzBwE9\">pic.twitter.com\/HgtySzBwE9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E09 de Friends!  #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/Qmfj\u00a0pic.twitter.com\/HgtySzBwE9","timestamp":1545871379000,"timestamp_epochs":1545871379,"tweet_id":"1078088819977662464","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1078088819977662464","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E08 de Friends!  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/Qm5q\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g8Itg6zAI5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/Qm5q\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/Qm5q<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iNRqWjvUsy\">pic.twitter.com\/iNRqWjvUsy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E08 de Friends!  #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/Qm5q\u00a0pic.twitter.com\/iNRqWjvUsy","timestamp":1545869941000,"timestamp_epochs":1545869941,"tweet_id":"1078082790112022529","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1078082790112022529","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9... chorei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9... chorei","timestamp":1545790516000,"timestamp_epochs":1545790516,"tweet_id":"1077749655679700992","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1077749655679700992","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vontadezinha de chorar vendo o pequeno pr\u00edncipe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0VFVipYGjQ\">pic.twitter.com\/0VFVipYGjQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vontadezinha de chorar vendo o pequeno pr\u00edncipepic.twitter.com\/0VFVipYGjQ","timestamp":1545788028000,"timestamp_epochs":1545788028,"tweet_id":"1077739220792422401","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1077739220792422401","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"Rafael Fritzen","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>Feliz natal! Que Deus nos elimine <img alt=\"\ud83d\udc7c\" aria-label=\"Emoji: Anjo beb\u00ea\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47c.png\" title=\"Anjo beb\u00ea\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1168,"replies":22,"retweet_id":"1077390884923236353","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":381,"text":"Feliz natal! Que Deus nos elimine ","timestamp":1545704145000,"timestamp_epochs":1545704145,"tweet_id":"1077387389671219200","tweet_url":"\/angulodevista\/status\/1077387389671219200","user_id":"4475163748","username":"angulodevista"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria ir pra casa de v\u00f3 amanh\u00e3 pro almo\u00e7o de Natal j\u00e1 que minha fam\u00edlia n\u00e3o faz ceia mas acho que n\u00e3o vai rolar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria ir pra casa de v\u00f3 amanh\u00e3 pro almo\u00e7o de Natal j\u00e1 que minha fam\u00edlia n\u00e3o faz ceia mas acho que n\u00e3o vai rolar","timestamp":1545703534000,"timestamp_epochs":1545703534,"tweet_id":"1077384826292973568","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1077384826292973568","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"noemy | the mandalorian","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">\u1d0a\u026a\u0274\u0262\u029f\u1d07 \u0299\u1d07\u029f\u029f \n\u1d0a\u026a\u0274\u0262\u029f\u1d07 \u0299\u1d07\u029f\u029f\n\u1d00\u1d04\u1d00\u0299\u1d0f \u1d0f \u1d18\u1d00\u1d18\u1d07\u029f\n\u0274\u1d00\u1d0f \u0493\u1d00\u1d22 \u1d0d\u1d00\u029f\n\u0274\u00e3\u1d0f \u0493\u1d00\u1d22 \u1d0d\u1d00\u029f\n\u029f\u026a\u1d0d\u1d18\u1d00 \u1d04\u1d0f\u1d0d \u1d0a\u1d0f\u0280\u0274\u1d00\u029f\n\u1d0f \u1d0a\u1d0f\u0280\u0274\u1d00\u029f \u1d07\u029c \u1d04\u1d00\u0280\u1d0f\n\u1d04\u1d00\u0280\u1d0f \u1d18\u1d00 x\u1d1cx\u1d1c\n\u1d07\u0274\u1d1b\u1d00\u1d0f \u1d04\u1d0f\u1d0d\u1d0f \u1d07\u029c \u01eb \u1d07\u1d1c \u0493\u1d00\u00e7\u1d0f\n\u1d18\u1d00 \u029f\u026a\u1d0d\u1d18\u1d00 \u1d0d\u1d07\u1d1c \u1d0a\u026a\u0274\u0262\u029f\u1d07 \u0299\u1d07\u029f\u029f (\u1d20\u1d00\u026a \u029f\u1d00)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7TBi9TLTmZ\">pic.twitter.com\/7TBi9TLTmZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1077354956397654017","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":6,"text":"\u1d0a\u026a\u0274\u0262\u029f\u1d07 \u0299\u1d07\u029f\u029f \n\u1d0a\u026a\u0274\u0262\u029f\u1d07 \u0299\u1d07\u029f\u029f\n\u1d00\u1d04\u1d00\u0299\u1d0f \u1d0f \u1d18\u1d00\u1d18\u1d07\u029f\n\u0274\u1d00\u1d0f \u0493\u1d00\u1d22 \u1d0d\u1d00\u029f\n\u0274\u00e3\u1d0f \u0493\u1d00\u1d22 \u1d0d\u1d00\u029f\n\u029f\u026a\u1d0d\u1d18\u1d00 \u1d04\u1d0f\u1d0d \u1d0a\u1d0f\u0280\u0274\u1d00\u029f\n\u1d0f \u1d0a\u1d0f\u0280\u0274\u1d00\u029f \u1d07\u029c \u1d04\u1d00\u0280\u1d0f\n\u1d04\u1d00\u0280\u1d0f \u1d18\u1d00 x\u1d1cx\u1d1c\n\u1d07\u0274\u1d1b\u1d00\u1d0f \u1d04\u1d0f\u1d0d\u1d0f \u1d07\u029c \u01eb \u1d07\u1d1c \u0493\u1d00\u00e7\u1d0f\n\u1d18\u1d00 \u029f\u026a\u1d0d\u1d18\u1d00 \u1d0d\u1d07\u1d1c \u1d0a\u026a\u0274\u0262\u029f\u1d07 \u0299\u1d07\u029f\u029f (\u1d20\u1d00\u026a \u029f\u1d00)pic.twitter.com\/7TBi9TLTmZ","timestamp":1545695847000,"timestamp_epochs":1545695847,"tweet_id":"1077352586854965249","tweet_url":"\/lukestars\/status\/1077352586854965249","user_id":"2808374439","username":"lukestars"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 fazendo nada mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/90xJwqw1ay\">pic.twitter.com\/90xJwqw1ay<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 fazendo nada mesmopic.twitter.com\/90xJwqw1ay","timestamp":1545686901000,"timestamp_epochs":1545686901,"tweet_id":"1077315063818715136","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1077315063818715136","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E04 de Friends!  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/Q5EC\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GSo12lxsC7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/Q5EC\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/Q5EC<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/foOYYhlHrj\">pic.twitter.com\/foOYYhlHrj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E04 de Friends!  #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/Q5EC\u00a0pic.twitter.com\/foOYYhlHrj","timestamp":1545612795000,"timestamp_epochs":1545612795,"tweet_id":"1077004240529383424","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1077004240529383424","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E02 de Friends!  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/Q2Kn\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yWNGNVVNF9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/Q2Kn\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/Q2Kn<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7ltb2GS1BP\">pic.twitter.com\/7ltb2GS1BP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E02 de Friends!  #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/Q2Kn\u00a0pic.twitter.com\/7ltb2GS1BP","timestamp":1545584578000,"timestamp_epochs":1545584578,"tweet_id":"1076885890935504896","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1076885890935504896","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"thay","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00fanico dia pra dar rt nisso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IB9hoRt2kM\">pic.twitter.com\/IB9hoRt2kM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8998,"replies":16,"retweet_id":"1076879673517326336","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":10439,"text":"\u00fanico dia pra dar rt nissopic.twitter.com\/IB9hoRt2kM","timestamp":1545568544000,"timestamp_epochs":1545568544,"tweet_id":"1076818636919189504","tweet_url":"\/thaycgs\/status\/1076818636919189504","user_id":"285234096","username":"thaycgs"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E01 de Friends!  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/PYkb\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7oZondg50s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/PYkb\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/PYkb<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MKDvAxHfOk\">pic.twitter.com\/MKDvAxHfOk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir o epis\u00f3dio S06E01 de Friends!  #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/PYkb\u00a0pic.twitter.com\/MKDvAxHfOk","timestamp":1545514730000,"timestamp_epochs":1545514730,"tweet_id":"1076592926585774081","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1076592926585774081","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir o epis\u00f3dio S01E02 de Breaking Bad!  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/PTRE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g3ddwyshuZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/PTRE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/PTRE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aAXTayimfh\">pic.twitter.com\/aAXTayimfh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir o epis\u00f3dio S01E02 de Breaking Bad!  #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/PTRE\u00a0pic.twitter.com\/aAXTayimfh","timestamp":1545441938000,"timestamp_epochs":1545441938,"tweet_id":"1076287613609435136","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1076287613609435136","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir o epis\u00f3dio S01E01 de Breaking Bad!  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/PTxQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mHFF3hBzDp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/PTxQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/PTxQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pGX21wqc7R\">pic.twitter.com\/pGX21wqc7R<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir o epis\u00f3dio S01E01 de Breaking Bad!  #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/PTxQ\u00a0pic.twitter.com\/pGX21wqc7R","timestamp":1545437841000,"timestamp_epochs":1545437841,"tweet_id":"1076270429612969985","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1076270429612969985","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj eu passei pano na casa inteira t\u00f4 me sentindo um eleitor do Bolsonaro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj eu passei pano na casa inteira t\u00f4 me sentindo um eleitor do Bolsonaro","timestamp":1545399828000,"timestamp_epochs":1545399828,"tweet_id":"1076110993242181632","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1076110993242181632","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir o epis\u00f3dio S02E09 de American Crime S...!  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tvtime?src=hash\"><s>#<\/s><b>tvtime<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/PJot\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B2Hoh5n5o3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvtime.com\/r\/PJot\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvtime.com\/r\/PJot<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bdxaegt6P4\">pic.twitter.com\/bdxaegt6P4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir o epis\u00f3dio S02E09 de American Crime S...!  #tvtime https:\/\/tvtime.com\/r\/PJot\u00a0pic.twitter.com\/bdxaegt6P4","timestamp":1545266423000,"timestamp_epochs":1545266423,"tweet_id":"1075551450871316483","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1075551450871316483","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"junior :)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui tirar umas moedas da minha carteira porque tava pesada de mais e achei uma moeda da olimp\u00edada e uma do centen\u00e1rio de Jk\nVou guarda elas porque vai que daqui a alguns anos ela t\u00e3o valendo muito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fkRzlQ1GlH\">pic.twitter.com\/fkRzlQ1GlH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui tirar umas moedas da minha carteira porque tava pesada de mais e achei uma moeda da olimp\u00edada e uma do centen\u00e1rio de Jk\nVou guarda elas porque vai que daqui a alguns anos ela t\u00e3o valendo muitopic.twitter.com\/fkRzlQ1GlH","timestamp":1545227285000,"timestamp_epochs":1545227285,"tweet_id":"1075387295354798080","tweet_url":"\/reis_junior1\/status\/1075387295354798080","user_id":"1063913244","username":"reis_junior1"},{"fullname":"ana guadalupe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">planos para 2019: me recuperar de 2018<\/p>","is_retweet":1,"likes":2357,"replies":12,"retweet_id":"1075183231782318081","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":1479,"text":"planos para 2019: me recuperar de 2018","timestamp":1545158743000,"timestamp_epochs":1545158743,"tweet_id":"1075099808615055360","tweet_url":"\/anaguadalupe\/status\/1075099808615055360","user_id":"8493302","username":"anaguadalupe"},{"fullname":"joao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ch\u00e1 de revela\u00e7\u00e3o faria mais sentido se tocassem pagode<\/p>","is_retweet":1,"likes":1306,"replies":14,"retweet_id":"1075183184617398273","retweeter_userid":"1063913244","retweeter_username":"reis_junior1","retweets":386,"text":"ch\u00e1 de revela\u00e7\u00e3o faria mais sentido se tocassem pagode","timestamp":1545178286000,"timestamp_epochs":1545178286,"tweet_id":"1075181779999432704","tweet_url":"\/umvesgo\/status\/1075181779999432704","user_id":"272794544","username":"umvesgo"}]