[{"fullname":"FOX Sports Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83c\udfc6\" aria-label=\"Emoji: Trof\u00e9u\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3c6.png\" title=\"Trof\u00e9u\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/> PODE CHAMAR de Gigante Celeste, porque o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a> \u00e9 o primeiro bicampe\u00e3o consecutivo e hexa geral da <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CopadoBrasilFOXSports?src=hash\"><s>#<\/s><b>CopadoBrasilFOXSports<\/b><\/a>! CADA RT \u00e9 uma homenagem ao CRUZEIR\u00c3O CABULOSO!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FinalCopaDoBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>FinalCopaDoBrasil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s5a6pqWNSy\">pic.twitter.com\/s5a6pqWNSy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":472,"replies":23,"retweet_id":"1052821302921363456","retweeter_userid":"1017226950409060354","retweeter_username":"junnyor_braga","retweets":227,"text":" PODE CHAMAR de Gigante Celeste, porque o @Cruzeiro \u00e9 o primeiro bicampe\u00e3o consecutivo e hexa geral da #CopadoBrasilFOXSports! CADA RT \u00e9 uma homenagem ao CRUZEIR\u00c3O CABULOSO!\n\n#FinalCopaDoBrasilpic.twitter.com\/s5a6pqWNSy","timestamp":1539830658000,"timestamp_epochs":1539830658,"tweet_id":"1052752202614366208","tweet_url":"\/FoxSportsBrasil\/status\/1052752202614366208","user_id":"420535612","username":"FoxSportsBrasil"},{"fullname":"Junnyor Braga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NewProfilePic?src=hash\"><s>#<\/s><b>NewProfilePic<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2xKe4ah9eg\">pic.twitter.com\/2xKe4ah9eg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NewProfilePicpic.twitter.com\/2xKe4ah9eg","timestamp":1537845338000,"timestamp_epochs":1537845338,"tweet_id":"1044425165956960257","tweet_url":"\/junnyor_braga\/status\/1044425165956960257","user_id":"1017226950409060354","username":"junnyor_braga"},{"fullname":"Danilo Gentili","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pesquisa. \nDos n\u00fameros aleat\u00f3rios abaixo, qual voc\u00ea considera o seu n\u00famero da sorte?<\/p>","is_retweet":1,"likes":33513,"replies":6124,"retweet_id":"1039518381454413825","retweeter_userid":"1017226950409060354","retweeter_username":"junnyor_braga","retweets":12402,"text":"Pesquisa. \nDos n\u00fameros aleat\u00f3rios abaixo, qual voc\u00ea considera o seu n\u00famero da sorte?","timestamp":1536633476000,"timestamp_epochs":1536633476,"tweet_id":"1039342247505027073","tweet_url":"\/DaniloGentili\/status\/1039342247505027073","user_id":"14213711","username":"DaniloGentili"},{"fullname":"Junnyor Braga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Boa noite!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/QueridoJeito\/status\/1018140596265979906\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/16fNiMhx5x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/QueridoJeito\/status\/1018140596265979906\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/QueridoJeito\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1018140596265979906<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boa noite!https:\/\/twitter.com\/QueridoJeito\/status\/1018140596265979906\u00a0\u2026","timestamp":1532124465000,"timestamp_epochs":1532124465,"tweet_id":"1020430083746648066","tweet_url":"\/junnyor_braga\/status\/1020430083746648066","user_id":"1017226950409060354","username":"junnyor_braga"},{"fullname":"Junnyor Braga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia!!!!","timestamp":1531998085000,"timestamp_epochs":1531998085,"tweet_id":"1019900006424293376","tweet_url":"\/junnyor_braga\/status\/1019900006424293376","user_id":"1017226950409060354","username":"junnyor_braga"},{"fullname":"Junnyor Braga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 que enfim a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ufop?src=hash\"><s>#<\/s><b>ufop<\/b><\/a> me liberou!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"At\u00e9 que enfim a #ufop me liberou!!!","timestamp":1531916495000,"timestamp_epochs":1531916495,"tweet_id":"1019557793915899905","tweet_url":"\/junnyor_braga\/status\/1019557793915899905","user_id":"1017226950409060354","username":"junnyor_braga"},{"fullname":"Junnyor Braga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Boa tarde!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pefabiodemelo\/status\/1017432479676985344\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cNGXARv9AS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pefabiodemelo\/status\/1017432479676985344\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pefabiodemelo\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1017432479676985344<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boa tarde!!https:\/\/twitter.com\/pefabiodemelo\/status\/1017432479676985344\u00a0\u2026","timestamp":1531411090000,"timestamp_epochs":1531411090,"tweet_id":"1017437974127153154","tweet_url":"\/junnyor_braga\/status\/1017437974127153154","user_id":"1017226950409060354","username":"junnyor_braga"},{"fullname":"Junnyor Braga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NewProfilePic?src=hash\"><s>#<\/s><b>NewProfilePic<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/etPbCnPM2x\">pic.twitter.com\/etPbCnPM2x<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NewProfilePicpic.twitter.com\/etPbCnPM2x","timestamp":1531370994000,"timestamp_epochs":1531370994,"tweet_id":"1017269797078302720","tweet_url":"\/junnyor_braga\/status\/1017269797078302720","user_id":"1017226950409060354","username":"junnyor_braga"}]