[{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">eh um meme sua burra<\/p>","is_retweet":1,"likes":19859,"replies":231,"retweet_id":"1195827427412451329","retweeter_userid":"432983617","retweeter_username":"luscas","retweets":8878,"text":"eh um meme sua burra","timestamp":1506640280000,"timestamp_epochs":1506640280,"tweet_id":"913541667478818816","tweet_url":"\/luscas\/status\/913541667478818816","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nesse tweet podemos ver bem no fundo das imagens a no\u00e7\u00e3o passando longe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luissimoes98_\/status\/1195410504778440705\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UMQjZYcQ4w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luissimoes98_\/status\/1195410504778440705\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luissimoes98_\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1195410504778440705<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12090,"replies":86,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2587,"text":"nesse tweet podemos ver bem no fundo das imagens a no\u00e7\u00e3o passando longehttps:\/\/twitter.com\/luissimoes98_\/status\/1195410504778440705\u00a0\u2026","timestamp":1573941172000,"timestamp_epochs":1573941172,"tweet_id":"1195822064831270917","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195822064831270917","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu em todas refei\u00e7\u00f5es poss\u00edveis<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gNsvICULl4\">pic.twitter.com\/gNsvICULl4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19124,"replies":327,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6087,"text":"eu em todas refei\u00e7\u00f5es poss\u00edveispic.twitter.com\/gNsvICULl4","timestamp":1573940822000,"timestamp_epochs":1573940822,"tweet_id":"1195820599286910978","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195820599286910978","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amiga vc t\u00e1 precisando de uma coisa que come\u00e7a com ajuda e termina com profissional<\/p>","is_retweet":0,"likes":7576,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2225,"text":"amiga vc t\u00e1 precisando de uma coisa que come\u00e7a com ajuda e termina com profissional","timestamp":1573940293000,"timestamp_epochs":1573940293,"tweet_id":"1195818377203376130","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195818377203376130","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/acqTGVMbl6\">pic.twitter.com\/acqTGVMbl6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7718,"replies":119,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1741,"text":"pic.twitter.com\/acqTGVMbl6","timestamp":1573930732000,"timestamp_epochs":1573930732,"tweet_id":"1195778279468412931","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195778279468412931","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gratid\u00e3o<img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/av7UNYkJ6d\">pic.twitter.com\/av7UNYkJ6d<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41339,"replies":136,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7464,"text":"gratid\u00e3opic.twitter.com\/av7UNYkJ6d","timestamp":1573921628000,"timestamp_epochs":1573921628,"tweet_id":"1195740090485620736","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195740090485620736","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">q dia eh hoje? me sinto perdida no tempo me olho no espelho e n\u00e3o me reconhe\u00e7o eh s\u00e1bado? domingo? sexta? \n\nn\u00e3o sei estou fora de mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":11191,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3140,"text":"q dia eh hoje? me sinto perdida no tempo me olho no espelho e n\u00e3o me reconhe\u00e7o eh s\u00e1bado? domingo? sexta? \n\nn\u00e3o sei estou fora de mim","timestamp":1573917424000,"timestamp_epochs":1573917424,"tweet_id":"1195722461217742849","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195722461217742849","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria que a sociedade me entendesse assim como minha cama me entende<\/p>","is_retweet":0,"likes":6594,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2355,"text":"queria que a sociedade me entendesse assim como minha cama me entende","timestamp":1573915699000,"timestamp_epochs":1573915699,"tweet_id":"1195715225665843200","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195715225665843200","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia mores \n\n\u24d4\u24d3\u24e4\u24d2\u24d0\u24d3\u24de\u24e2 \u24e1\u24d4\u24e2\u24df\u24de\u24dd\u24d3\u24d4\u24dc<\/p>","is_retweet":0,"likes":5061,"replies":563,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":257,"text":"bom dia mores \n\n\u24d4\u24d3\u24e4\u24d2\u24d0\u24d3\u24de\u24e2 \u24e1\u24d4\u24e2\u24df\u24de\u24dd\u24d3\u24d4\u24dc","timestamp":1573912793000,"timestamp_epochs":1573912793,"tweet_id":"1195703035382685696","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195703035382685696","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu indo na cozinha de madrugada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NicoleBahls\/status\/311419145658978304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uEQzXeuefN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NicoleBahls\/status\/311419145658978304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NicoleBahls\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/311419145658978304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12568,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2881,"text":"eu indo na cozinha de madrugadahttps:\/\/twitter.com\/NicoleBahls\/status\/311419145658978304\u00a0\u2026","timestamp":1573877288000,"timestamp_epochs":1573877288,"tweet_id":"1195554116438777857","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195554116438777857","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dif\u00edcil atingir o desejado tanquinho pois da essa hora eu s\u00f3 quero comer tudo q me esforcei pra n comer o dia todo<\/p>","is_retweet":0,"likes":5340,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1189,"text":"dif\u00edcil atingir o desejado tanquinho pois da essa hora eu s\u00f3 quero comer tudo q me esforcei pra n comer o dia todo","timestamp":1573876900000,"timestamp_epochs":1573876900,"tweet_id":"1195552489837346818","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195552489837346818","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu dormi de tarde e nao consigo dormir de madrugada foi pq EU MERECI<\/p>","is_retweet":1,"likes":13516,"replies":57,"retweet_id":"1195551734992719872","retweeter_userid":"432983617","retweeter_username":"luscas","retweets":4608,"text":"se eu dormi de tarde e nao consigo dormir de madrugada foi pq EU MERECI","timestamp":1548906697000,"timestamp_epochs":1548906697,"tweet_id":"1090819865819123712","tweet_url":"\/luscas\/status\/1090819865819123712","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">saudades desse bebezinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/imagenscomsom\/status\/1194275928513363969\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N11r8kwOK4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/imagenscomsom\/status\/1194275928513363969\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/imagenscomsom\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1194275928513363969<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22659,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3631,"text":"saudades desse bebezinhohttps:\/\/twitter.com\/imagenscomsom\/status\/1194275928513363969\u00a0\u2026","timestamp":1573876412000,"timestamp_epochs":1573876412,"tweet_id":"1195550441930711041","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195550441930711041","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu: vcs que lutem \nminhas amigas de fora do twitter: que? \neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/913541667478818816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F4v5WynRtS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/913541667478818816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">913541667478818816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34589,"replies":97,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10939,"text":"eu: vcs que lutem \nminhas amigas de fora do twitter: que? \neu:https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/913541667478818816\u00a0\u2026","timestamp":1573866360000,"timestamp_epochs":1573866360,"tweet_id":"1195508281227317251","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195508281227317251","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"raul","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">*eu escrevo \"serase\"*\n\nalguem: eh \"sera que\"\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/913541667478818816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QSTJvB7qBe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/913541667478818816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">913541667478818816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":77029,"replies":99,"retweet_id":"1195507733975511047","retweeter_userid":"432983617","retweeter_username":"luscas","retweets":33694,"text":"*eu escrevo \"serase\"*\n\nalguem: eh \"sera que\"\n\neu:https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/913541667478818816\u00a0\u2026","timestamp":1573834471000,"timestamp_epochs":1573834471,"tweet_id":"1195374530925125633","tweet_url":"\/mostachico\/status\/1195374530925125633","user_id":"759198118529425408","username":"mostachico"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje t\u00e1 parecendo s\u00e1bado \n\nmas o bom eh que amanh\u00e3 eh s\u00e1bado mais uma vez amei<\/p>","is_retweet":0,"likes":31672,"replies":52,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10462,"text":"hoje t\u00e1 parecendo s\u00e1bado \n\nmas o bom eh que amanh\u00e3 eh s\u00e1bado mais uma vez amei","timestamp":1573862905000,"timestamp_epochs":1573862905,"tweet_id":"1195493790477422592","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195493790477422592","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z1fICXv7AH\">pic.twitter.com\/Z1fICXv7AH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13223,"replies":274,"retweet_id":"1195483979618631681","retweeter_userid":"432983617","retweeter_username":"luscas","retweets":2946,"text":"pic.twitter.com\/Z1fICXv7AH","timestamp":1573855240000,"timestamp_epochs":1573855240,"tweet_id":"1195461640172511233","tweet_url":"\/lacerda\/status\/1195461640172511233","user_id":"237872146","username":"lacerda"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QigIU9MKvG\">pic.twitter.com\/QigIU9MKvG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26484,"replies":447,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4121,"text":"pic.twitter.com\/QigIU9MKvG","timestamp":1573852566000,"timestamp_epochs":1573852566,"tweet_id":"1195450424142258177","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195450424142258177","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mas tem princesa \n\neuzinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/esperondo\/status\/1194716755245125634\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h15jAKW95c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/esperondo\/status\/1194716755245125634\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/esperondo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194716755245125634<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7765,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2551,"text":"mas tem princesa \n\neuzinhahttps:\/\/twitter.com\/esperondo\/status\/1194716755245125634\u00a0\u2026","timestamp":1573851848000,"timestamp_epochs":1573851848,"tweet_id":"1195447411960930312","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195447411960930312","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se voc\u00ea se encontra deitada agora voc\u00ea est\u00e1 aproveitando seu feriado ao m\u00e1ximo \n\nse vc est\u00e1 fora da cama n est\u00e1 e esse s\u00e3o os fatos<\/p>","is_retweet":0,"likes":12852,"replies":69,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3266,"text":"se voc\u00ea se encontra deitada agora voc\u00ea est\u00e1 aproveitando seu feriado ao m\u00e1ximo \n\nse vc est\u00e1 fora da cama n est\u00e1 e esse s\u00e3o os fatos","timestamp":1573851040000,"timestamp_epochs":1573851040,"tweet_id":"1195444025781837831","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195444025781837831","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desculpa deixa eu olhar aqui na minha identidade se ta escrito princesa isabel pra vc ter essa liberdade comigo \n\nolhei e nao est\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":23370,"replies":75,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7371,"text":"desculpa deixa eu olhar aqui na minha identidade se ta escrito princesa isabel pra vc ter essa liberdade comigo \n\nolhei e nao est\u00e1","timestamp":1573850513000,"timestamp_epochs":1573850513,"tweet_id":"1195441813575872512","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195441813575872512","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">doguinhos s\u00e3o mto preciosos e eu vou proteger todos sim<\/p>","is_retweet":0,"likes":6538,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1956,"text":"doguinhos s\u00e3o mto preciosos e eu vou proteger todos sim","timestamp":1573831925000,"timestamp_epochs":1573831925,"tweet_id":"1195363852239720449","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195363852239720449","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"alex | FINE LINE\ud83e\udd5d\ud83c\udf49\ud83c\udf52 \u25df\u033d\u25de\u033d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"caneta azul, azul caneta\"\n\neu: que isso?\n\nmeus pais:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/913541667478818816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uEptmzhlMm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/913541667478818816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">913541667478818816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":79459,"replies":203,"retweet_id":"1195362746856022016","retweeter_userid":"432983617","retweeter_username":"luscas","retweets":30076,"text":"\"caneta azul, azul caneta\"\n\neu: que isso?\n\nmeus pais:https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/913541667478818816\u00a0\u2026","timestamp":1573709133000,"timestamp_epochs":1573709133,"tweet_id":"1194848825275568128","tweet_url":"\/harrynarcissist\/status\/1194848825275568128","user_id":"752649669700902912","username":"harrynarcissist"},{"fullname":"myllena\ud83d\udddd\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Grey's anatomy: a\neu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1195107868871155713\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TImHN5ENFz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1195107868871155713\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1195107868871155713<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15866,"replies":49,"retweet_id":"1195361790118498305","retweeter_userid":"432983617","retweeter_username":"luscas","retweets":4634,"text":"Grey's anatomy: a\neuhttps:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1195107868871155713\u00a0\u2026","timestamp":1573771422000,"timestamp_epochs":1573771422,"tweet_id":"1195110081781739520","tweet_url":"\/MyFBorges\/status\/1195110081781739520","user_id":"908415899073499136","username":"MyFBorges"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cvoc\u00ea eh ciumenta?\u201d \n\u201cn\u00e3o..\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SK1WSs2prO\">pic.twitter.com\/SK1WSs2prO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13454,"replies":143,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1785,"text":"\u201cvoc\u00ea eh ciumenta?\u201d \n\u201cn\u00e3o..\u201dpic.twitter.com\/SK1WSs2prO","timestamp":1573830892000,"timestamp_epochs":1573830892,"tweet_id":"1195359517023883265","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195359517023883265","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou te silenciar pq o ran\u00e7o t\u00e1 se instalando em mim mas se deus quiser algum dia vc volta a aparecer na minha timeline \n\nfica com deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":13194,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3437,"text":"vou te silenciar pq o ran\u00e7o t\u00e1 se instalando em mim mas se deus quiser algum dia vc volta a aparecer na minha timeline \n\nfica com deus","timestamp":1573828719000,"timestamp_epochs":1573828719,"tweet_id":"1195350402293739527","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195350402293739527","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">certos vizinhos eu penso que eh um teste divino pra saber se vou pro c\u00e9u ou pro inferno dependendo das minhas atitudes<\/p>","is_retweet":0,"likes":5967,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1735,"text":"certos vizinhos eu penso que eh um teste divino pra saber se vou pro c\u00e9u ou pro inferno dependendo das minhas atitudes","timestamp":1573828099000,"timestamp_epochs":1573828099,"tweet_id":"1195347801716252673","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195347801716252673","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"melzinho de feira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A Culpa \u00c9 Das Estrelas (2014)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cancerdadepre\/status\/1195023386138812416\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VEyF2IBoTr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cancerdadepre\/status\/1195023386138812416\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cancerdadepre\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1195023386138812416<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41852,"replies":193,"retweet_id":"1195347616277696513","retweeter_userid":"432983617","retweeter_username":"luscas","retweets":9142,"text":"A Culpa \u00c9 Das Estrelas (2014)https:\/\/twitter.com\/cancerdadepre\/status\/1195023386138812416\u00a0\u2026","timestamp":1573762617000,"timestamp_epochs":1573762617,"tweet_id":"1195073152566677506","tweet_url":"\/nicolekkkkkkk\/status\/1195073152566677506","user_id":"870495300552716288","username":"nicolekkkkkkk"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passando pra dar uma dica de como aproveitar o feriado meninas \n\nfiquem deitadas<\/p>","is_retweet":0,"likes":21018,"replies":84,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7735,"text":"passando pra dar uma dica de como aproveitar o feriado meninas \n\nfiquem deitadas","timestamp":1573826046000,"timestamp_epochs":1573826046,"tweet_id":"1195339194572451843","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195339194572451843","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho t\u00e3o chique gente que fala que tem reuni\u00e3o \n\nfulano \u201cai n\u00e3o vai dar daqui a pouco tenho uma reuni\u00e3o\u201d \n\neu fico pensando: gente vc eh mto chiq<\/p>","is_retweet":0,"likes":23738,"replies":224,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4104,"text":"acho t\u00e3o chique gente que fala que tem reuni\u00e3o \n\nfulano \u201cai n\u00e3o vai dar daqui a pouco tenho uma reuni\u00e3o\u201d \n\neu fico pensando: gente vc eh mto chiq","timestamp":1573788109000,"timestamp_epochs":1573788109,"tweet_id":"1195180074921803781","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195180074921803781","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por\u00e9m a disputa t\u00e1 acirrada entre dois cursos pelo que deu pra ver \n\ndeixo vcs resolver<\/p>","is_retweet":0,"likes":659,"replies":105,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":45,"text":"por\u00e9m a disputa t\u00e1 acirrada entre dois cursos pelo que deu pra ver \n\ndeixo vcs resolver","timestamp":1573787679000,"timestamp_epochs":1573787679,"tweet_id":"1195178269248761856","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195178269248761856","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">resposta: todos pois o ser humano por si s\u00f3 j\u00e1 eh insuport\u00e1vel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dougraz\/status\/1195163391381377024\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4TkIwKMrkP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dougraz\/status\/1195163391381377024\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dougraz\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1195163391381377024<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22205,"replies":80,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4842,"text":"resposta: todos pois o ser humano por si s\u00f3 j\u00e1 eh insuport\u00e1velhttps:\/\/twitter.com\/dougraz\/status\/1195163391381377024\u00a0\u2026","timestamp":1573787363000,"timestamp_epochs":1573787363,"tweet_id":"1195176943651639296","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195176943651639296","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">parece eu quando acordo domingo depois da balada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brancascarnera\/status\/1194832636587528192\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g9033sW1gs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brancascarnera\/status\/1194832636587528192\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brancascarnera<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1194832636587528192<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18207,"replies":91,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2812,"text":"parece eu quando acordo domingo depois da baladahttps:\/\/twitter.com\/brancascarnera\/status\/1194832636587528192\u00a0\u2026","timestamp":1573774920000,"timestamp_epochs":1573774920,"tweet_id":"1195124756254732288","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195124756254732288","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a dica pra aproveitar os 9 feriados e gastar menos eh ficar dentro de casa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/uol\/status\/1194924724754751488\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mlAyhywvzz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/uol\/status\/1194924724754751488\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/uol\/status\/119<\/span><span class=\"invisible\">4924724754751488<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7246,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1409,"text":"a dica pra aproveitar os 9 feriados e gastar menos eh ficar dentro de casahttps:\/\/twitter.com\/uol\/status\/1194924724754751488\u00a0\u2026","timestamp":1573772216000,"timestamp_epochs":1573772216,"tweet_id":"1195113411241267200","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195113411241267200","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pessoa da mensagem em branco s\u00f3 pode ser do signo de c\u00e2ncer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2Vzfn0O6qw\">pic.twitter.com\/2Vzfn0O6qw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14117,"replies":835,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1627,"text":"a pessoa da mensagem em branco s\u00f3 pode ser do signo de c\u00e2ncerpic.twitter.com\/2Vzfn0O6qw","timestamp":1573771717000,"timestamp_epochs":1573771717,"tweet_id":"1195111318690369536","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195111318690369536","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cuidando das olheiras pois est\u00e3o enormes de tanto chorar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jixNFdKnQr\">pic.twitter.com\/jixNFdKnQr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9032,"replies":82,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1240,"text":"cuidando das olheiras pois est\u00e3o enormes de tanto chorarpic.twitter.com\/jixNFdKnQr","timestamp":1573770894000,"timestamp_epochs":1573770894,"tweet_id":"1195107868871155713","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195107868871155713","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vcs ja ouviram falar do iti? eh um app que d\u00e1 pra vc fazer tudo pra facilitar seu dia\n\nno iti da pra pagar.. da pra receber e eh bem mais seguro que andar com carteira por ai \n\nfica a dica baixa o app e <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/fazumiti?src=hash\"><s>#<\/s><b>fazumiti<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/iti.itau?familia-iti\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qP9ruwobdK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/iti.itau?familia-iti\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/iti.itau?familia-iti<\/span><span class=\"js-display-url\">iti.itau\/?familia-iti<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> \n\n iti malia <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1113095113268494336\" dir=\"ltr\" href=\"\/fazumiti\"><s>@<\/s><b>fazumiti<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":351,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"vcs ja ouviram falar do iti? eh um app que d\u00e1 pra vc fazer tudo pra facilitar seu dia\n\nno iti da pra pagar.. da pra receber e eh bem mais seguro que andar com carteira por ai \n\nfica a dica baixa o app e #fazumiti\nhttps:\/\/iti.itau?familia-itiiti.itau\/?familia-iti\u00a0 \n\n iti malia @fazumiti #ad","timestamp":1573769348000,"timestamp_epochs":1573769348,"tweet_id":"1195101381872562183","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195101381872562183","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cfaz o que da vida?\u201d \n\u201cescuto musica\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":13716,"replies":56,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5534,"text":"\u201cfaz o que da vida?\u201d \n\u201cescuto musica\u201d","timestamp":1573762043000,"timestamp_epochs":1573762043,"tweet_id":"1195070745212264453","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195070745212264453","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/>timeline t\u00e1 toda assim<img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":11855,"replies":90,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2640,"text":"\n\n\n\n\ntimeline t\u00e1 toda assim\n\n\n\n\n","timestamp":1573757223000,"timestamp_epochs":1573757223,"tweet_id":"1195050528268603394","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195050528268603394","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/>   e eu com isso fia    <img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":51139,"replies":181,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17797,"text":"\n\n\n\n\n   e eu com isso fia    \n\n\n\n\n","timestamp":1573756456000,"timestamp_epochs":1573756456,"tweet_id":"1195047312545976320","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195047312545976320","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa que tudo ansiosa desde j\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GzZVAqTXb5\">pic.twitter.com\/GzZVAqTXb5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16273,"replies":92,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3657,"text":"nossa que tudo ansiosa desde j\u00e1pic.twitter.com\/GzZVAqTXb5","timestamp":1573754455000,"timestamp_epochs":1573754455,"tweet_id":"1195038919953408001","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195038919953408001","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gostaria de saber se t\u00e1 liberada a soneca depois do almo\u00e7o hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":4861,"replies":50,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":760,"text":"gostaria de saber se t\u00e1 liberada a soneca depois do almo\u00e7o hoje","timestamp":1573750391000,"timestamp_epochs":1573750391,"tweet_id":"1195021872041222146","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195021872041222146","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma terapia e uma viagem pra europa por hora eh tudo que preciso o resto a gente corre atr\u00e1s<\/p>","is_retweet":0,"likes":23734,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12425,"text":"uma terapia e uma viagem pra europa por hora eh tudo que preciso o resto a gente corre atr\u00e1s","timestamp":1573745280000,"timestamp_epochs":1573745280,"tweet_id":"1195000436408946690","tweet_url":"\/luscas\/status\/1195000436408946690","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que saudade bicho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QigYEu7nHs\">pic.twitter.com\/QigYEu7nHs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28458,"replies":115,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5932,"text":"que saudade bichopic.twitter.com\/QigYEu7nHs","timestamp":1573743837000,"timestamp_epochs":1573743837,"tweet_id":"1194994383629750273","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194994383629750273","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ecrFKvBKSC\">pic.twitter.com\/ecrFKvBKSC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24176,"replies":46,"retweet_id":"1194991840119930881","retweeter_userid":"432983617","retweeter_username":"luscas","retweets":8168,"text":"eu demaispic.twitter.com\/ecrFKvBKSC","timestamp":1573688350000,"timestamp_epochs":1573688350,"tweet_id":"1194761652606054401","tweet_url":"\/lacerda\/status\/1194761652606054401","user_id":"237872146","username":"lacerda"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sextou<\/p>","is_retweet":0,"likes":1725,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":674,"text":"sextou","timestamp":1573742252000,"timestamp_epochs":1573742252,"tweet_id":"1194987735746056192","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194987735746056192","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00ea concorda que p\u00e3o de alho eh a melhor inven\u00e7\u00e3o do subway dos \u00faltimos anos? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UltimatePaoDeAlho?src=hash\"><s>#<\/s><b>UltimatePaoDeAlho<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"voc\u00ea concorda que p\u00e3o de alho eh a melhor inven\u00e7\u00e3o do subway dos \u00faltimos anos? #UltimatePaoDeAlho #ad","timestamp":1573740532000,"timestamp_epochs":1573740532,"tweet_id":"1194980519580250112","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194980519580250112","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">marque nesse tweet uma pessoa que ama p\u00e3o de alho para avisar que t\u00e1 tendo creme de p\u00e3o de alho no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"219514460\" dir=\"ltr\" href=\"\/SubwayBrasil\"><s>@<\/s><b>SubwayBrasil<\/b><\/a>\n\nessa informa\u00e7\u00e3o precisa ser repassada\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UltimatePaoDeAlho?src=hash\"><s>#<\/s><b>UltimatePaoDeAlho<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":915,"replies":101,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":55,"text":"marque nesse tweet uma pessoa que ama p\u00e3o de alho para avisar que t\u00e1 tendo creme de p\u00e3o de alho no @SubwayBrasil\n\nessa informa\u00e7\u00e3o precisa ser repassada\n#UltimatePaoDeAlho","timestamp":1573739719000,"timestamp_epochs":1573739719,"tweet_id":"1194977112962322433","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194977112962322433","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pera que chegou uma informa\u00e7\u00e3o aqui \n\nTA TENDO CREME DE P\u00c3O DE ALHO COM QUEIJO NO SUBWAY\n \ncomo ngm tinha pensado nisso antes? \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UltimatePaoDeAlho?src=hash\"><s>#<\/s><b>UltimatePaoDeAlho<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/imSyKKOY46\">pic.twitter.com\/imSyKKOY46<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1717,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":167,"text":"pera que chegou uma informa\u00e7\u00e3o aqui \n\nTA TENDO CREME DE P\u00c3O DE ALHO COM QUEIJO NO SUBWAY\n \ncomo ngm tinha pensado nisso antes? \n#UltimatePaoDeAlhopic.twitter.com\/imSyKKOY46","timestamp":1573739219000,"timestamp_epochs":1573739219,"tweet_id":"1194975015550234626","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194975015550234626","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estou aqui para dizer que o p\u00e3o de alho deveria sim ser tombado como patrim\u00f4nio culin\u00e1rio brasileiro \n\nquem concorda respira<\/p>","is_retweet":0,"likes":3347,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":445,"text":"estou aqui para dizer que o p\u00e3o de alho deveria sim ser tombado como patrim\u00f4nio culin\u00e1rio brasileiro \n\nquem concorda respira","timestamp":1573738693000,"timestamp_epochs":1573738693,"tweet_id":"1194972808981471232","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194972808981471232","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sabe o que cairia bem agora??? um p\u00e3o de alho com queijo..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IQ5btP58XC\">pic.twitter.com\/IQ5btP58XC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44408,"replies":268,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13212,"text":"sabe o que cairia bem agora??? um p\u00e3o de alho com queijo..pic.twitter.com\/IQ5btP58XC","timestamp":1573738349000,"timestamp_epochs":1573738349,"tweet_id":"1194971363406229504","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194971363406229504","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando minha amiga briga cmg por causa das minhas decis\u00f5es infantis<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NQtSiAQAu0\">pic.twitter.com\/NQtSiAQAu0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36594,"replies":850,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8357,"text":"quando minha amiga briga cmg por causa das minhas decis\u00f5es infantispic.twitter.com\/NQtSiAQAu0","timestamp":1573737179000,"timestamp_epochs":1573737179,"tweet_id":"1194966458519957504","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194966458519957504","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sem tempo irm\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/papelpop\/status\/1194735412947902466\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/syureedWCC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/papelpop\/status\/1194735412947902466\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/papelpop\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1194735412947902466<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20013,"replies":57,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1674,"text":"sem tempo irm\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/papelpop\/status\/1194735412947902466\u00a0\u2026","timestamp":1573734224000,"timestamp_epochs":1573734224,"tweet_id":"1194954064901148672","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194954064901148672","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o feriado eh s\u00f3 amanh\u00e3 mas j\u00e1 da pra fingir de morta hoje pra escapar das obriga\u00e7\u00f5es<\/p>","is_retweet":0,"likes":11509,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3694,"text":"o feriado eh s\u00f3 amanh\u00e3 mas j\u00e1 da pra fingir de morta hoje pra escapar das obriga\u00e7\u00f5es","timestamp":1573704090000,"timestamp_epochs":1573704090,"tweet_id":"1194827671794061314","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194827671794061314","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meia noite j\u00e1 pode fala palavr\u00e3o galera \n\ncu<\/p>","is_retweet":0,"likes":14524,"replies":284,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2251,"text":"meia noite j\u00e1 pode fala palavr\u00e3o galera \n\ncu","timestamp":1573701792000,"timestamp_epochs":1573701792,"tweet_id":"1194818033518288897","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194818033518288897","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">qualquer inconveniente que acontece na minha vida \n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/whindersson\/status\/1194774856421855237\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YwVrghmeGA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/whindersson\/status\/1194774856421855237\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/whindersson\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194774856421855237<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14612,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4998,"text":"qualquer inconveniente que acontece na minha vida \n\neu:https:\/\/twitter.com\/whindersson\/status\/1194774856421855237\u00a0\u2026","timestamp":1573700148000,"timestamp_epochs":1573700148,"tweet_id":"1194811137994481666","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194811137994481666","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to apaixonada no doguinho da minha amiga<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lqDZhO5bEb\">pic.twitter.com\/lqDZhO5bEb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11035,"replies":56,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":301,"text":"to apaixonada no doguinho da minha amigapic.twitter.com\/lqDZhO5bEb","timestamp":1573685075000,"timestamp_epochs":1573685075,"tweet_id":"1194747919225802752","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194747919225802752","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu estado de esp\u00edrito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/babi\/status\/1194745416417497090\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FbIidDneSq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/babi\/status\/1194745416417497090\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/babi\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">94745416417497090<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21362,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7502,"text":"meu estado de esp\u00edritohttps:\/\/twitter.com\/babi\/status\/1194745416417497090\u00a0\u2026","timestamp":1573684552000,"timestamp_epochs":1573684552,"tweet_id":"1194745721712521224","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194745721712521224","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m pode mandar um zap pra jeniffer aniston pra descobrir qual a f\u00f3rmula da juventude eterna pfvor?<\/p>","is_retweet":0,"likes":7048,"replies":67,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1106,"text":"algu\u00e9m pode mandar um zap pra jeniffer aniston pra descobrir qual a f\u00f3rmula da juventude eterna pfvor?","timestamp":1573679744000,"timestamp_epochs":1573679744,"tweet_id":"1194725557042339843","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194725557042339843","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">listinha de coisas que nao aguento mais \n\nsol  \ncalor  \nbola de fogo no c\u00e9u \ntemperatura alta \nqueimaduras de 3 grau ao sair de sair casa\nsuor descendo no rego<\/p>","is_retweet":1,"likes":30890,"replies":130,"retweet_id":"1194723409046978561","retweeter_userid":"432983617","retweeter_username":"luscas","retweets":14925,"text":"listinha de coisas que nao aguento mais \n\nsol  \ncalor  \nbola de fogo no c\u00e9u \ntemperatura alta \nqueimaduras de 3 grau ao sair de sair casa\nsuor descendo no rego","timestamp":1544906161000,"timestamp_epochs":1544906161,"tweet_id":"1074040403467386881","tweet_url":"\/luscas\/status\/1074040403467386881","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vcs n\u00e3o vao me deixar pra ultima hora pra fazer a inscri\u00e7\u00e3o no vestibular do centro universit\u00e1rio SENAC ne???\n\ncorre l\u00e1 e n\u00e3o perde essa oportunidade  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VidaUniversitariaSenac?src=hash\"><s>#<\/s><b>VidaUniversitariaSenac<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qsckws1TDu\">pic.twitter.com\/Qsckws1TDu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":865,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"vcs n\u00e3o vao me deixar pra ultima hora pra fazer a inscri\u00e7\u00e3o no vestibular do centro universit\u00e1rio SENAC ne???\n\ncorre l\u00e1 e n\u00e3o perde essa oportunidade  #VidaUniversitariaSenacpic.twitter.com\/Qsckws1TDu","timestamp":1573678355000,"timestamp_epochs":1573678355,"tweet_id":"1194719732659884033","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194719732659884033","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem dias q eu olho no espelho e penso \u201cnossa vai da mto trabalho ficar linda hoje vou sair feia mesmo\u201d no caso todos os dia eh isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":20195,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9397,"text":"tem dias q eu olho no espelho e penso \u201cnossa vai da mto trabalho ficar linda hoje vou sair feia mesmo\u201d no caso todos os dia eh isso","timestamp":1573673527000,"timestamp_epochs":1573673527,"tweet_id":"1194699481998135297","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194699481998135297","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai gabi s\u00f3 quem viveu sabe... as novatas no twitter que lutem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OTYsrbkysK\">pic.twitter.com\/OTYsrbkysK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56532,"replies":184,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11757,"text":"ai gabi s\u00f3 quem viveu sabe... as novatas no twitter que lutempic.twitter.com\/OTYsrbkysK","timestamp":1573673036000,"timestamp_epochs":1573673036,"tweet_id":"1194697423697973248","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194697423697973248","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"Milena \u263e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Viver no Brasil \u00e9 um eterno \"isso \u00e9 meme ou n\u00e3o?\" e no final descobrir QUE N\u00c3O \u00c9<\/p>","is_retweet":1,"likes":2347,"replies":5,"retweet_id":"1194685129836417024","retweeter_userid":"432983617","retweeter_username":"luscas","retweets":594,"text":"Viver no Brasil \u00e9 um eterno \"isso \u00e9 meme ou n\u00e3o?\" e no final descobrir QUE N\u00c3O \u00c9","timestamp":1573669949000,"timestamp_epochs":1573669949,"tweet_id":"1194684475608842240","tweet_url":"\/pureendorphin_\/status\/1194684475608842240","user_id":"157312729","username":"pureendorphin_"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">brasil???? \n\nbem como eu posso definir o brasil..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1194664973890285568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8qOoFU7sSc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1194664973890285568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">194664973890285568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6001,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1139,"text":"brasil???? \n\nbem como eu posso definir o brasil..https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1194664973890285568\u00a0\u2026","timestamp":1573669794000,"timestamp_epochs":1573669794,"tweet_id":"1194683824959082497","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194683824959082497","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria t\u00e1 dormindo sonhando com minha vida de princesa milion\u00e1ria<\/p>","is_retweet":0,"likes":5906,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2906,"text":"queria t\u00e1 dormindo sonhando com minha vida de princesa milion\u00e1ria","timestamp":1573669515000,"timestamp_epochs":1573669515,"tweet_id":"1194682654366535682","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194682654366535682","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a s\u00e9rie j\u00e1 eh memor\u00e1vel antes mesmo de come\u00e7ar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SeriesBrasil\/status\/1194665263028953091\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NeJuTJUVjo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SeriesBrasil\/status\/1194665263028953091\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SeriesBrasil\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194665263028953091<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14540,"replies":71,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1677,"text":"a s\u00e9rie j\u00e1 eh memor\u00e1vel antes mesmo de come\u00e7arhttps:\/\/twitter.com\/SeriesBrasil\/status\/1194665263028953091\u00a0\u2026","timestamp":1573666216000,"timestamp_epochs":1573666216,"tweet_id":"1194668814979473414","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194668814979473414","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"vai l\u00e1 trouxa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SIMMMMM! A MILENA CONSEGUIU CHEGAR A TEMPO PARA A PALESTRA E CONSEGUIU O EST\u00c1GIO! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RJTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>RJTV<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/56RYx1Z36L\">pic.twitter.com\/56RYx1Z36L<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33048,"replies":677,"retweet_id":"1194661352352210944","retweeter_userid":"432983617","retweeter_username":"luscas","retweets":6284,"text":"SIMMMMM! A MILENA CONSEGUIU CHEGAR A TEMPO PARA A PALESTRA E CONSEGUIU O EST\u00c1GIO! #RJTVpic.twitter.com\/56RYx1Z36L","timestamp":1573602485000,"timestamp_epochs":1573602485,"tweet_id":"1194401509762568192","tweet_url":"\/_PedroArantes\/status\/1194401509762568192","user_id":"45983424","username":"_PedroArantes"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">louca por tupperware conte cmg pra tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7KDPD6L2mo\">pic.twitter.com\/7KDPD6L2mo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12152,"replies":310,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1268,"text":"louca por tupperware conte cmg pra tudopic.twitter.com\/7KDPD6L2mo","timestamp":1573662836000,"timestamp_epochs":1573662836,"tweet_id":"1194654638852710401","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194654638852710401","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estou aqui pra fazer um anuncio importante \n\n<img alt=\"\ud83c\udf84\" aria-label=\"Emoji: \u00c1rvore de natal\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f384.png\" title=\"\u00c1rvore de natal\"\/>falta 42 dias pro natal <img alt=\"\ud83c\udf84\" aria-label=\"Emoji: \u00c1rvore de natal\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f384.png\" title=\"\u00c1rvore de natal\"\/>\n\neh isto bjos boa tarde<\/p>","is_retweet":0,"likes":23361,"replies":95,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6623,"text":"estou aqui pra fazer um anuncio importante \n\nfalta 42 dias pro natal \n\neh isto bjos boa tarde","timestamp":1573659817000,"timestamp_epochs":1573659817,"tweet_id":"1194641979113639937","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194641979113639937","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">almocei e to assim na cama<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eUp7ATVlTk\">pic.twitter.com\/eUp7ATVlTk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17997,"replies":81,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2575,"text":"almocei e to assim na camapic.twitter.com\/eUp7ATVlTk","timestamp":1573658792000,"timestamp_epochs":1573658792,"tweet_id":"1194637679872208898","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194637679872208898","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"Ventilador no 3\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu atravessando a rua agora \n\n       <img alt=\"\ud83c\udf33\" aria-label=\"Emoji: \u00c1rvore perdendo folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f333.png\" title=\"\u00c1rvore perdendo folhas\"\/>\/ <img alt=\"\ud83d\ude98\" aria-label=\"Emoji: Autom\u00f3vel se aproximando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f698.png\" title=\"Autom\u00f3vel se aproximando\"\/>  ||       \\ \n           \/         ||         \\  <img alt=\"\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem andando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6b6-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem andando\"\/>melhor\n    <img alt=\"\ud83c\udf33\" aria-label=\"Emoji: \u00c1rvore perdendo folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f333.png\" title=\"\u00c1rvore perdendo folhas\"\/>\/           ||          \\     esperar, \n        \/            ||            \\ \u00f1 tem + \n<img alt=\"\ud83c\udf33\" aria-label=\"Emoji: \u00c1rvore perdendo folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f333.png\" title=\"\u00c1rvore perdendo folhas\"\/> \/              ||             \\ DPVAT<\/p>","is_retweet":1,"likes":65400,"replies":531,"retweet_id":"1194636061340659715","retweeter_userid":"432983617","retweeter_username":"luscas","retweets":23552,"text":"Eu atravessando a rua agora \n\n       \/   ||       \\ \n           \/         ||         \\  melhor\n    \/           ||          \\     esperar, \n        \/            ||            \\ \u00f1 tem + \n \/              ||             \\ DPVAT","timestamp":1573596614000,"timestamp_epochs":1573596614,"tweet_id":"1194376886652211200","tweet_url":"\/fann_VEVO\/status\/1194376886652211200","user_id":"1031303451983183872","username":"fann_VEVO"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">falar palavr\u00e3o em todas situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o eh falta de educa\u00e7\u00e3o eh um estado de esp\u00edrito..<\/p>","is_retweet":0,"likes":20708,"replies":79,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8318,"text":"falar palavr\u00e3o em todas situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o eh falta de educa\u00e7\u00e3o eh um estado de esp\u00edrito..","timestamp":1573658012000,"timestamp_epochs":1573658012,"tweet_id":"1194634405093883908","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194634405093883908","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">num sabem qual curso de engenharia escolher e ainda nao falaram com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1097845026439262210\" dir=\"ltr\" href=\"\/vidaunivsenac\"><s>@<\/s><b>vidaunivsenac<\/b><\/a>? tao esperando oq?\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VidaUniversitariaSenac?src=hash\"><s>#<\/s><b>VidaUniversitariaSenac<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IUziqr5Zm2\">pic.twitter.com\/IUziqr5Zm2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":654,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"num sabem qual curso de engenharia escolher e ainda nao falaram com o @vidaunivsenac? tao esperando oq?\n#VidaUniversitariaSenacpic.twitter.com\/IUziqr5Zm2","timestamp":1573657463000,"timestamp_epochs":1573657463,"tweet_id":"1194632105067610115","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194632105067610115","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como assim vcs t\u00e3o cancelando a rihanna????<\/p>","is_retweet":0,"likes":13110,"replies":383,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1510,"text":"como assim vcs t\u00e3o cancelando a rihanna????","timestamp":1573655338000,"timestamp_epochs":1573655338,"tweet_id":"1194623190359658496","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194623190359658496","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia geral<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A3ssmmc4gu\">pic.twitter.com\/A3ssmmc4gu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29322,"replies":387,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5818,"text":"bom dia geralpic.twitter.com\/A3ssmmc4gu","timestamp":1573650383000,"timestamp_epochs":1573650383,"tweet_id":"1194602409361858561","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194602409361858561","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"Tiago sem h, prfvr","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hzcN5GWwty\">pic.twitter.com\/hzcN5GWwty<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43404,"replies":165,"retweet_id":"1194601198814449664","retweeter_userid":"432983617","retweeter_username":"luscas","retweets":13076,"text":"pic.twitter.com\/hzcN5GWwty","timestamp":1573585932000,"timestamp_epochs":1573585932,"tweet_id":"1194332081028861952","tweet_url":"\/perrart\/status\/1194332081028861952","user_id":"34239340","username":"perrart"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia menina for\u00e7a na peruca que amanh\u00e3 j\u00e1 eh sexta feira<\/p>","is_retweet":0,"likes":17453,"replies":121,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5788,"text":"bom dia menina for\u00e7a na peruca que amanh\u00e3 j\u00e1 eh sexta feira","timestamp":1573646806000,"timestamp_epochs":1573646806,"tweet_id":"1194587407485743104","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194587407485743104","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq as vers\u00f5es acustica das musica sao sempre bem mais bonita e gostosa de se ouvir????<\/p>","is_retweet":0,"likes":20887,"replies":156,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4213,"text":"pq as vers\u00f5es acustica das musica sao sempre bem mais bonita e gostosa de se ouvir????","timestamp":1573611631000,"timestamp_epochs":1573611631,"tweet_id":"1194439868862156800","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194439868862156800","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que homem lindo vai se fude<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sl17Y38zbj\">pic.twitter.com\/sl17Y38zbj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":85336,"replies":663,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14234,"text":"que homem lindo vai se fudepic.twitter.com\/sl17Y38zbj","timestamp":1573607755000,"timestamp_epochs":1573607755,"tweet_id":"1194423615594340353","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194423615594340353","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">todo m\u00eas sai uma not\u00edcia dessa \n\nngm aguenta mais isso bicho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1194404762470567937\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1VPKlJKRSi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1194404762470567937\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/omelete\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1194404762470567937<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19312,"replies":77,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2887,"text":"todo m\u00eas sai uma not\u00edcia dessa \n\nngm aguenta mais isso bichohttps:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1194404762470567937\u00a0\u2026","timestamp":1573604324000,"timestamp_epochs":1573604324,"tweet_id":"1194409225021202432","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194409225021202432","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje t\u00e1 sendo um daqueles dias q meu cabelo t\u00e1 parecendo o do bei\u00e7ola<\/p>","is_retweet":0,"likes":4218,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":918,"text":"hoje t\u00e1 sendo um daqueles dias q meu cabelo t\u00e1 parecendo o do bei\u00e7ola","timestamp":1573603901000,"timestamp_epochs":1573603901,"tweet_id":"1194407448347660290","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194407448347660290","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cada dia que passa parece que o iphone demora mais pra carregar \n\n8 horas carregando pra cada 2 hora fora da tomada.. steve jobs assim n vai estar dando<\/p>","is_retweet":0,"likes":4580,"replies":58,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":638,"text":"cada dia que passa parece que o iphone demora mais pra carregar \n\n8 horas carregando pra cada 2 hora fora da tomada.. steve jobs assim n vai estar dando","timestamp":1573603087000,"timestamp_epochs":1573603087,"tweet_id":"1194404034972659712","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194404034972659712","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus o ser humano...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d6ddFXpo61\">pic.twitter.com\/d6ddFXpo61<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":79680,"replies":4085,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16429,"text":"meu deus o ser humano...pic.twitter.com\/d6ddFXpo61","timestamp":1573601239000,"timestamp_epochs":1573601239,"tweet_id":"1194396284137947136","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194396284137947136","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu deus na pr\u00f3xima temporada de stranger things ela j\u00e1 vai t\u00e1 na faculdade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/9ctor\/status\/1194301373338333184\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dJAyV1PKLM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/9ctor\/status\/1194301373338333184\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/9ctor\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">194301373338333184<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":55416,"replies":387,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9195,"text":"meu deus na pr\u00f3xima temporada de stranger things ela j\u00e1 vai t\u00e1 na faculdadehttps:\/\/twitter.com\/9ctor\/status\/1194301373338333184\u00a0\u2026","timestamp":1573595707000,"timestamp_epochs":1573595707,"tweet_id":"1194373081407590400","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194373081407590400","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sabe que horas s\u00e3o??\n\n          12\n   11    ^     1\n10        |         2\n9         \u2299----&gt; 3   hora de vc sumir \n8                    4      \n    7           5             \n          6<\/p>","is_retweet":0,"likes":16489,"replies":66,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4624,"text":"sabe que horas s\u00e3o??\n\n          12\n   11    ^     1\n10        |         2\n9         \u2299----> 3   hora de vc sumir \n8                    4      \n    7           5             \n          6","timestamp":1573595510000,"timestamp_epochs":1573595510,"tweet_id":"1194372256241258496","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194372256241258496","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">4 horas depois eu assisti 22 minutos de filme<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3slip14KrA\">pic.twitter.com\/3slip14KrA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1013,"replies":44,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"4 horas depois eu assisti 22 minutos de filmepic.twitter.com\/3slip14KrA","timestamp":1573594746000,"timestamp_epochs":1573594746,"tweet_id":"1194369049557454849","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194369049557454849","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NoVer%C3%A3oEu?src=hash\"><s>#<\/s><b>NoVer\u00e3oEu<\/b><\/a> sou uma das pessoas que mais passa calor \n\no suor escorre o dia todo por isso preciso me refrescar toda hora... como uma deusa.. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16949594\" dir=\"ltr\" href=\"\/dobem\"><s>@<\/s><b>dobem<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":788,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"#NoVer\u00e3oEu sou uma das pessoas que mais passa calor \n\no suor escorre o dia todo por isso preciso me refrescar toda hora... como uma deusa.. @dobem","timestamp":1573594256000,"timestamp_epochs":1573594256,"tweet_id":"1194366995413839872","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194366995413839872","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vamos a um cancelamento \n\nn\u00e3o sei qm eh mas estou cancelando \n\nARROZ COM OVO EH TUDO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ofutebolnews\/status\/1194245066199650305\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cbFYufQcYo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ofutebolnews\/status\/1194245066199650305\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ofutebolnews\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194245066199650305<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22967,"replies":225,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4336,"text":"vamos a um cancelamento \n\nn\u00e3o sei qm eh mas estou cancelando \n\nARROZ COM OVO EH TUDOhttps:\/\/twitter.com\/ofutebolnews\/status\/1194245066199650305\u00a0\u2026","timestamp":1573591346000,"timestamp_epochs":1573591346,"tweet_id":"1194354789771042816","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194354789771042816","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00e3o 14:15 e coloquei um filme de 1h40 pra assistir \n\nvai dar 19h da noite eu ainda vou estar assistindo sabe pq?\n\npq eu pauso toda hora pra ficar no twitter IGUAL ESTOU FAZENDO AGORA<\/p>","is_retweet":0,"likes":12939,"replies":60,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1441,"text":"s\u00e3o 14:15 e coloquei um filme de 1h40 pra assistir \n\nvai dar 19h da noite eu ainda vou estar assistindo sabe pq?\n\npq eu pauso toda hora pra ficar no twitter IGUAL ESTOU FAZENDO AGORA","timestamp":1573578909000,"timestamp_epochs":1573578909,"tweet_id":"1194302625551962114","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194302625551962114","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">at\u00e9 o doguinho j\u00e1 sabia que ia dar merda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kDrt3K3UVV\">pic.twitter.com\/kDrt3K3UVV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3217,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":112,"text":"at\u00e9 o doguinho j\u00e1 sabia que ia dar merdapic.twitter.com\/kDrt3K3UVV","timestamp":1573576908000,"timestamp_epochs":1573576908,"tweet_id":"1194294231646588928","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194294231646588928","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagens que precedem a morte<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j1q44dOSWc\">pic.twitter.com\/j1q44dOSWc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37326,"replies":225,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5687,"text":"imagens que precedem a mortepic.twitter.com\/j1q44dOSWc","timestamp":1573576867000,"timestamp_epochs":1573576867,"tweet_id":"1194294061747843072","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194294061747843072","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">simplesmente eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VGmlJK0WGk\">pic.twitter.com\/VGmlJK0WGk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29086,"replies":420,"retweet_id":"1194289556075491334","retweeter_userid":"432983617","retweeter_username":"luscas","retweets":5789,"text":"simplesmente eupic.twitter.com\/VGmlJK0WGk","timestamp":1573567399000,"timestamp_epochs":1573567399,"tweet_id":"1194254347091218433","tweet_url":"\/lacerda\/status\/1194254347091218433","user_id":"237872146","username":"lacerda"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">imagens que s\u00f3 de ver j\u00e1 da \u00e1gua na boca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ihcoisas\/status\/1194230054701740032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oqCyg7CLNU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ihcoisas\/status\/1194230054701740032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ihcoisas\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1194230054701740032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54038,"replies":408,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17406,"text":"imagens que s\u00f3 de ver j\u00e1 da \u00e1gua na bocahttps:\/\/twitter.com\/ihcoisas\/status\/1194230054701740032\u00a0\u2026","timestamp":1573575450000,"timestamp_epochs":1573575450,"tweet_id":"1194288117609631749","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194288117609631749","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n entendi mas concordo amiga isso a\u00ed show agora me deixe em sil\u00eancio<\/p>","is_retweet":0,"likes":6745,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2452,"text":"n entendi mas concordo amiga isso a\u00ed show agora me deixe em sil\u00eancio","timestamp":1573574723000,"timestamp_epochs":1573574723,"tweet_id":"1194285068082130950","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194285068082130950","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sabe quando vc n t\u00e1 se sentindo bem mas por fora vc quer mostrar que t\u00e1 bem por\u00e9m por dentro t\u00e1 numa guerra de emo\u00e7\u00f5es? \n\nhoje eu to assim<\/p>","is_retweet":0,"likes":12956,"replies":63,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4427,"text":"sabe quando vc n t\u00e1 se sentindo bem mas por fora vc quer mostrar que t\u00e1 bem por\u00e9m por dentro t\u00e1 numa guerra de emo\u00e7\u00f5es? \n\nhoje eu to assim","timestamp":1573571565000,"timestamp_epochs":1573571565,"tweet_id":"1194271822625333249","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194271822625333249","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"lucas \u2693\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu queria muito entender por que que na minha cabe\u00e7a o Baiacu ficava cheio de AR  (?)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/esperondo\/status\/1193598664859619329\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NTDP7rFcje\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/esperondo\/status\/1193598664859619329\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/esperondo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193598664859619329<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56517,"replies":389,"retweet_id":"1194271455669870594","retweeter_userid":"432983617","retweeter_username":"luscas","retweets":19080,"text":"eu queria muito entender por que que na minha cabe\u00e7a o Baiacu ficava cheio de AR  (?)https:\/\/twitter.com\/esperondo\/status\/1193598664859619329\u00a0\u2026","timestamp":1573423841000,"timestamp_epochs":1573423841,"tweet_id":"1193652221260513281","tweet_url":"\/luquinha\/status\/1193652221260513281","user_id":"106957547","username":"luquinha"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vc sabia que se a gente tivesse em 2010 hoje seria dia 12\/11\/10??\n\npois mto que bem agora vc sabe e nao precisa fazer nada com essa informa\u00e7\u00e3o inutil<\/p>","is_retweet":0,"likes":3997,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":547,"text":"vc sabia que se a gente tivesse em 2010 hoje seria dia 12\/11\/10??\n\npois mto que bem agora vc sabe e nao precisa fazer nada com essa informa\u00e7\u00e3o inutil","timestamp":1573570954000,"timestamp_epochs":1573570954,"tweet_id":"1194269260555653121","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194269260555653121","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6a8.png\" title=\"Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\"\/>LUSCAS AVISA<img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6a8.png\" title=\"Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\"\/>\n\nhoje eh a \u00faltima chance de participar  \npra ganhar UM ANO de passagem gr\u00e1tis da click bus \n\npois bem as madame ainda tem tempo de participar s\u00f3 correr aqui \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/s.influu.me\/CLICKBUSLUSCASFADASEMDEFEITOS\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MxSwIjIkZW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/s.influu.me\/CLICKBUSLUSCASFADASEMDEFEITOS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">s.influu.me\/CLICKBUSLUSCAS<\/span><span class=\"invisible\">FADASEMDEFEITOS<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9lTCJANN81\">pic.twitter.com\/9lTCJANN81<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":411,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"LUSCAS AVISA\n\nhoje eh a \u00faltima chance de participar  \npra ganhar UM ANO de passagem gr\u00e1tis da click bus \n\npois bem as madame ainda tem tempo de participar s\u00f3 correr aqui \n\nhttp:\/\/s.influu.me\/CLICKBUSLUSCASFADASEMDEFEITOS\u00a0\u2026pic.twitter.com\/9lTCJANN81","timestamp":1573570324000,"timestamp_epochs":1573570324,"tweet_id":"1194266617665994754","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194266617665994754","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">puts<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fP4TbIlzMy\">pic.twitter.com\/fP4TbIlzMy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":86403,"replies":1275,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15144,"text":"putspic.twitter.com\/fP4TbIlzMy","timestamp":1573568814000,"timestamp_epochs":1573568814,"tweet_id":"1194260283121979393","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194260283121979393","user_id":"432983617","username":"luscas"}]