[{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uai eu fiz um lomotif ai \u00e9 isto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gI4FH7xb8s\">pic.twitter.com\/gI4FH7xb8s<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":627,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"uai eu fiz um lomotif ai \u00e9 istopic.twitter.com\/gI4FH7xb8s","timestamp":1567380872000,"timestamp_epochs":1567380872,"tweet_id":"1168306173600292864","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1168306173600292864","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu Deus gente tem um sapo aqui do tamanho de um cachorro ave maria \u00e9 hj q eu morro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu Deus gente tem um sapo aqui do tamanho de um cachorro ave maria \u00e9 hj q eu morro","timestamp":1575760249000,"timestamp_epochs":1575760249,"tweet_id":"1203451828731613184","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1203451828731613184","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai sei la de bsb pra gyn s\u00f3 queria voltar de carro e n de bus<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai sei la de bsb pra gyn s\u00f3 queria voltar de carro e n de bus","timestamp":1575757082000,"timestamp_epochs":1575757082,"tweet_id":"1203438543810510848","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1203438543810510848","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que to com febre<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que to com febre","timestamp":1575746872000,"timestamp_epochs":1575746872,"tweet_id":"1203395719383650304","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1203395719383650304","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">s\u00f3 de ver deu vontade de vomitar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fezani\/status\/1203059011974770688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rPLmLZqxW6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fezani\/status\/1203059011974770688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fezani\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1203059011974770688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 de ver deu vontade de vomitarhttps:\/\/twitter.com\/fezani\/status\/1203059011974770688\u00a0\u2026","timestamp":1575743839000,"timestamp_epochs":1575743839,"tweet_id":"1203382999179550723","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1203382999179550723","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o miadinho no final <img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o miadinho no final ","timestamp":1575741375000,"timestamp_epochs":1575741375,"tweet_id":"1203372662694850561","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1203372662694850561","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">PELO AMOR DE DEUS <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tinyanimais\/status\/1203161140458487814\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cPPt8wp4Oz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tinyanimais\/status\/1203161140458487814\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tinyanimais\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1203161140458487814<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PELO AMOR DE DEUS https:\/\/twitter.com\/tinyanimais\/status\/1203161140458487814\u00a0\u2026","timestamp":1575740984000,"timestamp_epochs":1575740984,"tweet_id":"1203371026383560706","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1203371026383560706","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que isso una\u00ed-mg que tnt de mosca \u00e9 essa minha fia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que isso una\u00ed-mg que tnt de mosca \u00e9 essa minha fia","timestamp":1575740730000,"timestamp_epochs":1575740730,"tweet_id":"1203369957335191553","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1203369957335191553","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">lan\u00e7a o 17 logo que ai eu vou conseguir comprar o 6<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/swiftsnine\/status\/1202989545777745920\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PRGtloChIz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/swiftsnine\/status\/1202989545777745920\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/swiftsnine\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1202989545777745920<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lan\u00e7a o 17 logo que ai eu vou conseguir comprar o 6https:\/\/twitter.com\/swiftsnine\/status\/1202989545777745920\u00a0\u2026","timestamp":1575681041000,"timestamp_epochs":1575681041,"tweet_id":"1203119604610064385","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1203119604610064385","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">foda ser uma pensadora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/taynaagazzi_\/status\/1203095005876948994\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1s9oc07INI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/taynaagazzi_\/status\/1203095005876948994\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/taynaagazzi_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1203095005876948994<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"foda ser uma pensadorahttps:\/\/twitter.com\/taynaagazzi_\/status\/1203095005876948994\u00a0\u2026","timestamp":1575675374000,"timestamp_epochs":1575675374,"tweet_id":"1203095837842300930","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1203095837842300930","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Tata","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201c\u00c9 cansativa a vida do cansado\u201d\n- Mendes Isabella\/2019 \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"804089970868834306\" dir=\"ltr\" href=\"\/mendesisabellaa\"><s>@<\/s><b>mendesisabellaa<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1203095776542507011","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"\u201c\u00c9 cansativa a vida do cansado\u201d\n- Mendes Isabella\/2019 \n@mendesisabellaa","timestamp":1575675176000,"timestamp_epochs":1575675176,"tweet_id":"1203095005876948994","tweet_url":"\/taynaagazzi_\/status\/1203095005876948994","user_id":"1087591664296828930","username":"taynaagazzi_"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">q mulher cheirosa \u00e9 essa aqui\n\nata sou eu\n<img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\u270c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c-1f3fb.png\" title=\"V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude17\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f617.png\" title=\"Cara beijando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Cara oferecendo um abra\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f917.png\" title=\"Cara oferecendo um abra\u00e7o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"q mulher cheirosa \u00e9 essa aqui\n\nata sou eu\n","timestamp":1575673630000,"timestamp_epochs":1575673630,"tweet_id":"1203088523324248066","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1203088523324248066","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"raurau","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Faz uns 84 anos que eu n\u00e3o sei o que \u00e9 beijar <img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"1203078553467838464","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":18,"text":"Faz uns 84 anos que eu n\u00e3o sei o que \u00e9 beijar ","timestamp":1575586488000,"timestamp_epochs":1575586488,"tweet_id":"1202723020730707974","tweet_url":"\/rauancae\/status\/1202723020730707974","user_id":"137440445","username":"rauancae"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pedi pra ser burra na montanha pra dar eco s\u00f3 pode<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pedi pra ser burra na montanha pra dar eco s\u00f3 pode","timestamp":1575671246000,"timestamp_epochs":1575671246,"tweet_id":"1203078522803240960","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1203078522803240960","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai precisando trocar de cabe\u00e7a porque a minha s\u00f3 sabe doer<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai precisando trocar de cabe\u00e7a porque a minha s\u00f3 sabe doer","timestamp":1575671106000,"timestamp_epochs":1575671106,"tweet_id":"1203077936615702530","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1203077936615702530","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 foda..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jordanaanj\/status\/1203068789140709377\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tyLtE6rPOT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jordanaanj\/status\/1203068789140709377\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jordanaanj\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1203068789140709377<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 foda..https:\/\/twitter.com\/jordanaanj\/status\/1203068789140709377\u00a0\u2026","timestamp":1575670564000,"timestamp_epochs":1575670564,"tweet_id":"1203075662753476609","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1203075662753476609","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sdd do clich\u00ea de conversar quase o dia todo no wpp olhando assim pra tela do cel <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"sdd do clich\u00ea de conversar quase o dia todo no wpp olhando assim pra tela do cel ","timestamp":1575668347000,"timestamp_epochs":1575668347,"tweet_id":"1203066364430344192","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1203066364430344192","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n sei o que seria de mim sem a ana j\u00falia na minha vida sabe<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu n sei o que seria de mim sem a ana j\u00falia na minha vida sabe","timestamp":1575663277000,"timestamp_epochs":1575663277,"tweet_id":"1203045097832697856","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1203045097832697856","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai se eu fosse rica, ia ali no sal\u00e3o pra lavar o cabelo e arrumar ele sinceramente Q PREGUI\u00c7A<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai se eu fosse rica, ia ali no sal\u00e3o pra lavar o cabelo e arrumar ele sinceramente Q PREGUI\u00c7A","timestamp":1575661184000,"timestamp_epochs":1575661184,"tweet_id":"1203036320114921473","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1203036320114921473","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to achando minha cara t\u00e3o imensa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu to achando minha cara t\u00e3o imensa","timestamp":1575652494000,"timestamp_epochs":1575652494,"tweet_id":"1202999871831265280","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202999871831265280","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to cansada de acordar com dor de cabe\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu to cansada de acordar com dor de cabe\u00e7a","timestamp":1575631285000,"timestamp_epochs":1575631285,"tweet_id":"1202910915080966145","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202910915080966145","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Solteira por op\u00e7\u00e3o mesmo\n\ndelas KK <img alt=\"\u270c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c-1f3fb.png\" title=\"V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude17\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f617.png\" title=\"Cara beijando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Cara com a l\u00edngua estendida e piscando o olho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61c.png\" title=\"Cara com a l\u00edngua estendida e piscando o olho\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anacsant0s\/status\/1202760836604977153\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nwoz567ES2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anacsant0s\/status\/1202760836604977153\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anacsant0s\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1202760836604977153<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hrMicVVr4z\">pic.twitter.com\/hrMicVVr4z<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Solteira por op\u00e7\u00e3o mesmo\n\ndelas KK  https:\/\/twitter.com\/anacsant0s\/status\/1202760836604977153\u00a0\u2026pic.twitter.com\/hrMicVVr4z","timestamp":1575596287000,"timestamp_epochs":1575596287,"tweet_id":"1202764119918698497","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202764119918698497","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ja tem 8 dias que minha cabe\u00e7a d\u00f3i 24hrs, tomo de 4 a 6 rem\u00e9dios por dia, ta foda trabalhar, estudar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ja tem 8 dias que minha cabe\u00e7a d\u00f3i 24hrs, tomo de 4 a 6 rem\u00e9dios por dia, ta foda trabalhar, estudar","timestamp":1575592250000,"timestamp_epochs":1575592250,"tweet_id":"1202747190176825344","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202747190176825344","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">manuela vagueiro e bruna griphao as duas a 80km qual eu queria mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"manuela vagueiro e bruna griphao as duas a 80km qual eu queria mais","timestamp":1575591245000,"timestamp_epochs":1575591245,"tweet_id":"1202742974666420226","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202742974666420226","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">t\u00e3o brega quanto macho sensualizando na internet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rratopunk\/status\/1202666023465472005\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mZyvQCdM4C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rratopunk\/status\/1202666023465472005\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rratopunk\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1202666023465472005<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"t\u00e3o brega quanto macho sensualizando na internethttps:\/\/twitter.com\/rratopunk\/status\/1202666023465472005\u00a0\u2026","timestamp":1575588831000,"timestamp_epochs":1575588831,"tweet_id":"1202732848299593728","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202732848299593728","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">morrendo de vontade de comer chocolate e com pregui\u00e7a de ir buscar<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"morrendo de vontade de comer chocolate e com pregui\u00e7a de ir buscar","timestamp":1575572362000,"timestamp_epochs":1575572362,"tweet_id":"1202663771166117895","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202663771166117895","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei com saudade do ano passado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordei com saudade do ano passado","timestamp":1575547654000,"timestamp_epochs":1575547654,"tweet_id":"1202560141767446531","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202560141767446531","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo arrumar a casa escutando minhas m\u00fasicas sem ngm pra atrapalhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eu amo arrumar a casa escutando minhas m\u00fasicas sem ngm pra atrapalhar","timestamp":1575547090000,"timestamp_epochs":1575547090,"tweet_id":"1202557773231341572","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202557773231341572","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sonhei que eu tava cobrindo um evento e meu flash tinha estragado e eu n tava com a minha 35 1.4 nossa senhora q sufoco<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sonhei que eu tava cobrindo um evento e meu flash tinha estragado e eu n tava com a minha 35 1.4 nossa senhora q sufoco","timestamp":1575543130000,"timestamp_epochs":1575543130,"tweet_id":"1202541164072722432","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202541164072722432","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu comi bife e salada faz meia hora e to morta de fome j\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu comi bife e salada faz meia hora e to morta de fome j\u00e1","timestamp":1575514999000,"timestamp_epochs":1575514999,"tweet_id":"1202423175805579264","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202423175805579264","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essas cuequinha KKK cruzes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/houisconch\/status\/1202379228995604482\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ScuTUrmVHm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/houisconch\/status\/1202379228995604482\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/houisconch\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1202379228995604482<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essas cuequinha KKK cruzeshttps:\/\/twitter.com\/houisconch\/status\/1202379228995604482\u00a0\u2026","timestamp":1575514046000,"timestamp_epochs":1575514046,"tweet_id":"1202419178466140160","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202419178466140160","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">de: eu \npara: eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/karolinerfk1\/status\/1202410011642793985\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CtbAPT7bxD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/karolinerfk1\/status\/1202410011642793985\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/karolinerfk1\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1202410011642793985<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"de: eu \npara: euhttps:\/\/twitter.com\/karolinerfk1\/status\/1202410011642793985\u00a0\u2026","timestamp":1575511997000,"timestamp_epochs":1575511997,"tweet_id":"1202410584077164544","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202410584077164544","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esses text\u00e3o eu s\u00f3 lia qnd tinha tumblr e 12 anos de idade hj em dia passou de 1 linha eu tenho pregui\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/whsallas\/status\/1202401079012409344\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VOnaCIw8MR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/whsallas\/status\/1202401079012409344\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/whsallas\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1202401079012409344<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"esses text\u00e3o eu s\u00f3 lia qnd tinha tumblr e 12 anos de idade hj em dia passou de 1 linha eu tenho pregui\u00e7ahttps:\/\/twitter.com\/whsallas\/status\/1202401079012409344\u00a0\u2026","timestamp":1575511777000,"timestamp_epochs":1575511777,"tweet_id":"1202409659702947842","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202409659702947842","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">barretos ta diferente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nosensevideos\/status\/1202277141171322881\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xIdtwOWEmN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nosensevideos\/status\/1202277141171322881\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nosensevideos\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1202277141171322881<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"barretos ta diferentehttps:\/\/twitter.com\/nosensevideos\/status\/1202277141171322881\u00a0\u2026","timestamp":1575511668000,"timestamp_epochs":1575511668,"tweet_id":"1202409205518553090","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202409205518553090","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria uma salada com frango e molho pesto<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 queria uma salada com frango e molho pesto","timestamp":1575509528000,"timestamp_epochs":1575509528,"tweet_id":"1202400228030242816","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202400228030242816","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2FxSPMTpG0\">pic.twitter.com\/2FxSPMTpG0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"pic.twitter.com\/2FxSPMTpG0","timestamp":1575508363000,"timestamp_epochs":1575508363,"tweet_id":"1202395340927885312","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202395340927885312","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"burguesa e surtada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foda q eu so tenho amiga gata sabe, daniela, isabella<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"1202389828983283718","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":2,"text":"foda q eu so tenho amiga gata sabe, daniela, isabella","timestamp":1575506167000,"timestamp_epochs":1575506167,"tweet_id":"1202386131138043904","tweet_url":"\/grazizireis\/status\/1202386131138043904","user_id":"800728339","username":"grazizireis"},{"fullname":"vivendo na disney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem \u00e9 essa modelo da levis ?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dkQ36MSPrL\">pic.twitter.com\/dkQ36MSPrL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":592,"replies":13,"retweet_id":"1202385422954979331","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":25,"text":"Quem \u00e9 essa modelo da levis ?pic.twitter.com\/dkQ36MSPrL","timestamp":1575503511000,"timestamp_epochs":1575503511,"tweet_id":"1202374992069046277","tweet_url":"\/danimsti\/status\/1202374992069046277","user_id":"826617179823022080","username":"danimsti"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a dani passou na fila da beleza 37x<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/danimsti\/status\/1202374992069046277\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PAuC6uWcPK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/danimsti\/status\/1202374992069046277\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/danimsti\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1202374992069046277<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a dani passou na fila da beleza 37xhttps:\/\/twitter.com\/danimsti\/status\/1202374992069046277\u00a0\u2026","timestamp":1575505993000,"timestamp_epochs":1575505993,"tweet_id":"1202385401090060288","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202385401090060288","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">&gt;&gt;&gt;marca o fot\u00f3grafo caralho&lt;&lt;&lt;<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":">>>marca o fot\u00f3grafo caralho<<<","timestamp":1575505945000,"timestamp_epochs":1575505945,"tweet_id":"1202385197725048833","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202385197725048833","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">podia vender potinho de endorfina<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"podia vender potinho de endorfina","timestamp":1575505757000,"timestamp_epochs":1575505757,"tweet_id":"1202384411926380545","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202384411926380545","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deu certo <img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"deu certo ","timestamp":1575505577000,"timestamp_epochs":1575505577,"tweet_id":"1202383656834207749","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202383656834207749","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mandava cair fora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/badlifexv\/status\/1202041698819477504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ksc1a1Nmoq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/badlifexv\/status\/1202041698819477504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/badlifexv\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1202041698819477504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"mandava cair forahttps:\/\/twitter.com\/badlifexv\/status\/1202041698819477504\u00a0\u2026","timestamp":1575481043000,"timestamp_epochs":1575481043,"tweet_id":"1202280754413260800","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202280754413260800","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">bloqueio criativo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aiden_nsl\/status\/1198925351600238592\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1vC3p5DFvX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aiden_nsl\/status\/1198925351600238592\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aiden_nsl\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1198925351600238592<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bloqueio criativohttps:\/\/twitter.com\/aiden_nsl\/status\/1198925351600238592\u00a0\u2026","timestamp":1575472211000,"timestamp_epochs":1575472211,"tweet_id":"1202243708500021249","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202243708500021249","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">799 reais o bife<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"799 reais o bife","timestamp":1575472166000,"timestamp_epochs":1575472166,"tweet_id":"1202243520054145024","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202243520054145024","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to rica comendo carne vermelha no almo\u00e7o e tomando coca, sinceramente<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to rica comendo carne vermelha no almo\u00e7o e tomando coca, sinceramente","timestamp":1575472140000,"timestamp_epochs":1575472140,"tweet_id":"1202243412105351171","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202243412105351171","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hj quero sair da academia triste de tnt malhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hj quero sair da academia triste de tnt malhar","timestamp":1575466986000,"timestamp_epochs":1575466986,"tweet_id":"1202221792217227264","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202221792217227264","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Q FOME<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Q FOME","timestamp":1575466926000,"timestamp_epochs":1575466926,"tweet_id":"1202221542664556544","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202221542664556544","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Two birds - bhangra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UAMygL6Dp2\">pic.twitter.com\/UAMygL6Dp2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Two birds - bhangrapic.twitter.com\/UAMygL6Dp2","timestamp":1575462917000,"timestamp_epochs":1575462917,"tweet_id":"1202204727573962752","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202204727573962752","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">homens <img alt=\"\ud83e\udd22\" aria-label=\"Emoji: Cara de enjoo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f922.png\" title=\"Cara de enjoo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rodriguexcarol\/status\/1202047202069303298\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RmsC007HhJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rodriguexcarol\/status\/1202047202069303298\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rodriguexcarol<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1202047202069303298<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"homens https:\/\/twitter.com\/rodriguexcarol\/status\/1202047202069303298\u00a0\u2026","timestamp":1575462659000,"timestamp_epochs":1575462659,"tweet_id":"1202203643933581316","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202203643933581316","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"B\u00eabezinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente perdi esse \u00f3culos tamb\u00e9m, de grande valor sentimental, no Tiffu Rt da amizade a\u00ed. Se acharem pf devolve pra mim nunca pedi nada <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dantasgabis\/status\/1201942680823062534\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S5skCBiNPx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dantasgabis\/status\/1201942680823062534\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dantasgabis\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1201942680823062534<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6OBD7GBTSQ\">pic.twitter.com\/6OBD7GBTSQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":51,"replies":2,"retweet_id":"1202191880676610050","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":40,"text":"gente perdi esse \u00f3culos tamb\u00e9m, de grande valor sentimental, no Tiffu Rt da amizade a\u00ed. Se acharem pf devolve pra mim nunca pedi nada https:\/\/twitter.com\/dantasgabis\/status\/1201942680823062534\u00a0\u2026pic.twitter.com\/6OBD7GBTSQ","timestamp":1575423275000,"timestamp_epochs":1575423275,"tweet_id":"1202038457276739584","tweet_url":"\/Bernardoarauujo\/status\/1202038457276739584","user_id":"874644732403691521","username":"Bernardoarauujo"},{"fullname":"jean grey STREAM ROMANCE","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quandl eu to comendo e algu\u00e9m vem pegar minha comida sem permiss\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KNfi5sHDNM\">pic.twitter.com\/KNfi5sHDNM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"1202189004076175361","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":13,"text":"Quandl eu to comendo e algu\u00e9m vem pegar minha comida sem permiss\u00e3opic.twitter.com\/KNfi5sHDNM","timestamp":1575427007000,"timestamp_epochs":1575427007,"tweet_id":"1202054109873999875","tweet_url":"\/guxoliveira\/status\/1202054109873999875","user_id":"951078844726956032","username":"guxoliveira"},{"fullname":"Luis Tomazzi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Saudades de quando o problema no joelho era por fora e n\u00e3o por dentro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/faar_west\/status\/1145100984416423936\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0GGh8fItqJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/faar_west\/status\/1145100984416423936\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/faar_west\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1145100984416423936<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29091,"replies":297,"retweet_id":"1202188975521386497","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":15859,"text":"Saudades de quando o problema no joelho era por fora e n\u00e3o por dentrohttps:\/\/twitter.com\/faar_west\/status\/1145100984416423936\u00a0\u2026","timestamp":1575337887000,"timestamp_epochs":1575337887,"tweet_id":"1201680314717917184","tweet_url":"\/LTomazzi\/status\/1201680314717917184","user_id":"375801158","username":"LTomazzi"},{"fullname":"brunin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">baby yoda na nave espacial<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2U78bKivpY\">pic.twitter.com\/2U78bKivpY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1387,"replies":40,"retweet_id":"1202188615905878016","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":591,"text":"baby yoda na nave espacialpic.twitter.com\/2U78bKivpY","timestamp":1575423808000,"timestamp_epochs":1575423808,"tweet_id":"1202040693302202369","tweet_url":"\/taaakes\/status\/1202040693302202369","user_id":"363878242","username":"taaakes"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O fot\u00f3grafo carregando seu sal\u00e1rio mensal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/komsakaddams\/status\/1198868305668296705\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7YfWS4rH1N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/komsakaddams\/status\/1198868305668296705\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/komsakaddams\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1198868305668296705<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O fot\u00f3grafo carregando seu sal\u00e1rio mensalhttps:\/\/twitter.com\/komsakaddams\/status\/1198868305668296705\u00a0\u2026","timestamp":1575458547000,"timestamp_epochs":1575458547,"tweet_id":"1202186399765663745","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1202186399765663745","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai minha beleza ta s\u00f3 ladeira abaixo<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"ai minha beleza ta s\u00f3 ladeira abaixo","timestamp":1575412355000,"timestamp_epochs":1575412355,"tweet_id":"1201992653992275973","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1201992653992275973","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">32 pessoas querendo me dar porrada<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"32 pessoas querendo me dar porrada","timestamp":1575388706000,"timestamp_epochs":1575388706,"tweet_id":"1201893461630312450","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1201893461630312450","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu sonho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mareaclr\/status\/1201700098264248321\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J0qxAtE6y1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mareaclr\/status\/1201700098264248321\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mareaclr\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1201700098264248321<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"meu sonhohttps:\/\/twitter.com\/mareaclr\/status\/1201700098264248321\u00a0\u2026","timestamp":1575342749000,"timestamp_epochs":1575342749,"tweet_id":"1201700705368719360","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1201700705368719360","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistindo grey\u2019s e chorando<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Assistindo grey\u2019s e chorando","timestamp":1575342707000,"timestamp_epochs":1575342707,"tweet_id":"1201700530445324288","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1201700530445324288","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/>\n\n     quem der fav nesse tweet\n    ou quer namorar contigo \n             ou quer te beijar \n     ou quer te dar uma porrada \n             mas vc nunca vai saber\n\n<img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Anel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48d.png\" title=\"Anel\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\n\n     quem der fav nesse tweet\n    ou quer namorar contigo \n             ou quer te beijar \n     ou quer te dar uma porrada \n             mas vc nunca vai saber\n\n","timestamp":1575339787000,"timestamp_epochs":1575339787,"tweet_id":"1201688281899044869","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1201688281899044869","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria um p\u00e9 na bunda, precisando emagrecer<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"queria um p\u00e9 na bunda, precisando emagrecer","timestamp":1575327126000,"timestamp_epochs":1575327126,"tweet_id":"1201635179921575940","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1201635179921575940","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">rapaz recarga boa desse flash<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aliyeeet\/status\/1200928834557792259\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xIpyzRl0Va\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aliyeeet\/status\/1200928834557792259\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aliyeeet\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1200928834557792259<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"rapaz recarga boa desse flashhttps:\/\/twitter.com\/aliyeeet\/status\/1200928834557792259\u00a0\u2026","timestamp":1575326759000,"timestamp_epochs":1575326759,"tweet_id":"1201633637319528448","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1201633637319528448","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"p\u00e1gina s\u00e9ria.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/euqueapanhe\/status\/1200961316254552064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LrUhuJNrOq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/euqueapanhe\/status\/1200961316254552064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/euqueapanhe\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1200961316254552064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a2PI9Wri6M\">pic.twitter.com\/a2PI9Wri6M<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19195,"replies":72,"retweet_id":"1201613446619504645","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":4200,"text":"https:\/\/twitter.com\/euqueapanhe\/status\/1200961316254552064\u00a0\u2026pic.twitter.com\/a2PI9Wri6M","timestamp":1575317333000,"timestamp_epochs":1575317333,"tweet_id":"1201594103529652225","tweet_url":"\/paginaseria\/status\/1201594103529652225","user_id":"1131374755876167680","username":"paginaseria"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho q malhei bem porque o enjoou e fraqueza \u00e9 real<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho q malhei bem porque o enjoou e fraqueza \u00e9 real","timestamp":1575319557000,"timestamp_epochs":1575319557,"tweet_id":"1201603431301091330","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1201603431301091330","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Caio C\u00e9sar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pega esse de porrada, Markinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CKC1KBaoUN\">pic.twitter.com\/CKC1KBaoUN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3154,"replies":16,"retweet_id":"1201348583544500225","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":179,"text":"Pega esse de porrada, Markinhopic.twitter.com\/CKC1KBaoUN","timestamp":1575248267000,"timestamp_epochs":1575248267,"tweet_id":"1201304419779919872","tweet_url":"\/geocaio\/status\/1201304419779919872","user_id":"131933041","username":"geocaio"},{"fullname":"Mark Ruffalo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Bolsonaro and his ilk are scapegoating the very people protecting the Amazon from the fires he himself has allowed to happen. \n\nAsk yourself: what has recently changed in Brazil to have this happen now? Bolsonaro and his  (non)environmental policies.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/m.huffpost.com\/us\/entry\/us_5de2b9b4e4b0913e6f7fb665\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pbiQZkch58\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/m.huffpost.com\/us\/entry\/us_5de2b9b4e4b0913e6f7fb665\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">m.huffpost.com\/us\/entry\/us_5d<\/span><span class=\"invisible\">e2b9b4e4b0913e6f7fb665<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":203889,"replies":13295,"retweet_id":"1201348555937656832","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":54857,"text":"Bolsonaro and his ilk are scapegoating the very people protecting the Amazon from the fires he himself has allowed to happen. \n\nAsk yourself: what has recently changed in Brazil to have this happen now? Bolsonaro and his  (non)environmental policies.https:\/\/m.huffpost.com\/us\/entry\/us_5de2b9b4e4b0913e6f7fb665\u00a0\u2026","timestamp":1575245698000,"timestamp_epochs":1575245698,"tweet_id":"1201293643006586881","tweet_url":"\/MarkRuffalo\/status\/1201293643006586881","user_id":"47285504","username":"MarkRuffalo"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me preparando pra jogar nas pr\u00f3ximas horas<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me preparando pra jogar nas pr\u00f3ximas horas","timestamp":1575248711000,"timestamp_epochs":1575248711,"tweet_id":"1201306283061714944","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1201306283061714944","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N da sabe mulher engra\u00e7ada mexe com o meu cora\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N da sabe mulher engra\u00e7ada mexe com o meu cora\u00e7\u00e3o","timestamp":1575246728000,"timestamp_epochs":1575246728,"tweet_id":"1201297966881026048","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1201297966881026048","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai eu beijava a Priscila evellyn<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai eu beijava a Priscila evellyn","timestamp":1575246662000,"timestamp_epochs":1575246662,"tweet_id":"1201297689561972736","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1201297689561972736","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N sei porque parei de jogar batman, bom d+<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N sei porque parei de jogar batman, bom d+","timestamp":1575245965000,"timestamp_epochs":1575245965,"tweet_id":"1201294764534046720","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1201294764534046720","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"burguesa e surtada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mendes se vc tiver lendo isso saiba q eu te amo viu obrigada<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1201291534278283264","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"mendes se vc tiver lendo isso saiba q eu te amo viu obrigada","timestamp":1575243397000,"timestamp_epochs":1575243397,"tweet_id":"1201283995268526081","tweet_url":"\/grazizireis\/status\/1201283995268526081","user_id":"800728339","username":"grazizireis"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ai a grazi n sabe mas ela melhora minha vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/grazizireis\/status\/1201283995268526081\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WvqIVbnVNa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/grazizireis\/status\/1201283995268526081\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/grazizireis\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1201283995268526081<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ai a grazi n sabe mas ela melhora minha vidahttps:\/\/twitter.com\/grazizireis\/status\/1201283995268526081\u00a0\u2026","timestamp":1575245192000,"timestamp_epochs":1575245192,"tweet_id":"1201291523662454787","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1201291523662454787","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha dor de cabe\u00e7a n vai passar nunca parece<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha dor de cabe\u00e7a n vai passar nunca parece","timestamp":1575233883000,"timestamp_epochs":1575233883,"tweet_id":"1201244088642744320","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1201244088642744320","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha estima ta mt al\u00e9m de 7 palmos da terra<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"minha estima ta mt al\u00e9m de 7 palmos da terra","timestamp":1575221122000,"timestamp_epochs":1575221122,"tweet_id":"1201190564697452547","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1201190564697452547","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bem eu n t\u00f4<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"bem eu n t\u00f4","timestamp":1575157936000,"timestamp_epochs":1575157936,"tweet_id":"1200925542817697792","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1200925542817697792","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"PEDR\u00c3O\u00ae","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201c\u00e9 meu tompero gente, \u00e9 meu tompero\u201d\n\nMEU DEUS O JACQUIN EH UM FOFO FODASE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rUOzkMEtwR\">pic.twitter.com\/rUOzkMEtwR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":54427,"replies":606,"retweet_id":"1200828442150916097","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":17983,"text":"\u201c\u00e9 meu tompero gente, \u00e9 meu tompero\u201d\n\nMEU DEUS O JACQUIN EH UM FOFO FODASEpic.twitter.com\/rUOzkMEtwR","timestamp":1575054638000,"timestamp_epochs":1575054638,"tweet_id":"1200492279594651648","tweet_url":"\/Itspedrito\/status\/1200492279594651648","user_id":"2484226796","username":"Itspedrito"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu tentei gostar mas sinceramente ruim mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/frotrogafro\/status\/1200511680788258817\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FEn1YnQyrI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/frotrogafro\/status\/1200511680788258817\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/frotrogafro\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1200511680788258817<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu tentei gostar mas sinceramente ruim mesmohttps:\/\/twitter.com\/frotrogafro\/status\/1200511680788258817\u00a0\u2026","timestamp":1575062237000,"timestamp_epochs":1575062237,"tweet_id":"1200524154757361664","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1200524154757361664","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Fiote QUE EMBRULHA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Podia rolar black friday nos pitdog de Goi\u00e2nia<\/p>","is_retweet":1,"likes":198,"replies":2,"retweet_id":"1200523676514422784","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":67,"text":"Podia rolar black friday nos pitdog de Goi\u00e2nia","timestamp":1574986900000,"timestamp_epochs":1574986900,"tweet_id":"1200208169236078592","tweet_url":"\/fiotedaglr\/status\/1200208169236078592","user_id":"1133144482210295808","username":"fiotedaglr"},{"fullname":"Tio Phill","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dudaf77\/status\/1199897721668341760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DI7dE98pUf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dudaf77\/status\/1199897721668341760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dudaf77\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1199897721668341760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jXZZGS8Hrw\">pic.twitter.com\/jXZZGS8Hrw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":59610,"replies":187,"retweet_id":"1200522886542434310","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":22020,"text":"https:\/\/twitter.com\/dudaf77\/status\/1199897721668341760\u00a0\u2026pic.twitter.com\/jXZZGS8Hrw","timestamp":1575019895000,"timestamp_epochs":1575019895,"tweet_id":"1200346558232956929","tweet_url":"\/Pedro_Phill\/status\/1200346558232956929","user_id":"943291020531458048","username":"Pedro_Phill"},{"fullname":"Bizarre Memes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Did you know Agent P and Perry the platypus are the same person<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VAe7kGff6S\">pic.twitter.com\/VAe7kGff6S<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34761,"replies":474,"retweet_id":"1200497909558632448","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":12011,"text":"Did you know Agent P and Perry the platypus are the same personpic.twitter.com\/VAe7kGff6S","timestamp":1574975393000,"timestamp_epochs":1574975393,"tweet_id":"1200159903362498560","tweet_url":"\/memes_bizarre\/status\/1200159903362498560","user_id":"1191496587853348864","username":"memes_bizarre"},{"fullname":"vivendo na disney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agacha e levanta <img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Flor de cerejeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f338.png\" title=\"Flor de cerejeira\"\/><img alt=\"\ud83e\udd74\" aria-label=\"Emoji: Tonto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f974.png\" title=\"Tonto\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dSMnBEM4sO\">pic.twitter.com\/dSMnBEM4sO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":265,"replies":6,"retweet_id":"1200474952190824448","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":16,"text":"Agacha e levanta pic.twitter.com\/dSMnBEM4sO","timestamp":1575049298000,"timestamp_epochs":1575049298,"tweet_id":"1200469885148704768","tweet_url":"\/danimsti\/status\/1200469885148704768","user_id":"826617179823022080","username":"danimsti"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">solteira dnv, ela tem namorado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"solteira dnv, ela tem namorado","timestamp":1575048976000,"timestamp_epochs":1575048976,"tweet_id":"1200468534641467392","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1200468534641467392","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to namorando fodase<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to namorando fodase","timestamp":1575048430000,"timestamp_epochs":1575048430,"tweet_id":"1200466243926601728","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1200466243926601728","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me apaixonando aqui no mercado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me apaixonando aqui no mercado","timestamp":1575048375000,"timestamp_epochs":1575048375,"tweet_id":"1200466010698059776","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1200466010698059776","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo dia minha cabe\u00e7a doendo q idiotice nossa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"todo dia minha cabe\u00e7a doendo q idiotice nossa","timestamp":1575048351000,"timestamp_epochs":1575048351,"tweet_id":"1200465909321736197","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1200465909321736197","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"PEONY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quero black friday de pamonha<\/p>","is_retweet":1,"likes":26,"replies":3,"retweet_id":"1200456205686231047","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":25,"text":"Eu quero black friday de pamonha","timestamp":1575045841000,"timestamp_epochs":1575045841,"tweet_id":"1200455383061536768","tweet_url":"\/porrapaixao\/status\/1200455383061536768","user_id":"1458013567","username":"porrapaixao"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dedo no cu e guitar hero<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dedo no cu e guitar hero","timestamp":1575045420000,"timestamp_epochs":1575045420,"tweet_id":"1200453618966638594","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1200453618966638594","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hj eu to afim de enfiar a cara em besteira<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"hj eu to afim de enfiar a cara em besteira","timestamp":1575045338000,"timestamp_epochs":1575045338,"tweet_id":"1200453272718446594","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1200453272718446594","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">q capa horr\u00edvel mds kkkkk <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RevistaISTOE\/status\/1200414216332750853\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QtGreveNU4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RevistaISTOE\/status\/1200414216332750853\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RevistaISTOE\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1200414216332750853<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"q capa horr\u00edvel mds kkkkk https:\/\/twitter.com\/RevistaISTOE\/status\/1200414216332750853\u00a0\u2026","timestamp":1575044213000,"timestamp_epochs":1575044213,"tweet_id":"1200448557167316992","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1200448557167316992","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Sensacionalista","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alta da carne: manicure tira um bife e fica milion\u00e1ria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.sensacionalista.com.br\/2019\/11\/29\/alta-da-carne-manicure-tira-um-bife-e-fica-milionaria\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RBFt6N57t1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.sensacionalista.com.br\/2019\/11\/29\/alta-da-carne-manicure-tira-um-bife-e-fica-milionaria\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">sensacionalista.com.br\/2019\/11\/29\/alt<\/span><span class=\"invisible\">a-da-carne-manicure-tira-um-bife-e-fica-milionaria\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6432,"replies":61,"retweet_id":"1200434293639659521","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1240,"text":"Alta da carne: manicure tira um bife e fica milion\u00e1riahttps:\/\/www.sensacionalista.com.br\/2019\/11\/29\/alta-da-carne-manicure-tira-um-bife-e-fica-milionaria\/\u00a0\u2026","timestamp":1575031574000,"timestamp_epochs":1575031574,"tweet_id":"1200395544583114752","tweet_url":"\/sensacionalista\/status\/1200395544583114752","user_id":"36751573","username":"sensacionalista"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nossa..\n\n<img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/annybueno_s\/status\/1200187211918041088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Aza5BkqF4R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/annybueno_s\/status\/1200187211918041088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/annybueno_s\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1200187211918041088<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa..\n\nhttps:\/\/twitter.com\/annybueno_s\/status\/1200187211918041088\u00a0\u2026","timestamp":1575040447000,"timestamp_epochs":1575040447,"tweet_id":"1200432757832404993","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1200432757832404993","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">enxaqueca porque me fodes<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"enxaqueca porque me fodes","timestamp":1574994223000,"timestamp_epochs":1574994223,"tweet_id":"1200238883969126400","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1200238883969126400","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava deitada de boa pronta pra dormir e me brota uma maria fedida no meu pesco\u00e7o mas q caralhos tive que tomar banho DE NOVO<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tava deitada de boa pronta pra dormir e me brota uma maria fedida no meu pesco\u00e7o mas q caralhos tive que tomar banho DE NOVO","timestamp":1574994139000,"timestamp_epochs":1574994139,"tweet_id":"1200238531714662400","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1200238531714662400","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">blz uai apaixonei aqui na academia, amor fitness <img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83c\udf39\" aria-label=\"Emoji: Rosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f339.png\" title=\"Rosa\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"blz uai apaixonei aqui na academia, amor fitness ","timestamp":1574969405000,"timestamp_epochs":1574969405,"tweet_id":"1200134788222509056","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1200134788222509056","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomara q na hipnotrance o clima esteja assim<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tomara q na hipnotrance o clima esteja assim","timestamp":1574969095000,"timestamp_epochs":1574969095,"tweet_id":"1200133485559787525","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1200133485559787525","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"maaaaaaaaaaar e sol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">URGENTE, Gente esse cara saiu da Bahia veio pra gyn pra dar golpe, ele tem v\u00e1rias passagens na Bahia, ele veio pagando de coitado, come\u00e7ou a sair com a gente( n\u00e3o sabiamos da hist\u00f3ria dele), roubou meus amigos e sumiu! Compartilhem pra ningu\u00e9m tomar mais golpe! MATHEUS O NOME<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/26DFARPuNN\">pic.twitter.com\/26DFARPuNN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":523,"replies":13,"retweet_id":"1200079355394834432","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":270,"text":"URGENTE, Gente esse cara saiu da Bahia veio pra gyn pra dar golpe, ele tem v\u00e1rias passagens na Bahia, ele veio pagando de coitado, come\u00e7ou a sair com a gente( n\u00e3o sabiamos da hist\u00f3ria dele), roubou meus amigos e sumiu! Compartilhem pra ningu\u00e9m tomar mais golpe! MATHEUS O NOMEpic.twitter.com\/26DFARPuNN","timestamp":1574955869000,"timestamp_epochs":1574955869,"tweet_id":"1200078015226634240","tweet_url":"\/milenacarneirox\/status\/1200078015226634240","user_id":"3198877095","username":"milenacarneirox"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sdd apaixonar mas pregui\u00e7a da parte que c vira corna<\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"sdd apaixonar mas pregui\u00e7a da parte que c vira corna","timestamp":1574903123000,"timestamp_epochs":1574903123,"tweet_id":"1199856782220431360","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1199856782220431360","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">ave maria!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dudaakropf\/status\/1199476620349911040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JFSY7bwqGW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dudaakropf\/status\/1199476620349911040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dudaakropf\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1199476620349911040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ave maria!https:\/\/twitter.com\/dudaakropf\/status\/1199476620349911040\u00a0\u2026","timestamp":1574900103000,"timestamp_epochs":1574900103,"tweet_id":"1199844115015438337","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1199844115015438337","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"maria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">black friday do meu beijo em pede 1 leva 300<\/p>","is_retweet":1,"likes":5715,"replies":64,"retweet_id":"1199843571949621248","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":3591,"text":"black friday do meu beijo em pede 1 leva 300","timestamp":1574815170000,"timestamp_epochs":1574815170,"tweet_id":"1199487879027789826","tweet_url":"\/dudaf77\/status\/1199487879027789826","user_id":"1011311166","username":"dudaf77"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">peguei ran\u00e7o rs<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"peguei ran\u00e7o rs","timestamp":1574895793000,"timestamp_epochs":1574895793,"tweet_id":"1199826036394999809","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1199826036394999809","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me espanta quem acha o saulo bonito ave<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"me espanta quem acha o saulo bonito ave","timestamp":1574885355000,"timestamp_epochs":1574885355,"tweet_id":"1199782257864708096","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1199782257864708096","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Blazy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o McDonald\u2019s que simplesmente fez isso pra Black Friday <img alt=\"\ud83d\ude26\" aria-label=\"Emoji: Cara franzina com a boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f626.png\" title=\"Cara franzina com a boca aberta\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TJNrlhNQEp\">pic.twitter.com\/TJNrlhNQEp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7253,"replies":388,"retweet_id":"1199730824800874497","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1347,"text":"E o McDonald\u2019s que simplesmente fez isso pra Black Friday pic.twitter.com\/TJNrlhNQEp","timestamp":1574867210000,"timestamp_epochs":1574867210,"tweet_id":"1199706149454589953","tweet_url":"\/blazyhenrique\/status\/1199706149454589953","user_id":"167632175","username":"blazyhenrique"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aiai queria um milka<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aiai queria um milka","timestamp":1574870851000,"timestamp_epochs":1574870851,"tweet_id":"1199721422043656193","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1199721422043656193","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">acho q tomou cerveja sozinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cerolxxx\/status\/1199341251306254336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yvERKOP5Ek\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cerolxxx\/status\/1199341251306254336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cerolxxx\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1199341251306254336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"acho q tomou cerveja sozinhohttps:\/\/twitter.com\/cerolxxx\/status\/1199341251306254336\u00a0\u2026","timestamp":1574867685000,"timestamp_epochs":1574867685,"tweet_id":"1199708143196033025","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1199708143196033025","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vi geral falando bem de b99 ai comecei a assistir e to achando paia :s<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vi geral falando bem de b99 ai comecei a assistir e to achando paia :s","timestamp":1574860161000,"timestamp_epochs":1574860161,"tweet_id":"1199676586750074880","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1199676586750074880","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n vou aproveitar a black porque vou passar 15hrs dentro do carro viajando kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu n vou aproveitar a black porque vou passar 15hrs dentro do carro viajando kk","timestamp":1574850784000,"timestamp_epochs":1574850784,"tweet_id":"1199637257298182144","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1199637257298182144","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">contratar algu\u00e9m pra me fazer cafun\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"contratar algu\u00e9m pra me fazer cafun\u00e9","timestamp":1574819569000,"timestamp_epochs":1574819569,"tweet_id":"1199506331415257089","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1199506331415257089","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem q ter coragem tatuar coisa de time ave maria<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem q ter coragem tatuar coisa de time ave maria","timestamp":1574817143000,"timestamp_epochs":1574817143,"tweet_id":"1199496153563377664","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1199496153563377664","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"chataralho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">*****aos 18 anos eu peguei imagens da internet estampei umas camiseta e chamei de \"minha pr\u00f3pria marca\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Rajizito\/status\/1199120435385909254\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fdRsQAiuqK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Rajizito\/status\/1199120435385909254\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Rajizito\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1199120435385909254<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":51125,"replies":829,"retweet_id":"1199430493298679808","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":8736,"text":"*****aos 18 anos eu peguei imagens da internet estampei umas camiseta e chamei de \"minha pr\u00f3pria marca\" https:\/\/twitter.com\/Rajizito\/status\/1199120435385909254\u00a0\u2026","timestamp":1574776258000,"timestamp_epochs":1574776258,"tweet_id":"1199324668852867073","tweet_url":"\/fancyasclaire\/status\/1199324668852867073","user_id":"417113405","username":"fancyasclaire"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sonhando em comer um japa<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"sonhando em comer um japa","timestamp":1574801271000,"timestamp_epochs":1574801271,"tweet_id":"1199429580660117510","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1199429580660117510","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sdd beijar na boca mas pregui\u00e7a do mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"sdd beijar na boca mas pregui\u00e7a do mesmo","timestamp":1574728194000,"timestamp_epochs":1574728194,"tweet_id":"1199123073565429760","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1199123073565429760","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n tem como eu amo chuva demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"n tem como eu amo chuva demais","timestamp":1574727798000,"timestamp_epochs":1574727798,"tweet_id":"1199121414139322369","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1199121414139322369","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou bosta choveu kkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou bosta choveu kkkkkkkk","timestamp":1574727700000,"timestamp_epochs":1574727700,"tweet_id":"1199121003600863233","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1199121003600863233","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00f3 o puro creme de milho verde <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RicAlllllllllvz\/status\/1199087338011447296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZBcJEP40d0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RicAlllllllllvz\/status\/1199087338011447296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RicAlllllllllv<\/span><span class=\"invisible\">z\/status\/1199087338011447296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"S\u00f3 o puro creme de milho verde https:\/\/twitter.com\/RicAlllllllllvz\/status\/1199087338011447296\u00a0\u2026","timestamp":1574720691000,"timestamp_epochs":1574720691,"tweet_id":"1199091603887083521","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1199091603887083521","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hj vou pro beco sabe<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hj vou pro beco sabe","timestamp":1574719715000,"timestamp_epochs":1574719715,"tweet_id":"1199087512318283776","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1199087512318283776","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Correr na esteira escutando trance \u00e9 um tes\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Correr na esteira escutando trance \u00e9 um tes\u00e3o","timestamp":1574715537000,"timestamp_epochs":1574715537,"tweet_id":"1199069986960084992","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1199069986960084992","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">q sonho horr\u00edvel eu tive nossa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"q sonho horr\u00edvel eu tive nossa","timestamp":1574655167000,"timestamp_epochs":1574655167,"tweet_id":"1198816778685730816","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1198816778685730816","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passando mal infelizmente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"passando mal infelizmente","timestamp":1574644719000,"timestamp_epochs":1574644719,"tweet_id":"1198772956303892480","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1198772956303892480","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n falei nada do flamengo ate agoraaa mas agora vou falar\n\nQ galera c h a t a<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"eu n falei nada do flamengo ate agoraaa mas agora vou falar\n\nQ galera c h a t a","timestamp":1574643164000,"timestamp_epochs":1574643164,"tweet_id":"1198766432126939138","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1198766432126939138","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ia estudar ne dai comi um  xtudo e to aqui refletindo sobre a vida com meus 5kg a mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu ia estudar ne dai comi um  xtudo e to aqui refletindo sobre a vida com meus 5kg a mais","timestamp":1574633959000,"timestamp_epochs":1574633959,"tweet_id":"1198727825227952129","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1198727825227952129","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vo comer um xtudo fodase<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vo comer um xtudo fodase","timestamp":1574630284000,"timestamp_epochs":1574630284,"tweet_id":"1198712411597004800","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1198712411597004800","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">queria TANTO comer um bk ou strogolove<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"queria TANTO comer um bk ou strogolove","timestamp":1574627022000,"timestamp_epochs":1574627022,"tweet_id":"1198698730884603904","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1198698730884603904","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"vivendo na disney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De neon hoje <img alt=\"\ud83d\udc97\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o crescendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f497.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o crescendo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc98\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o com flecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f498.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o com flecha\"\/><img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8kGUJJvoOt\">pic.twitter.com\/8kGUJJvoOt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":257,"replies":5,"retweet_id":"1198687515970068481","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":10,"text":"De neon hoje pic.twitter.com\/8kGUJJvoOt","timestamp":1574623923000,"timestamp_epochs":1574623923,"tweet_id":"1198685729888571392","tweet_url":"\/danimsti\/status\/1198685729888571392","user_id":"826617179823022080","username":"danimsti"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa to cansada<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"nossa to cansada","timestamp":1574624298000,"timestamp_epochs":1574624298,"tweet_id":"1198687304111529986","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1198687304111529986","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Luma Gabriella","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lindezaaa<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1198620640410046465","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"lindezaaa","timestamp":1574608040000,"timestamp_epochs":1574608040,"tweet_id":"1198619114639691782","tweet_url":"\/lumagabriiella\/status\/1198619114639691782","user_id":"3195985179","username":"lumagabriiella"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">uma modelo dessa <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lumagabriiella\/status\/1198618549071360001\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Kc0CswcuvC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lumagabriiella\/status\/1198618549071360001\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lumagabriiella<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1198618549071360001<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"uma modelo dessa https:\/\/twitter.com\/lumagabriiella\/status\/1198618549071360001\u00a0\u2026","timestamp":1574608399000,"timestamp_epochs":1574608399,"tweet_id":"1198620618402471936","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1198620618402471936","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Luma Gabriella","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a\u00ed eu cheguei pra tirar foto e a fot\u00f3grafa era essa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1198313913294753792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZKFxcEGb7L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1198313913294753792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1198313913294753792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"1198620551473958912","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"a\u00ed eu cheguei pra tirar foto e a fot\u00f3grafa era essahttps:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1198313913294753792\u00a0\u2026","timestamp":1574607906000,"timestamp_epochs":1574607906,"tweet_id":"1198618549071360001","tweet_url":"\/lumagabriiella\/status\/1198618549071360001","user_id":"3195985179","username":"lumagabriiella"},{"fullname":"kel ke issu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU DEUS AMIGA VOCE \u00c9 MARAVILHOSA DEMAISSSSSSSSS<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1198615280282460160","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"MEU DEUS AMIGA VOCE \u00c9 MARAVILHOSA DEMAISSSSSSSSS","timestamp":1574554370000,"timestamp_epochs":1574554370,"tweet_id":"1198394006159417344","tweet_url":"\/kekelzera\/status\/1198394006159417344","user_id":"1111317517216174081","username":"kekelzera"},{"fullname":"Day","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o tenho nem palavras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1198313913294753792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IslNgMJiHa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1198313913294753792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1198313913294753792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1198615187064049664","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"N\u00e3o tenho nem palavrashttps:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1198313913294753792\u00a0\u2026","timestamp":1574547133000,"timestamp_epochs":1574547133,"tweet_id":"1198363650031005697","tweet_url":"\/DayaneRezende_\/status\/1198363650031005697","user_id":"133480125","username":"DayaneRezende_"},{"fullname":"Laiza Vit\u00f3ria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai a gnt fica babando n\u00e9?!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1198578882389131264","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"Ai a gnt fica babando n\u00e9?!","timestamp":1574572559000,"timestamp_epochs":1574572559,"tweet_id":"1198470296795308032","tweet_url":"\/laivitoria97\/status\/1198470296795308032","user_id":"734624723427024896","username":"laivitoria97"},{"fullname":"burguesa e surtada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">viada tu \u00e9 linda em<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1198578801392914433","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"viada tu \u00e9 linda em","timestamp":1574535695000,"timestamp_epochs":1574535695,"tweet_id":"1198315676366229506","tweet_url":"\/grazizireis\/status\/1198315676366229506","user_id":"800728339","username":"grazizireis"},{"fullname":"noia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU SONHO<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1198578683084255233","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"MEU SONHO","timestamp":1574576817000,"timestamp_epochs":1574576817,"tweet_id":"1198488154191400960","tweet_url":"\/Jordanaanj\/status\/1198488154191400960","user_id":"1157740634616320000","username":"Jordanaanj"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caf\u00e9 da manh\u00e3 de hotel porque tao bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caf\u00e9 da manh\u00e3 de hotel porque tao bom","timestamp":1574589313000,"timestamp_epochs":1574589313,"tweet_id":"1198540567959003136","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1198540567959003136","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Mem\u00f3rias P\u00f3stumas de Rafael Moura \u262d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed eu desisto de ser fotografado e pe\u00e7o pra ela fazer pose pra eu tirar foto dela<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1198526025312980992","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"A\u00ed eu desisto de ser fotografado e pe\u00e7o pra ela fazer pose pra eu tirar foto dela","timestamp":1574551121000,"timestamp_epochs":1574551121,"tweet_id":"1198380377657823232","tweet_url":"\/Rafanormalsemph\/status\/1198380377657823232","user_id":"4689937939","username":"Rafanormalsemph"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUE FOMEEEEEEE<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"QUE FOMEEEEEEE","timestamp":1574585798000,"timestamp_epochs":1574585798,"tweet_id":"1198525824309313538","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1198525824309313538","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amo dms trabalhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"amo dms trabalhar","timestamp":1574567061000,"timestamp_epochs":1574567061,"tweet_id":"1198447234133774338","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1198447234133774338","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai vc chega p tirar foto e a fot\u00f3grafa \u00e9 essa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VCAmUcuxJu\">pic.twitter.com\/VCAmUcuxJu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":303,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"ai vc chega p tirar foto e a fot\u00f3grafa \u00e9 essapic.twitter.com\/VCAmUcuxJu","timestamp":1574535275000,"timestamp_epochs":1574535275,"tweet_id":"1198313913294753792","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1198313913294753792","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordar cedo ta ai uma coisa que  n gosto<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"acordar cedo ta ai uma coisa que  n gosto","timestamp":1574497393000,"timestamp_epochs":1574497393,"tweet_id":"1198155025740161025","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1198155025740161025","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esse banho ta demorado igual o meu p\u00f3s rave <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/laisonfire\/status\/1197652970118287361\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WP8Z63UZHC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/laisonfire\/status\/1197652970118287361\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/laisonfire\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1197652970118287361<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse banho ta demorado igual o meu p\u00f3s rave https:\/\/twitter.com\/laisonfire\/status\/1197652970118287361\u00a0\u2026","timestamp":1574475520000,"timestamp_epochs":1574475520,"tweet_id":"1198063285343596544","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1198063285343596544","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a cara dos playboy metido a alternativo em goi\u00e2nia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/itsguzao\/status\/1198046708304875520\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aSNqgyegj7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/itsguzao\/status\/1198046708304875520\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/itsguzao\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1198046708304875520<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"a cara dos playboy metido a alternativo em goi\u00e2nia https:\/\/twitter.com\/itsguzao\/status\/1198046708304875520\u00a0\u2026","timestamp":1574472073000,"timestamp_epochs":1574472073,"tweet_id":"1198048825472159744","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1198048825472159744","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1198031297836388352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6xDk0WgqhT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1198031297836388352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1198031297836388352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1198031297836388352\u00a0\u2026","timestamp":1574469510000,"timestamp_epochs":1574469510,"tweet_id":"1198038075324162048","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1198038075324162048","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 queria um cafun\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"s\u00f3 queria um cafun\u00e9","timestamp":1574468825000,"timestamp_epochs":1574468825,"tweet_id":"1198035201840033792","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1198035201840033792","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n esque\u00e7am!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vicvnss1\/status\/1197995860883378176\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HgCSrKZLm4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vicvnss1\/status\/1197995860883378176\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vicvnss1\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197995860883378176<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"n esque\u00e7am!!!https:\/\/twitter.com\/vicvnss1\/status\/1197995860883378176\u00a0\u2026","timestamp":1574460490000,"timestamp_epochs":1574460490,"tweet_id":"1198000245222850560","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1198000245222850560","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a pessoa q fica derretida assim com bichinho no colo me derrete \u00e9 isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CobalionHK\/status\/1197921160618491905\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TDammp9bhh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CobalionHK\/status\/1197921160618491905\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CobalionHK\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1197921160618491905<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a pessoa q fica derretida assim com bichinho no colo me derrete \u00e9 issohttps:\/\/twitter.com\/CobalionHK\/status\/1197921160618491905\u00a0\u2026","timestamp":1574460283000,"timestamp_epochs":1574460283,"tweet_id":"1197999377312292864","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1197999377312292864","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"is a dora","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O ROLEZEIRO\n<img alt=\"\u270b\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o levantada (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270b-1f3fc.png\" title=\"M\u00e3o levantada (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\u270b\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o levantada (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270b-1f3fc.png\" title=\"M\u00e3o levantada (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/>\neu &amp; layana vamo fazer karaok\u00ea no ideologia nesse domingo 18h30 p nois beber drink promo e dar rata no palco com os migos<img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microfone \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3a4.png\" title=\"Microfone \"\/><img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microfone \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3a4.png\" title=\"Microfone \"\/>\ntamo organizando com td carinho do mundo p ser tudoh e salvar o dia mais melanc\u00f3lico da semana\n<img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/>borah<img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/>\nRT DOS BROTHER E SISTER<\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"1197928276297232385","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":9,"text":"ATEN\u00c7\u00c3O ROLEZEIRO\n\neu & layana vamo fazer karaok\u00ea no ideologia nesse domingo 18h30 p nois beber drink promo e dar rata no palco com os migos\ntamo organizando com td carinho do mundo p ser tudoh e salvar o dia mais melanc\u00f3lico da semana\nborah\nRT DOS BROTHER E SISTER","timestamp":1574442983000,"timestamp_epochs":1574442983,"tweet_id":"1197926814833926144","tweet_url":"\/isadoraduart_\/status\/1197926814833926144","user_id":"85139881","username":"isadoraduart_"},{"fullname":"a vaca q vai na academia a vaca malhada kkkkkkk","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UOEVtgmysc\">pic.twitter.com\/UOEVtgmysc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28590,"replies":1028,"retweet_id":"1197899849087229952","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":13866,"text":"pic.twitter.com\/UOEVtgmysc","timestamp":1574206656000,"timestamp_epochs":1574206656,"tweet_id":"1196935585602113541","tweet_url":"\/brunom1a\/status\/1196935585602113541","user_id":"872590712050774016","username":"brunom1a"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vcs q usam bast\u00e3o de led ele vai em trip\u00e9 normalzin?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vcs q usam bast\u00e3o de led ele vai em trip\u00e9 normalzin?","timestamp":1574424698000,"timestamp_epochs":1574424698,"tweet_id":"1197850119896551429","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1197850119896551429","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"vivendo na disney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu sei q vc beija meninas, mas \u00e9 pq voc\u00ea nunca encontrou um homem de verdade, se vc beijasse um homem MESMOO vc n iria beijar mais meninas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Barnior\/status\/1196857226029342721\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4GzSRd0sZR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Barnior\/status\/1196857226029342721\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Barnior\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1196857226029342721<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"1197697207627059200","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":6,"text":"Eu sei q vc beija meninas, mas \u00e9 pq voc\u00ea nunca encontrou um homem de verdade, se vc beijasse um homem MESMOO vc n iria beijar mais meninashttps:\/\/twitter.com\/Barnior\/status\/1196857226029342721\u00a0\u2026","timestamp":1574388117000,"timestamp_epochs":1574388117,"tweet_id":"1197696691018838016","tweet_url":"\/danimsti\/status\/1197696691018838016","user_id":"826617179823022080","username":"danimsti"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">dps coloca o pezinho na bebidinha e ta pronto o mezim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pseudobia_\/status\/1197549748238061569\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VyDj18OgE2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pseudobia_\/status\/1197549748238061569\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pseudobia_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1197549748238061569<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"dps coloca o pezinho na bebidinha e ta pronto o mezimhttps:\/\/twitter.com\/pseudobia_\/status\/1197549748238061569\u00a0\u2026","timestamp":1574388071000,"timestamp_epochs":1574388071,"tweet_id":"1197696497795633152","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1197696497795633152","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 queria uma pizza de calabresa com bacon<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"s\u00f3 queria uma pizza de calabresa com bacon","timestamp":1574387590000,"timestamp_epochs":1574387590,"tweet_id":"1197694477202313216","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1197694477202313216","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nem um guindaste...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cintttix\/status\/1197630241419747330\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C6WYIjdfjF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cintttix\/status\/1197630241419747330\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cintttix\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197630241419747330<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"nem um guindaste...https:\/\/twitter.com\/cintttix\/status\/1197630241419747330\u00a0\u2026","timestamp":1574386995000,"timestamp_epochs":1574386995,"tweet_id":"1197691982136664065","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1197691982136664065","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Q porra de leite o q<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Folatunz\/status\/1195327206454677505\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FjvadIhid5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Folatunz\/status\/1195327206454677505\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Folatunz\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1195327206454677505<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Q porra de leite o qhttps:\/\/twitter.com\/Folatunz\/status\/1195327206454677505\u00a0\u2026","timestamp":1574385735000,"timestamp_epochs":1574385735,"tweet_id":"1197686697640833026","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1197686697640833026","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu saio ou n saio?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente eu saio ou n saio?","timestamp":1574377565000,"timestamp_epochs":1574377565,"tweet_id":"1197652431255019520","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1197652431255019520","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to com 1kg a mais espero que seja massa magra.......<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to com 1kg a mais espero que seja massa magra.......","timestamp":1574371544000,"timestamp_epochs":1574371544,"tweet_id":"1197627178172719118","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1197627178172719118","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai gente bom dia sabe n foi hj que acordei rica<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"ai gente bom dia sabe n foi hj que acordei rica","timestamp":1574335979000,"timestamp_epochs":1574335979,"tweet_id":"1197478008287830016","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1197478008287830016","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"eu achava que post malone era um poste sozinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando o jogo tem tela de loading escura e voc\u00ea consegue ver seu reflexo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ksqeTLVWQ8\">pic.twitter.com\/ksqeTLVWQ8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1738,"replies":7,"retweet_id":"1197349476144467969","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":480,"text":"quando o jogo tem tela de loading escura e voc\u00ea consegue ver seu reflexopic.twitter.com\/ksqeTLVWQ8","timestamp":1574249892000,"timestamp_epochs":1574249892,"tweet_id":"1197116932136288258","tweet_url":"\/kxcio\/status\/1197116932136288258","user_id":"3719706196","username":"kxcio"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pergunte-me qualquer coisa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/M3nd3s?t=1574304560\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cewbrkTtcM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/M3nd3s?t=1574304560\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/M3nd3s?t=15743<\/span><span class=\"invisible\">04560<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pergunte-me qualquer coisahttps:\/\/curiouscat.me\/M3nd3s?t=1574304560\u00a0\u2026","timestamp":1574304560000,"timestamp_epochs":1574304560,"tweet_id":"1197346224468320257","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1197346224468320257","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">continua curtindo meus tweets q a gente vai terminar assim <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_Clarinha19\/status\/1196997641328091136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TV8u4P7ujq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_Clarinha19\/status\/1196997641328091136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_Clarinha19\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1196997641328091136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"continua curtindo meus tweets q a gente vai terminar assim https:\/\/twitter.com\/_Clarinha19\/status\/1196997641328091136\u00a0\u2026","timestamp":1574303941000,"timestamp_epochs":1574303941,"tweet_id":"1197343627875430400","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1197343627875430400","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"takaki \")","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse gatinho caiu de bike no sonho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JKer1AW7vH\">pic.twitter.com\/JKer1AW7vH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":117588,"replies":1519,"retweet_id":"1197342036875083778","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":36650,"text":"esse gatinho caiu de bike no sonhopic.twitter.com\/JKer1AW7vH","timestamp":1574270577000,"timestamp_epochs":1574270577,"tweet_id":"1197203690496626689","tweet_url":"\/vxtakaki\/status\/1197203690496626689","user_id":"724721035971420160","username":"vxtakaki"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">queria confiar assim no meu beijo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/desvendai\/status\/1196949677079437312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qsbWP4KwkH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/desvendai\/status\/1196949677079437312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/desvendai\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1196949677079437312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"queria confiar assim no meu beijohttps:\/\/twitter.com\/desvendai\/status\/1196949677079437312\u00a0\u2026","timestamp":1574302285000,"timestamp_epochs":1574302285,"tweet_id":"1197336684603551745","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1197336684603551745","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sdd de algo que n posso falar mas fiquem sabendo q estou com sdd<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"sdd de algo que n posso falar mas fiquem sabendo q estou com sdd","timestamp":1574301850000,"timestamp_epochs":1574301850,"tweet_id":"1197334858915291136","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1197334858915291136","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deitada no ch\u00e3o escutando trance e vendo perfis de fotografos n quero + nada sabe perfeito<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"deitada no ch\u00e3o escutando trance e vendo perfis de fotografos n quero + nada sabe perfeito","timestamp":1574301585000,"timestamp_epochs":1574301585,"tweet_id":"1197333749769424896","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1197333749769424896","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Ana Stievano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/><img alt=\"\ud83c\udf6a\" aria-label=\"Emoji: Biscoito \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f36a.png\" title=\"Biscoito \"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/thfagihx7b\">pic.twitter.com\/thfagihx7b<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"1197323080881885185","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/thfagihx7b","timestamp":1574298875000,"timestamp_epochs":1574298875,"tweet_id":"1197322380974133248","tweet_url":"\/anastievano\/status\/1197322380974133248","user_id":"148953024","username":"anastievano"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">passei pelo vale da sombra da morte tantas vezes...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/stwrtdalla\/status\/1196988701378826243\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4FQLEyU92D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/stwrtdalla\/status\/1196988701378826243\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/stwrtdalla\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1196988701378826243<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"passei pelo vale da sombra da morte tantas vezes...https:\/\/twitter.com\/stwrtdalla\/status\/1196988701378826243\u00a0\u2026","timestamp":1574256467000,"timestamp_epochs":1574256467,"tweet_id":"1197144508691075075","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1197144508691075075","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Credo q rostinho de fuder vidas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dettailsxanitta\/status\/1144958268378406912\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FX44k8RcjY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dettailsxanitta\/status\/1144958268378406912\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dettailsxanitt<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1144958268378406912<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Credo q rostinho de fuder vidashttps:\/\/twitter.com\/dettailsxanitta\/status\/1144958268378406912\u00a0\u2026","timestamp":1574256288000,"timestamp_epochs":1574256288,"tweet_id":"1197143758648860672","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1197143758648860672","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">urge a necessidade de uma viagem<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"urge a necessidade de uma viagem","timestamp":1574216411000,"timestamp_epochs":1574216411,"tweet_id":"1196976501914247168","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1196976501914247168","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t o d o mundo se conhece em goi\u00e2nia que INFERNO<\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"t o d o mundo se conhece em goi\u00e2nia que INFERNO","timestamp":1574212526000,"timestamp_epochs":1574212526,"tweet_id":"1196960206099566592","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1196960206099566592","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">pan ta nal<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pan ta nal","timestamp":1574211548000,"timestamp_epochs":1574211548,"tweet_id":"1196956106423230465","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1196956106423230465","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria ta colocando <img alt=\"\ud83d\udd12\" aria-label=\"Emoji: Cadeado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f512.png\" title=\"Cadeado\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> na bio do meu insta <img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Queria ta colocando  na bio do meu insta ","timestamp":1574210524000,"timestamp_epochs":1574210524,"tweet_id":"1196951811573329920","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1196951811573329920","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">q menina bonitaaa <img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"q menina bonitaaa ","timestamp":1574210458000,"timestamp_epochs":1574210458,"tweet_id":"1196951531578429440","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1196951531578429440","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ah vai lavar a casa da cachorra<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ah vai lavar a casa da cachorra","timestamp":1574210245000,"timestamp_epochs":1574210245,"tweet_id":"1196950641500999680","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1196950641500999680","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cansada?src=hash\"><s>#<\/s><b>cansada<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#cansada","timestamp":1574210093000,"timestamp_epochs":1574210093,"tweet_id":"1196950002045784071","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1196950002045784071","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu e K\u00e1ssia ontem dan\u00e7ando brega funk em todos os estilos musicais poss\u00edveis<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu e K\u00e1ssia ontem dan\u00e7ando brega funk em todos os estilos musicais poss\u00edveis","timestamp":1574209869000,"timestamp_epochs":1574209869,"tweet_id":"1196949063087874049","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1196949063087874049","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to com fome fodase<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to com fome fodase","timestamp":1574205897000,"timestamp_epochs":1574205897,"tweet_id":"1196932405246021632","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1196932405246021632","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"noia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">C e o trem<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1196823213021552642","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"C e o trem","timestamp":1574159831000,"timestamp_epochs":1574159831,"tweet_id":"1196739187980062722","tweet_url":"\/Jordanaanj\/status\/1196739187980062722","user_id":"1157740634616320000","username":"Jordanaanj"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">imagina se solta menumas na hipnotrance<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"imagina se solta menumas na hipnotrance","timestamp":1574174268000,"timestamp_epochs":1574174268,"tweet_id":"1196799741478211585","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1196799741478211585","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">chega de fuma\u00e7a fi KKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MateuzEstevam\/status\/1196550137516109828\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fEMDSygnwD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MateuzEstevam\/status\/1196550137516109828\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MateuzEstevam\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1196550137516109828<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chega de fuma\u00e7a fi KKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/MateuzEstevam\/status\/1196550137516109828\u00a0\u2026","timestamp":1574164487000,"timestamp_epochs":1574164487,"tweet_id":"1196758717095645186","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1196758717095645186","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um dia de teco e essa m\u00fasica n sai da minha cabe\u00e7a imagina quem foi todos<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"um dia de teco e essa m\u00fasica n sai da minha cabe\u00e7a imagina quem foi todos","timestamp":1574145280000,"timestamp_epochs":1574145280,"tweet_id":"1196678157686001664","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1196678157686001664","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aten\u00e7\u00e3o usu\u00e1rias de drogas pr\u00f3xima esta\u00e7\u00e3o pan ta nal, pan ta nal desembarque sentando no pau<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aten\u00e7\u00e3o usu\u00e1rias de drogas pr\u00f3xima esta\u00e7\u00e3o pan ta nal, pan ta nal desembarque sentando no pau","timestamp":1574145252000,"timestamp_epochs":1574145252,"tweet_id":"1196678040203538432","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1196678040203538432","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">q noite boa vai cagar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"q noite boa vai cagar","timestamp":1574144497000,"timestamp_epochs":1574144497,"tweet_id":"1196674873080332288","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1196674873080332288","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"JU BE DOS \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Olha que coisa linda infernoooooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1196590521646559232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xWiUVbYfy6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1196590521646559232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1196590521646559232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1196598728565706752","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"Olha que coisa linda infernoooooohttps:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1196590521646559232\u00a0\u2026","timestamp":1574125248000,"timestamp_epochs":1574125248,"tweet_id":"1196594138394906624","tweet_url":"\/Ju_bdos\/status\/1196594138394906624","user_id":"823616555795775493","username":"Ju_bdos"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ja ate cansei dessa foto mas vou biscoitar + <img alt=\"\ud83d\ude1d\" aria-label=\"Emoji: Cara com a l\u00edngua para fora e olhos fechados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61d.png\" title=\"Cara com a l\u00edngua para fora e olhos fechados\"\/><img alt=\"\ud83e\udd18\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal dos chifres (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f918-1f3fb.png\" title=\"Sinal dos chifres (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fLwGNZPZNL\">pic.twitter.com\/fLwGNZPZNL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":216,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"ja ate cansei dessa foto mas vou biscoitar + pic.twitter.com\/fLwGNZPZNL","timestamp":1574124386000,"timestamp_epochs":1574124386,"tweet_id":"1196590521646559232","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1196590521646559232","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Goi\u00e2nia ta diferente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ganjamenm\/status\/1194390377874239490\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y8PlyTcmgd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ganjamenm\/status\/1194390377874239490\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ganjamenm\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194390377874239490<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Goi\u00e2nia ta diferentehttps:\/\/twitter.com\/ganjamenm\/status\/1194390377874239490\u00a0\u2026","timestamp":1574110777000,"timestamp_epochs":1574110777,"tweet_id":"1196533440046411781","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1196533440046411781","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"nevada cenourita \ud83c\udf84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4VUd9B0sj3\">pic.twitter.com\/4VUd9B0sj3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43969,"replies":1009,"retweet_id":"1196529524877463552","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":13382,"text":"pic.twitter.com\/4VUd9B0sj3","timestamp":1574022162000,"timestamp_epochs":1574022162,"tweet_id":"1196161760711135232","tweet_url":"\/CHIARIXS\/status\/1196161760711135232","user_id":"2254363957","username":"CHIARIXS"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cada rel\u00e2mpago + trov\u00e3o uma trancada de cu diferente<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cada rel\u00e2mpago + trov\u00e3o uma trancada de cu diferente","timestamp":1574105478000,"timestamp_epochs":1574105478,"tweet_id":"1196511215784202240","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1196511215784202240","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chovendo ne\n\nqueria uma pamonha<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"chovendo ne\n\nqueria uma pamonha","timestamp":1574102162000,"timestamp_epochs":1574102162,"tweet_id":"1196497307996426253","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1196497307996426253","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi teco estou indo ao seu encontro<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oi teco estou indo ao seu encontro","timestamp":1574001668000,"timestamp_epochs":1574001668,"tweet_id":"1196075805677363201","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1196075805677363201","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"\ud835\udd77argato \ud80c\udd8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/63kyoyFiEp\">pic.twitter.com\/63kyoyFiEp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4173,"replies":146,"retweet_id":"1195873382673371137","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1321,"text":"pic.twitter.com\/63kyoyFiEp","timestamp":1573937174000,"timestamp_epochs":1573937174,"tweet_id":"1195805297618640896","tweet_url":"\/largatokkk\/status\/1195805297618640896","user_id":"1156750605924352000","username":"largatokkk"},{"fullname":"Voc\u00ea se foi \u272a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O melhor \n\nkkkkkkkkkkkjjkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3YWPoLmp68\">pic.twitter.com\/3YWPoLmp68<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34205,"replies":394,"retweet_id":"1195846139658088450","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":11448,"text":"O melhor \n\nkkkkkkkkkkkjjkkkkkkkkpic.twitter.com\/3YWPoLmp68","timestamp":1573842457000,"timestamp_epochs":1573842457,"tweet_id":"1195408024292274178","tweet_url":"\/vocesefoii\/status\/1195408024292274178","user_id":"1052268821443239936","username":"vocesefoii"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nossa senhora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VieiraHeleodora\/status\/1195761888153522177\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6JEolsotZB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VieiraHeleodora\/status\/1195761888153522177\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VieiraHeleodor<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1195761888153522177<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa senhorahttps:\/\/twitter.com\/VieiraHeleodora\/status\/1195761888153522177\u00a0\u2026","timestamp":1573928544000,"timestamp_epochs":1573928544,"tweet_id":"1195769101647581184","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1195769101647581184","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomara q eu ganhe o dobro de massa magra indo pra academia hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tomara q eu ganhe o dobro de massa magra indo pra academia hj","timestamp":1573928084000,"timestamp_epochs":1573928084,"tweet_id":"1195767171776950273","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1195767171776950273","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">td certo pra hipnotrance s\u00f3 falta o ing<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"td certo pra hipnotrance s\u00f3 falta o ing","timestamp":1573916816000,"timestamp_epochs":1573916816,"tweet_id":"1195719911345197057","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1195719911345197057","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">plmdds to num rol\u00ea bom demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"plmdds to num rol\u00ea bom demais","timestamp":1573867785000,"timestamp_epochs":1573867785,"tweet_id":"1195514259289063424","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1195514259289063424","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ontem peguei um uber que me conhecia desde a \u00e9poca da coco ele falou tudo que a gente conversou um dia em frente a uma boate la perto, eu nem lembrava do rosto dele<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ontem peguei um uber que me conhecia desde a \u00e9poca da coco ele falou tudo que a gente conversou um dia em frente a uma boate la perto, eu nem lembrava do rosto dele","timestamp":1573856981000,"timestamp_epochs":1573856981,"tweet_id":"1195468943042977792","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1195468943042977792","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faltou s\u00f3 a pamonha<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"faltou s\u00f3 a pamonha","timestamp":1573851961000,"timestamp_epochs":1573851961,"tweet_id":"1195447887439765505","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1195447887439765505","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">queria ter engordado igual a dani<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/danimsti\/status\/1195339053673136128\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8ovi3OUuwe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/danimsti\/status\/1195339053673136128\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/danimsti\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1195339053673136128<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"queria ter engordado igual a danihttps:\/\/twitter.com\/danimsti\/status\/1195339053673136128\u00a0\u2026","timestamp":1573826126000,"timestamp_epochs":1573826126,"tweet_id":"1195339529890287617","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1195339529890287617","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"vivendo na disney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a mulher q me parou na academia para dizer q tinha engordado \nEngordei n\u00e3o amada, s\u00f3 to mais gostosa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JlehCDy8NK\">pic.twitter.com\/JlehCDy8NK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2559,"replies":52,"retweet_id":"1195339439536529408","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":73,"text":"E a mulher q me parou na academia para dizer q tinha engordado \nEngordei n\u00e3o amada, s\u00f3 to mais gostosapic.twitter.com\/JlehCDy8NK","timestamp":1573826013000,"timestamp_epochs":1573826013,"tweet_id":"1195339053673136128","tweet_url":"\/danimsti\/status\/1195339053673136128","user_id":"826617179823022080","username":"danimsti"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdi o sono q palha\u00e7ada \u00e9 essa?????<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Perdi o sono q palha\u00e7ada \u00e9 essa?????","timestamp":1573804026000,"timestamp_epochs":1573804026,"tweet_id":"1195246832697380867","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1195246832697380867","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"zaza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aaaaa maravilhosa, parece que me recordo desse in\u00edcio, todo sucesso do mundo pra voc\u00ea <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1195069396198277123","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"aaaaa maravilhosa, parece que me recordo desse in\u00edcio, todo sucesso do mundo pra voc\u00ea ","timestamp":1573748181000,"timestamp_epochs":1573748181,"tweet_id":"1195012601790513152","tweet_url":"\/cordeiroisav\/status\/1195012601790513152","user_id":"725045863341547521","username":"cordeiroisav"},{"fullname":"b\u00e1rbara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parabennnssss e que venham mais 6 anos e + e + ... <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1195012367794495488","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"parabennnssss e que venham mais 6 anos e + e + ... ","timestamp":1573745095000,"timestamp_epochs":1573745095,"tweet_id":"1194999659246297088","tweet_url":"\/barrbaridadi\/status\/1194999659246297088","user_id":"1175801394030403585","username":"barrbaridadi"},{"fullname":"tutu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PERFEITA PORRA ISSO A\u00cd MERDA CONTINUA CARALHOOOOAOOOOO<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1194987319356465153","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"PERFEITA PORRA ISSO A\u00cd MERDA CONTINUA CARALHOOOOAOOOOO","timestamp":1573739498000,"timestamp_epochs":1573739498,"tweet_id":"1194976182963523591","tweet_url":"\/AraujoArtur_\/status\/1194976182963523591","user_id":"757629628739620864","username":"AraujoArtur_"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria agradecer quem me manda msg apoiando meu trabalho oferecendo parceria<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria agradecer quem me manda msg apoiando meu trabalho oferecendo parceria","timestamp":1573738604000,"timestamp_epochs":1573738604,"tweet_id":"1194972433025052672","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194972433025052672","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom hj eu to completando 6 anos como fot\u00f3grafa<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom hj eu to completando 6 anos como fot\u00f3grafa","timestamp":1573738571000,"timestamp_epochs":1573738571,"tweet_id":"1194972297838370816","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194972297838370816","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu acho sacanagem dms me propor ir pra boate curtir lounge em troca do meu trabalho sinceramente viu s\u00f3 des\u00e2nimo<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu acho sacanagem dms me propor ir pra boate curtir lounge em troca do meu trabalho sinceramente viu s\u00f3 des\u00e2nimo","timestamp":1573669601000,"timestamp_epochs":1573669601,"tweet_id":"1194683015542321153","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194683015542321153","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">domingo estarei no teco<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"domingo estarei no teco","timestamp":1573665923000,"timestamp_epochs":1573665923,"tweet_id":"1194667587541581825","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194667587541581825","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Trabalhar pra morar s\u00f3 e colocar o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"327765966\" dir=\"ltr\" href=\"\/JoaoMouraV\"><s>@<\/s><b>JoaoMouraV<\/b><\/a> pra lan\u00e7ar as artes perfeitas dele nos arm\u00e1rios de casa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SixPicsOficial\/status\/1194662582138880000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YKwNYdx8FN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SixPicsOficial\/status\/1194662582138880000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SixPicsOficial<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1194662582138880000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Trabalhar pra morar s\u00f3 e colocar o @JoaoMouraV pra lan\u00e7ar as artes perfeitas dele nos arm\u00e1rios de casahttps:\/\/twitter.com\/SixPicsOficial\/status\/1194662582138880000\u00a0\u2026","timestamp":1573665867000,"timestamp_epochs":1573665867,"tweet_id":"1194667352484450305","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194667352484450305","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"\u2735\u2664 Six \u2664\u2735\u00ae","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U44VXi3r16\">pic.twitter.com\/U44VXi3r16<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1606,"replies":5,"retweet_id":"1194667109038596100","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":359,"text":"pic.twitter.com\/U44VXi3r16","timestamp":1573664729000,"timestamp_epochs":1573664729,"tweet_id":"1194662582138880000","tweet_url":"\/SixPicsOficial\/status\/1194662582138880000","user_id":"950782809903435776","username":"SixPicsOficial"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nossa em hip\u00f3tese alguma fa\u00e7a isso com uma coca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nicolekkkkkkk\/status\/1194419042116931584\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XkEWv95eNQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nicolekkkkkkk\/status\/1194419042116931584\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nicolekkkkkkk\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1194419042116931584<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa em hip\u00f3tese alguma fa\u00e7a isso com uma cocahttps:\/\/twitter.com\/nicolekkkkkkk\/status\/1194419042116931584\u00a0\u2026","timestamp":1573649594000,"timestamp_epochs":1573649594,"tweet_id":"1194599098596372480","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194599098596372480","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sonhei com um rol\u00ea t\u00e3o ?? com gente ?? mas n posso negar que foi bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu sonhei com um rol\u00ea t\u00e3o ?? com gente ?? mas n posso negar que foi bom","timestamp":1573649370000,"timestamp_epochs":1573649370,"tweet_id":"1194598158648717315","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194598158648717315","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"#AFazenda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera de Goi\u00e2nia! Fui vender brigadeiro e n vendi nenhum, tava cheio de esperan\u00e7a para pagar meu aluguel e eu tenho o total de R$42,50 p pagar <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/> fortalece a\u00ed amigos, aceito encomendas, estarei o dia todo no universit\u00e1rio (contato via dm)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bwmRnLNTkk\">pic.twitter.com\/bwmRnLNTkk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":445,"replies":9,"retweet_id":"1194580979739959299","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":352,"text":"Galera de Goi\u00e2nia! Fui vender brigadeiro e n vendi nenhum, tava cheio de esperan\u00e7a para pagar meu aluguel e eu tenho o total de R$42,50 p pagar  fortalece a\u00ed amigos, aceito encomendas, estarei o dia todo no universit\u00e1rio (contato via dm)pic.twitter.com\/bwmRnLNTkk","timestamp":1573589196000,"timestamp_epochs":1573589196,"tweet_id":"1194345773531402240","tweet_url":"\/ligadosreality\/status\/1194345773531402240","user_id":"972994039","username":"ligadosreality"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bem triste com crise de enxaqueca<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bem triste com crise de enxaqueca","timestamp":1573615397000,"timestamp_epochs":1573615397,"tweet_id":"1194455666582261761","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194455666582261761","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hj ta foda viu puta merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"hj ta foda viu puta merda","timestamp":1573608161000,"timestamp_epochs":1573608161,"tweet_id":"1194425316095250434","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194425316095250434","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sexo violento, absinto, cacha\u00e7a \n\ncruzes pode ser<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/disseputa\/status\/1194336883549097984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tkKoyEJbQ4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/disseputa\/status\/1194336883549097984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/disseputa\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194336883549097984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sexo violento, absinto, cacha\u00e7a \n\ncruzes pode serhttps:\/\/twitter.com\/disseputa\/status\/1194336883549097984\u00a0\u2026","timestamp":1573602197000,"timestamp_epochs":1573602197,"tweet_id":"1194400301039673344","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194400301039673344","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se a pessoa coloca uma foto minha na camiseta o povo vai pensar que foi descolada na feira da marreta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lau_raymundi\/status\/1194376341136773121\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vL9lQF0h5b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lau_raymundi\/status\/1194376341136773121\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lau_raymundi\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194376341136773121<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se a pessoa coloca uma foto minha na camiseta o povo vai pensar que foi descolada na feira da marretahttps:\/\/twitter.com\/lau_raymundi\/status\/1194376341136773121\u00a0\u2026","timestamp":1573598425000,"timestamp_epochs":1573598425,"tweet_id":"1194384481995673601","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194384481995673601","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou pro vilao hj em pleno dia de mt sertanejo o que n fa\u00e7o pelos meus amigos<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou pro vilao hj em pleno dia de mt sertanejo o que n fa\u00e7o pelos meus amigos","timestamp":1573596479000,"timestamp_epochs":1573596479,"tweet_id":"1194376317183115267","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194376317183115267","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ok o jo\u00e3o me deixou feliz demais agora vendo minhas fotinhas na parede do bar que ele fez <img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ok o jo\u00e3o me deixou feliz demais agora vendo minhas fotinhas na parede do bar que ele fez ","timestamp":1573593035000,"timestamp_epochs":1573593035,"tweet_id":"1194361875154296833","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194361875154296833","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m p secar meu cabelo n aguento +<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"algu\u00e9m p secar meu cabelo n aguento +","timestamp":1573589463000,"timestamp_epochs":1573589463,"tweet_id":"1194346890676056064","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194346890676056064","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">vida de gado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vida de gado","timestamp":1573589246000,"timestamp_epochs":1573589246,"tweet_id":"1194345980453371904","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194345980453371904","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Tata","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fada acess\u00edvel! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LaforgaEvellyn\/status\/1194083684061777925\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2yVgRcAysu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LaforgaEvellyn\/status\/1194083684061777925\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LaforgaEvellyn<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1194083684061777925<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1194338115617345536","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"Fada acess\u00edvel! https:\/\/twitter.com\/LaforgaEvellyn\/status\/1194083684061777925\u00a0\u2026","timestamp":1573586599000,"timestamp_epochs":1573586599,"tweet_id":"1194334878621323264","tweet_url":"\/taynaagazzi_\/status\/1194334878621323264","user_id":"1087591664296828930","username":"taynaagazzi_"},{"fullname":"Patos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">patinhos e um dog correndo sem destino<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WMdP4Ws1yh\">pic.twitter.com\/WMdP4Ws1yh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30405,"replies":341,"retweet_id":"1194331317871284225","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":7862,"text":"patinhos e um dog correndo sem destinopic.twitter.com\/WMdP4Ws1yh","timestamp":1573575945000,"timestamp_epochs":1573575945,"tweet_id":"1194290192070393856","tweet_url":"\/patostristes\/status\/1194290192070393856","user_id":"1158389756448923648","username":"patostristes"},{"fullname":"vivendo na disney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To t\u00e3o desmotivada de tudo... <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"1194241440953651201","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":10,"text":"To t\u00e3o desmotivada de tudo... ","timestamp":1573561743000,"timestamp_epochs":1573561743,"tweet_id":"1194230625676517377","tweet_url":"\/danimsti\/status\/1194230625676517377","user_id":"826617179823022080","username":"danimsti"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 mole? kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00e9 mole? kk","timestamp":1573524802000,"timestamp_epochs":1573524802,"tweet_id":"1194075683967946752","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194075683967946752","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">imagina descansada...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jheguerraof\/status\/1193957145764605952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6sR8W14h6z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jheguerraof\/status\/1193957145764605952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jheguerraof\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193957145764605952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"imagina descansada...https:\/\/twitter.com\/jheguerraof\/status\/1193957145764605952\u00a0\u2026","timestamp":1573522832000,"timestamp_epochs":1573522832,"tweet_id":"1194067422468300803","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194067422468300803","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Jhe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdoem a carinha de cansada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IEVJyP2wGN\">pic.twitter.com\/IEVJyP2wGN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15798,"replies":80,"retweet_id":"1194067354768068608","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":228,"text":"Perdoem a carinha de cansadapic.twitter.com\/IEVJyP2wGN","timestamp":1573496540000,"timestamp_epochs":1573496540,"tweet_id":"1193957145764605952","tweet_url":"\/jheguerraof\/status\/1193957145764605952","user_id":"919972357778886656","username":"jheguerraof"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Evellyn desenterrou meu fa clube de 2016<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Evellyn desenterrou meu fa clube de 2016","timestamp":1573522511000,"timestamp_epochs":1573522511,"tweet_id":"1194066075421433858","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194066075421433858","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd13\" aria-label=\"Emoji: Cara de nerd\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f913.png\" title=\"Cara de nerd\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Cara com a l\u00edngua estendida e piscando o olho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61c.png\" title=\"Cara com a l\u00edngua estendida e piscando o olho\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aAAGdpmZdT\">pic.twitter.com\/aAAGdpmZdT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"pic.twitter.com\/aAAGdpmZdT","timestamp":1573521932000,"timestamp_epochs":1573521932,"tweet_id":"1194063646609018880","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194063646609018880","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sdds 2018<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sdds 2018","timestamp":1573520880000,"timestamp_epochs":1573520880,"tweet_id":"1194059234780024832","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194059234780024832","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esses \u00faltimos dias tem sido foda demais pra mim mas n\u00e3o quero ficar nessa n\u00e3o, nem. Amanh\u00e3 vou come\u00e7ar com uma rotina nova, fazer coisas pra eu acordar pra vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esses \u00faltimos dias tem sido foda demais pra mim mas n\u00e3o quero ficar nessa n\u00e3o, nem. Amanh\u00e3 vou come\u00e7ar com uma rotina nova, fazer coisas pra eu acordar pra vida","timestamp":1573519918000,"timestamp_epochs":1573519918,"tweet_id":"1194055198303539205","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194055198303539205","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria um pr\u00e9-treino que n desse batedeira pois 0 \u00e2nimo todos os dias..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria um pr\u00e9-treino que n desse batedeira pois 0 \u00e2nimo todos os dias..","timestamp":1573515485000,"timestamp_epochs":1573515485,"tweet_id":"1194036606207963138","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194036606207963138","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem quer jogar sinuca cmg essa semana<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"quem quer jogar sinuca cmg essa semana","timestamp":1573515035000,"timestamp_epochs":1573515035,"tweet_id":"1194034718074949639","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194034718074949639","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKK ?\u00bf????\u00bf<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tiktokproibido\/status\/1193908211981664257\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FCiWrqyz5X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tiktokproibido\/status\/1193908211981664257\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tiktokproibido<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1193908211981664257<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKK ?\u00bf????\u00bfhttps:\/\/twitter.com\/tiktokproibido\/status\/1193908211981664257\u00a0\u2026","timestamp":1573513174000,"timestamp_epochs":1573513174,"tweet_id":"1194026912517173249","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194026912517173249","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vou fazer isso um dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ricapancita\/status\/1193887174795681792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AO9Hm9kefv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ricapancita\/status\/1193887174795681792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ricapancita\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193887174795681792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou fazer isso um diahttps:\/\/twitter.com\/ricapancita\/status\/1193887174795681792\u00a0\u2026","timestamp":1573513056000,"timestamp_epochs":1573513056,"tweet_id":"1194026415961845760","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194026415961845760","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">descanse em paz\n\nautoestima<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"descanse em paz\n\nautoestima","timestamp":1573508787000,"timestamp_epochs":1573508787,"tweet_id":"1194008511673442304","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194008511673442304","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa desgrama \u00e9 bonita viu, credo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LaforgaEvellyn\/status\/1193999770727133184\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yzu3Fbrgsd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LaforgaEvellyn\/status\/1193999770727133184\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LaforgaEvellyn<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1193999770727133184<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa desgrama \u00e9 bonita viu, credo https:\/\/twitter.com\/LaforgaEvellyn\/status\/1193999770727133184\u00a0\u2026","timestamp":1573507039000,"timestamp_epochs":1573507039,"tweet_id":"1194001181368029184","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1194001181368029184","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Ryan Reynolds","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Legal, mas cad\u00ea Harry Potter?<\/p>","is_retweet":1,"likes":141948,"replies":5407,"retweet_id":"1193978537184833536","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":40949,"text":"Legal, mas cad\u00ea Harry Potter?","timestamp":1573498767000,"timestamp_epochs":1573498767,"tweet_id":"1193966483933671424","tweet_url":"\/VancityReynolds\/status\/1193966483933671424","user_id":"2893511188","username":"VancityReynolds"},{"fullname":"como existe vinho seco se ele \u00e9 l\u00edquido","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Et5UhDAtMI\">pic.twitter.com\/Et5UhDAtMI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33828,"replies":852,"retweet_id":"1193938795646849031","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":11165,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKpic.twitter.com\/Et5UhDAtMI","timestamp":1573355686000,"timestamp_epochs":1573355686,"tweet_id":"1193366359910109184","tweet_url":"\/wellkkkk\/status\/1193366359910109184","user_id":"959608114516504578","username":"wellkkkk"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">prazer eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eumonabrisa\/status\/1193899172891627521\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/by2nUAkI2i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eumonabrisa\/status\/1193899172891627521\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eumonabrisa\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193899172891627521<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"prazer euhttps:\/\/twitter.com\/eumonabrisa\/status\/1193899172891627521\u00a0\u2026","timestamp":1573488641000,"timestamp_epochs":1573488641,"tweet_id":"1193924013015404544","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1193924013015404544","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nossa pelo amor de Deus N\u00c3O!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MarlosQuintani2\/status\/1193667389801537537\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qa53i7fpfg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MarlosQuintani2\/status\/1193667389801537537\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MarlosQuintani<\/span><span class=\"invisible\">2\/status\/1193667389801537537<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa pelo amor de Deus N\u00c3O!!https:\/\/twitter.com\/MarlosQuintani2\/status\/1193667389801537537\u00a0\u2026","timestamp":1573488279000,"timestamp_epochs":1573488279,"tweet_id":"1193922494450819073","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1193922494450819073","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Ariel da badzone","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui let o tweet da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"804089970868834306\" dir=\"ltr\" href=\"\/mendesisabellaa\"><s>@<\/s><b>mendesisabellaa<\/b><\/a> e agora to aqui cantando que eu vou ter que super ahahaha essa menina solta<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1193893113296756738","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"Fui let o tweet da @mendesisabellaa e agora to aqui cantando que eu vou ter que super ahahaha essa menina solta","timestamp":1573470050000,"timestamp_epochs":1573470050,"tweet_id":"1193846039033368576","tweet_url":"\/onemermaid_\/status\/1193846039033368576","user_id":"126964916","username":"onemermaid_"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m prende essa menina da m\u00fasica essa menina solta pois n aguento + ouvi-la em todos os stories poss\u00edveis<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"algu\u00e9m prende essa menina da m\u00fasica essa menina solta pois n aguento + ouvi-la em todos os stories poss\u00edveis","timestamp":1573461455000,"timestamp_epochs":1573461455,"tweet_id":"1193809988147396609","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1193809988147396609","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora to assim <img alt=\"\ud83e\udd30\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Mulher gestante (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f930-1f3fb.png\" title=\"Mulher gestante (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"agora to assim ","timestamp":1573460659000,"timestamp_epochs":1573460659,"tweet_id":"1193806648722239488","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1193806648722239488","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sonhei que tava tomando dois copao com agua, o que fiz? acordei e tomei dois copao<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sonhei que tava tomando dois copao com agua, o que fiz? acordei e tomei dois copao","timestamp":1573460609000,"timestamp_epochs":1573460609,"tweet_id":"1193806436763078656","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1193806436763078656","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">comi tnt q to triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"comi tnt q to triste","timestamp":1573438986000,"timestamp_epochs":1573438986,"tweet_id":"1193715744367878144","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1193715744367878144","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Nelso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente \n\nVejo muita gente que desiste de academia quando come\u00e7a\n\nNao desistam\nNo come\u00e7o vc n\u00e3o vai sentir diferen\u00e7a de for\u00e7a ou de est\u00e9tica, mas \u00e9 como qualquer esporte, at\u00e9 voc\u00ea se adaptar. \u00c9 s\u00f3 ter paci\u00eancia. \n\nDeixa o ego de lado, nao joga muita carga<\/p>","is_retweet":1,"likes":55,"replies":3,"retweet_id":"1193696787254718464","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":5,"text":"Gente \n\nVejo muita gente que desiste de academia quando come\u00e7a\n\nNao desistam\nNo come\u00e7o vc n\u00e3o vai sentir diferen\u00e7a de for\u00e7a ou de est\u00e9tica, mas \u00e9 como qualquer esporte, at\u00e9 voc\u00ea se adaptar. \u00c9 s\u00f3 ter paci\u00eancia. \n\nDeixa o ego de lado, nao joga muita carga","timestamp":1573432686000,"timestamp_epochs":1573432686,"tweet_id":"1193689319942377478","tweet_url":"\/henriquenarizz\/status\/1193689319942377478","user_id":"1000618646","username":"henriquenarizz"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estudando p ve se impressiono a mim mesma<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"estudando p ve se impressiono a mim mesma","timestamp":1573422864000,"timestamp_epochs":1573422864,"tweet_id":"1193648122653806592","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1193648122653806592","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">td bem ficar pra titia sabe mas eu quero saber \u00e9 se vou ser uma titia rica<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"td bem ficar pra titia sabe mas eu quero saber \u00e9 se vou ser uma titia rica","timestamp":1573422817000,"timestamp_epochs":1573422817,"tweet_id":"1193647929485119488","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1193647929485119488","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O tanto q meu cabelo ta cheiroso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O tanto q meu cabelo ta cheiroso","timestamp":1573419157000,"timestamp_epochs":1573419157,"tweet_id":"1193632578202456069","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1193632578202456069","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vindo aqui s\u00f3 pra atualizar o site dizendo que: 0 \u00e2nimo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vindo aqui s\u00f3 pra atualizar o site dizendo que: 0 \u00e2nimo","timestamp":1573416933000,"timestamp_epochs":1573416933,"tweet_id":"1193623250028421120","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1193623250028421120","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estudando desde as 17 e pretendo n\u00e3o parar at\u00e9 as 3am<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"estudando desde as 17 e pretendo n\u00e3o parar at\u00e9 as 3am","timestamp":1573251857000,"timestamp_epochs":1573251857,"tweet_id":"1192930869037678592","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192930869037678592","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vou lan\u00e7ar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vsvp6ix\/status\/1192880214839308288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K2RCZOwtsW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vsvp6ix\/status\/1192880214839308288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vsvp6ix\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1192880214839308288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou lan\u00e7arhttps:\/\/twitter.com\/vsvp6ix\/status\/1192880214839308288\u00a0\u2026","timestamp":1573249274000,"timestamp_epochs":1573249274,"tweet_id":"1192920034311622656","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192920034311622656","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">to ficando mt gostosa ent\u00e3o, obg mo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/amandakaoli\/status\/1192879919644188672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Uw7LhOjFBs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/amandakaoli\/status\/1192879919644188672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/amandakaoli\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192879919644188672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to ficando mt gostosa ent\u00e3o, obg mohttps:\/\/twitter.com\/amandakaoli\/status\/1192879919644188672\u00a0\u2026","timestamp":1573244615000,"timestamp_epochs":1573244615,"tweet_id":"1192900494458531842","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192900494458531842","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"sereia de \u00e1gua e sal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O mais engra\u00e7ado \u00e9 que se vc n\u00e3o gosta do do lula vc \u00e9 bolsominion, se vc n gosta do bonoliro vc \u00e9 petista???? Gente???? KKLKKKKKKM nem todo mundo \u00e9 retardado pra ter f\u00e3 clube pra pol\u00edtico mal car\u00e1ter no caso os dois<\/p>","is_retweet":1,"likes":25303,"replies":64,"retweet_id":"1192847556000337923","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":9163,"text":"O mais engra\u00e7ado \u00e9 que se vc n\u00e3o gosta do do lula vc \u00e9 bolsominion, se vc n gosta do bonoliro vc \u00e9 petista???? Gente???? KKLKKKKKKM nem todo mundo \u00e9 retardado pra ter f\u00e3 clube pra pol\u00edtico mal car\u00e1ter no caso os dois","timestamp":1573216276000,"timestamp_epochs":1573216276,"tweet_id":"1192781633742659584","tweet_url":"\/sxpaolla\/status\/1192781633742659584","user_id":"1434196760","username":"sxpaolla"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkk aiai gente..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/shwndetaiIs\/status\/1192606127462244352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DU1aCmWvZq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/shwndetaiIs\/status\/1192606127462244352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/shwndetaiIs\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192606127462244352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkk aiai gente..https:\/\/twitter.com\/shwndetaiIs\/status\/1192606127462244352\u00a0\u2026","timestamp":1573229753000,"timestamp_epochs":1573229753,"tweet_id":"1192838157756194817","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192838157756194817","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda bem q hj corto o cabelo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ainda bem q hj corto o cabelo","timestamp":1573229058000,"timestamp_epochs":1573229058,"tweet_id":"1192835242714947589","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192835242714947589","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"\ud835\udd971\ud835\udd99\ud835\udd8d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bolsominion e petista os dois a 80km\/h quem \u00e9 mais insuport\u00e1vel<\/p>","is_retweet":1,"likes":6715,"replies":294,"retweet_id":"1192829992327172096","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":3057,"text":"bolsominion e petista os dois a 80km\/h quem \u00e9 mais insuport\u00e1vel","timestamp":1573218054000,"timestamp_epochs":1573218054,"tweet_id":"1192789089168302081","tweet_url":"\/r1thxa\/status\/1192789089168302081","user_id":"875786340654252032","username":"r1thxa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dps do papo cabe\u00e7a que tive ontem to mais desanimada ainda<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dps do papo cabe\u00e7a que tive ontem to mais desanimada ainda","timestamp":1573225082000,"timestamp_epochs":1573225082,"tweet_id":"1192818565734391808","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192818565734391808","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meninas a meta de virar dj est\u00e1 pr\u00f3xima<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meninas a meta de virar dj est\u00e1 pr\u00f3xima","timestamp":1573176003000,"timestamp_epochs":1573176003,"tweet_id":"1192612715786854403","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192612715786854403","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estou bonita quem me v\u00ea pode elogiar hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"estou bonita quem me v\u00ea pode elogiar hj","timestamp":1573173056000,"timestamp_epochs":1573173056,"tweet_id":"1192600352736129025","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192600352736129025","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa olha eu desanimando de sairrr Q CARALHO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa olha eu desanimando de sairrr Q CARALHO","timestamp":1573168917000,"timestamp_epochs":1573168917,"tweet_id":"1192582993740783618","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192582993740783618","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ave maria o tnt de figurinha do bob esponja q tenho agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ave maria o tnt de figurinha do bob esponja q tenho agora","timestamp":1573167260000,"timestamp_epochs":1573167260,"tweet_id":"1192576043867131904","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192576043867131904","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"iago","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a realidade \u00e9 que as novas gera\u00e7\u00f5es nunca entender\u00e3o o qu\u00e3o bom foi a m\u00fasica pop em 2010, s\u00f3 quem viveu sabe...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/76X0uVq2sp\">pic.twitter.com\/76X0uVq2sp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18375,"replies":140,"retweet_id":"1192524889535713281","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":6992,"text":"a realidade \u00e9 que as novas gera\u00e7\u00f5es nunca entender\u00e3o o qu\u00e3o bom foi a m\u00fasica pop em 2010, s\u00f3 quem viveu sabe...pic.twitter.com\/76X0uVq2sp","timestamp":1572999574000,"timestamp_epochs":1572999574,"tweet_id":"1191872715839483905","tweet_url":"\/ddlwiitness\/status\/1191872715839483905","user_id":"950901905861079045","username":"ddlwiitness"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">goi\u00e2nia vive dentro do sol, n \u00e9 poss\u00edvel um calor desse<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"goi\u00e2nia vive dentro do sol, n \u00e9 poss\u00edvel um calor desse","timestamp":1573152369000,"timestamp_epochs":1573152369,"tweet_id":"1192513586398142464","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192513586398142464","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 queria 10mil na minha conta hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu s\u00f3 queria 10mil na minha conta hoje","timestamp":1573150983000,"timestamp_epochs":1573150983,"tweet_id":"1192507771670990848","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192507771670990848","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria agradecer a claro e a enel, porque eu ia pra piri sozinha esse fds e n vou mais pois todo o dinheiro foi gasto  *-* obg mores<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria agradecer a claro e a enel, porque eu ia pra piri sozinha esse fds e n vou mais pois todo o dinheiro foi gasto  *-* obg mores","timestamp":1573146911000,"timestamp_epochs":1573146911,"tweet_id":"1192490695170428929","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192490695170428929","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nossa sim ???? cansada..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isadoraduart_\/status\/1192487735287832576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/11fk3tTJdz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isadoraduart_\/status\/1192487735287832576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isadoraduart_\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1192487735287832576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa sim ???? cansada..https:\/\/twitter.com\/isadoraduart_\/status\/1192487735287832576\u00a0\u2026","timestamp":1573146512000,"timestamp_epochs":1573146512,"tweet_id":"1192489020267343874","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192489020267343874","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Almo\u00e7aria agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Almo\u00e7aria agora","timestamp":1573129812000,"timestamp_epochs":1573129812,"tweet_id":"1192418974794997761","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192418974794997761","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente do c\u00e9u, perfeita!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/psol50\/status\/1192159222945009666\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8kVQyVrUbR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/psol50\/status\/1192159222945009666\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/psol50\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1192159222945009666<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente do c\u00e9u, perfeita!https:\/\/twitter.com\/psol50\/status\/1192159222945009666\u00a0\u2026","timestamp":1573127406000,"timestamp_epochs":1573127406,"tweet_id":"1192408883622502405","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192408883622502405","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"\u0262\u026a\u1d0f\u1d20\u1d00\u0274\u0274\u1d00.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">eu no whatsapp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e8BIJk5dyc\">pic.twitter.com\/e8BIJk5dyc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58814,"replies":434,"retweet_id":"1192406769261273093","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":33581,"text":"eu no whatsapppic.twitter.com\/e8BIJk5dyc","timestamp":1573049740000,"timestamp_epochs":1573049740,"tweet_id":"1192083129915322369","tweet_url":"\/favsdalgo\/status\/1192083129915322369","user_id":"1190982815610998786","username":"favsdalgo"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu dormi e acordei umas mil vezes essa noite sinto que n descansei a beleza de verdade<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu dormi e acordei umas mil vezes essa noite sinto que n descansei a beleza de verdade","timestamp":1573126877000,"timestamp_epochs":1573126877,"tweet_id":"1192406665628438528","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192406665628438528","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">primeiro a reclama\u00e7\u00e3o dps o bom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"primeiro a reclama\u00e7\u00e3o dps o bom dia","timestamp":1573125576000,"timestamp_epochs":1573125576,"tweet_id":"1192401207253446656","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192401207253446656","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">anem vei to de boa desse role ave credo trem besta<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"anem vei to de boa desse role ave credo trem besta","timestamp":1573125556000,"timestamp_epochs":1573125556,"tweet_id":"1192401125338689536","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192401125338689536","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foda ter pesadelo c acorda tremendo igual vara verde<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"foda ter pesadelo c acorda tremendo igual vara verde","timestamp":1573109549000,"timestamp_epochs":1573109549,"tweet_id":"1192333984279252992","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192333984279252992","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a fome q eu to...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a fome q eu to...","timestamp":1573095625000,"timestamp_epochs":1573095625,"tweet_id":"1192275585025945601","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192275585025945601","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bruna griphao me posta uma foto agora sabe, credo tomara que eu durma e sonhe com ela<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bruna griphao me posta uma foto agora sabe, credo tomara que eu durma e sonhe com ela","timestamp":1573092720000,"timestamp_epochs":1573092720,"tweet_id":"1192263401659080704","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192263401659080704","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"morreu da chapa 2 dce ufg","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Laranjinha \/ salgadinho \/ skinny \/ bolacha \n\nquem n\u00e3o concorda n\u00e3o eh goiano.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/itsjoaovt\/status\/1190736655608680448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k5Pj7SfY4w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/itsjoaovt\/status\/1190736655608680448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/itsjoaovt\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1190736655608680448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1610,"replies":18,"retweet_id":"1192261432760516609","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":630,"text":"Laranjinha \/ salgadinho \/ skinny \/ bolacha \n\nquem n\u00e3o concorda n\u00e3o eh goiano.https:\/\/twitter.com\/itsjoaovt\/status\/1190736655608680448\u00a0\u2026","timestamp":1572970862000,"timestamp_epochs":1572970862,"tweet_id":"1191752291054829568","tweet_url":"\/notnow_john\/status\/1191752291054829568","user_id":"107862132","username":"notnow_john"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">boris brejcha perfeito<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"boris brejcha perfeito","timestamp":1573090784000,"timestamp_epochs":1573090784,"tweet_id":"1192255280022732800","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192255280022732800","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a vergonha q eu fico quando vejo quem visualizou meus stories @@@@<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a vergonha q eu fico quando vejo quem visualizou meus stories @@@@","timestamp":1573090032000,"timestamp_epochs":1573090032,"tweet_id":"1192252125155397632","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192252125155397632","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">namorar comigo energy:\n\n- s\u00f3 alegria ;D<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kekelzera\/status\/1192249211435307008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YdbPzB5exU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kekelzera\/status\/1192249211435307008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kekelzera\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1192249211435307008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"namorar comigo energy:\n\n- s\u00f3 alegria ;Dhttps:\/\/twitter.com\/kekelzera\/status\/1192249211435307008\u00a0\u2026","timestamp":1573089674000,"timestamp_epochs":1573089674,"tweet_id":"1192250623695163393","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192250623695163393","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou me inscrever no bbb20<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou me inscrever no bbb20","timestamp":1573087792000,"timestamp_epochs":1573087792,"tweet_id":"1192242731868917761","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192242731868917761","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">4 anos sem beija na boca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/userigu\/status\/1192237251247398913\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CpXBvOA5g0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/userigu\/status\/1192237251247398913\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/userigu\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1192237251247398913<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"4 anos sem beija na bocahttps:\/\/twitter.com\/userigu\/status\/1192237251247398913\u00a0\u2026","timestamp":1573086610000,"timestamp_epochs":1573086610,"tweet_id":"1192237771345276930","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192237771345276930","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem chamou a dani russo de sapat\u00e3o pra ela estar nos trends aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem chamou a dani russo de sapat\u00e3o pra ela estar nos trends aqui","timestamp":1573086464000,"timestamp_epochs":1573086464,"tweet_id":"1192237162059771905","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192237162059771905","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">escutando nx zero<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"escutando nx zero","timestamp":1573085668000,"timestamp_epochs":1573085668,"tweet_id":"1192233824136114176","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192233824136114176","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vo parar se n nunca mais beijo na boca<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vo parar se n nunca mais beijo na boca","timestamp":1573082167000,"timestamp_epochs":1573082167,"tweet_id":"1192219139231944704","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192219139231944704","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dps que eu descobri esses efeitos no insta j\u00e1 era sabe<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"dps que eu descobri esses efeitos no insta j\u00e1 era sabe","timestamp":1573081283000,"timestamp_epochs":1573081283,"tweet_id":"1192215428292136970","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192215428292136970","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meninas vcs ficam perfeitas usando brinco de argola grande \u00e9 isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"meninas vcs ficam perfeitas usando brinco de argola grande \u00e9 isso","timestamp":1573075698000,"timestamp_epochs":1573075698,"tweet_id":"1192192004630945795","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192192004630945795","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">inferno de menina bonita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/danimsti\/status\/1191518734084661249\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dQWFIUomTC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/danimsti\/status\/1191518734084661249\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/danimsti\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191518734084661249<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"inferno de menina bonitahttps:\/\/twitter.com\/danimsti\/status\/1191518734084661249\u00a0\u2026","timestamp":1573072994000,"timestamp_epochs":1573072994,"tweet_id":"1192180662196981762","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192180662196981762","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"vivendo na disney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu q descobri q realmente a c\u00e2mera do iPhone 8 e topissima<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y6u02mbehS\">pic.twitter.com\/Y6u02mbehS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13202,"replies":113,"retweet_id":"1192180614381875201","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":216,"text":"E eu q descobri q realmente a c\u00e2mera do iPhone 8 e topissimapic.twitter.com\/Y6u02mbehS","timestamp":1572915178000,"timestamp_epochs":1572915178,"tweet_id":"1191518734084661249","tweet_url":"\/danimsti\/status\/1191518734084661249","user_id":"826617179823022080","username":"danimsti"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hj eu pedi pra ser feia na montanha pra dar eco viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hj eu pedi pra ser feia na montanha pra dar eco viu","timestamp":1573072472000,"timestamp_epochs":1573072472,"tweet_id":"1192178475085574144","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192178475085574144","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aiai hipnotrance chegue logo querida<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aiai hipnotrance chegue logo querida","timestamp":1573070126000,"timestamp_epochs":1573070126,"tweet_id":"1192168632597516289","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192168632597516289","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a raquel \u00e9 t\u00f3xica, ela demora 10 anos pra responder ai quando responde quer que eu responda em 3s<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a raquel \u00e9 t\u00f3xica, ela demora 10 anos pra responder ai quando responde quer que eu responda em 3s","timestamp":1573066633000,"timestamp_epochs":1573066633,"tweet_id":"1192153984510971904","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192153984510971904","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ah pronto romantizaram o chifre kkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/reginanavarro\/status\/1191853996077703168\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PMT0HEKnP6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/reginanavarro\/status\/1191853996077703168\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/reginanavarro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1191853996077703168<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"ah pronto romantizaram o chifre kkkhttps:\/\/twitter.com\/reginanavarro\/status\/1191853996077703168\u00a0\u2026","timestamp":1573064904000,"timestamp_epochs":1573064904,"tweet_id":"1192146729673601026","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192146729673601026","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e parece que tem 12 anos fazendo enquete assim<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e parece que tem 12 anos fazendo enquete assim","timestamp":1573061298000,"timestamp_epochs":1573061298,"tweet_id":"1192131605432864768","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192131605432864768","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de responder uma enquete de amizade ou crush, cliquei em crush o detalhe \u00e9 que respondi essa porra SEM QUERER e era de um homi \u00f4 inferno sabe para de colocar esses trem onde a gente clica<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acabei de responder uma enquete de amizade ou crush, cliquei em crush o detalhe \u00e9 que respondi essa porra SEM QUERER e era de um homi \u00f4 inferno sabe para de colocar esses trem onde a gente clica","timestamp":1573061281000,"timestamp_epochs":1573061281,"tweet_id":"1192131536759480323","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192131536759480323","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"saori corna vingativa ta vendo op","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">TUDO oq eu imploro pra deus \u00e9 pra se acontecer um apocalipse zumbi que sejam os lentos de twd pq meu filho se for igual de guerra mundial z ou invas\u00e3o zumbi, eu to fodida meu cardio \u00e9 horr\u00edvel e eu vou ser a primeira a morrer  .<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/normanlizandu\/status\/1191763320073789440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/21c0cu8pxo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/normanlizandu\/status\/1191763320073789440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/normanlizandu\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1191763320073789440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56863,"replies":486,"retweet_id":"1192128322337198080","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":25773,"text":"TUDO oq eu imploro pra deus \u00e9 pra se acontecer um apocalipse zumbi que sejam os lentos de twd pq meu filho se for igual de guerra mundial z ou invas\u00e3o zumbi, eu to fodida meu cardio \u00e9 horr\u00edvel e eu vou ser a primeira a morrer  .https:\/\/twitter.com\/normanlizandu\/status\/1191763320073789440\u00a0\u2026","timestamp":1573001289000,"timestamp_epochs":1573001289,"tweet_id":"1191879911637766145","tweet_url":"\/SHlNRATENSEl\/status\/1191879911637766145","user_id":"1036015061129748480","username":"SHlNRATENSEl"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quem vai avisar pra ela? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kamyllykaritaa\/status\/1191860154213515265\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BKnNQ0qSx7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kamyllykaritaa\/status\/1191860154213515265\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kamyllykaritaa<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1191860154213515265<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"quem vai avisar pra ela? https:\/\/twitter.com\/kamyllykaritaa\/status\/1191860154213515265\u00a0\u2026","timestamp":1573056874000,"timestamp_epochs":1573056874,"tweet_id":"1192113051081809920","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192113051081809920","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Magenta tbm \u00f4 cor safada<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Magenta tbm \u00f4 cor safada","timestamp":1573050646000,"timestamp_epochs":1573050646,"tweet_id":"1192086928100921348","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192086928100921348","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem 3 cantores, coloca luz direcional em dois, mas coloca em cima e enche de sombra nos olhos e nariz, nem pra colocar duas luzes no canto pra complementar caralho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem 3 cantores, coloca luz direcional em dois, mas coloca em cima e enche de sombra nos olhos e nariz, nem pra colocar duas luzes no canto pra complementar caralho","timestamp":1573049297000,"timestamp_epochs":1573049297,"tweet_id":"1192081270932746240","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192081270932746240","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">q inferno n sabe iluminar um palco e me bota a pior luz pra mexer: verde<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"q inferno n sabe iluminar um palco e me bota a pior luz pra mexer: verde","timestamp":1573049224000,"timestamp_epochs":1573049224,"tweet_id":"1192080964836564992","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192080964836564992","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o dia q o povo que mexe com ilumina\u00e7\u00e3o de palco entender que pra um fot\u00f3grafo 90% da fotografia dele \u00e9 luz vai dar certo em<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o dia q o povo que mexe com ilumina\u00e7\u00e3o de palco entender que pra um fot\u00f3grafo 90% da fotografia dele \u00e9 luz vai dar certo em","timestamp":1573049188000,"timestamp_epochs":1573049188,"tweet_id":"1192080811933274112","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1192080811933274112","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd86!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa \u00e9 a gay insuportavel do twitter q quer bancar de regina george<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/muhlizzaa\/status\/1191580861767897088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fDLwn7vYMd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/muhlizzaa\/status\/1191580861767897088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/muhlizzaa\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1191580861767897088<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40064,"replies":131,"retweet_id":"1192072000010883072","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":11803,"text":"essa \u00e9 a gay insuportavel do twitter q quer bancar de regina georgehttps:\/\/twitter.com\/muhlizzaa\/status\/1191580861767897088\u00a0\u2026","timestamp":1572996108000,"timestamp_epochs":1572996108,"tweet_id":"1191858179480653825","tweet_url":"\/tnhbdam\/status\/1191858179480653825","user_id":"1024080259086475271","username":"tnhbdam"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha criatividade q lute vou deitar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha criatividade q lute vou deitar","timestamp":1573013250000,"timestamp_epochs":1573013250,"tweet_id":"1191930077208027138","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191930077208027138","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e hj q eu tive que explicar uns 4 memes, sinceramente viu que mundo \u00e9 esse<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e hj q eu tive que explicar uns 4 memes, sinceramente viu que mundo \u00e9 esse","timestamp":1573013022000,"timestamp_epochs":1573013022,"tweet_id":"1191929124543254530","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191929124543254530","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foda q o tempero que eu quero s\u00f3 tem na boca dela<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"foda q o tempero que eu quero s\u00f3 tem na boca dela","timestamp":1573012967000,"timestamp_epochs":1573012967,"tweet_id":"1191928890475847712","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191928890475847712","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o tanto q eu amo o alb vcs n fazem ideia<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o tanto q eu amo o alb vcs n fazem ideia","timestamp":1573012211000,"timestamp_epochs":1573012211,"tweet_id":"1191925722505449474","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191925722505449474","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sou t\u00e3o criativa e n consigo criar mas q caralh\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu sou t\u00e3o criativa e n consigo criar mas q caralh\u00e3o","timestamp":1573012178000,"timestamp_epochs":1573012178,"tweet_id":"1191925583204233216","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191925583204233216","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou idiota dms<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sou idiota dms","timestamp":1572996470000,"timestamp_epochs":1572996470,"tweet_id":"1191859700536659968","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191859700536659968","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vontade de fazer algo, sair pra comer sei l\u00e1 aiai<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vontade de fazer algo, sair pra comer sei l\u00e1 aiai","timestamp":1572985302000,"timestamp_epochs":1572985302,"tweet_id":"1191812857480003584","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191812857480003584","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"o cara do harrypotter q \u00e9 maconheiro o sirius beck","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pFtsjIwcYo\">pic.twitter.com\/pFtsjIwcYo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2904,"replies":38,"retweet_id":"1191758665881149440","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":652,"text":"pic.twitter.com\/pFtsjIwcYo","timestamp":1572970829000,"timestamp_epochs":1572970829,"tweet_id":"1191752151325970433","tweet_url":"\/VanLopesz\/status\/1191752151325970433","user_id":"1125460487938936833","username":"VanLopesz"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho que to descontando minha ansiedade em comida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho que to descontando minha ansiedade em comida","timestamp":1572971909000,"timestamp_epochs":1572971909,"tweet_id":"1191756684424830976","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191756684424830976","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai deu vontade de comer bolacha recheada tomando um toddynho<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai deu vontade de comer bolacha recheada tomando um toddynho","timestamp":1572969486000,"timestamp_epochs":1572969486,"tweet_id":"1191746521022304262","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191746521022304262","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">foda kk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/IanXri\/status\/1191745718689652738\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6ORFzHmiiJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/IanXri\/status\/1191745718689652738\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/IanXri\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1191745718689652738<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"foda kkhttps:\/\/twitter.com\/IanXri\/status\/1191745718689652738\u00a0\u2026","timestamp":1572969397000,"timestamp_epochs":1572969397,"tweet_id":"1191746146982645761","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191746146982645761","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"b\u00e1rbara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">existem MILH\u00d5ES de animais em situa\u00e7\u00e3o de abandono e maus tratos no nosso pa\u00eds e vcs por pura GAN\u00c2NCIA, me compram um cachorro no valor de 3 mil reais pra desfilar e fotografar o dia todo como se tivessem fazendo algo glorioso<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1191745104173764610","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":7,"text":"existem MILH\u00d5ES de animais em situa\u00e7\u00e3o de abandono e maus tratos no nosso pa\u00eds e vcs por pura GAN\u00c2NCIA, me compram um cachorro no valor de 3 mil reais pra desfilar e fotografar o dia todo como se tivessem fazendo algo glorioso","timestamp":1572967149000,"timestamp_epochs":1572967149,"tweet_id":"1191736718308851713","tweet_url":"\/barrbaridadi\/status\/1191736718308851713","user_id":"1175801394030403585","username":"barrbaridadi"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">an\u00e3o velho <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isabellabragap\/status\/1191168982205845504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/baCh4JnWIY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isabellabragap\/status\/1191168982205845504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isabellabragap<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1191168982205845504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"an\u00e3o velho https:\/\/twitter.com\/isabellabragap\/status\/1191168982205845504\u00a0\u2026","timestamp":1572962553000,"timestamp_epochs":1572962553,"tweet_id":"1191717438708158464","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191717438708158464","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">m\u00f3 triste pagar conta mas t\u00e3o bom os comprovantes e a sensa\u00e7\u00e3o de paz<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"m\u00f3 triste pagar conta mas t\u00e3o bom os comprovantes e a sensa\u00e7\u00e3o de paz","timestamp":1572961924000,"timestamp_epochs":1572961924,"tweet_id":"1191714801636036608","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191714801636036608","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pessoa pra namorar cmg ela tem que gostar de rock<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a pessoa pra namorar cmg ela tem que gostar de rock","timestamp":1572959930000,"timestamp_epochs":1572959930,"tweet_id":"1191706436826521600","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191706436826521600","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom, esse clima fresco pede pra eu jogar ent\u00e3o \u00e9 isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom, esse clima fresco pede pra eu jogar ent\u00e3o \u00e9 isso","timestamp":1572916037000,"timestamp_epochs":1572916037,"tweet_id":"1191522337994227714","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191522337994227714","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me encontro bonita esta noite<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me encontro bonita esta noite","timestamp":1572915774000,"timestamp_epochs":1572915774,"tweet_id":"1191521237035556866","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191521237035556866","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pergunte-me qualquer coisa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/M3nd3s?t=1572914046\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MBs1sIhBEy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/M3nd3s?t=1572914046\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/M3nd3s?t=15729<\/span><span class=\"invisible\">14046<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pergunte-me qualquer coisahttps:\/\/curiouscat.me\/M3nd3s?t=1572914046\u00a0\u2026","timestamp":1572914046000,"timestamp_epochs":1572914046,"tweet_id":"1191513986539442176","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191513986539442176","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">bloqueava fodase<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/so_prints\/status\/1189614825413992449\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gxfckismua\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/so_prints\/status\/1189614825413992449\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/so_prints\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1189614825413992449<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"bloqueava fodasehttps:\/\/twitter.com\/so_prints\/status\/1189614825413992449\u00a0\u2026","timestamp":1572913720000,"timestamp_epochs":1572913720,"tweet_id":"1191512620282601474","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191512620282601474","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919-1f3fc.png\" title=\"Sinal de ligue-me (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xtyMpqC7n1\">pic.twitter.com\/xtyMpqC7n1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/xtyMpqC7n1","timestamp":1572911265000,"timestamp_epochs":1572911265,"tweet_id":"1191502323887030273","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191502323887030273","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">an\u00e3o &lt;\/3 \n\nvou continuar escutando as antigas dsclp <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UpdateChart\/status\/1191372026058956801\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bCoSFKBOYg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UpdateChart\/status\/1191372026058956801\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UpdateChart\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191372026058956801<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"an\u00e3o <\/3 \n\nvou continuar escutando as antigas dsclp https:\/\/twitter.com\/UpdateChart\/status\/1191372026058956801\u00a0\u2026","timestamp":1572901857000,"timestamp_epochs":1572901857,"tweet_id":"1191462863585652738","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191462863585652738","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">c pode ir pra academia puta de raiva, desanimada mas voc\u00ea nunca arrepende de ter ido dps que termina o treino, bom d+<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"c pode ir pra academia puta de raiva, desanimada mas voc\u00ea nunca arrepende de ter ido dps que termina o treino, bom d+","timestamp":1572898786000,"timestamp_epochs":1572898786,"tweet_id":"1191449981762318340","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191449981762318340","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cheguei do trabalho, como um xtudo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cheguei do trabalho, como um xtudo?","timestamp":1572831169000,"timestamp_epochs":1572831169,"tweet_id":"1191166378100822017","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191166378100822017","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano, que que custa? enfia esse magenta e verde no cu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mano, que que custa? enfia esse magenta e verde no cu","timestamp":1572830372000,"timestamp_epochs":1572830372,"tweet_id":"1191163031079796737","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191163031079796737","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sinceramente n entendo uma ilumina\u00e7\u00e3o de palco que n\u00e3o tenha luz digna pro rosto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu sinceramente n entendo uma ilumina\u00e7\u00e3o de palco que n\u00e3o tenha luz digna pro rosto","timestamp":1572830347000,"timestamp_epochs":1572830347,"tweet_id":"1191162927446994944","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191162927446994944","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me arrumando escutando neelix e phaxe <img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me arrumando escutando neelix e phaxe ","timestamp":1572806725000,"timestamp_epochs":1572806725,"tweet_id":"1191063851049127937","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191063851049127937","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem acredito que a minha parestesia ta diminuindo, n aguento mais sentir a mesma dor sempre<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nem acredito que a minha parestesia ta diminuindo, n aguento mais sentir a mesma dor sempre","timestamp":1572805041000,"timestamp_epochs":1572805041,"tweet_id":"1191056786150875137","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191056786150875137","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vontade de comer japa confesso<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"vontade de comer japa confesso","timestamp":1572803990000,"timestamp_epochs":1572803990,"tweet_id":"1191052379740889090","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191052379740889090","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gnt eu to com medo do meu cel estar com o hor\u00e1rio errado ent\u00e3o por favor qnts hrs plmdds<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gnt eu to com medo do meu cel estar com o hor\u00e1rio errado ent\u00e3o por favor qnts hrs plmdds","timestamp":1572796635000,"timestamp_epochs":1572796635,"tweet_id":"1191021528810475520","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1191021528810475520","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"GADO DE T\u00caNIS \u2741","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu sempre penso isso, mas se eu falo, eu sou homem, vao falar que to falando coisa que n\u00e3o sei, agora que a isa falou ces vao ter que engolir, parem de ser doentes e colocar em pratica umas ideias idiotas!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1190659063526383616\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JQo7SMR0X9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1190659063526383616\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1190659063526383616<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"1190996139178369024","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":2,"text":"Eu sempre penso isso, mas se eu falo, eu sou homem, vao falar que to falando coisa que n\u00e3o sei, agora que a isa falou ces vao ter que engolir, parem de ser doentes e colocar em pratica umas ideias idiotas!https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1190659063526383616\u00a0\u2026","timestamp":1572753475000,"timestamp_epochs":1572753475,"tweet_id":"1190840504331755522","tweet_url":"\/frotrogafro\/status\/1190840504331755522","user_id":"70274016","username":"frotrogafro"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">casa arrumada, equipamentos arrumadinhos, comer e esperar a hora de ir trabalhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"casa arrumada, equipamentos arrumadinhos, comer e esperar a hora de ir trabalhar","timestamp":1572790576000,"timestamp_epochs":1572790576,"tweet_id":"1190996115564486657","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190996115564486657","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tudo q pedi a Deus hoje <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LaforgaEvellyn\/status\/1190776045986816000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JkvTrOngPW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LaforgaEvellyn\/status\/1190776045986816000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LaforgaEvellyn<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1190776045986816000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tudo q pedi a Deus hoje https:\/\/twitter.com\/LaforgaEvellyn\/status\/1190776045986816000\u00a0\u2026","timestamp":1572738287000,"timestamp_epochs":1572738287,"tweet_id":"1190776802270175232","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190776802270175232","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me tornando a pessoa q usa o que quer de fato e usando pouca maquiagem ou quase nada mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me tornando a pessoa q usa o que quer de fato e usando pouca maquiagem ou quase nada mesmo","timestamp":1572733867000,"timestamp_epochs":1572733867,"tweet_id":"1190758260095225859","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190758260095225859","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\"><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/>Limp Bizkit <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Limp Bizkit ","timestamp":1572730512000,"timestamp_epochs":1572730512,"tweet_id":"1190744189568503813","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190744189568503813","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">passa \u00e1lcool mesmo e ai dps coloca fogo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BonitaPreta\/status\/1190636967966453762\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RhtR24SDuy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BonitaPreta\/status\/1190636967966453762\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BonitaPreta\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190636967966453762<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"passa \u00e1lcool mesmo e ai dps coloca fogohttps:\/\/twitter.com\/BonitaPreta\/status\/1190636967966453762\u00a0\u2026","timestamp":1572729738000,"timestamp_epochs":1572729738,"tweet_id":"1190740942053105665","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190740942053105665","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo feriado que cai no fds \u00e9 horr\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"todo feriado que cai no fds \u00e9 horr\u00edvel","timestamp":1572729522000,"timestamp_epochs":1572729522,"tweet_id":"1190740035949252609","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190740035949252609","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">homem puxando assunto \u00e9 chato d+++<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"homem puxando assunto \u00e9 chato d+++","timestamp":1572729308000,"timestamp_epochs":1572729308,"tweet_id":"1190739140532490245","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190739140532490245","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tenho em mim todo o t\u00e9dio do mundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"tenho em mim todo o t\u00e9dio do mundo","timestamp":1572728024000,"timestamp_epochs":1572728024,"tweet_id":"1190733752743403520","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190733752743403520","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">odeio calor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"odeio calor","timestamp":1572718136000,"timestamp_epochs":1572718136,"tweet_id":"1190692279180238849","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190692279180238849","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m tem uma carretinha aberta ou um carro utilit\u00e1rio ai please?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"algu\u00e9m tem uma carretinha aberta ou um carro utilit\u00e1rio ai please?","timestamp":1572712538000,"timestamp_epochs":1572712538,"tweet_id":"1190668799453941761","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190668799453941761","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria mt saber o que ta rolando cmg<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria mt saber o que ta rolando cmg","timestamp":1572711826000,"timestamp_epochs":1572711826,"tweet_id":"1190665817207320576","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190665817207320576","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nunca vou entender o pq de tirar foto da mulher nua com ela rodeada de livro mano, tipo sei l\u00e1, se for com uma tem\u00e1tica p\u00f3s banho, a mulher de roup\u00e3o, toalha na cabe\u00e7a, bebendo um vinho branco e p\u00e1 ai sim, agora pelada esfregando em livro KKKK carai vai estudar inferno<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu nunca vou entender o pq de tirar foto da mulher nua com ela rodeada de livro mano, tipo sei l\u00e1, se for com uma tem\u00e1tica p\u00f3s banho, a mulher de roup\u00e3o, toalha na cabe\u00e7a, bebendo um vinho branco e p\u00e1 ai sim, agora pelada esfregando em livro KKKK carai vai estudar inferno","timestamp":1572710216000,"timestamp_epochs":1572710216,"tweet_id":"1190659063526383616","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190659063526383616","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ainda bem q Deus me deu o dom do senso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jupxt\/status\/1189705758105047040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kc3NF9zUv8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jupxt\/status\/1189705758105047040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jupxt\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">189705758105047040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ainda bem q Deus me deu o dom do sensohttps:\/\/twitter.com\/jupxt\/status\/1189705758105047040\u00a0\u2026","timestamp":1572653028000,"timestamp_epochs":1572653028,"tweet_id":"1190419196502532097","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190419196502532097","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cabelo lavado, prontinha pra dormir, sextou<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"cabelo lavado, prontinha pra dormir, sextou","timestamp":1572647522000,"timestamp_epochs":1572647522,"tweet_id":"1190396102878617600","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190396102878617600","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu fosse me fantasiar com certeza seria de samara morgan ainda mais que meu cabelo ta enorme<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se eu fosse me fantasiar com certeza seria de samara morgan ainda mais que meu cabelo ta enorme","timestamp":1572639248000,"timestamp_epochs":1572639248,"tweet_id":"1190361402919333888","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190361402919333888","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se tirasse o online ia ser perfeito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/merdabuguei\/status\/1188562479812661250\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BXjaATXZeX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/merdabuguei\/status\/1188562479812661250\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/merdabuguei\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1188562479812661250<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"se tirasse o online ia ser perfeitohttps:\/\/twitter.com\/merdabuguei\/status\/1188562479812661250\u00a0\u2026","timestamp":1572638942000,"timestamp_epochs":1572638942,"tweet_id":"1190360118489157632","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190360118489157632","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai vei eu queria dms sumir por pelo menos 3 dias, fazer um rolezim de boa, descansar a cabe\u00e7a aiai ia ser t\u00e3ao bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"ai vei eu queria dms sumir por pelo menos 3 dias, fazer um rolezim de boa, descansar a cabe\u00e7a aiai ia ser t\u00e3ao bom","timestamp":1572636986000,"timestamp_epochs":1572636986,"tweet_id":"1190351915030401029","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190351915030401029","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rede social \u00e9 um querendo hitar em cima do outro e ngm sabe nem limpar a bunda direito<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"rede social \u00e9 um querendo hitar em cima do outro e ngm sabe nem limpar a bunda direito","timestamp":1572636206000,"timestamp_epochs":1572636206,"tweet_id":"1190348643376734213","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190348643376734213","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nd melhor que chegar da academia e lavar o cabelo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nd melhor que chegar da academia e lavar o cabelo","timestamp":1572635788000,"timestamp_epochs":1572635788,"tweet_id":"1190346886676467715","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190346886676467715","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou trancar a fotografia<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vou trancar a fotografia","timestamp":1572629823000,"timestamp_epochs":1572629823,"tweet_id":"1190321867967610880","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190321867967610880","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o tnt que eu amo aiai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/greyysdream\/status\/1190001330091417600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gvFU2BCYuf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/greyysdream\/status\/1190001330091417600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/greyysdream\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190001330091417600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o tnt que eu amo aiaihttps:\/\/twitter.com\/greyysdream\/status\/1190001330091417600\u00a0\u2026","timestamp":1572628547000,"timestamp_epochs":1572628547,"tweet_id":"1190316517512089600","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190316517512089600","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">enxaqueca ainda vai me matar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"enxaqueca ainda vai me matar","timestamp":1572627009000,"timestamp_epochs":1572627009,"tweet_id":"1190310068752994306","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190310068752994306","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">acabei de pedir um temaki por 1 real rs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1190280096743141376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/04Iz8ktPgd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1190280096743141376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1190280096743141376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acabei de pedir um temaki por 1 real rshttps:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1190280096743141376\u00a0\u2026","timestamp":1572620813000,"timestamp_epochs":1572620813,"tweet_id":"1190284080857919488","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190284080857919488","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">''tudo''<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"''tudo''","timestamp":1572619949000,"timestamp_epochs":1572619949,"tweet_id":"1190280453946777600","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190280453946777600","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ifood ta com promo sextou tudo por 1R$ sejam felizes<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"ifood ta com promo sextou tudo por 1R$ sejam felizes","timestamp":1572619864000,"timestamp_epochs":1572619864,"tweet_id":"1190280096743141376","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190280096743141376","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dor no cora\u00e7\u00e3o\ntomara q seja infarto<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"dor no cora\u00e7\u00e3o\ntomara q seja infarto","timestamp":1572566163000,"timestamp_epochs":1572566163,"tweet_id":"1190054858545672194","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190054858545672194","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">inferno de menino bonito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Bernardoarauujo\/status\/1190046140277891072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d5ST9ZS9gx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Bernardoarauujo\/status\/1190046140277891072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Bernardoarauuj<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1190046140277891072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"inferno de menino bonitohttps:\/\/twitter.com\/Bernardoarauujo\/status\/1190046140277891072\u00a0\u2026","timestamp":1572564592000,"timestamp_epochs":1572564592,"tweet_id":"1190048273026945025","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190048273026945025","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"B\u00eabezinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tu vai mamar depois do baile <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JWLxjOSwri\">pic.twitter.com\/JWLxjOSwri<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":319,"replies":31,"retweet_id":"1190048241112535042","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":26,"text":"tu vai mamar depois do baile pic.twitter.com\/JWLxjOSwri","timestamp":1572564084000,"timestamp_epochs":1572564084,"tweet_id":"1190046140277891072","tweet_url":"\/Bernardoarauujo\/status\/1190046140277891072","user_id":"874644732403691521","username":"Bernardoarauujo"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ele e pro street os dois a 80km pra ve quem \u00e9 mais ruim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ele e pro street os dois a 80km pra ve quem \u00e9 mais ruim","timestamp":1572559593000,"timestamp_epochs":1572559593,"tweet_id":"1190027304300355584","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190027304300355584","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">need for speed shift \u00e9 horr\u00edvel credo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"need for speed shift \u00e9 horr\u00edvel credo","timestamp":1572559551000,"timestamp_epochs":1572559551,"tweet_id":"1190027129599250434","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190027129599250434","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">medo de ir na cozinha a noite e encontrar isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/soutoverso\/status\/1189743086970318848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UUSdiSSUOS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/soutoverso\/status\/1189743086970318848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/soutoverso\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189743086970318848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"medo de ir na cozinha a noite e encontrar issohttps:\/\/twitter.com\/soutoverso\/status\/1189743086970318848\u00a0\u2026","timestamp":1572556909000,"timestamp_epochs":1572556909,"tweet_id":"1190016046549352462","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1190016046549352462","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"doguitos espanhoizitos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mwfUT9r7Qy\">pic.twitter.com\/mwfUT9r7Qy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":72269,"replies":1460,"retweet_id":"1189991215678263296","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":25617,"text":"pic.twitter.com\/mwfUT9r7Qy","timestamp":1572549883000,"timestamp_epochs":1572549883,"tweet_id":"1189986578023755777","tweet_url":"\/dogspanhol\/status\/1189986578023755777","user_id":"1093839464470847488","username":"dogspanhol"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">inferno<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"inferno","timestamp":1572548843000,"timestamp_epochs":1572548843,"tweet_id":"1189982216815890432","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189982216815890432","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foda se, vou comprar chocolate hj e comer<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"foda se, vou comprar chocolate hj e comer","timestamp":1572546727000,"timestamp_epochs":1572546727,"tweet_id":"1189973339600773121","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189973339600773121","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chuva <img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Cara babando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f924.png\" title=\"Cara babando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Cara babando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f924.png\" title=\"Cara babando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Cara babando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f924.png\" title=\"Cara babando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Chuva ","timestamp":1572545990000,"timestamp_epochs":1572545990,"tweet_id":"1189970250672091143","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189970250672091143","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"bichos triste fofo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"a fotografia do filme.. bel\u00edssima\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HF1lDQUWos\">pic.twitter.com\/HF1lDQUWos<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13912,"replies":247,"retweet_id":"1189756650221121536","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":3251,"text":"\"a fotografia do filme.. bel\u00edssima\"pic.twitter.com\/HF1lDQUWos","timestamp":1572443268000,"timestamp_epochs":1572443268,"tweet_id":"1189539400813858818","tweet_url":"\/BichosTriste\/status\/1189539400813858818","user_id":"889881689488596992","username":"BichosTriste"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aiai vcs que ficam respondendo meus stories <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Aiai vcs que ficam respondendo meus stories ","timestamp":1572486200000,"timestamp_epochs":1572486200,"tweet_id":"1189719470140526593","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189719470140526593","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ceis gosta \u00e9 de fotografo ruim e barato, entendi..<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Ceis gosta \u00e9 de fotografo ruim e barato, entendi..","timestamp":1572483804000,"timestamp_epochs":1572483804,"tweet_id":"1189709422496534529","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189709422496534529","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"burguesa e surtada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">simplesmente amei a primeira<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1189709310017888256","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"simplesmente amei a primeira","timestamp":1572475643000,"timestamp_epochs":1572475643,"tweet_id":"1189675193108697088","tweet_url":"\/grazizireis\/status\/1189675193108697088","user_id":"800728339","username":"grazizireis"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">vibes p&amp;b<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IQGNJcOUQO\">pic.twitter.com\/IQGNJcOUQO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vibes p&bpic.twitter.com\/IQGNJcOUQO","timestamp":1572473957000,"timestamp_epochs":1572473957,"tweet_id":"1189668120992059392","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189668120992059392","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"A M N O","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi gnt, nasci com 50cm e 3,120kg de puro amor!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oLchIcJYhj\">pic.twitter.com\/oLchIcJYhj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":276,"replies":28,"retweet_id":"1189649710560301059","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":2,"text":"Oi gnt, nasci com 50cm e 3,120kg de puro amor!pic.twitter.com\/oLchIcJYhj","timestamp":1572469029000,"timestamp_epochs":1572469029,"tweet_id":"1189647452556668928","tweet_url":"\/amnodeejay\/status\/1189647452556668928","user_id":"1171796132718174209","username":"amnodeejay"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mds menina cala a boca \nde: eu\npara: eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mds menina cala a boca \nde: eu\npara: eu","timestamp":1572468688000,"timestamp_epochs":1572468688,"tweet_id":"1189646020080275458","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189646020080275458","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que tarde linda pqpppp, obg Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que tarde linda pqpppp, obg Deus","timestamp":1572467702000,"timestamp_epochs":1572467702,"tweet_id":"1189641883791843329","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189641883791843329","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai meninas aqui na manicure sabe dia bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai meninas aqui na manicure sabe dia bom","timestamp":1572464127000,"timestamp_epochs":1572464127,"tweet_id":"1189626889104777221","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189626889104777221","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"jhenni \u2661","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">2018, halloween<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f7uqqj6vVg\">pic.twitter.com\/f7uqqj6vVg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":182,"replies":3,"retweet_id":"1189616425847140352","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":11,"text":"2018, halloweenpic.twitter.com\/f7uqqj6vVg","timestamp":1572461380000,"timestamp_epochs":1572461380,"tweet_id":"1189615369146830855","tweet_url":"\/melojhenni\/status\/1189615369146830855","user_id":"999733615478169601","username":"melojhenni"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">doidinha pra fazer minhas fotos com a ana julia af<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"doidinha pra fazer minhas fotos com a ana julia af","timestamp":1572404305000,"timestamp_epochs":1572404305,"tweet_id":"1189375980680437760","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189375980680437760","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra agora eu s\u00f3 queria uma pamonha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pra agora eu s\u00f3 queria uma pamonha","timestamp":1572404077000,"timestamp_epochs":1572404077,"tweet_id":"1189375021250174978","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189375021250174978","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">NOSSA SIMMM ??????? plmdds mt mi\u00f3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AraujoArtur_\/status\/1189373848896053250\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BXt2qPbaQ5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AraujoArtur_\/status\/1189373848896053250\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AraujoArtur_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1189373848896053250<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"NOSSA SIMMM ??????? plmdds mt mi\u00f3https:\/\/twitter.com\/AraujoArtur_\/status\/1189373848896053250\u00a0\u2026","timestamp":1572403892000,"timestamp_epochs":1572403892,"tweet_id":"1189374246365155328","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189374246365155328","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o tanto que eu amo linkin park<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"o tanto que eu amo linkin park","timestamp":1572403234000,"timestamp_epochs":1572403234,"tweet_id":"1189371485804208128","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189371485804208128","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa fudeu demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa fudeu demais","timestamp":1572403006000,"timestamp_epochs":1572403006,"tweet_id":"1189370531600048128","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189370531600048128","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"luiza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gK6e5mm9Lb\">pic.twitter.com\/gK6e5mm9Lb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":467,"replies":6,"retweet_id":"1189348829788807170","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":16,"text":"pic.twitter.com\/gK6e5mm9Lb","timestamp":1572397683000,"timestamp_epochs":1572397683,"tweet_id":"1189348204040589312","tweet_url":"\/AocLuiza\/status\/1189348204040589312","user_id":"1131038902549192704","username":"AocLuiza"},{"fullname":"Violeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU T\u00d4 BERRANDO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vLmnb4Cwo2\">pic.twitter.com\/vLmnb4Cwo2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":104547,"replies":668,"retweet_id":"1189338121827246080","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":32701,"text":"EU T\u00d4 BERRANDOpic.twitter.com\/vLmnb4Cwo2","timestamp":1572392756000,"timestamp_epochs":1572392756,"tweet_id":"1189327538260234240","tweet_url":"\/anacronices\/status\/1189327538260234240","user_id":"385729848","username":"anacronices"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas que ja se pegaram em gyn seguiu voc\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pessoas que ja se pegaram em gyn seguiu voc\u00ea","timestamp":1572394995000,"timestamp_epochs":1572394995,"tweet_id":"1189336929092980739","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189336929092980739","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">100% nost\u00e1lgica<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"100% nost\u00e1lgica","timestamp":1572394867000,"timestamp_epochs":1572394867,"tweet_id":"1189336393358696448","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189336393358696448","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cheirosa dms: eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cheirosa dms: eu","timestamp":1572383039000,"timestamp_epochs":1572383039,"tweet_id":"1189286780836691970","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189286780836691970","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">foda vei, to de dieta sabe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/visatisfatorios\/status\/1189219117523488773\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W74BvMTsV6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/visatisfatorios\/status\/1189219117523488773\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/visatisfatorio<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1189219117523488773<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"foda vei, to de dieta sabehttps:\/\/twitter.com\/visatisfatorios\/status\/1189219117523488773\u00a0\u2026","timestamp":1572375096000,"timestamp_epochs":1572375096,"tweet_id":"1189253465525981184","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189253465525981184","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"tutu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">vadiaputa na tl sua<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Q5XwnYJNE\">pic.twitter.com\/4Q5XwnYJNE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":372,"replies":19,"retweet_id":"1189222550154502144","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":49,"text":"vadiaputa na tl suapic.twitter.com\/4Q5XwnYJNE","timestamp":1572367460000,"timestamp_epochs":1572367460,"tweet_id":"1189221439288815616","tweet_url":"\/AraujoArtur_\/status\/1189221439288815616","user_id":"757629628739620864","username":"AraujoArtur_"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">escutando phaxe, a\u00ed men <img alt=\"\ud83d\ude2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62a.png\" title=\"Cara de sono\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"escutando phaxe, a\u00ed men ","timestamp":1572362011000,"timestamp_epochs":1572362011,"tweet_id":"1189198585843343360","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189198585843343360","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pr\u00f3xima rave eu vou sabe<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pr\u00f3xima rave eu vou sabe","timestamp":1572361442000,"timestamp_epochs":1572361442,"tweet_id":"1189196198718128129","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189196198718128129","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a mais feia de goi\u00e2nia e regi\u00e3o hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a mais feia de goi\u00e2nia e regi\u00e3o hj","timestamp":1572361391000,"timestamp_epochs":1572361391,"tweet_id":"1189195982719860743","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189195982719860743","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ai as pessoas precisam ter um gato e parar de falar potoca, ''ai mas gato \u00e9 mt frio'' ''trai\u00e7oeiro'' irm\u00e3o, frio e trai\u00e7oeiro \u00e9 o ser humano e vai tomar no cu apenas minha opini\u00e3o importa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GabrielLemes_\/status\/1188659661295230976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2od2cfOCxd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GabrielLemes_\/status\/1188659661295230976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GabrielLemes_\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188659661295230976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"ai as pessoas precisam ter um gato e parar de falar potoca, ''ai mas gato \u00e9 mt frio'' ''trai\u00e7oeiro'' irm\u00e3o, frio e trai\u00e7oeiro \u00e9 o ser humano e vai tomar no cu apenas minha opini\u00e3o importahttps:\/\/twitter.com\/GabrielLemes_\/status\/1188659661295230976\u00a0\u2026","timestamp":1572320122000,"timestamp_epochs":1572320122,"tweet_id":"1189022888197808129","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189022888197808129","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"priscila evellyn","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">recalque de polly pocket n\u00e3o atinge barbie girl<\/p>","is_retweet":1,"likes":80217,"replies":613,"retweet_id":"1189006084247347201","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":56504,"text":"recalque de polly pocket n\u00e3o atinge barbie girl","timestamp":1517870697000,"timestamp_epochs":1517870697,"tweet_id":"960645448196329480","tweet_url":"\/priscilaevellyn\/status\/960645448196329480","user_id":"633144874","username":"priscilaevellyn"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">outro motivo \u00e9 tamb\u00e9m a import\u00e2ncia na pintura antiga, por ser cor simb\u00f3lica da Virgem Maria. Ai Damares burrinha d++<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"outro motivo \u00e9 tamb\u00e9m a import\u00e2ncia na pintura antiga, por ser cor simb\u00f3lica da Virgem Maria. Ai Damares burrinha d++","timestamp":1572316016000,"timestamp_epochs":1572316016,"tweet_id":"1189005668805677062","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189005668805677062","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Damares \u00e9 t\u00e3o burra por ter falado esse role das cores. Antigamente a cor das mulheres era azul tanto que v\u00e1rios nomes de mulheres vieram do azul como celestina, celina e etc o \u00fanico masculino \u00e9 Douglas que tem o significado de azul escuro+++<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/swndry\/status\/1188975230976479232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZT4tVcVJkR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/swndry\/status\/1188975230976479232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/swndry\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1188975230976479232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Damares \u00e9 t\u00e3o burra por ter falado esse role das cores. Antigamente a cor das mulheres era azul tanto que v\u00e1rios nomes de mulheres vieram do azul como celestina, celina e etc o \u00fanico masculino \u00e9 Douglas que tem o significado de azul escuro+++https:\/\/twitter.com\/swndry\/status\/1188975230976479232\u00a0\u2026","timestamp":1572315938000,"timestamp_epochs":1572315938,"tweet_id":"1189005338978091008","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189005338978091008","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora eu vou jogar pq preciso alimentar a gamer q sou<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"agora eu vou jogar pq preciso alimentar a gamer q sou","timestamp":1572315643000,"timestamp_epochs":1572315643,"tweet_id":"1189004103105601537","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189004103105601537","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 bom demais quando voc\u00ea sente que seu dia foi produtivo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 bom demais quando voc\u00ea sente que seu dia foi produtivo","timestamp":1572315622000,"timestamp_epochs":1572315622,"tweet_id":"1189004013871779840","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1189004013871779840","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha, meu gosto musical \u00e9 mt bom credo<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"olha, meu gosto musical \u00e9 mt bom credo","timestamp":1572314449000,"timestamp_epochs":1572314449,"tweet_id":"1188999095433732096","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188999095433732096","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">taca a m\u00e3e pra ver se quica<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"taca a m\u00e3e pra ver se quica","timestamp":1572313698000,"timestamp_epochs":1572313698,"tweet_id":"1188995947424075778","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188995947424075778","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bruna unzueta n precisava ser t\u00e3o perfeita assim credo apaixonad\u00edssima eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bruna unzueta n precisava ser t\u00e3o perfeita assim credo apaixonad\u00edssima eu","timestamp":1572308329000,"timestamp_epochs":1572308329,"tweet_id":"1188973427429912576","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188973427429912576","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"icretino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">camiset\u00e3o + calcinha = tudo pra mim<\/p>","is_retweet":1,"likes":26097,"replies":40,"retweet_id":"1188965251527692288","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":13344,"text":"camiset\u00e3o + calcinha = tudo pra mim","timestamp":1572233467000,"timestamp_epochs":1572233467,"tweet_id":"1188659433305456640","tweet_url":"\/icretinoreal\/status\/1188659433305456640","user_id":"915732862506323971","username":"icretinoreal"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">perdi meu piercing do tragus, grande dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"perdi meu piercing do tragus, grande dia","timestamp":1572303497000,"timestamp_epochs":1572303497,"tweet_id":"1188953158082543618","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188953158082543618","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse menino \u00e9 a industria da mabel inteira de tnt biscoito<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse menino \u00e9 a industria da mabel inteira de tnt biscoito","timestamp":1572298041000,"timestamp_epochs":1572298041,"tweet_id":"1188930274295500801","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188930274295500801","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"is a dora","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">incrivel o poder que nois tem de deixar 25 aba aberta no pc e precisar de TODAS a todo momento<\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"1188914753730732033","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":3,"text":"incrivel o poder que nois tem de deixar 25 aba aberta no pc e precisar de TODAS a todo momento","timestamp":1572291880000,"timestamp_epochs":1572291880,"tweet_id":"1188904432240644097","tweet_url":"\/isadoraduart_\/status\/1188904432240644097","user_id":"85139881","username":"isadoraduart_"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">malhei t\u00e3o bonito hj que a gracyanne ta orgulhosa crtz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"malhei t\u00e3o bonito hj que a gracyanne ta orgulhosa crtz","timestamp":1572288016000,"timestamp_epochs":1572288016,"tweet_id":"1188888227329069056","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188888227329069056","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cVc fez eu meter o dedo no seu cu junio\u201d KKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jade_lobo\/status\/1187176125048545280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NBgmY8TDyy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jade_lobo\/status\/1187176125048545280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jade_lobo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1187176125048545280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cVc fez eu meter o dedo no seu cu junio\u201d KKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/jade_lobo\/status\/1187176125048545280\u00a0\u2026","timestamp":1572279300000,"timestamp_epochs":1572279300,"tweet_id":"1188851669603442689","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188851669603442689","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Leticia Moreira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Idai q vc \u00e9 bonita \n\nEu guardo os lixin no bolso pra n\u00e3o jogar na rua<\/p>","is_retweet":1,"likes":17102,"replies":42,"retweet_id":"1188832295983206402","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":10669,"text":"Idai q vc \u00e9 bonita \n\nEu guardo os lixin no bolso pra n\u00e3o jogar na rua","timestamp":1572189412000,"timestamp_epochs":1572189412,"tweet_id":"1188474653108555776","tweet_url":"\/leh2205\/status\/1188474653108555776","user_id":"914651736291278848","username":"leh2205"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">rt se vc chorou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nosensemine\/status\/1188623554566336512\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DoG2bePol8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nosensemine\/status\/1188623554566336512\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nosensemine\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1188623554566336512<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"rt se vc chorouhttps:\/\/twitter.com\/nosensemine\/status\/1188623554566336512\u00a0\u2026","timestamp":1572274422000,"timestamp_epochs":1572274422,"tweet_id":"1188831209213911040","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188831209213911040","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu smp acho que ngm quer ficar cmg, quer ser minha amiga ai dps eu fico assim <img alt=\"\ud83d\ude26\" aria-label=\"Emoji: Cara franzina com a boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f626.png\" title=\"Cara franzina com a boca aberta\"\/><img alt=\"\ud83d\ude25\" aria-label=\"Emoji: Cara de desapontado, mas aliviado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f625.png\" title=\"Cara de desapontado, mas aliviado\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/naturzal\/status\/1188287150749573122\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZeZaj2K7d8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/naturzal\/status\/1188287150749573122\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/naturzal\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1188287150749573122<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu smp acho que ngm quer ficar cmg, quer ser minha amiga ai dps eu fico assim https:\/\/twitter.com\/naturzal\/status\/1188287150749573122\u00a0\u2026","timestamp":1572232973000,"timestamp_epochs":1572232973,"tweet_id":"1188657359494754305","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188657359494754305","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dois patos na sinuca hoje, grazi e edu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dois patos na sinuca hoje, grazi e edu","timestamp":1572227551000,"timestamp_epochs":1572227551,"tweet_id":"1188634618838294530","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188634618838294530","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">amados??????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pistakpink\/status\/1187292222758117376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pt7ongWdFq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pistakpink\/status\/1187292222758117376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pistakpink\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187292222758117376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"amados??????https:\/\/twitter.com\/pistakpink\/status\/1187292222758117376\u00a0\u2026","timestamp":1572209981000,"timestamp_epochs":1572209981,"tweet_id":"1188560924543803392","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188560924543803392","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aqui s\u00f3 toca rock perfeito af<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aqui s\u00f3 toca rock perfeito af","timestamp":1572209174000,"timestamp_epochs":1572209174,"tweet_id":"1188557541300736000","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188557541300736000","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sentada no bar que eu gosto, esperando a por\u00e7\u00e3o de batata q gosto com a melhor companhia do mundo\n\na minha rs<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sentada no bar que eu gosto, esperando a por\u00e7\u00e3o de batata q gosto com a melhor companhia do mundo\n\na minha rs","timestamp":1572209077000,"timestamp_epochs":1572209077,"tweet_id":"1188557131617914882","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188557131617914882","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"o queijo que manda nos outros o reiqueij\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G3NYz2thP8\">pic.twitter.com\/G3NYz2thP8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32694,"replies":424,"retweet_id":"1188556977619849216","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":9180,"text":"pic.twitter.com\/G3NYz2thP8","timestamp":1572204456000,"timestamp_epochs":1572204456,"tweet_id":"1188537750665994242","tweet_url":"\/jotinhakkk\/status\/1188537750665994242","user_id":"1174053626987372544","username":"jotinhakkk"},{"fullname":"eu tenho bota online","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pesado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1188533532399939589\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NrEpuYXFUN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1188533532399939589\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1188533532399939589<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1188535474291384323","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"pesadohttps:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1188533532399939589\u00a0\u2026","timestamp":1572203600000,"timestamp_epochs":1572203600,"tweet_id":"1188534162522890240","tweet_url":"\/xirtovir\/status\/1188534162522890240","user_id":"1173444466847428608","username":"xirtovir"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se namoras pq flertas comigo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"se namoras pq flertas comigo?","timestamp":1572203450000,"timestamp_epochs":1572203450,"tweet_id":"1188533532399939589","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188533532399939589","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu trip\u00e9 quebrou como vou fazer longa exposi\u00e7\u00e3o agora?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu trip\u00e9 quebrou como vou fazer longa exposi\u00e7\u00e3o agora?","timestamp":1572203026000,"timestamp_epochs":1572203026,"tweet_id":"1188531754879143936","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188531754879143936","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nossa imagina, terminar de tomar banho e deitar pelada ai? poxa..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ditwoon\/status\/1187364959883149312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AdbvMeX4Cn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ditwoon\/status\/1187364959883149312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ditwoon\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1187364959883149312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":116,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"nossa imagina, terminar de tomar banho e deitar pelada ai? poxa..https:\/\/twitter.com\/ditwoon\/status\/1187364959883149312\u00a0\u2026","timestamp":1572202850000,"timestamp_epochs":1572202850,"tweet_id":"1188531015930830854","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188531015930830854","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 se algu\u00e9m me odeia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser\u00e1 se algu\u00e9m me odeia","timestamp":1572201427000,"timestamp_epochs":1572201427,"tweet_id":"1188525047872458752","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188525047872458752","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 triste a vida de quem tem d\u00e9ficit de aten\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\u00e9 triste a vida de quem tem d\u00e9ficit de aten\u00e7\u00e3o","timestamp":1572201338000,"timestamp_epochs":1572201338,"tweet_id":"1188524671500722176","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188524671500722176","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se o alb namorar um dia a namorada dele tem que entender que eu vou pra l\u00e1 ficar jogando cs, foda se<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se o alb namorar um dia a namorada dele tem que entender que eu vou pra l\u00e1 ficar jogando cs, foda se","timestamp":1572199280000,"timestamp_epochs":1572199280,"tweet_id":"1188516041229590528","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188516041229590528","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou come\u00e7ar a sair com a minha c\u00e2mera pra todos os lugares poss\u00edveis<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou come\u00e7ar a sair com a minha c\u00e2mera pra todos os lugares poss\u00edveis","timestamp":1572199169000,"timestamp_epochs":1572199169,"tweet_id":"1188515574734905344","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188515574734905344","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00f4 Deus me perdoa sabe...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/soulcmilas\/status\/1188156953417129984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VmYVlxr7SO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/soulcmilas\/status\/1188156953417129984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/soulcmilas\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1188156953417129984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00f4 Deus me perdoa sabe...https:\/\/twitter.com\/soulcmilas\/status\/1188156953417129984\u00a0\u2026","timestamp":1572196399000,"timestamp_epochs":1572196399,"tweet_id":"1188503957603344389","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188503957603344389","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo nas profundezas do pinterest ca\u00e7ar refer\u00eancia<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"indo nas profundezas do pinterest ca\u00e7ar refer\u00eancia","timestamp":1572196339000,"timestamp_epochs":1572196339,"tweet_id":"1188503704984522752","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188503704984522752","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">na moral acho que se melhorar estraga de t\u00e3o b\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kekelzera\/status\/1188499281168216065\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MdtuZnrVLt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kekelzera\/status\/1188499281168216065\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kekelzera\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1188499281168216065<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"na moral acho que se melhorar estraga de t\u00e3o b\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/kekelzera\/status\/1188499281168216065\u00a0\u2026","timestamp":1572195898000,"timestamp_epochs":1572195898,"tweet_id":"1188501856865132544","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188501856865132544","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"kel ke issu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">opa adoro juntar a fot\u00f3grafa mais foda de Goi\u00e2nia com a DJ mais foda de Goi\u00e2nia ser\u00e1 se vamos ter resultados fodaaaaaa meninas????<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1188501782898585602","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":2,"text":"opa adoro juntar a fot\u00f3grafa mais foda de Goi\u00e2nia com a DJ mais foda de Goi\u00e2nia ser\u00e1 se vamos ter resultados fodaaaaaa meninas????","timestamp":1572195284000,"timestamp_epochs":1572195284,"tweet_id":"1188499281168216065","tweet_url":"\/kekelzera\/status\/1188499281168216065","user_id":"1111317517216174081","username":"kekelzera"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n consigo deixar a mesma foto no wpp por mais de 3 semanas incr\u00edvel'<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu n consigo deixar a mesma foto no wpp por mais de 3 semanas incr\u00edvel'","timestamp":1572190739000,"timestamp_epochs":1572190739,"tweet_id":"1188480219084218369","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188480219084218369","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"m\u03b1ju","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">to rachando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabrieldvarte\/status\/1188179744426221568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XoTedFSCVv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabrieldvarte\/status\/1188179744426221568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabrieldvarte\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188179744426221568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1712,"replies":21,"retweet_id":"1188479478575616002","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":170,"text":"to rachandohttps:\/\/twitter.com\/gabrieldvarte\/status\/1188179744426221568\u00a0\u2026","timestamp":1572190149000,"timestamp_epochs":1572190149,"tweet_id":"1188477741949243392","tweet_url":"\/majutrindade\/status\/1188477741949243392","user_id":"148507894","username":"majutrindade"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">aquele dizer, tem gente que acha bonito ser fei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mixkkkk\/status\/1187814229031751685\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZFvfzdjIi5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mixkkkk\/status\/1187814229031751685\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mixkkkk\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1187814229031751685<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aquele dizer, tem gente que acha bonito ser feihttps:\/\/twitter.com\/mixkkkk\/status\/1187814229031751685\u00a0\u2026","timestamp":1572142814000,"timestamp_epochs":1572142814,"tweet_id":"1188279206855270400","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188279206855270400","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"mylaine","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">miseric\u00f3rdia q nojeira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mixkkkk\/status\/1187814229031751685\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8CtmBW2qaM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mixkkkk\/status\/1187814229031751685\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mixkkkk\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1187814229031751685<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1188278914117963777","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"miseric\u00f3rdia q nojeirahttps:\/\/twitter.com\/mixkkkk\/status\/1187814229031751685\u00a0\u2026","timestamp":1572142602000,"timestamp_epochs":1572142602,"tweet_id":"1188278316459085824","tweet_url":"\/mylainerss\/status\/1188278316459085824","user_id":"1173798229","username":"mylainerss"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">chatim em<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dang3rmusic\/status\/1186988742998810626\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jqYYnaSTnZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dang3rmusic\/status\/1186988742998810626\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dang3rmusic\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1186988742998810626<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chatim emhttps:\/\/twitter.com\/dang3rmusic\/status\/1186988742998810626\u00a0\u2026","timestamp":1572132120000,"timestamp_epochs":1572132120,"tweet_id":"1188234349906399235","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188234349906399235","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">assistindo friends*<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/KonohaUniverse\/status\/1188118163948482561\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PHFP8kCx8a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/KonohaUniverse\/status\/1188118163948482561\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/KonohaUniverse<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1188118163948482561<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"assistindo friends*https:\/\/twitter.com\/KonohaUniverse\/status\/1188118163948482561\u00a0\u2026","timestamp":1572126917000,"timestamp_epochs":1572126917,"tweet_id":"1188212528754712577","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188212528754712577","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">10 fatos\n\n- odeio drama e gente melosa\n- fome me deixa extremamente irritada\n- n consigo deixar o volume da tv em n\u00fameros \u00edmpares \n- amo jogar videogame\n- n vivo sem coca\n- amo rock <img alt=\"\ud83e\udd18\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal dos chifres (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f918-1f3fb.png\" title=\"Sinal dos chifres (tom de pele claro)\"\/> \n- gosto de sair sozinha \n- amo cozinhar  \n- medo de avi\u00e3o \n- gosto de estudar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/flaviagasi\/status\/1187362234734915586\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2M45WjTwQI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/flaviagasi\/status\/1187362234734915586\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/flaviagasi\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187362234734915586<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"10 fatos\n\n- odeio drama e gente melosa\n- fome me deixa extremamente irritada\n- n consigo deixar o volume da tv em n\u00fameros \u00edmpares \n- amo jogar videogame\n- n vivo sem coca\n- amo rock  \n- gosto de sair sozinha \n- amo cozinhar  \n- medo de avi\u00e3o \n- gosto de estudarhttps:\/\/twitter.com\/flaviagasi\/status\/1187362234734915586\u00a0\u2026","timestamp":1572107903000,"timestamp_epochs":1572107903,"tweet_id":"1188132780330405888","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188132780330405888","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 perfeitooooo pqp sdds<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Ju_bdos\/status\/1188122960105750528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i2zc6T5mO0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Ju_bdos\/status\/1188122960105750528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Ju_bdos\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1188122960105750528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00c9 perfeitooooo pqp sddshttps:\/\/twitter.com\/Ju_bdos\/status\/1188122960105750528\u00a0\u2026","timestamp":1572106225000,"timestamp_epochs":1572106225,"tweet_id":"1188125740266602497","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1188125740266602497","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tenho ci\u00fame das minhas m\u00fasicas masss, olha esse trenzim aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/0j7yF7CURZTm6rnJWOWIoV\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/91E1DV2vGE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/0j7yF7CURZTm6rnJWOWIoV\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/0j7yF7CU<\/span><span class=\"invisible\">RZTm6rnJWOWIoV<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tenho ci\u00fame das minhas m\u00fasicas masss, olha esse trenzim aquihttps:\/\/open.spotify.com\/track\/0j7yF7CURZTm6rnJWOWIoV\u00a0\u2026","timestamp":1572056608000,"timestamp_epochs":1572056608,"tweet_id":"1187917633053700097","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1187917633053700097","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ai leva chifre e \u201cnooossa tadinha de mim\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vocesefoii\/status\/1187012218145169410\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uQBT4SPTT3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vocesefoii\/status\/1187012218145169410\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vocesefoii\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187012218145169410<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ai leva chifre e \u201cnooossa tadinha de mim\u201dhttps:\/\/twitter.com\/vocesefoii\/status\/1187012218145169410\u00a0\u2026","timestamp":1572047094000,"timestamp_epochs":1572047094,"tweet_id":"1187877727329755137","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1187877727329755137","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Akon ta parecendo cantor de pagode<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1187798167632388098\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aWIqfWH3jB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1187798167632388098\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Corinthians\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1187798167632388098<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Akon ta parecendo cantor de pagodehttps:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1187798167632388098\u00a0\u2026","timestamp":1572040115000,"timestamp_epochs":1572040115,"tweet_id":"1187848454837547008","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1187848454837547008","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">idiotinha mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/siteptbr\/status\/1187809162690023424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mr2gMpRbf3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/siteptbr\/status\/1187809162690023424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/siteptbr\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1187809162690023424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"idiotinha mesmohttps:\/\/twitter.com\/siteptbr\/status\/1187809162690023424\u00a0\u2026","timestamp":1572040076000,"timestamp_epochs":1572040076,"tweet_id":"1187848290064388096","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1187848290064388096","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a tal da poc metida a perfeita que fica biscoitando\/lacrando o dia todo \u00e9 chata ave maria<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a tal da poc metida a perfeita que fica biscoitando\/lacrando o dia todo \u00e9 chata ave maria","timestamp":1572038236000,"timestamp_epochs":1572038236,"tweet_id":"1187840573803319296","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1187840573803319296","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"trouxa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando vc \u00e9 fofa mas n tem paci\u00eancia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NGpUQL2mRe\">pic.twitter.com\/NGpUQL2mRe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1551,"replies":22,"retweet_id":"1187822834615234560","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":629,"text":"quando vc \u00e9 fofa mas n tem paci\u00eanciapic.twitter.com\/NGpUQL2mRe","timestamp":1572031980000,"timestamp_epochs":1572031980,"tweet_id":"1187814333398441984","tweet_url":"\/trouxavcs\/status\/1187814333398441984","user_id":"1355409276","username":"trouxavcs"},{"fullname":"Edu Moura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiquei sabendo que virou compositora anda escrevendo uns bregas por a\u00ed, \u00e9 vero?<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1187507016186642434","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"Fiquei sabendo que virou compositora anda escrevendo uns bregas por a\u00ed, \u00e9 vero?","timestamp":1571958367000,"timestamp_epochs":1571958367,"tweet_id":"1187505579738226688","tweet_url":"\/Edumouracantor\/status\/1187505579738226688","user_id":"3178310519","username":"Edumouracantor"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hj preciso ir pra um rol\u00ea pois saindo de casa gat\u00edssima<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hj preciso ir pra um rol\u00ea pois saindo de casa gat\u00edssima","timestamp":1571938977000,"timestamp_epochs":1571938977,"tweet_id":"1187424252280147970","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1187424252280147970","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gnt querendo a tatto igual a minha, vai pra merda n\u00e9?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gnt querendo a tatto igual a minha, vai pra merda n\u00e9?!","timestamp":1571930572000,"timestamp_epochs":1571930572,"tweet_id":"1187388999058558978","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1187388999058558978","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ai gente, limites sabe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lilmiquela\/status\/1187165321989279745\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0aEsyqd8iq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lilmiquela\/status\/1187165321989279745\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lilmiquela\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187165321989279745<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai gente, limites sabehttps:\/\/twitter.com\/lilmiquela\/status\/1187165321989279745\u00a0\u2026","timestamp":1571928139000,"timestamp_epochs":1571928139,"tweet_id":"1187378794245562370","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1187378794245562370","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vei eu demais sempre odiei escola<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/andsoliveira_\/status\/1186789155709296640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1JEQJ5IpaI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/andsoliveira_\/status\/1186789155709296640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/andsoliveira_\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1186789155709296640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vei eu demais sempre odiei escolahttps:\/\/twitter.com\/andsoliveira_\/status\/1186789155709296640\u00a0\u2026","timestamp":1571927684000,"timestamp_epochs":1571927684,"tweet_id":"1187376884998389762","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1187376884998389762","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"gato miu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 \u00e9 meia noite\nvai dormir pra eu correr pela casa e te acordar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GNL8Ju9GhU\">pic.twitter.com\/GNL8Ju9GhU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3291,"replies":34,"retweet_id":"1187376474438950912","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":662,"text":"j\u00e1 \u00e9 meia noite\nvai dormir pra eu correr pela casa e te acordarpic.twitter.com\/GNL8Ju9GhU","timestamp":1571874183000,"timestamp_epochs":1571874183,"tweet_id":"1187152485259059200","tweet_url":"\/wtfmiu\/status\/1187152485259059200","user_id":"3257258771","username":"wtfmiu"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passando pra falar que tatuagem na m\u00e3o n\u00e3o d\u00f3i assim n viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"passando pra falar que tatuagem na m\u00e3o n\u00e3o d\u00f3i assim n viu","timestamp":1571867431000,"timestamp_epochs":1571867431,"tweet_id":"1187124166559969285","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1187124166559969285","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"mochels","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">aqui em goi\u00e2nia \u00e9 assim que acontece as fofoca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mixkkkk\/status\/1186953325599703040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AQDqxPRBir\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mixkkkk\/status\/1186953325599703040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mixkkkk\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1186953325599703040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1605,"replies":3,"retweet_id":"1187014113748230145","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":499,"text":"aqui em goi\u00e2nia \u00e9 assim que acontece as fofocahttps:\/\/twitter.com\/mixkkkk\/status\/1186953325599703040\u00a0\u2026","timestamp":1571832733000,"timestamp_epochs":1571832733,"tweet_id":"1186978633518403584","tweet_url":"\/mbastosss\/status\/1186978633518403584","user_id":"152043755","username":"mbastosss"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">facilzao ter trabalho todo dia prostituindo o mercado<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"facilzao ter trabalho todo dia prostituindo o mercado","timestamp":1571838074000,"timestamp_epochs":1571838074,"tweet_id":"1187001032305446912","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1187001032305446912","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de fazer uma tira perfeita de bacon ai usei a gordurinha pra fazer ovo + calabresa e queijo coalho putz perfeita eu agora vou malhar <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919-1f3fb.png\" title=\"Sinal de ligue-me (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Cara com a l\u00edngua estendida e piscando o olho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61c.png\" title=\"Cara com a l\u00edngua estendida e piscando o olho\"\/><img alt=\"\u270c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c-1f3fb.png\" title=\"V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de fazer uma tira perfeita de bacon ai usei a gordurinha pra fazer ovo + calabresa e queijo coalho putz perfeita eu agora vou malhar ","timestamp":1571836861000,"timestamp_epochs":1571836861,"tweet_id":"1186995947336806400","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1186995947336806400","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as vzs a jovem s\u00f3 quer jogar videogame enquanto recebe uns carinhos sabe<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"as vzs a jovem s\u00f3 quer jogar videogame enquanto recebe uns carinhos sabe","timestamp":1571796824000,"timestamp_epochs":1571796824,"tweet_id":"1186828020658720768","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1186828020658720768","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Higor Paulino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu Deus \u00e9 o seu jorge e o fiuk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kccbrownie\/status\/1186315388075810820\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lKs71WIYwR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kccbrownie\/status\/1186315388075810820\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kccbrownie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1186315388075810820<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":90,"replies":2,"retweet_id":"1186819290030313472","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":10,"text":"meu Deus \u00e9 o seu jorge e o fiukhttps:\/\/twitter.com\/kccbrownie\/status\/1186315388075810820\u00a0\u2026","timestamp":1571712916000,"timestamp_epochs":1571712916,"tweet_id":"1186476080913408000","tweet_url":"\/notoriushig\/status\/1186476080913408000","user_id":"152683965","username":"notoriushig"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ela traiu o boy dela ne? ai pegou esse? kkk hmm<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/afazendarecord\/status\/1186500197041364992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gGftCdhMPf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/afazendarecord\/status\/1186500197041364992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/afazendarecord<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1186500197041364992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ela traiu o boy dela ne? ai pegou esse? kkk hmmhttps:\/\/twitter.com\/afazendarecord\/status\/1186500197041364992\u00a0\u2026","timestamp":1571794569000,"timestamp_epochs":1571794569,"tweet_id":"1186818558434709504","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1186818558434709504","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem v\u00ea minhas tattoos ainda mais as que vou fazer amanh\u00e3 deve pensar que eu sou rebelde d+ sad girl<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem v\u00ea minhas tattoos ainda mais as que vou fazer amanh\u00e3 deve pensar que eu sou rebelde d+ sad girl","timestamp":1571791699000,"timestamp_epochs":1571791699,"tweet_id":"1186806523223269378","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1186806523223269378","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 igualzim aquele corno <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jucrvgit\/status\/1186733184903454720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DRDTuvPa0O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jucrvgit\/status\/1186733184903454720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jucrvgit\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1186733184903454720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00e9 igualzim aquele corno https:\/\/twitter.com\/jucrvgit\/status\/1186733184903454720\u00a0\u2026","timestamp":1571790035000,"timestamp_epochs":1571790035,"tweet_id":"1186799545537220608","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1186799545537220608","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to triste demais por causa daquela menina vei que o pnc do mc gui filmou<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu to triste demais por causa daquela menina vei que o pnc do mc gui filmou","timestamp":1571755541000,"timestamp_epochs":1571755541,"tweet_id":"1186654864253898752","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1186654864253898752","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"lt\">uai vamo cnvs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/M3nd3s?t=1571709224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mu0amp77Zm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/M3nd3s?t=1571709224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/M3nd3s?t=15717<\/span><span class=\"invisible\">09224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"uai vamo cnvshttps:\/\/curiouscat.me\/M3nd3s?t=1571709224\u00a0\u2026","timestamp":1571709224000,"timestamp_epochs":1571709224,"tweet_id":"1186460596176330752","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1186460596176330752","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pra tatuar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/menkgo\/status\/1186363883843473410\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o3UbRPyfLO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/menkgo\/status\/1186363883843473410\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/menkgo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1186363883843473410<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pra tatuarhttps:\/\/twitter.com\/menkgo\/status\/1186363883843473410\u00a0\u2026","timestamp":1571703740000,"timestamp_epochs":1571703740,"tweet_id":"1186437597536632833","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1186437597536632833","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Retardado <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/badkindoflies\/status\/1186408099453779968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qvCXzE3s70\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/badkindoflies\/status\/1186408099453779968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/badkindoflies\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1186408099453779968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Retardado https:\/\/twitter.com\/badkindoflies\/status\/1186408099453779968\u00a0\u2026","timestamp":1571702626000,"timestamp_epochs":1571702626,"tweet_id":"1186432925249822721","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1186432925249822721","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"gabriela pissini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">sim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4QjB7sf138\">pic.twitter.com\/4QjB7sf138<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":507,"replies":10,"retweet_id":"1186396844076752896","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":154,"text":"simpic.twitter.com\/4QjB7sf138","timestamp":1571693642000,"timestamp_epochs":1571693642,"tweet_id":"1186395242926358529","tweet_url":"\/gabrielapissini\/status\/1186395242926358529","user_id":"3411772409","username":"gabrielapissini"},{"fullname":"Vittor Bunny \ud83c\udf28\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"O novo sucesso dela t\u00e1 na boca da galera\"\n\nA galera:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f5QklRJQqx\">pic.twitter.com\/f5QklRJQqx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10782,"replies":258,"retweet_id":"1186379291375865857","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":2795,"text":"\"O novo sucesso dela t\u00e1 na boca da galera\"\n\nA galera:pic.twitter.com\/f5QklRJQqx","timestamp":1571614555000,"timestamp_epochs":1571614555,"tweet_id":"1186063526470795264","tweet_url":"\/NittaB_\/status\/1186063526470795264","user_id":"1109953979465822208","username":"NittaB_"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">odeio instagram em mosaico<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"odeio instagram em mosaico","timestamp":1571689735000,"timestamp_epochs":1571689735,"tweet_id":"1186378854073622529","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1186378854073622529","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">espero n ficar doente de novo porque to recuperando as pernas que eu perdi nesse tempo off<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"espero n ficar doente de novo porque to recuperando as pernas que eu perdi nesse tempo off","timestamp":1571686626000,"timestamp_epochs":1571686626,"tweet_id":"1186365815312076800","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1186365815312076800","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">aiai orgulho do meu amorzao <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3178310519\" dir=\"ltr\" href=\"\/Edumouracantor\"><s>@<\/s><b>Edumouracantor<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MariliaMReal\/status\/1186356542305685511\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FVmSMZr4Ni\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MariliaMReal\/status\/1186356542305685511\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MariliaMReal\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1186356542305685511<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"aiai orgulho do meu amorzao @Edumouracantorhttps:\/\/twitter.com\/MariliaMReal\/status\/1186356542305685511\u00a0\u2026","timestamp":1571686199000,"timestamp_epochs":1571686199,"tweet_id":"1186364023736020995","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1186364023736020995","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"b\u0250o\u05df\u0250 \ud83c\udf2a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha a aud\u00e1cia dessa menina kkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/whHJsOg6QP\">pic.twitter.com\/whHJsOg6QP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":63213,"replies":1009,"retweet_id":"1186363618394329088","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":19558,"text":"Olha a aud\u00e1cia dessa menina kkkkkkkkkpic.twitter.com\/whHJsOg6QP","timestamp":1571628134000,"timestamp_epochs":1571628134,"tweet_id":"1186120480803217408","tweet_url":"\/paool_inha\/status\/1186120480803217408","user_id":"1146480182796181504","username":"paool_inha"},{"fullname":"is a dora","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o profissional de qualquer area q envolva criatividade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LZsDPPpPgO\">pic.twitter.com\/LZsDPPpPgO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":81,"replies":0,"retweet_id":"1186340646929551360","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":30,"text":"o profissional de qualquer area q envolva criatividadepic.twitter.com\/LZsDPPpPgO","timestamp":1571680543000,"timestamp_epochs":1571680543,"tweet_id":"1186340302619140097","tweet_url":"\/isadoraduart_\/status\/1186340302619140097","user_id":"85139881","username":"isadoraduart_"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">usando camiseta da nike e t\u00eanis da adidas <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919-1f3fb.png\" title=\"Sinal de ligue-me (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"usando camiseta da nike e t\u00eanis da adidas ","timestamp":1571676847000,"timestamp_epochs":1571676847,"tweet_id":"1186324798084919296","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1186324798084919296","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"O Brasil Que Deu Certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q6oJNvhnvh\">pic.twitter.com\/q6oJNvhnvh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4711,"replies":29,"retweet_id":"1186304313519497218","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":842,"text":"pic.twitter.com\/q6oJNvhnvh","timestamp":1571620320000,"timestamp_epochs":1571620320,"tweet_id":"1186087706406871041","tweet_url":"\/OBQDC\/status\/1186087706406871041","user_id":"4774583973","username":"OBQDC"},{"fullname":"eduardo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">instalando utorrent:\n\n- deseja iniciar o utorrent ao iniciar o windows?\n\n- n\u00e3o\n\n- tem certeza?\n\n- sim tenho\n\nligo o computador: \n\nutorrent:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C6BxZA4VHe\">pic.twitter.com\/C6BxZA4VHe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2478,"replies":14,"retweet_id":"1186304232175128576","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":678,"text":"instalando utorrent:\n\n- deseja iniciar o utorrent ao iniciar o windows?\n\n- n\u00e3o\n\n- tem certeza?\n\n- sim tenho\n\nligo o computador: \n\nutorrent:pic.twitter.com\/C6BxZA4VHe","timestamp":1571579826000,"timestamp_epochs":1571579826,"tweet_id":"1185917863074455552","tweet_url":"\/eueduramos\/status\/1185917863074455552","user_id":"69893044","username":"eueduramos"},{"fullname":"Duda exausta pra carALHO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje ta um climinha tao bao pra deitar numa rede aiai<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1186303256592556034","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"hoje ta um climinha tao bao pra deitar numa rede aiai","timestamp":1571669185000,"timestamp_epochs":1571669185,"tweet_id":"1186292660748931073","tweet_url":"\/dudaalho\/status\/1186292660748931073","user_id":"1102360764","username":"dudaalho"},{"fullname":"alem\u00e3osin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mentira que voc\u00eas leem esses textos desse tamanho, sem tempo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/whsallas\/status\/1185967516272746497\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tmRgAAA5O5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/whsallas\/status\/1185967516272746497\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/whsallas\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1185967516272746497<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":145,"replies":1,"retweet_id":"1186281674985951232","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":58,"text":"Mentira que voc\u00eas leem esses textos desse tamanho, sem tempohttps:\/\/twitter.com\/whsallas\/status\/1185967516272746497\u00a0\u2026","timestamp":1571666194000,"timestamp_epochs":1571666194,"tweet_id":"1186280116164403200","tweet_url":"\/gu_s7avo\/status\/1186280116164403200","user_id":"996497300045385733","username":"gu_s7avo"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">plmdds bonitim demais gente humilde<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"plmdds bonitim demais gente humilde","timestamp":1571621971000,"timestamp_epochs":1571621971,"tweet_id":"1186094632574357505","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1186094632574357505","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esses cachorro tem cara de velhinha <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_TheBestDogs\/status\/1185872078240669697\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1lWsjGe2ta\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_TheBestDogs\/status\/1185872078240669697\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_TheBestDogs\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1185872078240669697<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"esses cachorro tem cara de velhinha https:\/\/twitter.com\/_TheBestDogs\/status\/1185872078240669697\u00a0\u2026","timestamp":1571621434000,"timestamp_epochs":1571621434,"tweet_id":"1186092378253418496","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1186092378253418496","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ontem tive que escutar ''eu n fecho meu bra\u00e7o porque eu tenho medo de ficar machinho pq sou toda bonequinha sabe'' \u00e9 isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ontem tive que escutar ''eu n fecho meu bra\u00e7o porque eu tenho medo de ficar machinho pq sou toda bonequinha sabe'' \u00e9 isso","timestamp":1571607777000,"timestamp_epochs":1571607777,"tweet_id":"1186035099613175810","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1186035099613175810","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As vezes eu s\u00f3 queria um domingo na av paulista pra fotografar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"As vezes eu s\u00f3 queria um domingo na av paulista pra fotografar","timestamp":1571601004000,"timestamp_epochs":1571601004,"tweet_id":"1186006688115167232","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1186006688115167232","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"n apoio o webnamoro pq n t\u00f4 em um","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O2AxXcdSc7\">pic.twitter.com\/O2AxXcdSc7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":947,"replies":22,"retweet_id":"1185997916000919553","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":320,"text":"pic.twitter.com\/O2AxXcdSc7","timestamp":1571525729000,"timestamp_epochs":1571525729,"tweet_id":"1185690962657468416","tweet_url":"\/gilgil_777\/status\/1185690962657468416","user_id":"1050130783334227968","username":"gilgil_777"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">100% eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gilgil_777\/status\/1185690962657468416\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qb45ghA4Lv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gilgil_777\/status\/1185690962657468416\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gilgil_777\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1185690962657468416<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"100% euhttps:\/\/twitter.com\/gilgil_777\/status\/1185690962657468416\u00a0\u2026","timestamp":1571598909000,"timestamp_epochs":1571598909,"tweet_id":"1185997901190881288","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185997901190881288","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"KAFFAA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">how im tryna be on this saturday night<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y1wDxyhBHE\">pic.twitter.com\/Y1wDxyhBHE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":176321,"replies":296,"retweet_id":"1185997595233128452","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":51506,"text":"how im tryna be on this saturday nightpic.twitter.com\/Y1wDxyhBHE","timestamp":1571441043000,"timestamp_epochs":1571441043,"tweet_id":"1185335767045947393","tweet_url":"\/auntiekaffaa\/status\/1185335767045947393","user_id":"1030220617101008896","username":"auntiekaffaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">goi\u00e2nia ta mais que preparada pra ter uma praia com esse calor que faz aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"goi\u00e2nia ta mais que preparada pra ter uma praia com esse calor que faz aqui","timestamp":1571596247000,"timestamp_epochs":1571596247,"tweet_id":"1185986736557641730","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185986736557641730","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">disgraaa\u00e7aa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"disgraaa\u00e7aa","timestamp":1571595164000,"timestamp_epochs":1571595164,"tweet_id":"1185982194147364867","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185982194147364867","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu deveria ler esse tweet todo dia porque tava com o 4g ligado e assisti pelo menos 17 stories<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1185306957684588544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MTnPyOveCv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1185306957684588544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1185306957684588544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu deveria ler esse tweet todo dia porque tava com o 4g ligado e assisti pelo menos 17 storieshttps:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1185306957684588544\u00a0\u2026","timestamp":1571595157000,"timestamp_epochs":1571595157,"tweet_id":"1185982166150324224","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185982166150324224","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu smp to a mesma coisa queria saber se isso \u00e9 bom ou ruim<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu smp to a mesma coisa queria saber se isso \u00e9 bom ou ruim","timestamp":1571534129000,"timestamp_epochs":1571534129,"tweet_id":"1185726194181910528","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185726194181910528","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*xerosa*<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"*xerosa*","timestamp":1571531460000,"timestamp_epochs":1571531460,"tweet_id":"1185715000331194368","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185715000331194368","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnd c tem cal\u00e7a rasgada ai vai vestir ela e rasga mais :')<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"qnd c tem cal\u00e7a rasgada ai vai vestir ela e rasga mais :')","timestamp":1571530357000,"timestamp_epochs":1571530357,"tweet_id":"1185710376954028035","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185710376954028035","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">blz escutando a mesma m\u00fasica 500x pra arrumar e ir trampar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"blz escutando a mesma m\u00fasica 500x pra arrumar e ir trampar","timestamp":1571528977000,"timestamp_epochs":1571528977,"tweet_id":"1185704585920499722","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185704585920499722","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e ta errado?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/twicexyeon\/status\/1185627612741357569\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BCUNu4f0Hj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/twicexyeon\/status\/1185627612741357569\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/twicexyeon\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1185627612741357569<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"e ta errado?https:\/\/twitter.com\/twicexyeon\/status\/1185627612741357569\u00a0\u2026","timestamp":1571527211000,"timestamp_epochs":1571527211,"tweet_id":"1185697179744309248","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185697179744309248","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">one love, two mouths \none love, one house<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"one love, two mouths \none love, one house","timestamp":1571522141000,"timestamp_epochs":1571522141,"tweet_id":"1185675914899800065","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185675914899800065","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem um vizinho do pr\u00e9dio da frente que tem uma tv perfeita, enorme, s\u00f3 assiste futebol o dia todo plmdds fico triste podia ta jogando skyrim nela<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem um vizinho do pr\u00e9dio da frente que tem uma tv perfeita, enorme, s\u00f3 assiste futebol o dia todo plmdds fico triste podia ta jogando skyrim nela","timestamp":1571520417000,"timestamp_epochs":1571520417,"tweet_id":"1185668681646399489","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185668681646399489","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiz um bolo de chocolate aqui que vou te falar viu\n\npq choras ana maria braga<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fiz um bolo de chocolate aqui que vou te falar viu\n\npq choras ana maria braga","timestamp":1571515203000,"timestamp_epochs":1571515203,"tweet_id":"1185646813409353733","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185646813409353733","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">af velho chega da vontade de chorar de t\u00e3o lindo isso aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pejxeen\/status\/1185277544238632960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oqvJsiICPu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pejxeen\/status\/1185277544238632960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pejxeen\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1185277544238632960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"af velho chega da vontade de chorar de t\u00e3o lindo isso aquihttps:\/\/twitter.com\/pejxeen\/status\/1185277544238632960\u00a0\u2026","timestamp":1571513957000,"timestamp_epochs":1571513957,"tweet_id":"1185641587457568768","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185641587457568768","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse calor ta fazendo eu ficar pescotapa j\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse calor ta fazendo eu ficar pescotapa j\u00e1","timestamp":1571510999000,"timestamp_epochs":1571510999,"tweet_id":"1185629181775941644","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185629181775941644","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"hele","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W8zrN50Mhi\">pic.twitter.com\/W8zrN50Mhi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8149,"replies":11,"retweet_id":"1185617824825401344","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":102,"text":"pic.twitter.com\/W8zrN50Mhi","timestamp":1571503524000,"timestamp_epochs":1571503524,"tweet_id":"1185597831098388483","tweet_url":"\/VieiraHeleodora\/status\/1185597831098388483","user_id":"766691671941742592","username":"VieiraHeleodora"},{"fullname":"Ayshaninha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pessoa que cria Twitter e divulga no Instagram n\u00e3o entendeu o Twitter<\/p>","is_retweet":1,"likes":10879,"replies":35,"retweet_id":"1185617720466956288","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":5064,"text":"a pessoa que cria Twitter e divulga no Instagram n\u00e3o entendeu o Twitter","timestamp":1571358576000,"timestamp_epochs":1571358576,"tweet_id":"1184989871322140673","tweet_url":"\/brunaaysh\/status\/1184989871322140673","user_id":"2746569612","username":"brunaaysh"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">qnd aquela desgra\u00e7ada de linda posta ft<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_hugocoelho07_\/status\/1180939210938896389\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wsg8JpJFv5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_hugocoelho07_\/status\/1180939210938896389\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_hugocoelho07_<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1180939210938896389<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"qnd aquela desgra\u00e7ada de linda posta fthttps:\/\/twitter.com\/_hugocoelho07_\/status\/1180939210938896389\u00a0\u2026","timestamp":1571498489000,"timestamp_epochs":1571498489,"tweet_id":"1185576709665513473","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185576709665513473","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Matheus \ud83c\udf2c\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amg: mano  tem um bicho  na suas costas\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tv7KEi59r1\">pic.twitter.com\/tv7KEi59r1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19997,"replies":641,"retweet_id":"1185552092854980608","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":8895,"text":"amg: mano  tem um bicho  na suas costas\n\neu:pic.twitter.com\/tv7KEi59r1","timestamp":1571442104000,"timestamp_epochs":1571442104,"tweet_id":"1185340214283329539","tweet_url":"\/vlwmatheus\/status\/1185340214283329539","user_id":"2842345522","username":"vlwmatheus"},{"fullname":"jeff","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">setembro amarelo            outubro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pxxWxJg4By\">pic.twitter.com\/pxxWxJg4By<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":57613,"replies":307,"retweet_id":"1185545410921861120","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":24432,"text":"setembro amarelo            outubropic.twitter.com\/pxxWxJg4By","timestamp":1571443502000,"timestamp_epochs":1571443502,"tweet_id":"1185346080734679040","tweet_url":"\/gaypixar\/status\/1185346080734679040","user_id":"4705214962","username":"gaypixar"},{"fullname":"vectoria \ud83e\udd19","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1185306957684588544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CiLOcMQvNP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1185306957684588544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1185306957684588544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1185349599604674561","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1185306957684588544\u00a0\u2026","timestamp":1571444211000,"timestamp_epochs":1571444211,"tweet_id":"1185349053430796290","tweet_url":"\/thevectoria\/status\/1185349053430796290","user_id":"50684053","username":"thevectoria"},{"fullname":"izzie","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">realmente estaba obrigada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1185306957684588544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T7xHs3uVMs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1185306957684588544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1185306957684588544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1185349431979323392","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"realmente estaba obrigadahttps:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1185306957684588544\u00a0\u2026","timestamp":1571441672000,"timestamp_epochs":1571441672,"tweet_id":"1185338403660935168","tweet_url":"\/izadxxra\/status\/1185338403660935168","user_id":"3031592224","username":"izadxxra"},{"fullname":"Keys com K de Kriskof","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu fiquei a tarde toda usando e nem pra ler esse tt<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1185306957684588544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1jcrky5IIk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1185306957684588544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1185306957684588544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1185349395266584582","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"Eu fiquei a tarde toda usando e nem pra ler esse tthttps:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1185306957684588544\u00a0\u2026","timestamp":1571442795000,"timestamp_epochs":1571442795,"tweet_id":"1185343114812239873","tweet_url":"\/isabelachaves10\/status\/1185343114812239873","user_id":"940262311","username":"isabelachaves10"},{"fullname":"thamoles","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria beijar na boca<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"1185341235407536128","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":3,"text":"queria beijar na boca","timestamp":1571442250000,"timestamp_epochs":1571442250,"tweet_id":"1185340828627156992","tweet_url":"\/thamypess\/status\/1185340828627156992","user_id":"468837409","username":"thamypess"},{"fullname":"Gucci Morning","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This is America \/ This is Brazil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3hGMG9nR77\">pic.twitter.com\/3hGMG9nR77<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":120187,"replies":480,"retweet_id":"1185340353756499972","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":35189,"text":"This is America \/ This is Brazilpic.twitter.com\/3hGMG9nR77","timestamp":1571416270000,"timestamp_epochs":1571416270,"tweet_id":"1185231860441518080","tweet_url":"\/Bielariel\/status\/1185231860441518080","user_id":"1093738616747114496","username":"Bielariel"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gnt n\u00e3o precisava disso\n\nseparar as duas.. <img alt=\"\ud83e\udd4a\" aria-label=\"Emoji: Luva de boxe\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f94a.png\" title=\"Luva de boxe\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\u270c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c-1f3fb.png\" title=\"V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/30SecFights\/status\/1184985538211782663\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NtFepNgek6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/30SecFights\/status\/1184985538211782663\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/30SecFights\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1184985538211782663<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gnt n\u00e3o precisava disso\n\nseparar as duas..  https:\/\/twitter.com\/30SecFights\/status\/1184985538211782663\u00a0\u2026","timestamp":1571438055000,"timestamp_epochs":1571438055,"tweet_id":"1185323230850093057","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185323230850093057","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu inclusive tava fazendo isso, q carai<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu inclusive tava fazendo isso, q carai","timestamp":1571434617000,"timestamp_epochs":1571434617,"tweet_id":"1185308810686148613","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185308810686148613","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/> ei vc pode estar usando 4g dentro de casa <img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":271,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":137,"text":" ei vc pode estar usando 4g dentro de casa ","timestamp":1571434175000,"timestamp_epochs":1571434175,"tweet_id":"1185306957684588544","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185306957684588544","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai meninas momento sagrado, ir pra academia<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai meninas momento sagrado, ir pra academia","timestamp":1571428793000,"timestamp_epochs":1571428793,"tweet_id":"1185284386524221441","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185284386524221441","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ele me ganhou na parte que fala do pequi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aIfinetei\/status\/1184917408487751687\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mxCgutFJNp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aIfinetei\/status\/1184917408487751687\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aIfinetei\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1184917408487751687<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ele me ganhou na parte que fala do pequihttps:\/\/twitter.com\/aIfinetei\/status\/1184917408487751687\u00a0\u2026","timestamp":1571427631000,"timestamp_epochs":1571427631,"tweet_id":"1185279512390569984","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185279512390569984","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu que lute<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu que lute","timestamp":1571419909000,"timestamp_epochs":1571419909,"tweet_id":"1185247123123691520","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185247123123691520","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei na youcom obg por tudo vcs s\u00e3o perfeitas bjao no core<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprei na youcom obg por tudo vcs s\u00e3o perfeitas bjao no core","timestamp":1571418966000,"timestamp_epochs":1571418966,"tweet_id":"1185243167962095623","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185243167962095623","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ih na moral hj eu acho que vou pra rol\u00ea burgu\u00eas safado desculpa gente<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ih na moral hj eu acho que vou pra rol\u00ea burgu\u00eas safado desculpa gente","timestamp":1571407524000,"timestamp_epochs":1571407524,"tweet_id":"1185195175880077312","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185195175880077312","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">suando mais que cofrinho de gordo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"suando mais que cofrinho de gordo","timestamp":1571406466000,"timestamp_epochs":1571406466,"tweet_id":"1185190738457518080","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185190738457518080","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Higor Paiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu depois de tomar a tequila e chupar o lim\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BIOSqZlyFg\">pic.twitter.com\/BIOSqZlyFg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6223,"replies":163,"retweet_id":"1185189857682972672","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":2017,"text":"Eu depois de tomar a tequila e chupar o lim\u00e3opic.twitter.com\/BIOSqZlyFg","timestamp":1571396797000,"timestamp_epochs":1571396797,"tweet_id":"1185150184600326144","tweet_url":"\/higorpaiva_\/status\/1185150184600326144","user_id":"211104850","username":"higorpaiva_"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu tentando afirmar que to bonita com a roupa sendo que to me achando horr\u00edvel e querendo chorar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Luuanexx\/status\/1184768398032547842\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z6c5fyFQs1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Luuanexx\/status\/1184768398032547842\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Luuanexx\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184768398032547842<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"eu tentando afirmar que to bonita com a roupa sendo que to me achando horr\u00edvel e querendo chorarhttps:\/\/twitter.com\/Luuanexx\/status\/1184768398032547842\u00a0\u2026","timestamp":1571406181000,"timestamp_epochs":1571406181,"tweet_id":"1185189542296543234","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185189542296543234","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">''ela \u00e9 diferente mano'' <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/loading_offi\/status\/1184863381624426496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8xsFUT0CEm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/loading_offi\/status\/1184863381624426496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/loading_offi\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184863381624426496<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"''ela \u00e9 diferente mano'' https:\/\/twitter.com\/loading_offi\/status\/1184863381624426496\u00a0\u2026","timestamp":1571406109000,"timestamp_epochs":1571406109,"tweet_id":"1185189239622901760","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185189239622901760","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">parece aqueles vaso de planta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JhonesKassy\/status\/1184682462485663745\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eheMn6lasb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JhonesKassy\/status\/1184682462485663745\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JhonesKassy\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1184682462485663745<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"parece aqueles vaso de plantahttps:\/\/twitter.com\/JhonesKassy\/status\/1184682462485663745\u00a0\u2026","timestamp":1571406042000,"timestamp_epochs":1571406042,"tweet_id":"1185188959929933824","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185188959929933824","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ou meu sonho minha m\u00e3e gostar do meu estilo de vida sabe\n\nbeijar mulher<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"ou meu sonho minha m\u00e3e gostar do meu estilo de vida sabe\n\nbeijar mulher","timestamp":1571405875000,"timestamp_epochs":1571405875,"tweet_id":"1185188258550034432","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185188258550034432","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hj comi um xtudo perfeito as 4am obg por tudo raphaela<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hj comi um xtudo perfeito as 4am obg por tudo raphaela","timestamp":1571404104000,"timestamp_epochs":1571404104,"tweet_id":"1185180831138103296","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185180831138103296","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meninas onde vcs compram short? pq eu nunca acho short bonito nesta merda de cidade<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"meninas onde vcs compram short? pq eu nunca acho short bonito nesta merda de cidade","timestamp":1571403497000,"timestamp_epochs":1571403497,"tweet_id":"1185178283828301824","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1185178283828301824","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">toda vez eu acho q \u00e9 kibe ai eu fico \u201cque porra verde \u00e9 essa no kibe\u201d ata kk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mandellivaleria\/status\/1184551447817531393\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/st7diUttQE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mandellivaleria\/status\/1184551447817531393\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mandellivaleri<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1184551447817531393<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"toda vez eu acho q \u00e9 kibe ai eu fico \u201cque porra verde \u00e9 essa no kibe\u201d ata kkhttps:\/\/twitter.com\/mandellivaleria\/status\/1184551447817531393\u00a0\u2026","timestamp":1571339541000,"timestamp_epochs":1571339541,"tweet_id":"1184910034494525445","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184910034494525445","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tenho certeza q tem uns esp\u00edritos que fica escondendo minhas coisas pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel sumir assim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tenho certeza q tem uns esp\u00edritos que fica escondendo minhas coisas pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel sumir assim","timestamp":1571332003000,"timestamp_epochs":1571332003,"tweet_id":"1184878418648809474","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184878418648809474","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente s\u00e9rio um dia eu vi um cara com a l\u00edngua t\u00e3o branca, t\u00e3aao branca que eu fiquei de cara, um bom dia dele de manh\u00e3 deve fazer c ver cristo certeza<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente s\u00e9rio um dia eu vi um cara com a l\u00edngua t\u00e3o branca, t\u00e3aao branca que eu fiquei de cara, um bom dia dele de manh\u00e3 deve fazer c ver cristo certeza","timestamp":1571331256000,"timestamp_epochs":1571331256,"tweet_id":"1184875285763805184","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184875285763805184","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai escovar essa l\u00edngua ta mais branca que papel chamex<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vai escovar essa l\u00edngua ta mais branca que papel chamex","timestamp":1571331091000,"timestamp_epochs":1571331091,"tweet_id":"1184874594437664770","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184874594437664770","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">falta 1 dedo pro meu cabelo pegar na bunda, preciso cortarrr<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"falta 1 dedo pro meu cabelo pegar na bunda, preciso cortarrr","timestamp":1571330732000,"timestamp_epochs":1571330732,"tweet_id":"1184873087180902400","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184873087180902400","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ter um sorriso branco \u00e9 muito dif\u00edcil \n\ntnt que eu n\u00e3o consegui ainda de fato<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ter um sorriso branco \u00e9 muito dif\u00edcil \n\ntnt que eu n\u00e3o consegui ainda de fato","timestamp":1571324005000,"timestamp_epochs":1571324005,"tweet_id":"1184844872953544704","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184844872953544704","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">blz quem disse pra comer fruta qnd ta com fome??? um total de 0 efeito, me da mais fome ainda<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"blz quem disse pra comer fruta qnd ta com fome??? um total de 0 efeito, me da mais fome ainda","timestamp":1571322419000,"timestamp_epochs":1571322419,"tweet_id":"1184838218803482625","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184838218803482625","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">credo vei ate agora discuss\u00e3o de futebol<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"credo vei ate agora discuss\u00e3o de futebol","timestamp":1571322303000,"timestamp_epochs":1571322303,"tweet_id":"1184837733128298496","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184837733128298496","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem a porra de um vizinho do andar de baixo reformando essa merda de apto ja faz mais de duas semanas, o tnt que ta reformando \u00e9 melhor procurar um apto novo disgra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem a porra de um vizinho do andar de baixo reformando essa merda de apto ja faz mais de duas semanas, o tnt que ta reformando \u00e9 melhor procurar um apto novo disgra\u00e7a","timestamp":1571319897000,"timestamp_epochs":1571319897,"tweet_id":"1184827640148090880","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184827640148090880","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fui jogar...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu fui jogar...","timestamp":1571319686000,"timestamp_epochs":1571319686,"tweet_id":"1184826757486133248","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184826757486133248","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ol\u00e1, minha estima est\u00e1 a 7 palmos abaixo da terra hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"ol\u00e1, minha estima est\u00e1 a 7 palmos abaixo da terra hj","timestamp":1571319248000,"timestamp_epochs":1571319248,"tweet_id":"1184824919730864130","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184824919730864130","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu jogo ou durmo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu jogo ou durmo?","timestamp":1571282103000,"timestamp_epochs":1571282103,"tweet_id":"1184669123726458881","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184669123726458881","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">morrendo de fome e n tem absolutamente nada pra comer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"morrendo de fome e n tem absolutamente nada pra comer","timestamp":1571281551000,"timestamp_epochs":1571281551,"tweet_id":"1184666807040466945","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184666807040466945","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">puta merda povo chato<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"puta merda povo chato","timestamp":1571281155000,"timestamp_epochs":1571281155,"tweet_id":"1184665145651482625","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184665145651482625","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora s\u00f3 falta o carille vazar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"agora s\u00f3 falta o carille vazar","timestamp":1571279501000,"timestamp_epochs":1571279501,"tweet_id":"1184658208150953984","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184658208150953984","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Edu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A mox\u00e9zada t\u00e1 nervosa aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PastorMalafaia\/status\/591456012042797056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tUWZulHJs7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PastorMalafaia\/status\/591456012042797056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PastorMalafaia<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/591456012042797056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1184657270895984640","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":5,"text":"A mox\u00e9zada t\u00e1 nervosa aquihttps:\/\/twitter.com\/PastorMalafaia\/status\/591456012042797056\u00a0\u2026","timestamp":1571279267000,"timestamp_epochs":1571279267,"tweet_id":"1184657227707305984","tweet_url":"\/edu2rdo_\/status\/1184657227707305984","user_id":"41846746","username":"edu2rdo_"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deu vontade n\u00e9 goi\u00e1s<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"deu vontade n\u00e9 goi\u00e1s","timestamp":1571279270000,"timestamp_epochs":1571279270,"tweet_id":"1184657240558579713","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184657240558579713","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"noodle","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TIM\u00c3O E\u00d4<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1184657160841715713","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"TIM\u00c3O E\u00d4","timestamp":1571279197000,"timestamp_epochs":1571279197,"tweet_id":"1184656932507934720","tweet_url":"\/anabarboss\/status\/1184656932507934720","user_id":"1857320797","username":"anabarboss"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">valeu demais gustavim perfeito<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"valeu demais gustavim perfeito","timestamp":1571279240000,"timestamp_epochs":1571279240,"tweet_id":"1184657116096880642","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184657116096880642","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">ai pipipi popopo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai pipipi popopo","timestamp":1571279212000,"timestamp_epochs":1571279212,"tweet_id":"1184656995737055240","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184656995737055240","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mds vei que roubar o que gente VAI TOMAR NO CU<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mds vei que roubar o que gente VAI TOMAR NO CU","timestamp":1571279203000,"timestamp_epochs":1571279203,"tweet_id":"1184656960081354752","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184656960081354752","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"isa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">corinthians???????? amado<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1184655834648907776","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":3,"text":"corinthians???????? amado","timestamp":1571278887000,"timestamp_epochs":1571278887,"tweet_id":"1184655631325814784","tweet_url":"\/souzaisabellaa\/status\/1184655631325814784","user_id":"936266000588247040","username":"souzaisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">corinthians vamo conversar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"corinthians vamo conversar","timestamp":1571277553000,"timestamp_epochs":1571277553,"tweet_id":"1184650037575454720","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184650037575454720","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pregui\u00e7a de lavar o cabelo x a pregui\u00e7a de secar \nas duas a 80km<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pregui\u00e7a de lavar o cabelo x a pregui\u00e7a de secar \nas duas a 80km","timestamp":1571277256000,"timestamp_epochs":1571277256,"tweet_id":"1184648794127908867","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184648794127908867","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">favor cancelar a conta dessa menina \n\nbonita d+<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VieiraHeleodora\/status\/1184575897271263233\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g0N789WgzQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VieiraHeleodora\/status\/1184575897271263233\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VieiraHeleodor<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1184575897271263233<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"favor cancelar a conta dessa menina \n\nbonita d+https:\/\/twitter.com\/VieiraHeleodora\/status\/1184575897271263233\u00a0\u2026","timestamp":1571274241000,"timestamp_epochs":1571274241,"tweet_id":"1184636146774675456","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184636146774675456","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">bora carai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1184635490701578240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/90xMxo5wKD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1184635490701578240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Corinthians\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1184635490701578240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bora caraihttps:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1184635490701578240\u00a0\u2026","timestamp":1571274181000,"timestamp_epochs":1571274181,"tweet_id":"1184635894294298625","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184635894294298625","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Corinthians","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1T | 10 min: Janderson aproveita finaliza\u00e7\u00e3o cruzada de Gustavo e, livre, empurrou para o fundo do gol!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GOIxSCCP?src=hash\"><s>#<\/s><b>GOIxSCCP<\/b><\/a> (0-1)\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VaiCorinthians?src=hash\"><s>#<\/s><b>VaiCorinthians<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i1jxkSUxcZ\">pic.twitter.com\/i1jxkSUxcZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2040,"replies":153,"retweet_id":"1184630991391989760","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":536,"text":"1T | 10 min: Janderson aproveita finaliza\u00e7\u00e3o cruzada de Gustavo e, livre, empurrou para o fundo do gol!\n\n#GOIxSCCP (0-1)\n#VaiCorinthianspic.twitter.com\/i1jxkSUxcZ","timestamp":1571272960000,"timestamp_epochs":1571272960,"tweet_id":"1184630774735265792","tweet_url":"\/Corinthians\/status\/1184630774735265792","user_id":"44627459","username":"Corinthians"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">poste 4 celebridades com o mesmo signo que voc\u00ea\n\naiai \u00e1ries nenhum defeito em<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5MJRllDqk8\">pic.twitter.com\/5MJRllDqk8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"poste 4 celebridades com o mesmo signo que voc\u00ea\n\naiai \u00e1ries nenhum defeito empic.twitter.com\/5MJRllDqk8","timestamp":1571270949000,"timestamp_epochs":1571270949,"tweet_id":"1184622339314597894","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184622339314597894","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mete gol nessa caralha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1184613230943129600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8qNffs5tJv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1184613230943129600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Corinthians\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1184613230943129600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mete gol nessa caralhahttps:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1184613230943129600\u00a0\u2026","timestamp":1571269706000,"timestamp_epochs":1571269706,"tweet_id":"1184617127384358913","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184617127384358913","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">toda vez que eu vou vender equipamento eu tento ajudar dms a pessoa porque \u00f4 profiss\u00e3o cara do caralho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"toda vez que eu vou vender equipamento eu tento ajudar dms a pessoa porque \u00f4 profiss\u00e3o cara do caralho","timestamp":1571269124000,"timestamp_epochs":1571269124,"tweet_id":"1184614685322219520","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184614685322219520","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sei l\u00e1 se eu conseguisse ganhar grana tirando foto s\u00f3 de coisas aleat\u00f3rias igual eu fa\u00e7o ia amar demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"sei l\u00e1 se eu conseguisse ganhar grana tirando foto s\u00f3 de coisas aleat\u00f3rias igual eu fa\u00e7o ia amar demais","timestamp":1571268701000,"timestamp_epochs":1571268701,"tweet_id":"1184612908946382848","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184612908946382848","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comendo a ma\u00e7\u00e3 que eu N\u00c3O gosto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"comendo a ma\u00e7\u00e3 que eu N\u00c3O gosto","timestamp":1571266392000,"timestamp_epochs":1571266392,"tweet_id":"1184603226647289856","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184603226647289856","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai mas eu sei achar chato mulher que fica perturbando homem pq joga videogame mds<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai mas eu sei achar chato mulher que fica perturbando homem pq joga videogame mds","timestamp":1571250830000,"timestamp_epochs":1571250830,"tweet_id":"1184537952514428928","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184537952514428928","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nossa gnt eles terminaram n morreram n meu Deus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1184459246441680896\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6QSAQTxsrp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1184459246441680896\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jornalextra\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1184459246441680896<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa gnt eles terminaram n morreram n meu Deushttps:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1184459246441680896\u00a0\u2026","timestamp":1571248232000,"timestamp_epochs":1571248232,"tweet_id":"1184527058585698304","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184527058585698304","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Inside Friends","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">My situation right now<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bMBnYZWTmF\">pic.twitter.com\/bMBnYZWTmF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":51474,"replies":72,"retweet_id":"1184278649215897600","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":17437,"text":"My situation right nowpic.twitter.com\/bMBnYZWTmF","timestamp":1571186863000,"timestamp_epochs":1571186863,"tweet_id":"1184269655898316802","tweet_url":"\/insidefriends\/status\/1184269655898316802","user_id":"813934517778022401","username":"insidefriends"},{"fullname":"Artur","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Voc\u00eas que lidem com a beleza da Isa! eu n\u00e3o dou conta<img alt=\"\ud83d\ude11\" aria-label=\"Emoji: Cara inexpressiva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f611.png\" title=\"Cara inexpressiva\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1184206634786131968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HnxQPYjvXs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1184206634786131968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1184206634786131968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1184272542908985344","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"Voc\u00eas que lidem com a beleza da Isa! eu n\u00e3o dou contahttps:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1184206634786131968\u00a0\u2026","timestamp":1571186609000,"timestamp_epochs":1571186609,"tweet_id":"1184268589773312001","tweet_url":"\/arturpinheirom\/status\/1184268589773312001","user_id":"2767429078","username":"arturpinheirom"},{"fullname":"burguesa e surtada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">linda essa dark girl<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1184206634786131968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3uBBkAEiOo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1184206634786131968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1184206634786131968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1184261576183996416","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"linda essa dark girlhttps:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1184206634786131968\u00a0\u2026","timestamp":1571172273000,"timestamp_epochs":1571172273,"tweet_id":"1184208461854400520","tweet_url":"\/grazizireis\/status\/1184208461854400520","user_id":"800728339","username":"grazizireis"},{"fullname":"cyber girl","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se eu tivesse a beleza da isa  eu seria a mui\u00e9  mais feliz do mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1184206634786131968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zpXmKNstsJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1184206634786131968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1184206634786131968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"1184261517967024128","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":3,"text":"Se eu tivesse a beleza da isa  eu seria a mui\u00e9  mais feliz do mundohttps:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1184206634786131968\u00a0\u2026","timestamp":1571172671000,"timestamp_epochs":1571172671,"tweet_id":"1184210129727709185","tweet_url":"\/daniclves\/status\/1184210129727709185","user_id":"358829175","username":"daniclves"},{"fullname":"abisnaguinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mds e MULHER MARAVILHOSA <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1184206634786131968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3KdzmDWqck\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1184206634786131968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1184206634786131968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"1184261447897026560","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"Mds e MULHER MARAVILHOSA https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1184206634786131968\u00a0\u2026","timestamp":1571179050000,"timestamp_epochs":1571179050,"tweet_id":"1184236885184516097","tweet_url":"\/DaniielaOlivei\/status\/1184236885184516097","user_id":"344225753","username":"DaniielaOlivei"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai vei to aqui comendo com um amigo que amo em um bar e tocando um trance t\u00e3o safadim de bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai vei to aqui comendo com um amigo que amo em um bar e tocando um trance t\u00e3o safadim de bom","timestamp":1571173163000,"timestamp_epochs":1571173163,"tweet_id":"1184212193891536896","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184212193891536896","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">e ai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yRCSiEs28H\">pic.twitter.com\/yRCSiEs28H<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":248,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"e aipic.twitter.com\/yRCSiEs28H","timestamp":1571171837000,"timestamp_epochs":1571171837,"tweet_id":"1184206634786131968","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184206634786131968","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"eu achava que xxxtentacion era site porn\u00f4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ent\u00e3o esse \u00e9 o famoso Mal\u00e1rio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iQPxGLTfKH\">pic.twitter.com\/iQPxGLTfKH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14385,"replies":137,"retweet_id":"1184171640994914307","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":3210,"text":"ent\u00e3o esse \u00e9 o famoso Mal\u00e1riopic.twitter.com\/iQPxGLTfKH","timestamp":1571159170000,"timestamp_epochs":1571159170,"tweet_id":"1184153503213723648","tweet_url":"\/mvlxn\/status\/1184153503213723648","user_id":"814170467670048769","username":"mvlxn"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obviamente a segunda op\u00e7\u00e3o eu ia ter que mudar de goi\u00e2nia ou poderia ser os torcedor surfando nos \u00f4nibus tbm<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"obviamente a segunda op\u00e7\u00e3o eu ia ter que mudar de goi\u00e2nia ou poderia ser os torcedor surfando nos \u00f4nibus tbm","timestamp":1571160039000,"timestamp_epochs":1571160039,"tweet_id":"1184157147950714882","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184157147950714882","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu gostasse de homem provavelmente eu ia pegar motoqueiro ou surfista desculpa<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se eu gostasse de homem provavelmente eu ia pegar motoqueiro ou surfista desculpa","timestamp":1571159999000,"timestamp_epochs":1571159999,"tweet_id":"1184156981671669761","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184156981671669761","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 namoro se a alian\u00e7a for assim e n aceito menos que isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hcZ0DzBZow\">pic.twitter.com\/hcZ0DzBZow<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"s\u00f3 namoro se a alian\u00e7a for assim e n aceito menos que issopic.twitter.com\/hcZ0DzBZow","timestamp":1571159168000,"timestamp_epochs":1571159168,"tweet_id":"1184153496125349888","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184153496125349888","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vou pagar de modelo meninas, \u00e9 isso sabe<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu vou pagar de modelo meninas, \u00e9 isso sabe","timestamp":1571155806000,"timestamp_epochs":1571155806,"tweet_id":"1184139393537323008","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184139393537323008","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"JU BE DOS \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Admiro viu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/feerenc_\/status\/1183893272961388544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z3KEKqURTW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/feerenc_\/status\/1183893272961388544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/feerenc_\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1183893272961388544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1184139337677578243","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"Admiro viuhttps:\/\/twitter.com\/feerenc_\/status\/1183893272961388544\u00a0\u2026","timestamp":1571155740000,"timestamp_epochs":1571155740,"tweet_id":"1184139117350805504","tweet_url":"\/Ju_bdos\/status\/1184139117350805504","user_id":"823616555795775493","username":"Ju_bdos"},{"fullname":"Cinematologia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz dia do Professor!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UuR290cEEl\">pic.twitter.com\/UuR290cEEl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":778,"replies":3,"retweet_id":"1184138214984114176","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":247,"text":"Feliz dia do Professor!pic.twitter.com\/UuR290cEEl","timestamp":1571147003000,"timestamp_epochs":1571147003,"tweet_id":"1184102473167974401","tweet_url":"\/cinematologia\/status\/1184102473167974401","user_id":"2557040791","username":"cinematologia"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu e ana j\u00falia da certo porque a gente fica disputando (sem querer) quem da mais v\u00e1cuo uma na outra<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu e ana j\u00falia da certo porque a gente fica disputando (sem querer) quem da mais v\u00e1cuo uma na outra","timestamp":1571153420000,"timestamp_epochs":1571153420,"tweet_id":"1184129387387641856","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184129387387641856","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"\ud83d\udc90","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">friends in 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/upfYlNCt8C\">pic.twitter.com\/upfYlNCt8C<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7622,"replies":14,"retweet_id":"1184122691357425671","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":2232,"text":"friends in 2019pic.twitter.com\/upfYlNCt8C","timestamp":1571151073000,"timestamp_epochs":1571151073,"tweet_id":"1184119542160723969","tweet_url":"\/90srandomstuff\/status\/1184119542160723969","user_id":"1111442257092231168","username":"90srandomstuff"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">s\u00e9rio vei, N\u00c3O DA!!\neu amo tanto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1184104575113953280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BsLDvbzzYA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1184104575113953280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1184104575113953280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00e9rio vei, N\u00c3O DA!!\neu amo tantohttps:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1184104575113953280\u00a0\u2026","timestamp":1571149352000,"timestamp_epochs":1571149352,"tweet_id":"1184112325764120578","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184112325764120578","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho fofo o jeito q as pessoas defendem bandido *-*<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho fofo o jeito q as pessoas defendem bandido *-*","timestamp":1571149077000,"timestamp_epochs":1571149077,"tweet_id":"1184111170908606465","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184111170908606465","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ja me preparando pra propaganda do itau de fim de ano pois choro smp<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ja me preparando pra propaganda do itau de fim de ano pois choro smp","timestamp":1571144134000,"timestamp_epochs":1571144134,"tweet_id":"1184090437746909185","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1184090437746909185","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"camila aha \ud80c\udd8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K8SPY1XAi8\">pic.twitter.com\/K8SPY1XAi8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11381,"replies":351,"retweet_id":"1184082589071695873","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":2582,"text":"pic.twitter.com\/K8SPY1XAi8","timestamp":1571102305000,"timestamp_epochs":1571102305,"tweet_id":"1183914996377497601","tweet_url":"\/chapeus\/status\/1183914996377497601","user_id":"604739740","username":"chapeus"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00e9rio mt brega, to triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00e9rio mt brega, to triste","timestamp":1571103345000,"timestamp_epochs":1571103345,"tweet_id":"1183919357598064640","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1183919357598064640","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3\u00ba temp de riverdale ta tao zzZzZz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"3\u00ba temp de riverdale ta tao zzZzZz","timestamp":1571102938000,"timestamp_epochs":1571102938,"tweet_id":"1183917650369531904","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1183917650369531904","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pfv gente se eu dan\u00e7ar feio assim favor me puxar pelo bra\u00e7o e falar amiga pare<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/floratriz\/status\/1183534637408313345\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DXGS5v92Hw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/floratriz\/status\/1183534637408313345\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/floratriz\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1183534637408313345<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pfv gente se eu dan\u00e7ar feio assim favor me puxar pelo bra\u00e7o e falar amiga parehttps:\/\/twitter.com\/floratriz\/status\/1183534637408313345\u00a0\u2026","timestamp":1571096786000,"timestamp_epochs":1571096786,"tweet_id":"1183891845631369216","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1183891845631369216","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"puto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tatuagem s\u00f3 \u00e9 pecado se for de hena, pq a\u00ed \u00e9 de mentira e mentira \u00e9 do diabo<\/p>","is_retweet":1,"likes":4489,"replies":21,"retweet_id":"1183818550315835393","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1875,"text":"tatuagem s\u00f3 \u00e9 pecado se for de hena, pq a\u00ed \u00e9 de mentira e mentira \u00e9 do diabo","timestamp":1571075115000,"timestamp_epochs":1571075115,"tweet_id":"1183800950101827585","tweet_url":"\/oemputecido\/status\/1183800950101827585","user_id":"1060160774298050560","username":"oemputecido"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tt me fudeu man<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tt me fudeu man","timestamp":1571078523000,"timestamp_epochs":1571078523,"tweet_id":"1183815245338419200","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1183815245338419200","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me tornei a pessoa q n\u00e3o coloca v\u00edrgula em frase mais ai al\u00e9m de dar duplo sentido quase sempre a pessoa tem que ter f\u00f4lego pra ler<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me tornei a pessoa q n\u00e3o coloca v\u00edrgula em frase mais ai al\u00e9m de dar duplo sentido quase sempre a pessoa tem que ter f\u00f4lego pra ler","timestamp":1571078522000,"timestamp_epochs":1571078522,"tweet_id":"1183815243492986880","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1183815243492986880","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00f4 Deus me ajude a ficar mais tatuada hoje <img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude25\" aria-label=\"Emoji: Cara de desapontado, mas aliviado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f625.png\" title=\"Cara de desapontado, mas aliviado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00f4 Deus me ajude a ficar mais tatuada hoje ","timestamp":1571076997000,"timestamp_epochs":1571076997,"tweet_id":"1183808844784386049","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1183808844784386049","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"is a dora","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ai sinceramente pra mim ja deu a era dessa necessidade de arrumar algum famoso pra por num pedestal e ficar ca\u00e7ando defeito nele ate achar e cancelar e dps repetir o mesmo ciclo com outro famoso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/taggeandx\/status\/1183757083218460672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xRZ1ba8H72\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/taggeandx\/status\/1183757083218460672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/taggeandx\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1183757083218460672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"1183800471896678402","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":6,"text":"ai sinceramente pra mim ja deu a era dessa necessidade de arrumar algum famoso pra por num pedestal e ficar ca\u00e7ando defeito nele ate achar e cancelar e dps repetir o mesmo ciclo com outro famosohttps:\/\/twitter.com\/taggeandx\/status\/1183757083218460672\u00a0\u2026","timestamp":1571074834000,"timestamp_epochs":1571074834,"tweet_id":"1183799771464642561","tweet_url":"\/isadoraduart_\/status\/1183799771464642561","user_id":"85139881","username":"isadoraduart_"},{"fullname":"burguesa e surtada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu gosto da isa pq quando ela dormia la em casa ela ja acordava bonita eu s\u00f3 gosto de ter amigas bonitas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1183786071664005120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7WkJ7NyAIC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1183786071664005120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1183786071664005120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1183789740270731269","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"eu gosto da isa pq quando ela dormia la em casa ela ja acordava bonita eu s\u00f3 gosto de ter amigas bonitashttps:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1183786071664005120\u00a0\u2026","timestamp":1571071693000,"timestamp_epochs":1571071693,"tweet_id":"1183786597294190592","tweet_url":"\/grazizireis\/status\/1183786597294190592","user_id":"800728339","username":"grazizireis"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">infelizmente n\u00e3o mt bonita no dia de hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"infelizmente n\u00e3o mt bonita no dia de hoje","timestamp":1571071567000,"timestamp_epochs":1571071567,"tweet_id":"1183786071664005120","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1183786071664005120","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hj irei ao encontro do tatuador que eu gosto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hj irei ao encontro do tatuador que eu gosto","timestamp":1571061030000,"timestamp_epochs":1571061030,"tweet_id":"1183741874529558528","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1183741874529558528","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cansada de sentir dor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cansada de sentir dor","timestamp":1571021852000,"timestamp_epochs":1571021852,"tweet_id":"1183577551198916608","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1183577551198916608","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pode ser uma do metallica tbm<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pode ser uma do metallica tbm","timestamp":1571013185000,"timestamp_epochs":1571013185,"tweet_id":"1183541197366878208","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1183541197366878208","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem quer me da uma camiseta do ac dc<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem quer me da uma camiseta do ac dc","timestamp":1571013143000,"timestamp_epochs":1571013143,"tweet_id":"1183541021885583363","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1183541021885583363","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"\ud80c\udd99 Super fant\u00e1stico meu rab\u00e3o m\u00e1gico \ud80c\udd99","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o coloquem c\u00edlios posti\u00e7os quando forem passear de barco KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lquPwjfwsZ\">pic.twitter.com\/lquPwjfwsZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":140868,"replies":4721,"retweet_id":"1183535867757060096","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":40138,"text":"N\u00e3o coloquem c\u00edlios posti\u00e7os quando forem passear de barco KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKpic.twitter.com\/lquPwjfwsZ","timestamp":1570990247000,"timestamp_epochs":1570990247,"tweet_id":"1183444990669787137","tweet_url":"\/marav1lhosa\/status\/1183444990669787137","user_id":"1169951468","username":"marav1lhosa"},{"fullname":"vratyas vakyas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quando voc\u00ea \u00e9 um viad\u00e3o marmanjo mas pensa que \u00e9 uma menina de 15 anos milion\u00e1ria de filme norte-americano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/theeusany\/status\/1183061941734072320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hw12sk9qvz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/theeusany\/status\/1183061941734072320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/theeusany\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1183061941734072320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24207,"replies":134,"retweet_id":"1183520822096474114","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":4543,"text":"quando voc\u00ea \u00e9 um viad\u00e3o marmanjo mas pensa que \u00e9 uma menina de 15 anos milion\u00e1ria de filme norte-americanohttps:\/\/twitter.com\/theeusany\/status\/1183061941734072320\u00a0\u2026","timestamp":1570941728000,"timestamp_epochs":1570941728,"tweet_id":"1183241484428029952","tweet_url":"\/enigmxpopstar\/status\/1183241484428029952","user_id":"2361877379","username":"enigmxpopstar"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">porra caralho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"porra caralho","timestamp":1571007069000,"timestamp_epochs":1571007069,"tweet_id":"1183515544554786821","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1183515544554786821","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">grande dia <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/> tnc no cu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1183509630179258368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uEDUofuVs3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1183509630179258368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Corinthians\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1183509630179258368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"grande dia  tnc no cuhttps:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1183509630179258368\u00a0\u2026","timestamp":1571007055000,"timestamp_epochs":1571007055,"tweet_id":"1183515486421696514","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1183515486421696514","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu acho isso t\u00e3o rid\u00edculo, porque cobra respeito mas na hr de respeitar n consegue.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lincroyant\/status\/1166697737229864960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KBlRfQBb9o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lincroyant\/status\/1166697737229864960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lincroyant\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1166697737229864960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Eu acho isso t\u00e3o rid\u00edculo, porque cobra respeito mas na hr de respeitar n consegue.https:\/\/twitter.com\/lincroyant\/status\/1166697737229864960\u00a0\u2026","timestamp":1571006495000,"timestamp_epochs":1571006495,"tweet_id":"1183513138152595458","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1183513138152595458","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a vontade q eu tenho de rapar a cabe\u00e7a e fazer isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anoycx\/status\/1183376162539610113\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JNaZSoGzy8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anoycx\/status\/1183376162539610113\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anoycx\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1183376162539610113<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a vontade q eu tenho de rapar a cabe\u00e7a e fazer issohttps:\/\/twitter.com\/anoycx\/status\/1183376162539610113\u00a0\u2026","timestamp":1571002368000,"timestamp_epochs":1571002368,"tweet_id":"1183495829979570178","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1183495829979570178","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gnt para de estragar coisas boas com politica q carai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MagnataBraba\/status\/1182244826504454144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XZ8JMlsAWs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MagnataBraba\/status\/1182244826504454144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MagnataBraba\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1182244826504454144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"gnt para de estragar coisas boas com politica q caraihttps:\/\/twitter.com\/MagnataBraba\/status\/1182244826504454144\u00a0\u2026","timestamp":1570999303000,"timestamp_epochs":1570999303,"tweet_id":"1183482973745795074","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1183482973745795074","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"da vinci, the \u212dreator \ud80c\udd8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">tico tico tico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aW4mHnoNkZ\">pic.twitter.com\/aW4mHnoNkZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35087,"replies":1189,"retweet_id":"1183447366722039810","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":11862,"text":"tico tico ticopic.twitter.com\/aW4mHnoNkZ","timestamp":1570914522000,"timestamp_epochs":1570914522,"tweet_id":"1183127374386401280","tweet_url":"\/vanglockkk\/status\/1183127374386401280","user_id":"4507485496","username":"vanglockkk"},{"fullname":"emily","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I can\u2019t stop watching this<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aRJB2QC7XD\">pic.twitter.com\/aRJB2QC7XD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":981365,"replies":6888,"retweet_id":"1183440482329862145","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":376895,"text":"I can\u2019t stop watching thispic.twitter.com\/aRJB2QC7XD","timestamp":1570926833000,"timestamp_epochs":1570926833,"tweet_id":"1183179010399973376","tweet_url":"\/grizedinmypants\/status\/1183179010399973376","user_id":"502130439","username":"grizedinmypants"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pregui\u00e7a que eu tenho de usar moldeira<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a pregui\u00e7a que eu tenho de usar moldeira","timestamp":1570893285000,"timestamp_epochs":1570893285,"tweet_id":"1183038299679723520","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1183038299679723520","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu ai\n\np fazer doce<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/geogrande1\/status\/1182698040404123648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0ItVkCZGkv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/geogrande1\/status\/1182698040404123648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/geogrande1\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182698040404123648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu ai\n\np fazer docehttps:\/\/twitter.com\/geogrande1\/status\/1182698040404123648\u00a0\u2026","timestamp":1570891882000,"timestamp_epochs":1570891882,"tweet_id":"1183032417096994822","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1183032417096994822","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude42\" aria-label=\"Emoji: Cara levemente sorridente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f642.png\" title=\"Cara levemente sorridente\"\/><img alt=\"\u270c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c-1f3fb.png\" title=\"V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\u270c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c-1f3fb.png\" title=\"V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\u270c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c-1f3fb.png\" title=\"V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\u270c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c-1f3fb.png\" title=\"V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\u270c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c-1f3fb.png\" title=\"V de vit\u00f3ria (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Cara oferecendo um abra\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f917.png\" title=\"Cara oferecendo um abra\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HUhqtbtBFZ\">pic.twitter.com\/HUhqtbtBFZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/HUhqtbtBFZ","timestamp":1570890803000,"timestamp_epochs":1570890803,"tweet_id":"1183027893007507456","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1183027893007507456","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a vontade q eu tenho de tatuar um corvo ave maria meu sonho<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a vontade q eu tenho de tatuar um corvo ave maria meu sonho","timestamp":1570815201000,"timestamp_epochs":1570815201,"tweet_id":"1182710795341389825","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1182710795341389825","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00f4 gnt para de perguntar o significado de tatuagem<\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"\u00f4 gnt para de perguntar o significado de tatuagem","timestamp":1570808963000,"timestamp_epochs":1570808963,"tweet_id":"1182684630992015360","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1182684630992015360","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkk vei mt bom<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pcgamer\/status\/1182096159545987072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HC7nhNqfuo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pcgamer\/status\/1182096159545987072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pcgamer\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1182096159545987072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkk vei mt bomhttps:\/\/twitter.com\/pcgamer\/status\/1182096159545987072\u00a0\u2026","timestamp":1570805905000,"timestamp_epochs":1570805905,"tweet_id":"1182671801043869697","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1182671801043869697","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 queria um grupo de skyrim pra ns falar sobre o jogo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu s\u00f3 queria um grupo de skyrim pra ns falar sobre o jogo","timestamp":1570805438000,"timestamp_epochs":1570805438,"tweet_id":"1182669844828872711","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1182669844828872711","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha m\u00e3e acordou escutando z\u00e9 ramalho, fiz morada no \u00fatero certo dms<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha m\u00e3e acordou escutando z\u00e9 ramalho, fiz morada no \u00fatero certo dms","timestamp":1570804166000,"timestamp_epochs":1570804166,"tweet_id":"1182664511054123011","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1182664511054123011","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu com a minha m\u00e1scara de ch\u00e1 verde n\u00e3o quero guerra com ngm<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu com a minha m\u00e1scara de ch\u00e1 verde n\u00e3o quero guerra com ngm","timestamp":1570737851000,"timestamp_epochs":1570737851,"tweet_id":"1182386363494207488","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1182386363494207488","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"DERIVA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estampada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g17etHAuKo\">pic.twitter.com\/g17etHAuKo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29,"replies":5,"retweet_id":"1182376351988420608","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"Estampadapic.twitter.com\/g17etHAuKo","timestamp":1570735018000,"timestamp_epochs":1570735018,"tweet_id":"1182374481995677697","tweet_url":"\/denniseduardoo\/status\/1182374481995677697","user_id":"1122029481429012480","username":"denniseduardoo"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hipnodelica eu pegava dms tbm em af<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hipnodelica eu pegava dms tbm em af","timestamp":1570729736000,"timestamp_epochs":1570729736,"tweet_id":"1182352325555474432","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1182352325555474432","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd99\ud835\udd9b\ud835\udd98","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esquerda           direita \n                   <img alt=\"\ud83e\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Aperto de m\u00e3os\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f91d.png\" title=\"Aperto de m\u00e3os\"\/>     \n        encher o saco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YCcGi4FwSv\">pic.twitter.com\/YCcGi4FwSv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15276,"replies":49,"retweet_id":"1182351445267550210","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":5556,"text":"esquerda           direita \n                        \n        encher o sacopic.twitter.com\/YCcGi4FwSv","timestamp":1570558181000,"timestamp_epochs":1570558181,"tweet_id":"1181632773792157696","tweet_url":"\/sanctvs_\/status\/1181632773792157696","user_id":"1005296446537633792","username":"sanctvs_"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sdd de um housezinho safadim<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sdd de um housezinho safadim","timestamp":1570729020000,"timestamp_epochs":1570729020,"tweet_id":"1182349324811997185","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1182349324811997185","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nossa mas ceis \u00e9 meio tapado ne <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/delaoriginaI\/status\/1181218501861744641\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TPivp9SFHG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/delaoriginaI\/status\/1181218501861744641\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/delaoriginaI\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1181218501861744641<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa mas ceis \u00e9 meio tapado ne https:\/\/twitter.com\/delaoriginaI\/status\/1181218501861744641\u00a0\u2026","timestamp":1570725370000,"timestamp_epochs":1570725370,"tweet_id":"1182334016722231296","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1182334016722231296","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sinceramente, guns, lana, the strokes, alan walker e two feet o resto por mim podia embalar e guardar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LollapaloozaBr\/status\/1182324930572177411\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bqCTWckqeI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LollapaloozaBr\/status\/1182324930572177411\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LollapaloozaBr<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1182324930572177411<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sinceramente, guns, lana, the strokes, alan walker e two feet o resto por mim podia embalar e guardarhttps:\/\/twitter.com\/LollapaloozaBr\/status\/1182324930572177411\u00a0\u2026","timestamp":1570724478000,"timestamp_epochs":1570724478,"tweet_id":"1182330274685870086","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1182330274685870086","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom dia","timestamp":1570628311000,"timestamp_epochs":1570628311,"tweet_id":"1181926920805638145","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1181926920805638145","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"potter","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coringa: OBRA-PRIMA. N\u00e3o deixem os extremos pol\u00edticos brasileiros atrapalharem. Uma hist\u00f3ria mais do que conhecida. Interpretada de maneira absurda. Todas as cenas importam para contar uma hist\u00f3ria de vida arrebentada. Que, num c\u00e9rebro insano, explode em viol\u00eancia. OBRA-PRIMA.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pxz7gDgruk\">pic.twitter.com\/Pxz7gDgruk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1594,"replies":37,"retweet_id":"1181925538472050691","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":172,"text":"Coringa: OBRA-PRIMA. N\u00e3o deixem os extremos pol\u00edticos brasileiros atrapalharem. Uma hist\u00f3ria mais do que conhecida. Interpretada de maneira absurda. Todas as cenas importam para contar uma hist\u00f3ria de vida arrebentada. Que, num c\u00e9rebro insano, explode em viol\u00eancia. OBRA-PRIMA.pic.twitter.com\/Pxz7gDgruk","timestamp":1570589176000,"timestamp_epochs":1570589176,"tweet_id":"1181762775070195724","tweet_url":"\/lucianopotter\/status\/1181762775070195724","user_id":"20534316","username":"lucianopotter"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pessoa pra assistir coringa e falar mal perdeu o senso inteirinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a pessoa pra assistir coringa e falar mal perdeu o senso inteirinho","timestamp":1570627146000,"timestamp_epochs":1570627146,"tweet_id":"1181922033330003969","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1181922033330003969","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amo meus amigos<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"amo meus amigos","timestamp":1570152944000,"timestamp_epochs":1570152944,"tweet_id":"1179933087117041664","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179933087117041664","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"safado \ud80c\udd8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando voc\u00ea anda pelos corredores do supermercado e finalmente encontra sua m\u00e3e<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qwbmM5lx4K\">pic.twitter.com\/qwbmM5lx4K<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22414,"replies":67,"retweet_id":"1179794697570721794","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":8884,"text":"Quando voc\u00ea anda pelos corredores do supermercado e finalmente encontra sua m\u00e3epic.twitter.com\/qwbmM5lx4K","timestamp":1570065007000,"timestamp_epochs":1570065007,"tweet_id":"1179564252945879040","tweet_url":"\/Lovebichinhos\/status\/1179564252945879040","user_id":"1163565920809312261","username":"Lovebichinhos"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se ele \u00e9 o melhor imagina o pior...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RapMais\/status\/1178611923622998016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gfAbtl1hFJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RapMais\/status\/1178611923622998016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RapMais\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1178611923622998016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se ele \u00e9 o melhor imagina o pior...https:\/\/twitter.com\/RapMais\/status\/1178611923622998016\u00a0\u2026","timestamp":1570116751000,"timestamp_epochs":1570116751,"tweet_id":"1179781282810781696","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179781282810781696","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">q sede<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FatosEx\/status\/1179514513370091521\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KvfChidDtx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FatosEx\/status\/1179514513370091521\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FatosEx\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1179514513370091521<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"q sedehttps:\/\/twitter.com\/FatosEx\/status\/1179514513370091521\u00a0\u2026","timestamp":1570114825000,"timestamp_epochs":1570114825,"tweet_id":"1179773202752573440","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179773202752573440","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">precisando de dinheiro vou pegar meus sisos e colocar pra fada do dente essa noite<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"precisando de dinheiro vou pegar meus sisos e colocar pra fada do dente essa noite","timestamp":1570113482000,"timestamp_epochs":1570113482,"tweet_id":"1179767570431381505","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179767570431381505","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">achei bem besta isso aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/F1oUm\/status\/1179514824306434049\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0ZtkVi7X4u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/F1oUm\/status\/1179514824306434049\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/F1oUm\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">179514824306434049<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"achei bem besta isso aquihttps:\/\/twitter.com\/F1oUm\/status\/1179514824306434049\u00a0\u2026","timestamp":1570112179000,"timestamp_epochs":1570112179,"tweet_id":"1179762106322829315","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179762106322829315","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"cleytu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 3 de outubro \num dia ic\u00f4nico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vYqMrNeyaz\">pic.twitter.com\/vYqMrNeyaz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22518,"replies":79,"retweet_id":"1179751543807074309","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":11240,"text":"hoje \u00e9 3 de outubro \num dia ic\u00f4nicopic.twitter.com\/vYqMrNeyaz","timestamp":1570071660000,"timestamp_epochs":1570071660,"tweet_id":"1179592155343417344","tweet_url":"\/cleytu\/status\/1179592155343417344","user_id":"144974967","username":"cleytu"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a agonia que da do efeito da anestesia n passar logo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a agonia que da do efeito da anestesia n passar logo","timestamp":1570093543000,"timestamp_epochs":1570093543,"tweet_id":"1179683939457347587","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179683939457347587","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">no wpp \u201cnossa nem ta\u201d\ntt: \ndemoro tayn\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/taynaagazzi_\/status\/1179612968515985408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oPSCuJ8TM7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/taynaagazzi_\/status\/1179612968515985408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/taynaagazzi_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1179612968515985408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"no wpp \u201cnossa nem ta\u201d\ntt: \ndemoro tayn\u00e1https:\/\/twitter.com\/taynaagazzi_\/status\/1179612968515985408\u00a0\u2026","timestamp":1570093069000,"timestamp_epochs":1570093069,"tweet_id":"1179681954012241921","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179681954012241921","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">blz talvez eu esteja carente<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"blz talvez eu esteja carente","timestamp":1570066268000,"timestamp_epochs":1570066268,"tweet_id":"1179569540101033986","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179569540101033986","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1179548562230829058\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6njJlh9Mfc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1179548562230829058\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Corinthians\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1179548562230829058<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1179548562230829058\u00a0\u2026","timestamp":1570061702000,"timestamp_epochs":1570061702,"tweet_id":"1179550389160615936","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179550389160615936","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Corinthians","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/>Dale dale Coring\u00e3o e\u00f4! Dale dale Coring\u00e3o e\u00f4! Daleeeeeeee o Coring\u00e3oooooo!<img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OndeHouverCorinthians?src=hash\"><s>#<\/s><b>OndeHouverCorinthians<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2539,"replies":82,"retweet_id":"1179550265005019137","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":654,"text":"Dale dale Coring\u00e3o e\u00f4! Dale dale Coring\u00e3o e\u00f4! Daleeeeeeee o Coring\u00e3oooooo!\n#OndeHouverCorinthians","timestamp":1570061460000,"timestamp_epochs":1570061460,"tweet_id":"1179549374256472064","tweet_url":"\/Corinthians\/status\/1179549374256472064","user_id":"44627459","username":"Corinthians"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mt melhor que la casa de papel e oitnb<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mt melhor que la casa de papel e oitnb","timestamp":1570059364000,"timestamp_epochs":1570059364,"tweet_id":"1179540582252892160","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179540582252892160","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">terminei vis a vis e s\u00f3 tenho 1 coisa a dizer\n\nperfeita!<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"terminei vis a vis e s\u00f3 tenho 1 coisa a dizer\n\nperfeita!","timestamp":1570059106000,"timestamp_epochs":1570059106,"tweet_id":"1179539502706114561","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179539502706114561","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Maria Eduarda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aqui tamb\u00e9m <img alt=\"\ud83e\udd8b\" aria-label=\"Emoji: Borboleta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98b.png\" title=\"Borboleta\"\/><img alt=\"\ud83d\udc0d\" aria-label=\"Emoji: Cobra \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f40d.png\" title=\"Cobra \"\/><img alt=\"\ud83d\udc1d\" aria-label=\"Emoji: Abelha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f41d.png\" title=\"Abelha\"\/><img alt=\"\ud83c\udf3c\" aria-label=\"Emoji: Flor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f33c.png\" title=\"Flor\"\/><img alt=\"\ud83c\udf37\" aria-label=\"Emoji: Tulipa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f337.png\" title=\"Tulipa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nhI1zVzk6F\">pic.twitter.com\/nhI1zVzk6F<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":109,"replies":8,"retweet_id":"1179533252266205184","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":10,"text":"aqui tamb\u00e9m pic.twitter.com\/nhI1zVzk6F","timestamp":1570056162000,"timestamp_epochs":1570056162,"tweet_id":"1179527152603148289","tweet_url":"\/dudavcarv\/status\/1179527152603148289","user_id":"841138563169292288","username":"dudavcarv"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to feia + to sem o siso q quase me matou <img alt=\"\ud83e\udd20\" aria-label=\"Emoji: Cara com chap\u00e9u de vaqueiro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f920.png\" title=\"Cara com chap\u00e9u de vaqueiro\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to feia + to sem o siso q quase me matou ","timestamp":1570057386000,"timestamp_epochs":1570057386,"tweet_id":"1179532287983177729","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179532287983177729","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ou feliz demais q Deus colocou essa doutora na minha vida ave maria, quarta que vem vou dar um presente p ela na moral perfeita<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ou feliz demais q Deus colocou essa doutora na minha vida ave maria, quarta que vem vou dar um presente p ela na moral perfeita","timestamp":1570057335000,"timestamp_epochs":1570057335,"tweet_id":"1179532074115579906","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179532074115579906","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vcs n pode ver uma pessoa s\u00f3 q acha que ta triste, sozinha, mano nem sempre as vezes ela s\u00f3 ta pensando na morte da bezerra, estar rodeado de pessoas n quer dizer absolutamente NADA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Sodre77\/status\/1179052055073296384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ML3HvB5Z1j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Sodre77\/status\/1179052055073296384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Sodre77\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1179052055073296384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vcs n pode ver uma pessoa s\u00f3 q acha que ta triste, sozinha, mano nem sempre as vezes ela s\u00f3 ta pensando na morte da bezerra, estar rodeado de pessoas n quer dizer absolutamente NADAhttps:\/\/twitter.com\/Sodre77\/status\/1179052055073296384\u00a0\u2026","timestamp":1570027943000,"timestamp_epochs":1570027943,"tweet_id":"1179408792955559936","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179408792955559936","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00f4 vei vou ficar feia de novo q \u00f3dio porra de siso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00f4 vei vou ficar feia de novo q \u00f3dio porra de siso","timestamp":1570024652000,"timestamp_epochs":1570024652,"tweet_id":"1179394989459202051","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179394989459202051","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">cada dia + feio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Prado18Naty\/status\/1178731205317074945\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HLiH7YpwF1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Prado18Naty\/status\/1178731205317074945\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Prado18Naty\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1178731205317074945<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"cada dia + feiohttps:\/\/twitter.com\/Prado18Naty\/status\/1178731205317074945\u00a0\u2026","timestamp":1570023983000,"timestamp_epochs":1570023983,"tweet_id":"1179392183637544962","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179392183637544962","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"giva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cn\u00e3o gosto de mulher interesseira\u201d starter pack<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ozVrIerfdt\">pic.twitter.com\/ozVrIerfdt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4979,"replies":29,"retweet_id":"1179220889126211585","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":990,"text":"\u201cn\u00e3o gosto de mulher interesseira\u201d starter packpic.twitter.com\/ozVrIerfdt","timestamp":1569865461000,"timestamp_epochs":1569865461,"tweet_id":"1178727297022644224","tweet_url":"\/marxlboro\/status\/1178727297022644224","user_id":"1040291581","username":"marxlboro"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N da sabe NAO DA <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dudalongati\/status\/1179187051662589953\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MToeylULcH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dudalongati\/status\/1179187051662589953\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dudalongati\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1179187051662589953<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N da sabe NAO DA https:\/\/twitter.com\/dudalongati\/status\/1179187051662589953\u00a0\u2026","timestamp":1569983050000,"timestamp_epochs":1569983050,"tweet_id":"1179220499378900994","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179220499378900994","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ou na moral um desse e uma coca zerava a vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pornfood18\/status\/1178698408078581765\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8i4ZpgJURU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pornfood18\/status\/1178698408078581765\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pornfood18\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1178698408078581765<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"ou na moral um desse e uma coca zerava a vidahttps:\/\/twitter.com\/Pornfood18\/status\/1178698408078581765\u00a0\u2026","timestamp":1569963742000,"timestamp_epochs":1569963742,"tweet_id":"1179139517040730112","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179139517040730112","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu sempre aqui neste site<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vittorrbarros\/status\/1178772002783531009\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dXE6QshaEh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vittorrbarros\/status\/1178772002783531009\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vittorrbarros\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1178772002783531009<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu sempre aqui neste sitehttps:\/\/twitter.com\/vittorrbarros\/status\/1178772002783531009\u00a0\u2026","timestamp":1569961066000,"timestamp_epochs":1569961066,"tweet_id":"1179128289715204097","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179128289715204097","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quase consegui o selo de privilegiada se o \u00faltimo quesito n fosse chifre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/souvodka\/status\/1178990021736574978\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sCm4ULLLxG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/souvodka\/status\/1178990021736574978\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/souvodka\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1178990021736574978<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quase consegui o selo de privilegiada se o \u00faltimo quesito n fosse chifrehttps:\/\/twitter.com\/souvodka\/status\/1178990021736574978\u00a0\u2026","timestamp":1569959768000,"timestamp_epochs":1569959768,"tweet_id":"1179122845844230146","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179122845844230146","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">olha s\u00f3, parab\u00e9ns pra ele entendeu d i r e i t i n h o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/WagnerThomazoni\/status\/1178035947348402177\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Po6qErHPVe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/WagnerThomazoni\/status\/1178035947348402177\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/WagnerThomazon<\/span><span class=\"invisible\">i\/status\/1178035947348402177<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"olha s\u00f3, parab\u00e9ns pra ele entendeu d i r e i t i n h ohttps:\/\/twitter.com\/WagnerThomazoni\/status\/1178035947348402177\u00a0\u2026","timestamp":1569959594000,"timestamp_epochs":1569959594,"tweet_id":"1179122119105490945","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179122119105490945","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">cuscuz com manteiga por cima, tomando um cafezim \u00e9 perfeit\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fckpippin\/status\/1178866778992250881\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/psdHvNJbbQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fckpippin\/status\/1178866778992250881\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fckpippin\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1178866778992250881<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"cuscuz com manteiga por cima, tomando um cafezim \u00e9 perfeit\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/fckpippin\/status\/1178866778992250881\u00a0\u2026","timestamp":1569938902000,"timestamp_epochs":1569938902,"tweet_id":"1179035330596478976","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179035330596478976","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o fim dessa legenda <img alt=\"\ud83d\ude2c\" aria-label=\"Emoji: Fazendo careta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62c.png\" title=\"Fazendo careta\"\/><img alt=\"\ud83e\udd20\" aria-label=\"Emoji: Cara com chap\u00e9u de vaqueiro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f920.png\" title=\"Cara com chap\u00e9u de vaqueiro\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rayymattosfc\/status\/1178750641491066881\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sNhUKuzGIe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rayymattosfc\/status\/1178750641491066881\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rayymattosfc\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1178750641491066881<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"o fim dessa legenda  https:\/\/twitter.com\/rayymattosfc\/status\/1178750641491066881\u00a0\u2026","timestamp":1569938490000,"timestamp_epochs":1569938490,"tweet_id":"1179033601469374464","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1179033601469374464","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 Sobre s\u00e9ries \u2022\n\n1. Smallville\n2. Friends \n3. Friends\n4. Jessica jones \n5. Boneca russa\n6. Friends\n7. Grey\u2019s \n8. Breaking Bad \n9. N\u00e3o sei \n10. Mindhunter \n\nComente um emoji que te mando as perguntas!<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u2022 Sobre s\u00e9ries \u2022\n\n1. Smallville\n2. Friends \n3. Friends\n4. Jessica jones \n5. Boneca russa\n6. Friends\n7. Grey\u2019s \n8. Breaking Bad \n9. N\u00e3o sei \n10. Mindhunter \n\nComente um emoji que te mando as perguntas!","timestamp":1569894391000,"timestamp_epochs":1569894391,"tweet_id":"1178848638132510720","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178848638132510720","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">padr\u00e3o festa do oscar, amf, euro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aymezoin69\/status\/1178624057803247617\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IvxFVholME\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aymezoin69\/status\/1178624057803247617\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aymezoin69\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1178624057803247617<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"padr\u00e3o festa do oscar, amf, eurohttps:\/\/twitter.com\/aymezoin69\/status\/1178624057803247617\u00a0\u2026","timestamp":1569891708000,"timestamp_epochs":1569891708,"tweet_id":"1178837381534892032","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178837381534892032","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu vi esse menino crescer...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CAPRICHO\/status\/1178726126623035399\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yMVvmeO0av\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CAPRICHO\/status\/1178726126623035399\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CAPRICHO\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1178726126623035399<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu vi esse menino crescer...https:\/\/twitter.com\/CAPRICHO\/status\/1178726126623035399\u00a0\u2026","timestamp":1569887203000,"timestamp_epochs":1569887203,"tweet_id":"1178818486950400000","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178818486950400000","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Giroto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vdds dif\u00edceis de engolir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1178766761556086785\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mrTJWpFsv2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1178766761556086785\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1178766761556086785<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1178807849687883776","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":2,"text":"Vdds dif\u00edceis de engolirhttps:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1178766761556086785\u00a0\u2026","timestamp":1569881227000,"timestamp_epochs":1569881227,"tweet_id":"1178793422062342144","tweet_url":"\/gragiroto\/status\/1178793422062342144","user_id":"1137780331879309313","username":"gragiroto"},{"fullname":"laris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkkkkk am\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1178766761556086785\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Kh0dmTrX08\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1178766761556086785\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1178766761556086785<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"1178769174094663682","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":2,"text":"Kkkkkkk am\u00e9mhttps:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1178766761556086785\u00a0\u2026","timestamp":1569875248000,"timestamp_epochs":1569875248,"tweet_id":"1178768344197021697","tweet_url":"\/larinasc_\/status\/1178768344197021697","user_id":"141672160","username":"larinasc_"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem gente q n se enxerga faz merda e fica agradecendo por Deus ter livrado ela de certas pessoas e tirado da vida dela meu anjo as vezes Deus ta livrando \u00e9 a pessoa e n voc\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"tem gente q n se enxerga faz merda e fica agradecendo por Deus ter livrado ela de certas pessoas e tirado da vida dela meu anjo as vezes Deus ta livrando \u00e9 a pessoa e n voc\u00ea","timestamp":1569874871000,"timestamp_epochs":1569874871,"tweet_id":"1178766761556086785","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178766761556086785","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Voc\u00ea se foi \u272a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">''Nossa, como voc\u00ea termina de assistir as s\u00e9ries t\u00e3o r\u00e1pido''\n\nEu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XVIBng4gJC\">pic.twitter.com\/XVIBng4gJC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9112,"replies":112,"retweet_id":"1178766051540131841","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":6232,"text":"''Nossa, como voc\u00ea termina de assistir as s\u00e9ries t\u00e3o r\u00e1pido''\n\nEu:pic.twitter.com\/XVIBng4gJC","timestamp":1569859099000,"timestamp_epochs":1569859099,"tweet_id":"1178700612059455488","tweet_url":"\/vocesefoii\/status\/1178700612059455488","user_id":"1052268821443239936","username":"vocesefoii"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vc pensa que o jovem tava sumido fazendo algo legal ou n fazendo nada ai ele posta foto segunda falando q fez imers\u00e3o, foda men oremos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vc pensa que o jovem tava sumido fazendo algo legal ou n fazendo nada ai ele posta foto segunda falando q fez imers\u00e3o, foda men oremos","timestamp":1569869642000,"timestamp_epochs":1569869642,"tweet_id":"1178744833386717185","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178744833386717185","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando n\u00e3o to ouvindo m\u00fasica: zap sem \u00e1udio\ncoloquei m\u00fasica: zap com 30 \u00e1udios<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"quando n\u00e3o to ouvindo m\u00fasica: zap sem \u00e1udio\ncoloquei m\u00fasica: zap com 30 \u00e1udios","timestamp":1569868223000,"timestamp_epochs":1569868223,"tweet_id":"1178738878280355840","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178738878280355840","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pede pro matu\u00ea ir embora tbm<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RapMais\/status\/1178351068981403648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RAotjp55gI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RapMais\/status\/1178351068981403648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RapMais\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1178351068981403648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pede pro matu\u00ea ir embora tbmhttps:\/\/twitter.com\/RapMais\/status\/1178351068981403648\u00a0\u2026","timestamp":1569867566000,"timestamp_epochs":1569867566,"tweet_id":"1178736124233211905","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178736124233211905","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qual a necessidade de espinha interna em cima do nariz, ta um vermelh\u00e3o af<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"qual a necessidade de espinha interna em cima do nariz, ta um vermelh\u00e3o af","timestamp":1569865749000,"timestamp_epochs":1569865749,"tweet_id":"1178728501563797510","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178728501563797510","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">al\u00e1 o cel ao inv\u00e9s de ter uma dslr <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/t.co\/R60d1tk9px\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R60d1tk9px\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/t.co\/R60d1tk9px\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.co\/R60d1tk9px<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"al\u00e1 o cel ao inv\u00e9s de ter uma dslr https:\/\/t.co\/R60d1tk9px\u00a0","timestamp":1569854232000,"timestamp_epochs":1569854232,"tweet_id":"1178680196720992257","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178680196720992257","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o dia que todo mundo aprender a gostar da pr\u00f3pria companhia, n\u00e3o ficar projetando as coisas nos outros e n\u00e3o ficar criando expectativa demais vai ser perfeito<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"o dia que todo mundo aprender a gostar da pr\u00f3pria companhia, n\u00e3o ficar projetando as coisas nos outros e n\u00e3o ficar criando expectativa demais vai ser perfeito","timestamp":1569853172000,"timestamp_epochs":1569853172,"tweet_id":"1178675752243486720","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178675752243486720","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom \u00e9 isso precisei me dar mimos, comprei o jogo red dead redemption<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom \u00e9 isso precisei me dar mimos, comprei o jogo red dead redemption","timestamp":1569847969000,"timestamp_epochs":1569847969,"tweet_id":"1178653926352211970","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178653926352211970","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia gente bebam caf\u00e9 e fa\u00e7am carinho em um doguinho de rua<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom dia gente bebam caf\u00e9 e fa\u00e7am carinho em um doguinho de rua","timestamp":1569844859000,"timestamp_epochs":1569844859,"tweet_id":"1178640882414866433","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178640882414866433","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 jantei mas deu vontade de comer um xtudo como ou n\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 jantei mas deu vontade de comer um xtudo como ou n\u00e3o?","timestamp":1569805674000,"timestamp_epochs":1569805674,"tweet_id":"1178476530248421376","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178476530248421376","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"eu\">n da sabe <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/animalwave\/status\/1178048537487122432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fh1BQOJC50\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/animalwave\/status\/1178048537487122432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/animalwave\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1178048537487122432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n da sabe  https:\/\/twitter.com\/animalwave\/status\/1178048537487122432\u00a0\u2026","timestamp":1569803146000,"timestamp_epochs":1569803146,"tweet_id":"1178465925277859840","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178465925277859840","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu tomando suco de tamarindo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/h0egenic\/status\/1178350661127327745\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W6J0NIOsFv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/h0egenic\/status\/1178350661127327745\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/h0egenic\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1178350661127327745<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu tomando suco de tamarindo https:\/\/twitter.com\/h0egenic\/status\/1178350661127327745\u00a0\u2026","timestamp":1569795858000,"timestamp_epochs":1569795858,"tweet_id":"1178435358373142528","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178435358373142528","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo menos umas duas pecinhas de roupa eu vou comprar pq sinceramente j\u00e1 faz 84 anos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pelo menos umas duas pecinhas de roupa eu vou comprar pq sinceramente j\u00e1 faz 84 anos","timestamp":1569789468000,"timestamp_epochs":1569789468,"tweet_id":"1178408556351180800","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178408556351180800","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00f4 vontade de viajar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"\u00f4 vontade de viajar","timestamp":1569786490000,"timestamp_epochs":1569786490,"tweet_id":"1178396065290215424","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178396065290215424","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">puta merda enfia o tal do drama na bunda<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"puta merda enfia o tal do drama na bunda","timestamp":1569777105000,"timestamp_epochs":1569777105,"tweet_id":"1178356701533294592","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178356701533294592","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"burguesa e surtada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ta feliz, Bolsonaro?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1178315576130899968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CzWx0x0ToL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1178315576130899968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1178315576130899968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1178349586651459584","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"ta feliz, Bolsonaro?https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1178315576130899968\u00a0\u2026","timestamp":1569775373000,"timestamp_epochs":1569775373,"tweet_id":"1178349440014471176","tweet_url":"\/grazizireis\/status\/1178349440014471176","user_id":"800728339","username":"grazizireis"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cruzes vc leva jeito<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1178317562569998338","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"cruzes vc leva jeito","timestamp":1569767423000,"timestamp_epochs":1569767423,"tweet_id":"1178316094249078784","tweet_url":"\/rodriguexcarol\/status\/1178316094249078784","user_id":"303277581","username":"rodriguexcarol"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom amigos primeira vez atirando foi assim \n\ncs n\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nyycQrpU41\">pic.twitter.com\/nyycQrpU41<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom amigos primeira vez atirando foi assim \n\ncs n\u00e9pic.twitter.com\/nyycQrpU41","timestamp":1569767300000,"timestamp_epochs":1569767300,"tweet_id":"1178315576130899968","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178315576130899968","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou assistir desenho<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou assistir desenho","timestamp":1569754884000,"timestamp_epochs":1569754884,"tweet_id":"1178263500260564992","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178263500260564992","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aquelas q nem tem dinheiro p ir e fica aqui dando pitaco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NxolrdXmI4\">pic.twitter.com\/NxolrdXmI4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aquelas q nem tem dinheiro p ir e fica aqui dando pitacopic.twitter.com\/NxolrdXmI4","timestamp":1569719555000,"timestamp_epochs":1569719555,"tweet_id":"1178115322156597249","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178115322156597249","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se colocasse s\u00f3 rock mesmo nessa porra de rock in rio ia ter menos b.o<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se colocasse s\u00f3 rock mesmo nessa porra de rock in rio ia ter menos b.o","timestamp":1569719413000,"timestamp_epochs":1569719413,"tweet_id":"1178114724610940928","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178114724610940928","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu acho engra\u00e7ado gente rica que come\u00e7ou a trabalhar agora e fica olha gnt o tnt que eu trabalho, putz desde as 6am na rua rs mds cansada, mas eu n paro s\u00f3 agradece, gratid\u00e3o kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu acho engra\u00e7ado gente rica que come\u00e7ou a trabalhar agora e fica olha gnt o tnt que eu trabalho, putz desde as 6am na rua rs mds cansada, mas eu n paro s\u00f3 agradece, gratid\u00e3o kk","timestamp":1569718433000,"timestamp_epochs":1569718433,"tweet_id":"1178110613018628096","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178110613018628096","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda bem q to nos melhores amigos da julia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ainda bem q to nos melhores amigos da julia","timestamp":1569718002000,"timestamp_epochs":1569718002,"tweet_id":"1178108805655269378","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178108805655269378","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Full frame<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JoaoLNaves\/status\/1178059733967802368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4DUvTgjbyQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JoaoLNaves\/status\/1178059733967802368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JoaoLNaves\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1178059733967802368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Full framehttps:\/\/twitter.com\/JoaoLNaves\/status\/1178059733967802368\u00a0\u2026","timestamp":1569714147000,"timestamp_epochs":1569714147,"tweet_id":"1178092638429425664","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178092638429425664","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">crtz que n assistiu premoni\u00e7\u00e3o pra entrar num trem desse<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/piscianolouco_\/status\/1177995737281568768\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fCSjWAy59z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/piscianolouco_\/status\/1177995737281568768\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/piscianolouco_<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177995737281568768<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"crtz que n assistiu premoni\u00e7\u00e3o pra entrar num trem dessehttps:\/\/twitter.com\/piscianolouco_\/status\/1177995737281568768\u00a0\u2026","timestamp":1569713152000,"timestamp_epochs":1569713152,"tweet_id":"1178088463092060161","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178088463092060161","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu n for sair pra trabalhar eu s\u00f3 quero saber de ficar em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se eu n for sair pra trabalhar eu s\u00f3 quero saber de ficar em casa","timestamp":1569710884000,"timestamp_epochs":1569710884,"tweet_id":"1178078952893669376","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178078952893669376","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Modernidade L\u00edquida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando ce deixa de ser universitario mas o vicio permanece<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0D8q9gGInY\">pic.twitter.com\/0D8q9gGInY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1178078663100776449","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"Quando ce deixa de ser universitario mas o vicio permanecepic.twitter.com\/0D8q9gGInY","timestamp":1569710733000,"timestamp_epochs":1569710733,"tweet_id":"1178078320904343556","tweet_url":"\/ehnadaicarai\/status\/1178078320904343556","user_id":"465317296","username":"ehnadaicarai"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkkkkkkkkkk ta foda viv\u00ea<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ehnadaicarai\/status\/1178078320904343556\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K0u3Gs5X18\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ehnadaicarai\/status\/1178078320904343556\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ehnadaicarai\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1178078320904343556<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkkkkkkkk ta foda viv\u00eahttps:\/\/twitter.com\/ehnadaicarai\/status\/1178078320904343556\u00a0\u2026","timestamp":1569710809000,"timestamp_epochs":1569710809,"tweet_id":"1178078639197429762","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178078639197429762","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"fraca e sem talento","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como n\u00e3o apaixonar??<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1178074344137904130","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"Como n\u00e3o apaixonar??","timestamp":1569708505000,"timestamp_epochs":1569708505,"tweet_id":"1178068974661230595","tweet_url":"\/ruthcardoso75\/status\/1178068974661230595","user_id":"1546631750","username":"ruthcardoso75"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rappi viu o tnt que meu dia foi cansativo e falou toma aqui cr\u00e9dito, obg por tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"rappi viu o tnt que meu dia foi cansativo e falou toma aqui cr\u00e9dito, obg por tudo","timestamp":1569708202000,"timestamp_epochs":1569708202,"tweet_id":"1178067703967473664","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178067703967473664","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atirei hoje obg por tudo cs foi s\u00f3 headshot<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"atirei hoje obg por tudo cs foi s\u00f3 headshot","timestamp":1569704810000,"timestamp_epochs":1569704810,"tweet_id":"1178053474803695622","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1178053474803695622","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"isa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">af perfeita<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1178053321069858818","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"af perfeita","timestamp":1569625117000,"timestamp_epochs":1569625117,"tweet_id":"1177719219577851904","tweet_url":"\/souzaisabellaa\/status\/1177719219577851904","user_id":"936266000588247040","username":"souzaisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que tenho dois dentes a mais na boca e n lembrava \n\naben\u00e7oadah<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu que tenho dois dentes a mais na boca e n lembrava \n\naben\u00e7oadah","timestamp":1569684059000,"timestamp_epochs":1569684059,"tweet_id":"1177966440667897857","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177966440667897857","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vei \u00e9 ser mt sem no\u00e7\u00e3o 8 da manh\u00e3 e ficar usando furadeira nessa porra de pr\u00e9dio<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vei \u00e9 ser mt sem no\u00e7\u00e3o 8 da manh\u00e3 e ficar usando furadeira nessa porra de pr\u00e9dio","timestamp":1569669991000,"timestamp_epochs":1569669991,"tweet_id":"1177907435463426048","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177907435463426048","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Tata","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Isabella me irrita quase sempre<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1177787591149674502","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"Isabella me irrita quase sempre","timestamp":1569641328000,"timestamp_epochs":1569641328,"tweet_id":"1177787212454387712","tweet_url":"\/taynaagazzi_\/status\/1177787212454387712","user_id":"1087591664296828930","username":"taynaagazzi_"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">foda se<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/taynaagazzi_\/status\/1177787212454387712\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LkLqDRE4lQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/taynaagazzi_\/status\/1177787212454387712\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/taynaagazzi_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1177787212454387712<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"foda sehttps:\/\/twitter.com\/taynaagazzi_\/status\/1177787212454387712\u00a0\u2026","timestamp":1569641414000,"timestamp_epochs":1569641414,"tweet_id":"1177787575878242305","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177787575878242305","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">rt se vc chorou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LindsaySurtada\/status\/1177352821714378752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hjSC6grSgo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LindsaySurtada\/status\/1177352821714378752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LindsaySurtada<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1177352821714378752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"rt se vc chorouhttps:\/\/twitter.com\/LindsaySurtada\/status\/1177352821714378752\u00a0\u2026","timestamp":1569641140000,"timestamp_epochs":1569641140,"tweet_id":"1177786423010893824","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177786423010893824","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vei KKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/esperondo\/status\/1177666219291348997\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sYccMxKSle\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/esperondo\/status\/1177666219291348997\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/esperondo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1177666219291348997<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vei KKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/esperondo\/status\/1177666219291348997\u00a0\u2026","timestamp":1569636948000,"timestamp_epochs":1569636948,"tweet_id":"1177768840756903937","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177768840756903937","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no lugar q amo: gelim <img alt=\"\ud83c\udfb1\" aria-label=\"Emoji: Bilhar\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b1.png\" title=\"Bilhar\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Cara saboreando comida deliciosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60b.png\" title=\"Cara saboreando comida deliciosa\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"no lugar q amo: gelim ","timestamp":1569624976000,"timestamp_epochs":1569624976,"tweet_id":"1177718626524319744","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177718626524319744","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isadora","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se tu odeia a zulema \u00e9 pq n\u00e3o viu direito <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/danielmello1997\/status\/1168241844351885312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VPcPcdCgqV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/danielmello1997\/status\/1168241844351885312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/danielmello199<\/span><span class=\"invisible\">7\/status\/1168241844351885312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":106,"replies":2,"retweet_id":"1177710396880363520","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":83,"text":"se tu odeia a zulema \u00e9 pq n\u00e3o viu direito https:\/\/twitter.com\/danielmello1997\/status\/1168241844351885312\u00a0\u2026","timestamp":1569622907000,"timestamp_epochs":1569622907,"tweet_id":"1177709951638233089","tweet_url":"\/isadoraccx\/status\/1177709951638233089","user_id":"2905402397","username":"isadoraccx"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pessoas normais cantando:\neu: marisaaa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Paniago0\/status\/1177696162570215425\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DpwRYkprHz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Paniago0\/status\/1177696162570215425\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Paniago0\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1177696162570215425<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"pessoas normais cantando:\neu: marisaaa https:\/\/twitter.com\/Paniago0\/status\/1177696162570215425\u00a0\u2026","timestamp":1569619688000,"timestamp_epochs":1569619688,"tweet_id":"1177696447241900038","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177696447241900038","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu n\u00e3o fosse fot\u00f3grafa ia dar um jeito de virar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qoK7iY8qVM\">pic.twitter.com\/qoK7iY8qVM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se eu n\u00e3o fosse fot\u00f3grafa ia dar um jeito de virarpic.twitter.com\/qoK7iY8qVM","timestamp":1569618762000,"timestamp_epochs":1569618762,"tweet_id":"1177692564792729600","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177692564792729600","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o uber que \u00e9 mal educado assim \u00e9 aquele que aceita a corrida e fica 5min parado e n\u00e3o cancela  kk <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/goldsportsgs\/status\/1177407510090833920\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k6xIwhEhHa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/goldsportsgs\/status\/1177407510090833920\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/goldsportsgs\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1177407510090833920<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o uber que \u00e9 mal educado assim \u00e9 aquele que aceita a corrida e fica 5min parado e n\u00e3o cancela  kk https:\/\/twitter.com\/goldsportsgs\/status\/1177407510090833920\u00a0\u2026","timestamp":1569611928000,"timestamp_epochs":1569611928,"tweet_id":"1177663898981416962","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177663898981416962","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aprendi a amar tnt que chega d\u00f3i <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/danielmello1997\/status\/1168241844351885312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3Edoc6I5w3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/danielmello1997\/status\/1168241844351885312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/danielmello199<\/span><span class=\"invisible\">7\/status\/1168241844351885312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Aprendi a amar tnt que chega d\u00f3i https:\/\/twitter.com\/danielmello1997\/status\/1168241844351885312\u00a0\u2026","timestamp":1569609411000,"timestamp_epochs":1569609411,"tweet_id":"1177653344036425728","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177653344036425728","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"criador de memes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um idoso dirigindo o carro, bateu no motociclista (o de azul) depois da colis\u00e3o o senhor saiu do carro pra socorrer o rapaz que tava no ch\u00e3o\n\ntodo mundo achou que ia ter uma discuss\u00e3o de tr\u00e2nsito mas o rapaz viu que o senhor estava agoniado, o abra\u00e7ou e disse que tava tudo bem <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pBZMhF1nLM\">pic.twitter.com\/pBZMhF1nLM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":130863,"replies":495,"retweet_id":"1177622312134332416","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":34717,"text":"um idoso dirigindo o carro, bateu no motociclista (o de azul) depois da colis\u00e3o o senhor saiu do carro pra socorrer o rapaz que tava no ch\u00e3o\n\ntodo mundo achou que ia ter uma discuss\u00e3o de tr\u00e2nsito mas o rapaz viu que o senhor estava agoniado, o abra\u00e7ou e disse que tava tudo bem pic.twitter.com\/pBZMhF1nLM","timestamp":1569597513000,"timestamp_epochs":1569597513,"tweet_id":"1177603440358363137","tweet_url":"\/marthinetto\/status\/1177603440358363137","user_id":"113687546","username":"marthinetto"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nenhum dentista online ai pra fazer clareamento nos meus dentinhos n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nenhum dentista online ai pra fazer clareamento nos meus dentinhos n\u00e3o","timestamp":1569598757000,"timestamp_epochs":1569598757,"tweet_id":"1177608656495566850","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177608656495566850","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu ai quando to editando e esque\u00e7o de ficar salvando ai o programa trava e eu perco tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/matheuswho_\/status\/1176597201012871168\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y17lcfxVBv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/matheuswho_\/status\/1176597201012871168\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/matheuswho_\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1176597201012871168<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu ai quando to editando e esque\u00e7o de ficar salvando ai o programa trava e eu perco tudohttps:\/\/twitter.com\/matheuswho_\/status\/1176597201012871168\u00a0\u2026","timestamp":1569595931000,"timestamp_epochs":1569595931,"tweet_id":"1177596806106095616","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177596806106095616","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passou da hora de cortar o cabelo mds ta mt grande<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"passou da hora de cortar o cabelo mds ta mt grande","timestamp":1569595761000,"timestamp_epochs":1569595761,"tweet_id":"1177596090008387584","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177596090008387584","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me explica o rol\u00ea da creatina q n tem gosto nem cheiro e eu tomo assim <img alt=\"\ud83e\udd22\" aria-label=\"Emoji: Cara de enjoo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f922.png\" title=\"Cara de enjoo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"me explica o rol\u00ea da creatina q n tem gosto nem cheiro e eu tomo assim ","timestamp":1569595369000,"timestamp_epochs":1569595369,"tweet_id":"1177594445656711168","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177594445656711168","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"va","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">GATO PUTASSO - a thread<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XNA5WnjrcD\">pic.twitter.com\/XNA5WnjrcD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":42392,"replies":1653,"retweet_id":"1177577651357257733","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":11451,"text":"GATO PUTASSO - a threadpic.twitter.com\/XNA5WnjrcD","timestamp":1569582806000,"timestamp_epochs":1569582806,"tweet_id":"1177541753584476161","tweet_url":"\/mandellivaleria\/status\/1177541753584476161","user_id":"1731698046","username":"mandellivaleria"},{"fullname":"Tarzan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e3o bom poder ficar de cabelo solto sem derreter<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1177577564241649664","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"T\u00e3o bom poder ficar de cabelo solto sem derreter","timestamp":1569587785000,"timestamp_epochs":1569587785,"tweet_id":"1177562639045734400","tweet_url":"\/_gabrieltxra\/status\/1177562639045734400","user_id":"293831667","username":"_gabrieltxra"},{"fullname":"Tata","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isabella \u00e9 t\u00e3o sensata que d\u00e1 at\u00e9 goxxxto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1177389068444930049\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3SApdjoChP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1177389068444930049\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1177389068444930049<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1177557362401525760","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"Isabella \u00e9 t\u00e3o sensata que d\u00e1 at\u00e9 goxxxtohttps:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1177389068444930049\u00a0\u2026","timestamp":1569552950000,"timestamp_epochs":1569552950,"tweet_id":"1177416529555656705","tweet_url":"\/taynaagazzi_\/status\/1177416529555656705","user_id":"1087591664296828930","username":"taynaagazzi_"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu pagaria pra beijar ela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isadoraduart_\/status\/1177388664483209216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2s8EGlFCnI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isadoraduart_\/status\/1177388664483209216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isadoraduart_\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1177388664483209216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu pagaria pra beijar elahttps:\/\/twitter.com\/isadoraduart_\/status\/1177388664483209216\u00a0\u2026","timestamp":1569546403000,"timestamp_epochs":1569546403,"tweet_id":"1177389068444930049","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177389068444930049","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rocha1paloma\/status\/1176858306054381576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uIYVTy6hSs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rocha1paloma\/status\/1176858306054381576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rocha1paloma\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1176858306054381576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SkOWAss7SN\">pic.twitter.com\/SkOWAss7SN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/rocha1paloma\/status\/1176858306054381576\u00a0\u2026pic.twitter.com\/SkOWAss7SN","timestamp":1569545753000,"timestamp_epochs":1569545753,"tweet_id":"1177386341010694145","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177386341010694145","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">esses g\u00e2ngster pequi...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esses g\u00e2ngster pequi...","timestamp":1569544574000,"timestamp_epochs":1569544574,"tweet_id":"1177381396119207936","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177381396119207936","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sei l\u00e1, gosto do meu mapa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sei l\u00e1, gosto do meu mapa","timestamp":1569541285000,"timestamp_epochs":1569541285,"tweet_id":"1177367600596234240","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177367600596234240","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os pixels s\u00e3o t\u00e3o bons e ai perde 90% da qualidade putz em<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"os pixels s\u00e3o t\u00e3o bons e ai perde 90% da qualidade putz em","timestamp":1569534322000,"timestamp_epochs":1569534322,"tweet_id":"1177338397423280135","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177338397423280135","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vcs que tem iphone consegue colocar TANTO efeito na foto que ela parece que foi tirada de um lg de 2003<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vcs que tem iphone consegue colocar TANTO efeito na foto que ela parece que foi tirada de um lg de 2003","timestamp":1569534269000,"timestamp_epochs":1569534269,"tweet_id":"1177338175909441537","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177338175909441537","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui tirar raio x hj e tive que tirar o piercing do tragus vcs acreditam q a bolinha caiu e nao foi vista mais? q booostaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui tirar raio x hj e tive que tirar o piercing do tragus vcs acreditam q a bolinha caiu e nao foi vista mais? q booostaaa","timestamp":1569531928000,"timestamp_epochs":1569531928,"tweet_id":"1177328356976734208","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177328356976734208","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vis a vis ta mt doida gra\u00e7as a Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vis a vis ta mt doida gra\u00e7as a Deus","timestamp":1569522036000,"timestamp_epochs":1569522036,"tweet_id":"1177286867680661505","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177286867680661505","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"ERA UMA VEZ \ud83c\udfac","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nao vou passar essa vontade sozinho<img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Cara saboreando comida deliciosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60b.png\" title=\"Cara saboreando comida deliciosa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AVWscoQPaV\">pic.twitter.com\/AVWscoQPaV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6766,"replies":228,"retweet_id":"1177256413149761536","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":2734,"text":"Nao vou passar essa vontade sozinhopic.twitter.com\/AVWscoQPaV","timestamp":1569457569000,"timestamp_epochs":1569457569,"tweet_id":"1177016470339039233","tweet_url":"\/Eraumavezcitou\/status\/1177016470339039233","user_id":"848598817406689280","username":"Eraumavezcitou"},{"fullname":"burguesa e surtada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu s\u00f3 queria um sanduiche pqp<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1177255953114259456","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"hoje eu s\u00f3 queria um sanduiche pqp","timestamp":1569513498000,"timestamp_epochs":1569513498,"tweet_id":"1177251054133624833","tweet_url":"\/grazizireis\/status\/1177251054133624833","user_id":"800728339","username":"grazizireis"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gnt q isso com 15 anos eu era um bixim de goiaba<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/annaromitti\/status\/1176922202618454017\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PPopz0ZMbX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/annaromitti\/status\/1176922202618454017\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/annaromitti\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1176922202618454017<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gnt q isso com 15 anos eu era um bixim de goiabahttps:\/\/twitter.com\/annaromitti\/status\/1176922202618454017\u00a0\u2026","timestamp":1569506496000,"timestamp_epochs":1569506496,"tweet_id":"1177221687663845376","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177221687663845376","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">putz meu ran\u00e7o n passa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"putz meu ran\u00e7o n passa","timestamp":1569505843000,"timestamp_epochs":1569505843,"tweet_id":"1177218948292644865","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177218948292644865","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"menina linda eu quero morar na sua bunda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KAS8P8LSHt\">pic.twitter.com\/KAS8P8LSHt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12431,"replies":73,"retweet_id":"1177107012280303617","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":3991,"text":"pic.twitter.com\/KAS8P8LSHt","timestamp":1569417138000,"timestamp_epochs":1569417138,"tweet_id":"1176846890857578497","tweet_url":"\/Luaankkk\/status\/1176846890857578497","user_id":"1041171977342464000","username":"Luaankkk"},{"fullname":"joao \u00e9 o babado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral eu tava gatin n\u00e9 v\u00e9i<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rfvv2Rmttf\">pic.twitter.com\/Rfvv2Rmttf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41,"replies":7,"retweet_id":"1177053714785415169","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":2,"text":"Na moral eu tava gatin n\u00e9 v\u00e9ipic.twitter.com\/Rfvv2Rmttf","timestamp":1569465439000,"timestamp_epochs":1569465439,"tweet_id":"1177049480874663937","tweet_url":"\/eu_jotave\/status\/1177049480874663937","user_id":"2740401844","username":"eu_jotave"},{"fullname":"pedrinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou trancar o corinthians<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1177049464537845761","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":2,"text":"vou trancar o corinthians","timestamp":1569465130000,"timestamp_epochs":1569465130,"tweet_id":"1177048183232454663","tweet_url":"\/pedrosntg\/status\/1177048183232454663","user_id":"2681102665","username":"pedrosntg"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o poorrrra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1177045694814855168\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8699XXDTeH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1177045694814855168\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Corinthians\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1177045694814855168<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o poorrrrahttps:\/\/twitter.com\/Corinthians\/status\/1177045694814855168\u00a0\u2026","timestamp":1569464688000,"timestamp_epochs":1569464688,"tweet_id":"1177046331543760896","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177046331543760896","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parab\u00e9ns s\u00e3o paulo ruim demais KKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"parab\u00e9ns s\u00e3o paulo ruim demais KKKK","timestamp":1569463357000,"timestamp_epochs":1569463357,"tweet_id":"1177040747692011520","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177040747692011520","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quando chega um serrote<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nollywoodroll\/status\/1177007117708005376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hdpO4CZXtj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nollywoodroll\/status\/1177007117708005376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nollywoodroll\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1177007117708005376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando chega um serrotehttps:\/\/twitter.com\/nollywoodroll\/status\/1177007117708005376\u00a0\u2026","timestamp":1569455945000,"timestamp_epochs":1569455945,"tweet_id":"1177009658940317696","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1177009658940317696","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu perfume \u00e9 bom d+++++<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"meu perfume \u00e9 bom d+++++","timestamp":1569449417000,"timestamp_epochs":1569449417,"tweet_id":"1176982281547894784","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176982281547894784","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"\ud835\udd7b\ud835\udd8e\ud835\udd9a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os goianos vendo a chuva vindo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5bOr7ObQaH\">pic.twitter.com\/5bOr7ObQaH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"1176970752085626881","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":7,"text":"Os goianos vendo a chuva vindopic.twitter.com\/5bOr7ObQaH","timestamp":1569446515000,"timestamp_epochs":1569446515,"tweet_id":"1176970109123997697","tweet_url":"\/PegaNoMeuPio\/status\/1176970109123997697","user_id":"739635304294912001","username":"PegaNoMeuPio"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vou usar o termo capotar o gato qnd eu for beber muito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fckpippin\/status\/1176590654538952711\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PsfsIqci3w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fckpippin\/status\/1176590654538952711\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fckpippin\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1176590654538952711<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"vou usar o termo capotar o gato qnd eu for beber muitohttps:\/\/twitter.com\/fckpippin\/status\/1176590654538952711\u00a0\u2026","timestamp":1569445646000,"timestamp_epochs":1569445646,"tweet_id":"1176966463678271489","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176966463678271489","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ja vi 3 reclama\u00e7\u00f5es na tl carai em se eu fosse Deus tava um raio bem no cu de vcs<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"ja vi 3 reclama\u00e7\u00f5es na tl carai em se eu fosse Deus tava um raio bem no cu de vcs","timestamp":1569444924000,"timestamp_epochs":1569444924,"tweet_id":"1176963433121701890","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176963433121701890","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"samira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">entre namorar e ter roupa nova  eu escolheria da adidas e vcs<\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"1176962875291852800","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":2,"text":"entre namorar e ter roupa nova  eu escolheria da adidas e vcs","timestamp":1569434468000,"timestamp_epochs":1569434468,"tweet_id":"1176919578162749440","tweet_url":"\/nerdfaminta\/status\/1176919578162749440","user_id":"3143416089","username":"nerdfaminta"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aberta a temporada de xingamentos pra quem falar um A negativo sobre chuva<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"aberta a temporada de xingamentos pra quem falar um A negativo sobre chuva","timestamp":1569443639000,"timestamp_epochs":1569443639,"tweet_id":"1176958043524870146","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176958043524870146","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">veeeeei ta chuviscando ai Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"veeeeei ta chuviscando ai Deus","timestamp":1569443590000,"timestamp_epochs":1569443590,"tweet_id":"1176957838318604289","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176957838318604289","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"eduardo fucking rockwell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PAREM de comparar as m\u00fasicas da lana del rey\n\nborn to die \u00e9 PERFEITA\n\nvideo games \u00e9 um HINO MUNDIAL\n\nlove \u00e9 LEND\u00c1RIA\n\nwest coast \u00e9 HIST\u00d3RICA \n\nthe blackest day tem uma LETRA IMPEC\u00c1VEL \n\nachou que teria alguma m\u00fasica ruim? minha filha estamos falando da discografia da LANA DEL REY<\/p>","is_retweet":1,"likes":12196,"replies":66,"retweet_id":"1176883737277227008","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":5361,"text":"PAREM de comparar as m\u00fasicas da lana del rey\n\nborn to die \u00e9 PERFEITA\n\nvideo games \u00e9 um HINO MUNDIAL\n\nlove \u00e9 LEND\u00c1RIA\n\nwest coast \u00e9 HIST\u00d3RICA \n\nthe blackest day tem uma LETRA IMPEC\u00c1VEL \n\nachou que teria alguma m\u00fasica ruim? minha filha estamos falando da discografia da LANA DEL REY","timestamp":1569350251000,"timestamp_epochs":1569350251,"tweet_id":"1176566346693455874","tweet_url":"\/borntoanti\/status\/1176566346693455874","user_id":"2936163555","username":"borntoanti"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como q vou comer de 4 em 4hrs sendo que de 1 em 1 eu to faminta<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"como q vou comer de 4 em 4hrs sendo que de 1 em 1 eu to faminta","timestamp":1569423685000,"timestamp_epochs":1569423685,"tweet_id":"1176874353910325255","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176874353910325255","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"is a dora","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Perfeita minha mulher perfeita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1168306173600292864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CpO0a0wVVD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1168306173600292864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1168306173600292864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1176860983496728576","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"Perfeita minha mulher perfeitahttps:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1168306173600292864\u00a0\u2026","timestamp":1569419995000,"timestamp_epochs":1569419995,"tweet_id":"1176858876219658241","tweet_url":"\/Isadxr\/status\/1176858876219658241","user_id":"2922267261","username":"Isadxr"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00f4 gente desculpa KKKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00f4 gente desculpa KKKKK","timestamp":1569419756000,"timestamp_epochs":1569419756,"tweet_id":"1176857874359865345","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176857874359865345","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta chovendo em an\u00e1polis ja <img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Cara babando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f924.png\" title=\"Cara babando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Cara babando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f924.png\" title=\"Cara babando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t6T2g15frf\">pic.twitter.com\/t6T2g15frf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":127,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"ta chovendo em an\u00e1polis ja pic.twitter.com\/t6T2g15frf","timestamp":1569418674000,"timestamp_epochs":1569418674,"tweet_id":"1176853332629102592","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176853332629102592","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 se quando eu criei meu wpp eu assinei um termo que fala que sou obg a responder na mesma hora e n to sabendo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser\u00e1 se quando eu criei meu wpp eu assinei um termo que fala que sou obg a responder na mesma hora e n to sabendo?","timestamp":1569418555000,"timestamp_epochs":1569418555,"tweet_id":"1176852834253492225","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176852834253492225","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Buteco Das Torcedoras","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiro est\u00e1dio inclusivo para autistas no Brasil: Arena Corinthians<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lxZUzPi5fB\">pic.twitter.com\/lxZUzPi5fB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1260,"replies":15,"retweet_id":"1176849956470218754","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":217,"text":"Primeiro est\u00e1dio inclusivo para autistas no Brasil: Arena Corinthianspic.twitter.com\/lxZUzPi5fB","timestamp":1569338219000,"timestamp_epochs":1569338219,"tweet_id":"1176515880919928832","tweet_url":"\/Butecodt\/status\/1176515880919928832","user_id":"967457462356992001","username":"Butecodt"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por isso uso sempre<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"por isso uso sempre","timestamp":1569414693000,"timestamp_epochs":1569414693,"tweet_id":"1176836635398422528","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176836635398422528","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">perfume te deixa com a falsa sensa\u00e7\u00e3o q voc\u00ea \u00e9 perfeita e a vida ta \u00f3tima<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"perfume te deixa com a falsa sensa\u00e7\u00e3o q voc\u00ea \u00e9 perfeita e a vida ta \u00f3tima","timestamp":1569414671000,"timestamp_epochs":1569414671,"tweet_id":"1176836545476796416","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176836545476796416","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 acordei tomei meu caf\u00e9 sabe agora vou pra academia e \u00e9 isso bom dia s\u00f3 pros cornos<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"J\u00e1 acordei tomei meu caf\u00e9 sabe agora vou pra academia e \u00e9 isso bom dia s\u00f3 pros cornos","timestamp":1569409490000,"timestamp_epochs":1569409490,"tweet_id":"1176814813546262528","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176814813546262528","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00f4 gente s\u00f3 penso em comer nossa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00f4 gente s\u00f3 penso em comer nossa","timestamp":1569383691000,"timestamp_epochs":1569383691,"tweet_id":"1176706603275489286","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176706603275489286","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fotografo certas pessoas que os click do obturador chega volta de t\u00e3o grata q minha c\u00e2mera fica<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fotografo certas pessoas que os click do obturador chega volta de t\u00e3o grata q minha c\u00e2mera fica","timestamp":1569379288000,"timestamp_epochs":1569379288,"tweet_id":"1176688139710193665","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176688139710193665","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a menina que postei no stories desgra\u00e7ada de bonita plmdds parece aquelas mulher de filme mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a menina que postei no stories desgra\u00e7ada de bonita plmdds parece aquelas mulher de filme mesmo","timestamp":1569379149000,"timestamp_epochs":1569379149,"tweet_id":"1176687556332871680","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176687556332871680","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"11:11","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HCq9XJ2xcE\">pic.twitter.com\/HCq9XJ2xcE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18732,"replies":11,"retweet_id":"1176687253717946368","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":6468,"text":"pic.twitter.com\/HCq9XJ2xcE","timestamp":1569350110000,"timestamp_epochs":1569350110,"tweet_id":"1176565755640463362","tweet_url":"\/11hr11min\/status\/1176565755640463362","user_id":"893484744725467137","username":"11hr11min"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">altos tweecoach<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"altos tweecoach","timestamp":1569375744000,"timestamp_epochs":1569375744,"tweet_id":"1176673271024148480","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176673271024148480","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"jhon","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"eu\">tatu bola<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w6FqGAMf4H\">pic.twitter.com\/w6FqGAMf4H<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6904,"replies":65,"retweet_id":"1176668005788524544","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":2264,"text":"tatu bolapic.twitter.com\/w6FqGAMf4H","timestamp":1569371173000,"timestamp_epochs":1569371173,"tweet_id":"1176654099246436352","tweet_url":"\/musoverao\/status\/1176654099246436352","user_id":"1904784846","username":"musoverao"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkkk\n\ntipo preset ne<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marianad0ceu\/status\/1176550066464743426\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eNk8vDcDCx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marianad0ceu\/status\/1176550066464743426\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marianad0ceu\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1176550066464743426<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"kkkkkkkkkkkkk\n\ntipo preset nehttps:\/\/twitter.com\/marianad0ceu\/status\/1176550066464743426\u00a0\u2026","timestamp":1569374172000,"timestamp_epochs":1569374172,"tweet_id":"1176666680124215297","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176666680124215297","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Dan\u00e7ar profissionalmente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tchulim\/status\/1176661280993763330\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eqZW3vsE1p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tchulim\/status\/1176661280993763330\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tchulim\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1176661280993763330<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dan\u00e7ar profissionalmentehttps:\/\/twitter.com\/tchulim\/status\/1176661280993763330\u00a0\u2026","timestamp":1569374029000,"timestamp_epochs":1569374029,"tweet_id":"1176666079466336256","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176666079466336256","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"wand \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> amo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1176659265572020224","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":" amo","timestamp":1569372378000,"timestamp_epochs":1569372378,"tweet_id":"1176659155685445632","tweet_url":"\/Wandfabiano\/status\/1176659155685445632","user_id":"876999208418635780","username":"Wandfabiano"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amo o wanderson porque ele sabe demais como eu sou, n\u00e3o me cobra nada e quando a gente conversa \u00e9 sempre bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu amo o wanderson porque ele sabe demais como eu sou, n\u00e3o me cobra nada e quando a gente conversa \u00e9 sempre bom","timestamp":1569371951000,"timestamp_epochs":1569371951,"tweet_id":"1176657365170630662","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176657365170630662","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem vai no jogo do corinthians que vai ter aqui em goi\u00e2nia?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem vai no jogo do corinthians que vai ter aqui em goi\u00e2nia?","timestamp":1569371430000,"timestamp_epochs":1569371430,"tweet_id":"1176655180114382848","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176655180114382848","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">toda vez que falo jo\u00e3o lembro da maisa ''\u00e9 roooosa jo\u00e3o?'' ''ta booom querido''<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"toda vez que falo jo\u00e3o lembro da maisa ''\u00e9 roooosa jo\u00e3o?'' ''ta booom querido''","timestamp":1569370339000,"timestamp_epochs":1569370339,"tweet_id":"1176650604204232704","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176650604204232704","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sdd brilhinho no rosto sabe<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"sdd brilhinho no rosto sabe","timestamp":1569369490000,"timestamp_epochs":1569369490,"tweet_id":"1176647040337698816","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176647040337698816","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Virgem kkkkkk chacota<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/astrodazueira\/status\/1176264226710573057\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IPdZG5ZFJj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/astrodazueira\/status\/1176264226710573057\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/astrodazueira\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1176264226710573057<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Virgem kkkkkk chacotahttps:\/\/twitter.com\/astrodazueira\/status\/1176264226710573057\u00a0\u2026","timestamp":1569368610000,"timestamp_epochs":1569368610,"tweet_id":"1176643349106909186","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176643349106909186","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pergunte-me qualquer coisa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/M3nd3s?t=1569367177\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DDV8h0yQo3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/M3nd3s?t=1569367177\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/M3nd3s?t=15693<\/span><span class=\"invisible\">67177<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pergunte-me qualquer coisahttps:\/\/curiouscat.me\/M3nd3s?t=1569367177\u00a0\u2026","timestamp":1569367177000,"timestamp_epochs":1569367177,"tweet_id":"1176637341844279297","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176637341844279297","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">q fome sabe <img alt=\"\ud83c\udf6a\" aria-label=\"Emoji: Biscoito \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f36a.png\" title=\"Biscoito \"\/><img alt=\"\ud83c\udf6a\" aria-label=\"Emoji: Biscoito \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f36a.png\" title=\"Biscoito \"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1168306173600292864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/raL2PWy5Ay\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1168306173600292864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1168306173600292864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"q fome sabe https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1168306173600292864\u00a0\u2026","timestamp":1569366960000,"timestamp_epochs":1569366960,"tweet_id":"1176636430099111942","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176636430099111942","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sumiria por 2 meses facilzinho, aguardando propostas<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"eu sumiria por 2 meses facilzinho, aguardando propostas","timestamp":1569366704000,"timestamp_epochs":1569366704,"tweet_id":"1176635354729918464","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176635354729918464","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"MC Lozin \ud83d\udd25","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AE FAMILIA, MUITA ATEN\u00c7\u00c3O! AGORA POUCO EU TAVA NO PQ FLAMBOYANT AQUI EM GOIANIA, E ESQUECI MEU CELULAR ENCIMA DO CARRO, CAIU E PERDI ELE. LIGUEI ALGUMAS VEZES E CHAMOU ATE CAIR, DPS VOLTEI PRA PROCURAR, E QUANDO LIGUEI JA TAVA DANDO DESLIGADO... POR FAVOR, SE ALGUEM ENCONTROU +<\/p>","is_retweet":1,"likes":132,"replies":2,"retweet_id":"1176634384553824257","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":62,"text":"AE FAMILIA, MUITA ATEN\u00c7\u00c3O! AGORA POUCO EU TAVA NO PQ FLAMBOYANT AQUI EM GOIANIA, E ESQUECI MEU CELULAR ENCIMA DO CARRO, CAIU E PERDI ELE. LIGUEI ALGUMAS VEZES E CHAMOU ATE CAIR, DPS VOLTEI PRA PROCURAR, E QUANDO LIGUEI JA TAVA DANDO DESLIGADO... POR FAVOR, SE ALGUEM ENCONTROU +","timestamp":1569365351000,"timestamp_epochs":1569365351,"tweet_id":"1176629681229041670","tweet_url":"\/mclozinoficial\/status\/1176629681229041670","user_id":"311069587","username":"mclozinoficial"},{"fullname":"Bianca Magalh\u00e3es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ultimamente to fazendo questao de quase ngm kkk se sair da minha vida hj amanha faz 2 dias<\/p>","is_retweet":1,"likes":1860,"replies":5,"retweet_id":"1176634370888818688","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1631,"text":"ultimamente to fazendo questao de quase ngm kkk se sair da minha vida hj amanha faz 2 dias","timestamp":1569329007000,"timestamp_epochs":1569329007,"tweet_id":"1176477244451168266","tweet_url":"\/biancamglhaes\/status\/1176477244451168266","user_id":"1641418134","username":"biancamglhaes"},{"fullname":"\u064b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v94hmOWBxd\">pic.twitter.com\/v94hmOWBxd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5149,"replies":1,"retweet_id":"1176612852112736256","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1350,"text":"pic.twitter.com\/v94hmOWBxd","timestamp":1569286899000,"timestamp_epochs":1569286899,"tweet_id":"1176300631402930177","tweet_url":"\/pictures\/status\/1176300631402930177","user_id":"719944279452446720","username":"pictures"},{"fullname":"is a dora","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu gostaria de saber qual a sensa\u00e7\u00e3o de nao ter enxaqueca<\/p>","is_retweet":1,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"1176594500577312769","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":23,"text":"eu gostaria de saber qual a sensa\u00e7\u00e3o de nao ter enxaqueca","timestamp":1569356757000,"timestamp_epochs":1569356757,"tweet_id":"1176593635162427394","tweet_url":"\/isadoraduart_\/status\/1176593635162427394","user_id":"85139881","username":"isadoraduart_"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">+ coca trincando <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/caca_gobbo\/status\/1176579494859235330\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CQJMabkEn4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/caca_gobbo\/status\/1176579494859235330\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/caca_gobbo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1176579494859235330<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"+ coca trincando https:\/\/twitter.com\/caca_gobbo\/status\/1176579494859235330\u00a0\u2026","timestamp":1569353482000,"timestamp_epochs":1569353482,"tweet_id":"1176579901266255872","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176579901266255872","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dei uma desmotivadah negah<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1176567376185319425","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":2,"text":"Dei uma desmotivadah negah","timestamp":1569350489000,"timestamp_epochs":1569350489,"tweet_id":"1176567345927598080","tweet_url":"\/matheuzdutra\/status\/1176567345927598080","user_id":"705536821023875073","username":"matheuzdutra"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">minhas m\u00e1goas precisam ser afogadas com um desse<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/acidp4nic\/status\/1176478165331587072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gsgxcIe92x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/acidp4nic\/status\/1176478165331587072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/acidp4nic\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1176478165331587072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"minhas m\u00e1goas precisam ser afogadas com um dessehttps:\/\/twitter.com\/acidp4nic\/status\/1176478165331587072\u00a0\u2026","timestamp":1569350385000,"timestamp_epochs":1569350385,"tweet_id":"1176566911427076096","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176566911427076096","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"vapo vapo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Voc\u00ea ainda tem d\u00favidas que somos feitos de energia?\nSe liguem nas m\u00e3os desses rapazes!\n\nEsses v\u00eddeos est\u00e3o sem edi\u00e7\u00e3o e foram feitos de um celular enquanto eles estavam agradecendo por tudo que s\u00e3o e tudo que tem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BrennaDanny\/status\/1176144225261498369\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zt22kosQUR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BrennaDanny\/status\/1176144225261498369\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BrennaDanny\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1176144225261498369<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1301,"replies":35,"retweet_id":"1176565106076991488","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":414,"text":"Voc\u00ea ainda tem d\u00favidas que somos feitos de energia?\nSe liguem nas m\u00e3os desses rapazes!\n\nEsses v\u00eddeos est\u00e3o sem edi\u00e7\u00e3o e foram feitos de um celular enquanto eles estavam agradecendo por tudo que s\u00e3o e tudo que temhttps:\/\/twitter.com\/BrennaDanny\/status\/1176144225261498369\u00a0\u2026","timestamp":1569329435000,"timestamp_epochs":1569329435,"tweet_id":"1176479039000862721","tweet_url":"\/MarcoJuniior_\/status\/1176479039000862721","user_id":"346910614","username":"MarcoJuniior_"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jooaovict\/status\/1176473150588116992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l7pGzjD0wS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jooaovict\/status\/1176473150588116992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jooaovict\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1176473150588116992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tEGOCqLEvV\">pic.twitter.com\/tEGOCqLEvV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/jooaovict\/status\/1176473150588116992\u00a0\u2026pic.twitter.com\/tEGOCqLEvV","timestamp":1569339943000,"timestamp_epochs":1569339943,"tweet_id":"1176523110826348544","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176523110826348544","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda n tem coisa melhor que passar um p\u00e3ozim na borrinha onde voc\u00ea fez um bife<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ainda n tem coisa melhor que passar um p\u00e3ozim na borrinha onde voc\u00ea fez um bife","timestamp":1569339033000,"timestamp_epochs":1569339033,"tweet_id":"1176519294303330305","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176519294303330305","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pinguim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Nerdbunker\/status\/1176509396995715072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NPmzdvjGhB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Nerdbunker\/status\/1176509396995715072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Nerdbunker\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1176509396995715072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pinguimhttps:\/\/twitter.com\/Nerdbunker\/status\/1176509396995715072\u00a0\u2026","timestamp":1569338282000,"timestamp_epochs":1569338282,"tweet_id":"1176516144578138113","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176516144578138113","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa menina tem uma cara de gente boa af<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cconfissoes\/status\/1175883515004674050\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jSH4ePamDf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cconfissoes\/status\/1175883515004674050\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cconfissoes\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1175883515004674050<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"essa menina tem uma cara de gente boa afhttps:\/\/twitter.com\/cconfissoes\/status\/1175883515004674050\u00a0\u2026","timestamp":1569335558000,"timestamp_epochs":1569335558,"tweet_id":"1176504719788990464","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176504719788990464","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sai fora doido<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/neytan_souzaa\/status\/1175946292004118528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q8hlfZ71dj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/neytan_souzaa\/status\/1175946292004118528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/neytan_souzaa\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1175946292004118528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"sai fora doidohttps:\/\/twitter.com\/neytan_souzaa\/status\/1175946292004118528\u00a0\u2026","timestamp":1569333749000,"timestamp_epochs":1569333749,"tweet_id":"1176497132448178176","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176497132448178176","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"jeff","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">deve ser horr\u00edvel ser hater de friends e ver ainda o sucesso que a s\u00e9rie faz mesmo ap\u00f3s 15 anos do ultimo epis\u00f3dio.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/scenesofriends\/status\/1176220052422574080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6VDzTd5UUN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/scenesofriends\/status\/1176220052422574080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/scenesofriends<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1176220052422574080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36077,"replies":168,"retweet_id":"1176491889459191809","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":12184,"text":"deve ser horr\u00edvel ser hater de friends e ver ainda o sucesso que a s\u00e9rie faz mesmo ap\u00f3s 15 anos do ultimo epis\u00f3dio.https:\/\/twitter.com\/scenesofriends\/status\/1176220052422574080\u00a0\u2026","timestamp":1569267733000,"timestamp_epochs":1569267733,"tweet_id":"1176220240704880645","tweet_url":"\/gaypixar\/status\/1176220240704880645","user_id":"4705214962","username":"gaypixar"},{"fullname":"eu achava que xxxtentacion era site porn\u00f4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todas lindas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7tOvLiIs9E\">pic.twitter.com\/7tOvLiIs9E<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30301,"replies":236,"retweet_id":"1176480923958808576","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":10636,"text":"todas lindaspic.twitter.com\/7tOvLiIs9E","timestamp":1569291858000,"timestamp_epochs":1569291858,"tweet_id":"1176321429358489602","tweet_url":"\/mvlxn\/status\/1176321429358489602","user_id":"814170467670048769","username":"mvlxn"},{"fullname":"videos aleat\u00f3rios para alegrar seu dia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L5nrwIXDiU\">pic.twitter.com\/L5nrwIXDiU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27937,"replies":775,"retweet_id":"1176480807327866880","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":11855,"text":"pic.twitter.com\/L5nrwIXDiU","timestamp":1569292372000,"timestamp_epochs":1569292372,"tweet_id":"1176323585360781312","tweet_url":"\/drugsanny\/status\/1176323585360781312","user_id":"813665964","username":"drugsanny"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 ia de terrorista e vcs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SixPicsOficial\/status\/1176307761300353025\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JD0CAUpYB8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SixPicsOficial\/status\/1176307761300353025\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SixPicsOficial<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1176307761300353025<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu s\u00f3 ia de terrorista e vcshttps:\/\/twitter.com\/SixPicsOficial\/status\/1176307761300353025\u00a0\u2026","timestamp":1569288785000,"timestamp_epochs":1569288785,"tweet_id":"1176308539238813696","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176308539238813696","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"\u2735\u2664 Six \u2664\u2735\u00ae","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nostalgia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3Gqa72sCjU\">pic.twitter.com\/3Gqa72sCjU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5795,"replies":52,"retweet_id":"1176308453326893056","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1917,"text":"Nostalgiapic.twitter.com\/3Gqa72sCjU","timestamp":1569288599000,"timestamp_epochs":1569288599,"tweet_id":"1176307761300353025","tweet_url":"\/SixPicsOficial\/status\/1176307761300353025","user_id":"950782809903435776","username":"SixPicsOficial"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse menino parece q n toma banho nunca<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse menino parece q n toma banho nunca","timestamp":1569288478000,"timestamp_epochs":1569288478,"tweet_id":"1176307251935621120","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176307251935621120","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deu certo demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deu certo demais","timestamp":1569287642000,"timestamp_epochs":1569287642,"tweet_id":"1176303744872517632","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176303744872517632","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Jurunense","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda vez que houver um debate sobre a seguran\u00e7a p\u00fablica do Rio eu vou postar esse v\u00eddeo de um minuto, do canal Traficando Informa\u00e7\u00e3o, que mostra uma \"abordagem\" \u00e0 luz do dia da PM carioca:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OJU7Vye9xM\">pic.twitter.com\/OJU7Vye9xM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53537,"replies":425,"retweet_id":"1176147954706657283","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":28622,"text":"Toda vez que houver um debate sobre a seguran\u00e7a p\u00fablica do Rio eu vou postar esse v\u00eddeo de um minuto, do canal Traficando Informa\u00e7\u00e3o, que mostra uma \"abordagem\" \u00e0 luz do dia da PM carioca:pic.twitter.com\/OJU7Vye9xM","timestamp":1569239353000,"timestamp_epochs":1569239353,"tweet_id":"1176101205988315136","tweet_url":"\/o_jurunense\/status\/1176101205988315136","user_id":"16951381","username":"o_jurunense"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hj volto pra academia todo mundo mandando energia positiva pq n vai ser f\u00e1cil<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"hj volto pra academia todo mundo mandando energia positiva pq n vai ser f\u00e1cil","timestamp":1569250269000,"timestamp_epochs":1569250269,"tweet_id":"1176146991983865858","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1176146991983865858","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"ka january 10th","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">h\u00e1 25 anos rachel green estava desistindo do casamento e dando in\u00edcio a umas das melhores s\u00e9ries que existe friends obg pelas melhores amizades e pelo melhor casal por todos os I KNOW o ic\u00f4nico how you doin e could i BE o noooo e o hit insuper\u00e1vel que \u00e9 smelly cat<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yevQbyzikh\">pic.twitter.com\/yevQbyzikh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7353,"replies":14,"retweet_id":"1175972130154004480","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":3069,"text":"h\u00e1 25 anos rachel green estava desistindo do casamento e dando in\u00edcio a umas das melhores s\u00e9ries que existe friends obg pelas melhores amizades e pelo melhor casal por todos os I KNOW o ic\u00f4nico how you doin e could i BE o noooo e o hit insuper\u00e1vel que \u00e9 smelly catpic.twitter.com\/yevQbyzikh","timestamp":1569158811000,"timestamp_epochs":1569158811,"tweet_id":"1175763389471178752","tweet_url":"\/jennfwraniston\/status\/1175763389471178752","user_id":"723223063270178816","username":"jennfwraniston"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vamo suspender a internet dessa glr por favor <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/crisayonara\/status\/1175468942242058241\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/87FRVEKWAq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/crisayonara\/status\/1175468942242058241\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/crisayonara\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1175468942242058241<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vamo suspender a internet dessa glr por favor https:\/\/twitter.com\/crisayonara\/status\/1175468942242058241\u00a0\u2026","timestamp":1569168590000,"timestamp_epochs":1569168590,"tweet_id":"1175804407985922049","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175804407985922049","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa foi pra vc evellyn<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa foi pra vc evellyn","timestamp":1569167741000,"timestamp_epochs":1569167741,"tweet_id":"1175800844383657986","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175800844383657986","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">odeio gnt que enrola<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"odeio gnt que enrola","timestamp":1569167719000,"timestamp_epochs":1569167719,"tweet_id":"1175800753002287104","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175800753002287104","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">levanto mole dms af q odio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"levanto mole dms af q odio","timestamp":1569157579000,"timestamp_epochs":1569157579,"tweet_id":"1175758221912526848","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175758221912526848","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ou eu n viro a noite bebendo, s\u00f3 trampando e parece que bebi s\u00f3 pq fui dormir tarde<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ou eu n viro a noite bebendo, s\u00f3 trampando e parece que bebi s\u00f3 pq fui dormir tarde","timestamp":1569157556000,"timestamp_epochs":1569157556,"tweet_id":"1175758126848643073","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175758126848643073","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o sistema online da tim NUNCA FUNCIONA PORRA CARALHO<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o sistema online da tim NUNCA FUNCIONA PORRA CARALHO","timestamp":1569106948000,"timestamp_epochs":1569106948,"tweet_id":"1175545860412846080","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175545860412846080","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">grande angular ajudando fot\u00f3grafo ruim desde sempre<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"grande angular ajudando fot\u00f3grafo ruim desde sempre","timestamp":1569105368000,"timestamp_epochs":1569105368,"tweet_id":"1175539232724701185","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175539232724701185","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Pudim De Cacha\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mulher batendo em machista esse e o tweeet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lFgqtWuBX1\">pic.twitter.com\/lFgqtWuBX1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":127118,"replies":1140,"retweet_id":"1175451887002427392","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":44767,"text":"mulher batendo em machista esse e o tweeetpic.twitter.com\/lFgqtWuBX1","timestamp":1569075779000,"timestamp_epochs":1569075779,"tweet_id":"1175415129275588610","tweet_url":"\/pocatrasada\/status\/1175415129275588610","user_id":"2729311899","username":"pocatrasada"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordando todo dia as 7 pois mt dor de cabe\u00e7a e no pesco\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acordando todo dia as 7 pois mt dor de cabe\u00e7a e no pesco\u00e7o","timestamp":1569062958000,"timestamp_epochs":1569062958,"tweet_id":"1175361352757633024","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175361352757633024","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sextou bem demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sextou bem demais","timestamp":1569034610000,"timestamp_epochs":1569034610,"tweet_id":"1175242455043780609","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175242455043780609","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">assistindo a melhor s\u00e9rie do mundo, essa mesmo\n\nfriends<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"assistindo a melhor s\u00e9rie do mundo, essa mesmo\n\nfriends","timestamp":1569034603000,"timestamp_epochs":1569034603,"tweet_id":"1175242423607410689","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175242423607410689","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tom hanks voc\u00ea \u00e9 perfeito<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tom hanks voc\u00ea \u00e9 perfeito","timestamp":1569032186000,"timestamp_epochs":1569032186,"tweet_id":"1175232287623041030","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175232287623041030","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 pe\u00e7o desculpa pra vcs que gostam de it a coisa mas \u00f4 filme ruim cruzes<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"j\u00e1 pe\u00e7o desculpa pra vcs que gostam de it a coisa mas \u00f4 filme ruim cruzes","timestamp":1569026934000,"timestamp_epochs":1569026934,"tweet_id":"1175210257519390725","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175210257519390725","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"\u064b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Megan Fox<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mUmaP9212h\">pic.twitter.com\/mUmaP9212h<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8059,"replies":8,"retweet_id":"1175176172143095808","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":877,"text":"Megan Foxpic.twitter.com\/mUmaP9212h","timestamp":1569017629000,"timestamp_epochs":1569017629,"tweet_id":"1175171228237254656","tweet_url":"\/pictures\/status\/1175171228237254656","user_id":"719944279452446720","username":"pictures"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu dei um arroto aqui que sinceramente deveria ter gravado, dava pra falar o alfabeto 2x de t\u00e3o longo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu dei um arroto aqui que sinceramente deveria ter gravado, dava pra falar o alfabeto 2x de t\u00e3o longo","timestamp":1569012672000,"timestamp_epochs":1569012672,"tweet_id":"1175150439089745922","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175150439089745922","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nunca vi<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nunca vi","timestamp":1569011675000,"timestamp_epochs":1569011675,"tweet_id":"1175146257507082240","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175146257507082240","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu pai ta trabalhando com um cara hoje e ai o cara disse que me conhece<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu pai ta trabalhando com um cara hoje e ai o cara disse que me conhece","timestamp":1569011670000,"timestamp_epochs":1569011670,"tweet_id":"1175146237294731269","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175146237294731269","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sdd ir pra academia mas vou me dar at\u00e9 domingo de f\u00e9rias<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"sdd ir pra academia mas vou me dar at\u00e9 domingo de f\u00e9rias","timestamp":1569010993000,"timestamp_epochs":1569010993,"tweet_id":"1175143397713174530","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175143397713174530","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">minhas amigas usavam, s\u00f3 o chulezim ave maria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/taehyshook\/status\/1174502341036392448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mCnYY3qckT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/taehyshook\/status\/1174502341036392448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/taehyshook\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1174502341036392448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minhas amigas usavam, s\u00f3 o chulezim ave mariahttps:\/\/twitter.com\/taehyshook\/status\/1174502341036392448\u00a0\u2026","timestamp":1569005234000,"timestamp_epochs":1569005234,"tweet_id":"1175119242619969536","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175119242619969536","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha agonia de ver coisa francesa \u00e9 ficar olhando pros dentes deles<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha agonia de ver coisa francesa \u00e9 ficar olhando pros dentes deles","timestamp":1569001467000,"timestamp_epochs":1569001467,"tweet_id":"1175103443058536449","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175103443058536449","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00e9rie\/filme com tons quentes: <img alt=\"\ud83d\ude2c\" aria-label=\"Emoji: Fazendo careta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62c.png\" title=\"Fazendo careta\"\/><img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919-1f3fb.png\" title=\"Sinal de ligue-me (tom de pele claro)\"\/>\n\ns\u00e9rie\/filme com tons frios: <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Cara babando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f924.png\" title=\"Cara babando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Cara babando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f924.png\" title=\"Cara babando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Cara saboreando comida deliciosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60b.png\" title=\"Cara saboreando comida deliciosa\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"s\u00e9rie\/filme com tons quentes: \n\ns\u00e9rie\/filme com tons frios: ","timestamp":1568998849000,"timestamp_epochs":1568998849,"tweet_id":"1175092462785892355","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175092462785892355","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as vezes eu s\u00f3 queria fazer um ensaio muito style sabe, mas ceis s\u00f3 gosta de mesmice<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"as vezes eu s\u00f3 queria fazer um ensaio muito style sabe, mas ceis s\u00f3 gosta de mesmice","timestamp":1568995362000,"timestamp_epochs":1568995362,"tweet_id":"1175077835628777472","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175077835628777472","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">instagram para de me flopar filho da puta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"instagram para de me flopar filho da puta","timestamp":1568992613000,"timestamp_epochs":1568992613,"tweet_id":"1175066305684279301","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175066305684279301","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Melted Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TyMvwr4EBK\">pic.twitter.com\/TyMvwr4EBK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2188,"replies":20,"retweet_id":"1175061870199418880","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":434,"text":"pic.twitter.com\/TyMvwr4EBK","timestamp":1568991513000,"timestamp_epochs":1568991513,"tweet_id":"1175061689668165632","tweet_url":"\/meltedvideos\/status\/1175061689668165632","user_id":"1045091494955274240","username":"meltedvideos"},{"fullname":"kel ke issu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vcs q pedem de gra\u00e7a um trabalho de uma puta profissional dessas c\u00eas deviam tomar vergonha na cara e ter no m\u00ednimo senso que NUM TEM OTRA PESSOA Q FA\u00c7A OQ ELA FA\u00c7A DE FORMA TAO FODA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1175039511945981953\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wSOcM9pV8L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1175039511945981953\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1175039511945981953<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1175061473611173888","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"vcs q pedem de gra\u00e7a um trabalho de uma puta profissional dessas c\u00eas deviam tomar vergonha na cara e ter no m\u00ednimo senso que NUM TEM OTRA PESSOA Q FA\u00c7A OQ ELA FA\u00c7A DE FORMA TAO FODAhttps:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1175039511945981953\u00a0\u2026","timestamp":1568989194000,"timestamp_epochs":1568989194,"tweet_id":"1175051966717841408","tweet_url":"\/kekelzera\/status\/1175051966717841408","user_id":"1111317517216174081","username":"kekelzera"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o jeito que a raquel me apoia \u00e9 diferente, amo d++++++<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kekelzera\/status\/1175051966717841408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mpf64o5nuA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kekelzera\/status\/1175051966717841408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kekelzera\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1175051966717841408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o jeito que a raquel me apoia \u00e9 diferente, amo d++++++https:\/\/twitter.com\/kekelzera\/status\/1175051966717841408\u00a0\u2026","timestamp":1568991445000,"timestamp_epochs":1568991445,"tweet_id":"1175061406535864324","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175061406535864324","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoa acha minhas fotos lindas, fala que meu trabalho \u00e9 muito bom\n\nmas pagar da n\u00e3o KKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pessoa acha minhas fotos lindas, fala que meu trabalho \u00e9 muito bom\n\nmas pagar da n\u00e3o KKK","timestamp":1568986225000,"timestamp_epochs":1568986225,"tweet_id":"1175039511945981953","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175039511945981953","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e hj acordei com pedido de parceria ai vei s\u00e9rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e hj acordei com pedido de parceria ai vei s\u00e9rio","timestamp":1568986161000,"timestamp_epochs":1568986161,"tweet_id":"1175039243648929792","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175039243648929792","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pessoa sabe q vai precisar da foto em outro formato pq n\u00e3o fala antes desgra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a pessoa sabe q vai precisar da foto em outro formato pq n\u00e3o fala antes desgra\u00e7a","timestamp":1568986145000,"timestamp_epochs":1568986145,"tweet_id":"1175039176250724352","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1175039176250724352","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cvoa mlk\u201d \u201cfoguete n tem r\u00e9 <img alt=\"\ud83d\ude80\" aria-label=\"Emoji: Foguete\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f680.png\" title=\"Foguete\"\/>\u201d \u201co brabo\u201d kkkkkkk aiai<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cvoa mlk\u201d \u201cfoguete n tem r\u00e9 \u201d \u201co brabo\u201d kkkkkkk aiai","timestamp":1568939831000,"timestamp_epochs":1568939831,"tweet_id":"1174844920865181697","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1174844920865181697","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem foi em q colocou esse tnt de piroca aqui na minha tl<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem foi em q colocou esse tnt de piroca aqui na minha tl","timestamp":1568938075000,"timestamp_epochs":1568938075,"tweet_id":"1174837557072486400","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1174837557072486400","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">q bosta em irm\u00e3o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Trem_07\/status\/1174321854934331395\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w0DjjR5y5Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Trem_07\/status\/1174321854934331395\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Trem_07\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1174321854934331395<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"q bosta em irm\u00e3o https:\/\/twitter.com\/Trem_07\/status\/1174321854934331395\u00a0\u2026","timestamp":1568932660000,"timestamp_epochs":1568932660,"tweet_id":"1174814842294812673","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1174814842294812673","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"paiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a melhor explica\u00e7\u00e3o sobre avia\u00e7\u00e3o que vc ver\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NHTSWUbJIF\">pic.twitter.com\/NHTSWUbJIF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9660,"replies":363,"retweet_id":"1174728687675215872","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":2599,"text":"a melhor explica\u00e7\u00e3o sobre avia\u00e7\u00e3o que vc ver\u00e1pic.twitter.com\/NHTSWUbJIF","timestamp":1568907896000,"timestamp_epochs":1568907896,"tweet_id":"1174710975779524608","tweet_url":"\/LwithP\/status\/1174710975779524608","user_id":"2682908887","username":"LwithP"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quase certeza que esse foi o noivo mais apaixonado que eu j\u00e1 vi e fotografei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BRGVPV47kx\">pic.twitter.com\/BRGVPV47kx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quase certeza que esse foi o noivo mais apaixonado que eu j\u00e1 vi e fotografeipic.twitter.com\/BRGVPV47kx","timestamp":1568905224000,"timestamp_epochs":1568905224,"tweet_id":"1174699769043857412","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1174699769043857412","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 mt dif\u00edcil ser artista mano<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 mt dif\u00edcil ser artista mano","timestamp":1568904483000,"timestamp_epochs":1568904483,"tweet_id":"1174696661710495745","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1174696661710495745","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um fot\u00f3grafo sem crise de identidade n\u00e3o \u00e9 um fot\u00f3grafo completo<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"um fot\u00f3grafo sem crise de identidade n\u00e3o \u00e9 um fot\u00f3grafo completo","timestamp":1568904145000,"timestamp_epochs":1568904145,"tweet_id":"1174695243389820930","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1174695243389820930","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Esther","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Espero que n\u00e3o pq eu acho a maioria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_________izawho\/status\/1174440084705370112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4KYM2RT3VK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_________izawho\/status\/1174440084705370112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_________izawh<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1174440084705370112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1174514344647942144","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"Espero que n\u00e3o pq eu acho a maioriahttps:\/\/twitter.com\/_________izawho\/status\/1174440084705370112\u00a0\u2026","timestamp":1568860858000,"timestamp_epochs":1568860858,"tweet_id":"1174513684506402819","tweet_url":"\/_esthm\/status\/1174513684506402819","user_id":"775384671756640257","username":"_esthm"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou dormir no ch\u00e3o da sala hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou dormir no ch\u00e3o da sala hj","timestamp":1568860667000,"timestamp_epochs":1568860667,"tweet_id":"1174512885030162432","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1174512885030162432","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">as sapatao n pode nem andar em campinas + <img alt=\"\ud83d\ude25\" aria-label=\"Emoji: Cara de desapontado, mas aliviado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f625.png\" title=\"Cara de desapontado, mas aliviado\"\/><img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919-1f3fb.png\" title=\"Sinal de ligue-me (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/shayteada\/status\/1174292220733771777\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/80uKtUaaE2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/shayteada\/status\/1174292220733771777\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/shayteada\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1174292220733771777<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"as sapatao n pode nem andar em campinas + https:\/\/twitter.com\/shayteada\/status\/1174292220733771777\u00a0\u2026","timestamp":1568860623000,"timestamp_epochs":1568860623,"tweet_id":"1174512697939038209","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1174512697939038209","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a amanda sem pensar 2x<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/milattractive\/status\/1173782348913094656\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dlGR2mNbEG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/milattractive\/status\/1173782348913094656\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/milattractive\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1173782348913094656<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a amanda sem pensar 2xhttps:\/\/twitter.com\/milattractive\/status\/1173782348913094656\u00a0\u2026","timestamp":1568860338000,"timestamp_epochs":1568860338,"tweet_id":"1174511505028595715","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1174511505028595715","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gra\u00e7as a Deus n fumo mais ent\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lsxjj\/status\/1174408156937633797\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8fJuvELLlW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lsxjj\/status\/1174408156937633797\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lsxjj\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">174408156937633797<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gra\u00e7as a Deus n fumo mais ent\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/lsxjj\/status\/1174408156937633797\u00a0\u2026","timestamp":1568860090000,"timestamp_epochs":1568860090,"tweet_id":"1174510462840516608","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1174510462840516608","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembra da gente visitando ele <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"876999208418635780\" dir=\"ltr\" href=\"\/Wandfabiano\"><s>@<\/s><b>Wandfabiano<\/b><\/a>? Kkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lembra da gente visitando ele @Wandfabiano? Kkkkkkk","timestamp":1568856466000,"timestamp_epochs":1568856466,"tweet_id":"1174495264981344267","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1174495264981344267","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nesse eu ja entrei, \u00e9 bizarro a energia pesada que tem dentro dele <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nehemiasjose\/status\/1174380060289245185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1W3XynWntc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nehemiasjose\/status\/1174380060289245185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nehemiasjose\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1174380060289245185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nesse eu ja entrei, \u00e9 bizarro a energia pesada que tem dentro dele https:\/\/twitter.com\/nehemiasjose\/status\/1174380060289245185\u00a0\u2026","timestamp":1568855681000,"timestamp_epochs":1568855681,"tweet_id":"1174491968816209920","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1174491968816209920","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pensei que s\u00f3 eu dava li\u00e7\u00e3o de moral pros meus gatos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thaisparanhos\/status\/1174455526584999942\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZyTC2RqDT6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thaisparanhos\/status\/1174455526584999942\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thaisparanhos\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1174455526584999942<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pensei que s\u00f3 eu dava li\u00e7\u00e3o de moral pros meus gatoshttps:\/\/twitter.com\/thaisparanhos\/status\/1174455526584999942\u00a0\u2026","timestamp":1568851790000,"timestamp_epochs":1568851790,"tweet_id":"1174475650293555200","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1174475650293555200","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"A M N O","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AGORINHA TEM CURINTHA CARAIO!<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1174475149183279105","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"AGORINHA TEM CURINTHA CARAIO!","timestamp":1568850943000,"timestamp_epochs":1568850943,"tweet_id":"1174472099748024320","tweet_url":"\/amnodeejay\/status\/1174472099748024320","user_id":"1171796132718174209","username":"amnodeejay"},{"fullname":"wand \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sempre bajulo minhas amigas maravilhosas do cora\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S7PrdrEbTx\">pic.twitter.com\/S7PrdrEbTx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1174474742771924992","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"sempre bajulo minhas amigas maravilhosas do cora\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/S7PrdrEbTx","timestamp":1568851458000,"timestamp_epochs":1568851458,"tweet_id":"1174474258837360640","tweet_url":"\/Wandfabiano\/status\/1174474258837360640","user_id":"876999208418635780","username":"Wandfabiano"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo visto a casa ganha dinheiro com bebida s\u00f3 pq todo mundo entra de gra\u00e7a baseando em 27mil stories de divulga\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pelo visto a casa ganha dinheiro com bebida s\u00f3 pq todo mundo entra de gra\u00e7a baseando em 27mil stories de divulga\u00e7\u00e3o","timestamp":1568849689000,"timestamp_epochs":1568849689,"tweet_id":"1174466837163184128","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1174466837163184128","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"},{"fullname":"dora aventureira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m disse, am\u00e9m\n\nN\u00e3o tem coisa mais sebosa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1174386178205859840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2V3MYp4DXO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1174386178205859840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1174386178205859840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1174462119867293696","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"Algu\u00e9m disse, am\u00e9m\n\nN\u00e3o tem coisa mais sebosahttps:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1174386178205859840\u00a0\u2026","timestamp":1568841402000,"timestamp_epochs":1568841402,"tweet_id":"1174432081616822273","tweet_url":"\/gabssqueiroz\/status\/1174432081616822273","user_id":"334902455","username":"gabssqueiroz"},{"fullname":"Fer nada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 a coisa mais feia que j\u00e1 inventaro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1174386178205859840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CcRmy5UjkK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1174386178205859840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mendesisabella<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1174386178205859840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1174462109289259008","retweeter_userid":"804089970868834306","retweeter_username":"mendesisabellaa","retweets":1,"text":"\u00c9 a coisa mais feia que j\u00e1 inventarohttps:\/\/twitter.com\/mendesisabellaa\/status\/1174386178205859840\u00a0\u2026","timestamp":1568848291000,"timestamp_epochs":1568848291,"tweet_id":"1174460973618466816","tweet_url":"\/fercretina\/status\/1174460973618466816","user_id":"166178927","username":"fercretina"},{"fullname":"Isabella Mendes \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m online pra trazer um chocolate pra mim?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"algu\u00e9m online pra trazer um chocolate pra mim?","timestamp":1568836868000,"timestamp_epochs":1568836868,"tweet_id":"1174413064596332544","tweet_url":"\/mendesisabellaa\/status\/1174413064596332544","user_id":"804089970868834306","username":"mendesisabellaa"}]