[{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pior resposta pra uma pessoa ansiosa como eu \u00e9 a n\u00e3o resposta.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A pior resposta pra uma pessoa ansiosa como eu \u00e9 a n\u00e3o resposta.","timestamp":1575548841000,"timestamp_epochs":1575548841,"tweet_id":"1202565116539088896","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1202565116539088896","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2019 chegando ao fim e eu ainda n\u00e3o aprendi a n\u00e3o criar expectativas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2019 chegando ao fim e eu ainda n\u00e3o aprendi a n\u00e3o criar expectativas.","timestamp":1575542692000,"timestamp_epochs":1575542692,"tweet_id":"1202539326933995525","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1202539326933995525","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nating Zhu, um \u00edcone mesmo, mores.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MelhordoVolei\/status\/1201210953137823746\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0zObwGmAgG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MelhordoVolei\/status\/1201210953137823746\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MelhordoVolei\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1201210953137823746<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nating Zhu, um \u00edcone mesmo, mores.https:\/\/twitter.com\/MelhordoVolei\/status\/1201210953137823746\u00a0\u2026","timestamp":1575227219000,"timestamp_epochs":1575227219,"tweet_id":"1201216140187443200","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1201216140187443200","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho bizarro esses stories na academia que a pessoa faz uma careta como se tivesse transando ou algo do tipo. Beloved?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho bizarro esses stories na academia que a pessoa faz uma careta como se tivesse transando ou algo do tipo. Beloved?","timestamp":1575227122000,"timestamp_epochs":1575227122,"tweet_id":"1201215729355415554","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1201215729355415554","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 hoje que a Newhouse vai conhecer a JuciQueen pared\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o \u00e9 hoje que a Newhouse vai conhecer a JuciQueen pared\u00e3o. #VoleiNoSporTV","timestamp":1575073660000,"timestamp_epochs":1575073660,"tweet_id":"1200572063938953222","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1200572063938953222","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e3o estranho ver Osasco x Sesc logo no come\u00e7o do campeonato. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e3o estranho ver Osasco x Sesc logo no come\u00e7o do campeonato. #VoleiNoSporTV","timestamp":1575072897000,"timestamp_epochs":1575072897,"tweet_id":"1200568864402223110","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1200568864402223110","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Esse William do Itape... <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/superliganatvcultura?src=hash\"><s>#<\/s><b>superliganatvcultura<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse William do Itape...  #superliganatvcultura","timestamp":1574638421000,"timestamp_epochs":1574638421,"tweet_id":"1198746540048863232","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1198746540048863232","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Gabriel j\u00e1 t\u00e1 negativo, n\u00e9?! \u00c9 block, \u00e9 defesa, \u00e9 ataque pra fora... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/superliganatvcultura?src=hash\"><s>#<\/s><b>superliganatvcultura<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Gabriel j\u00e1 t\u00e1 negativo, n\u00e9?! \u00c9 block, \u00e9 defesa, \u00e9 ataque pra fora... #superliganatvcultura","timestamp":1574637997000,"timestamp_epochs":1574637997,"tweet_id":"1198744763991769090","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1198744763991769090","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ver a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/superliganatvcultura?src=hash\"><s>#<\/s><b>superliganatvcultura<\/b><\/a> j\u00e1 que hoje n\u00e3o tinha quadra pra gente jogar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ver a #superliganatvcultura j\u00e1 que hoje n\u00e3o tinha quadra pra gente jogar.","timestamp":1574636493000,"timestamp_epochs":1574636493,"tweet_id":"1198738453145509889","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1198738453145509889","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei duas camisas do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1109972802\" dir=\"ltr\" href=\"\/SesiSP_volei\"><s>@<\/s><b>SesiSP_volei<\/b><\/a> pra jogar. Me dei de presente depois de 2 anos sem comprar uma camisa de v\u00f4lei sequer. Am\u00e9m <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/saqueviagem?src=hash\"><s>#<\/s><b>saqueviagem<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprei duas camisas do @SesiSP_volei pra jogar. Me dei de presente depois de 2 anos sem comprar uma camisa de v\u00f4lei sequer. Am\u00e9m #saqueviagem","timestamp":1574619751000,"timestamp_epochs":1574619751,"tweet_id":"1198668230937722882","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1198668230937722882","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sanchez t\u00e3o pequenininho que parece uma crian\u00e7a no meio dos jogadores. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sanchez t\u00e3o pequenininho que parece uma crian\u00e7a no meio dos jogadores. #VoleiNoSporTV","timestamp":1574556711000,"timestamp_epochs":1574556711,"tweet_id":"1198403822894403586","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1198403822894403586","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa folguinha na sele\u00e7\u00e3o fez bem pro Wallace, n\u00e9?! Ser\u00e1 que \u00e9 o medo de ser tombado pelo Alansijevic? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa folguinha na sele\u00e7\u00e3o fez bem pro Wallace, n\u00e9?! Ser\u00e1 que \u00e9 o medo de ser tombado pelo Alansijevic? #VoleiNoSporTV","timestamp":1574556608000,"timestamp_epochs":1574556608,"tweet_id":"1198403391136960512","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1198403391136960512","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que o Vaccari vai ser lembrado p\u00f3s-T\u00f3quio? Acho um bom ponteiro e tem feito boas temporadas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 que o Vaccari vai ser lembrado p\u00f3s-T\u00f3quio? Acho um bom ponteiro e tem feito boas temporadas. #VoleiNoSporTV","timestamp":1574556477000,"timestamp_epochs":1574556477,"tweet_id":"1198402841494401025","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1198402841494401025","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">O Sanchez ta real bancando pro Marlon? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Sanchez ta real bancando pro Marlon? #VoleiNoSporTV","timestamp":1574555207000,"timestamp_epochs":1574555207,"tweet_id":"1198397516330553346","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1198397516330553346","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Poxa, a terceira. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/superliganatvcultura?src=hash\"><s>#<\/s><b>superliganatvcultura<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Poxa, a terceira. #superliganatvcultura","timestamp":1574548586000,"timestamp_epochs":1574548586,"tweet_id":"1198369746988732418","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1198369746988732418","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Duas pra tr\u00e1s. Na pr\u00f3xima pode entregar o taco, Gleyce. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/superliganatvcultura?src=hash\"><s>#<\/s><b>superliganatvcultura<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Duas pra tr\u00e1s. Na pr\u00f3xima pode entregar o taco, Gleyce. #superliganatvcultura","timestamp":1574548557000,"timestamp_epochs":1574548557,"tweet_id":"1198369625404321793","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1198369625404321793","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, eu devo ser zero chato ou ter algum problema porque a cor dos uniformes n\u00e3o me atrapalha nem um pouco pra acompanhar o jogo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/superliganatvcultura?src=hash\"><s>#<\/s><b>superliganatvcultura<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, eu devo ser zero chato ou ter algum problema porque a cor dos uniformes n\u00e3o me atrapalha nem um pouco pra acompanhar o jogo. #superliganatvcultura","timestamp":1574548522000,"timestamp_epochs":1574548522,"tweet_id":"1198369475009142789","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1198369475009142789","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">O Anderson dando pauta pro Voloch. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/superliganatvcultura?src=hash\"><s>#<\/s><b>superliganatvcultura<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Anderson dando pauta pro Voloch. #superliganatvcultura","timestamp":1574547902000,"timestamp_epochs":1574547902,"tweet_id":"1198366876839153665","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1198366876839153665","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mayany ic\u00f4nica, n\u00e9 mores?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/superliganatvcultura?src=hash\"><s>#<\/s><b>superliganatvcultura<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mayany ic\u00f4nica, n\u00e9 mores?! #superliganatvcultura","timestamp":1574547644000,"timestamp_epochs":1574547644,"tweet_id":"1198365795820146688","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1198365795820146688","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o gosto desse \u00e1rbitro. Todo jogo dele tem uma tretinha. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o gosto desse \u00e1rbitro. Todo jogo dele tem uma tretinha. #VoleiNoSporTV","timestamp":1574303992000,"timestamp_epochs":1574303992,"tweet_id":"1197343841373868040","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1197343841373868040","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Djalma \u00e9 aquele avulso que reclamou do Leal na sele\u00e7\u00e3o por tirar espa\u00e7o de ponteiros brasileiros de verdade, mas que nunca chegou nem perto dela n\u00e9?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Djalma \u00e9 aquele avulso que reclamou do Leal na sele\u00e7\u00e3o por tirar espa\u00e7o de ponteiros brasileiros de verdade, mas que nunca chegou nem perto dela n\u00e9?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1574303524000,"timestamp_epochs":1574303524,"tweet_id":"1197341879848853504","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1197341879848853504","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m sabe quantos tocos o Buiatti j\u00e1 levou? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m sabe quantos tocos o Buiatti j\u00e1 levou? #VoleiNoSporTV","timestamp":1574302186000,"timestamp_epochs":1574302186,"tweet_id":"1197336269111599104","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1197336269111599104","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vaccari carregando o Campinas nas costas e n\u00e3o choca ningu\u00e9m. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vaccari carregando o Campinas nas costas e n\u00e3o choca ningu\u00e9m. #VoleiNoSporTV","timestamp":1574302073000,"timestamp_epochs":1574302073,"tweet_id":"1197335793863479302","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1197335793863479302","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O jogo do Westerman fluindo melhor no Minas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O jogo do Westerman fluindo melhor no Minas. #VoleiNoSporTV","timestamp":1574300987000,"timestamp_epochs":1574300987,"tweet_id":"1197331240363405314","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1197331240363405314","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O dedo de marcar uns @'s a\u00ed chega co\u00e7a.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cahebraga\/status\/1196935078074556416\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rkxbjPA0Wy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cahebraga\/status\/1196935078074556416\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cahebraga\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1196935078074556416<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O dedo de marcar uns @'s a\u00ed chega co\u00e7a.https:\/\/twitter.com\/cahebraga\/status\/1196935078074556416\u00a0\u2026","timestamp":1574300900000,"timestamp_epochs":1574300900,"tweet_id":"1197330876432109568","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1197330876432109568","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho o Davy bem melhor que o Roque. A diferen\u00e7a \u00e9 que o outro tem 6 metros e meio de altura. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho o Davy bem melhor que o Roque. A diferen\u00e7a \u00e9 que o outro tem 6 metros e meio de altura. #VoleiNoSporTV","timestamp":1574299865000,"timestamp_epochs":1574299865,"tweet_id":"1197326533964304386","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1197326533964304386","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudades daquele time do Banespa 2004\/2005. Campe\u00f5es na casa do Minas com erro de saque do Evandro. Ic\u00f4nico desde sempre. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saudades daquele time do Banespa 2004\/2005. Campe\u00f5es na casa do Minas com erro de saque do Evandro. Ic\u00f4nico desde sempre. #VoleiNoSporTV","timestamp":1574299612000,"timestamp_epochs":1574299612,"tweet_id":"1197325474332073985","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1197325474332073985","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei pro jogo, voleif\u00e3s. Honorato est\u00e1 arrasando ou sendo tombado por Canuto e amigos? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei pro jogo, voleif\u00e3s. Honorato est\u00e1 arrasando ou sendo tombado por Canuto e amigos? #VoleiNoSporTV","timestamp":1574298139000,"timestamp_epochs":1574298139,"tweet_id":"1197319292854951937","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1197319292854951937","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca quis tanto um domingo igual quero hoje. Primeiro porque tem nova saga de Pok\u00e9mon, segundo que preciso gastar meu stress jogando. T\u00f4 mirando na Tandara, mas certeza que vou acertar na Ivna ou na Rivera.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nunca quis tanto um domingo igual quero hoje. Primeiro porque tem nova saga de Pok\u00e9mon, segundo que preciso gastar meu stress jogando. T\u00f4 mirando na Tandara, mas certeza que vou acertar na Ivna ou na Rivera.","timestamp":1573953316000,"timestamp_epochs":1573953316,"tweet_id":"1195873001943814144","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1195873001943814144","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"tami","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rosa foi MUITO inteligente de entrar no mercado italiano por baixo, na posi\u00e7\u00e3o de origem, jogando, pontuando, se destacando e o melhor de tudo, vivendo longe desse caos brasileiro\n\ncerteza que temporada que vem promete mais pra ela<\/p>","is_retweet":1,"likes":50,"replies":2,"retweet_id":"1195872305257361410","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":16,"text":"Rosa foi MUITO inteligente de entrar no mercado italiano por baixo, na posi\u00e7\u00e3o de origem, jogando, pontuando, se destacando e o melhor de tudo, vivendo longe desse caos brasileiro\n\ncerteza que temporada que vem promete mais pra ela","timestamp":1573930829000,"timestamp_epochs":1573930829,"tweet_id":"1195778683828654080","tweet_url":"\/alycianizer\/status\/1195778683828654080","user_id":"2155325764","username":"alycianizer"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sempre que vejo Chernolipe lembro do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2640989095\" dir=\"ltr\" href=\"\/EdsonPelegrino\"><s>@<\/s><b>EdsonPelegrino<\/b><\/a>: \"Ele \u00e9 o pior. Feio. Acha que \u00e9 bonito. Acha que joga bem. Tomou toco no simples no final do set. Quinou o passe que deu ponto pro Sesi que fechou o set. Puta cara ruim, num merecia nem ta na sele\u00e7\u00e3o\". <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sempre que vejo Chernolipe lembro do @EdsonPelegrino: \"Ele \u00e9 o pior. Feio. Acha que \u00e9 bonito. Acha que joga bem. Tomou toco no simples no final do set. Quinou o passe que deu ponto pro Sesi que fechou o set. Puta cara ruim, num merecia nem ta na sele\u00e7\u00e3o\". #VoleiNoSporTV","timestamp":1573952727000,"timestamp_epochs":1573952727,"tweet_id":"1195870529674199040","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1195870529674199040","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mauricio, \u00edcone que s\u00f3 vira bola com time pequeno. Meu tambor t\u00e1 forte pelo corte dele. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mauricio, \u00edcone que s\u00f3 vira bola com time pequeno. Meu tambor t\u00e1 forte pelo corte dele. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573951699000,"timestamp_epochs":1573951699,"tweet_id":"1195866217925488641","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1195866217925488641","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nesse v\u00eddeo eu s\u00f3 queria ser o Guzman<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/EliteNetflixBR\/status\/1195698457509543936\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KzPyKATr7I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/EliteNetflixBR\/status\/1195698457509543936\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/EliteNetflixBR<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1195698457509543936<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nesse v\u00eddeo eu s\u00f3 queria ser o Guzmanhttps:\/\/twitter.com\/EliteNetflixBR\/status\/1195698457509543936\u00a0\u2026","timestamp":1573951657000,"timestamp_epochs":1573951657,"tweet_id":"1195866043908009985","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1195866043908009985","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00e1 errado? Num t\u00e1. Mas n\u00e3o precisava falar nada, n\u00e9?! Que pelo menos fizesse a pol\u00edtica da boa vizinhan\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/viaguiar2005\/status\/1195863671051898887\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rvRrERKnZ9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/viaguiar2005\/status\/1195863671051898887\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/viaguiar2005\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1195863671051898887<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 errado? Num t\u00e1. Mas n\u00e3o precisava falar nada, n\u00e9?! Que pelo menos fizesse a pol\u00edtica da boa vizinhan\u00e7ahttps:\/\/twitter.com\/viaguiar2005\/status\/1195863671051898887\u00a0\u2026","timestamp":1573951248000,"timestamp_epochs":1573951248,"tweet_id":"1195864329645625345","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1195864329645625345","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Rosa, Tandara e Egorenne em T\u00f3quio. Pode printar. Rsrs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Lins0303\/status\/1195814544037351424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IsqR3VdglF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Lins0303\/status\/1195814544037351424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Lins0303\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1195814544037351424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rosa, Tandara e Egorenne em T\u00f3quio. Pode printar. Rsrshttps:\/\/twitter.com\/Lins0303\/status\/1195814544037351424\u00a0\u2026","timestamp":1573951171000,"timestamp_epochs":1573951171,"tweet_id":"1195864003249094656","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1195864003249094656","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Petrus. Que homem, n\u00e9 mores?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Petrus. Que homem, n\u00e9 mores?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1573951021000,"timestamp_epochs":1573951021,"tweet_id":"1195863373717610497","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1195863373717610497","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O central improvisado \u00e9 esse 12, n\u00e9?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O central improvisado \u00e9 esse 12, n\u00e9?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1573950934000,"timestamp_epochs":1573950934,"tweet_id":"1195863011099066370","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1195863011099066370","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seria o auge o Ponta Grossa comer o c... do Tombat\u00e9 s\u00f3 com 7 jogadores. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seria o auge o Ponta Grossa comer o c... do Tombat\u00e9 s\u00f3 com 7 jogadores. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573950672000,"timestamp_epochs":1573950672,"tweet_id":"1195861911373570049","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1195861911373570049","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei nem o que pensar dessa situa\u00e7\u00e3o com o Ponta Grossa. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sei nem o que pensar dessa situa\u00e7\u00e3o com o Ponta Grossa. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573950041000,"timestamp_epochs":1573950041,"tweet_id":"1195859264583151617","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1195859264583151617","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ja que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83043179\" dir=\"ltr\" href=\"\/viniciuseulalio\"><s>@<\/s><b>viniciuseulalio<\/b><\/a> n\u00e3o t\u00e1 mais fazendo as reportagens, o Vidotto \u00e9 meu novo crush no Sportv. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ja que o @viniciuseulalio n\u00e3o t\u00e1 mais fazendo as reportagens, o Vidotto \u00e9 meu novo crush no Sportv. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573949838000,"timestamp_epochs":1573949838,"tweet_id":"1195858415949697024","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1195858415949697024","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e9rio que a Cultura colocou uma mulher pra narrar o jogo da Superliga? Se eu amei? Amei sim. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/superliganatvcultura?src=hash\"><s>#<\/s><b>superliganatvcultura<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00e9rio que a Cultura colocou uma mulher pra narrar o jogo da Superliga? Se eu amei? Amei sim. #superliganatvcultura","timestamp":1573948508000,"timestamp_epochs":1573948508,"tweet_id":"1195852834933268481","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1195852834933268481","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nalbert chamando o Kid de baloeiro. Amoo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nalbert chamando o Kid de baloeiro. Amoo!","timestamp":1573866657000,"timestamp_epochs":1573866657,"tweet_id":"1195509525555679240","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1195509525555679240","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"-","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m lembra que a Suelen faz parte do time? La\u00eds im-pe-ca-vel!<\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"1195508804496101377","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":2,"text":"algu\u00e9m lembra que a Suelen faz parte do time? La\u00eds im-pe-ca-vel!","timestamp":1573865807000,"timestamp_epochs":1573865807,"tweet_id":"1195505963694018560","tweet_url":"\/beachcIub\/status\/1195505963694018560","user_id":"1190467971619131393","username":"beachcIub"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Bagunceira t\u00e1 machucada ou o Paulo <img alt=\"\ud83e\udd65\" aria-label=\"Emoji: Coco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f965.png\" title=\"Coco\"\/> t\u00e1 bancando s\u00f3 porque sim mesmo? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A Bagunceira t\u00e1 machucada ou o Paulo  t\u00e1 bancando s\u00f3 porque sim mesmo? #VoleiNoSporTV","timestamp":1573865168000,"timestamp_epochs":1573865168,"tweet_id":"1195503281788915712","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1195503281788915712","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nyeme, Natinha... Fabi agora respira sossegada por finalmente encontrar quem possa carregar a coroa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Nyeme, Natinha... Fabi agora respira sossegada por finalmente encontrar quem possa carregar a coroa.","timestamp":1573864898000,"timestamp_epochs":1573864898,"tweet_id":"1195502150488657920","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1195502150488657920","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sexta-feira em casa. A fase cacura chega pra todxs.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sexta-feira em casa. A fase cacura chega pra todxs.","timestamp":1573864562000,"timestamp_epochs":1573864562,"tweet_id":"1195500741181542402","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1195500741181542402","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olho pra Ana Cristina e s\u00f3 lembro da PP4. Entendedores entender\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olho pra Ana Cristina e s\u00f3 lembro da PP4. Entendedores entender\u00e3o. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573864460000,"timestamp_epochs":1573864460,"tweet_id":"1195500314432020485","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1195500314432020485","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c0 espera do cart\u00e3o virar pra assinar o Pay-Per-View da Superliga. Quero ver os jogos do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"776131882757001216\" dir=\"ltr\" href=\"\/sescrjvolei\"><s>@<\/s><b>sescrjvolei<\/b><\/a>,<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c0 espera do cart\u00e3o virar pra assinar o Pay-Per-View da Superliga. Quero ver os jogos do @sescrjvolei,","timestamp":1573863692000,"timestamp_epochs":1573863692,"tweet_id":"1195497091667243009","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1195497091667243009","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PESAD\u00c3O REAL\n\n<img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/> 31\n<img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/> Perdi as contas\n<img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/> 14 pra 15\n<img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/> N\u00e3o\n<img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/> Em casa\n<img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/> F\n<img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/> N\u00e3o\n<img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/> Pesco\u00e7o\n<img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/> Sim\n<img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/> Sim\n<img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/> Uma noite inteira\n<img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/> <img alt=\"\ud83d\ude4a\" aria-label=\"Emoji: Macaco surdo e mudo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64a.png\" title=\"Macaco surdo e mudo\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/> N\u00e3o\n<img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/> S\u00f3 depois\n<img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/> Gosto\n<img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/> J\u00e1\n<img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/> N\u00e3o que eu saiba\n<img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/> Sim\n<img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/> Vamo?\n\nEmoji que mando as perguntas no privado!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PESAD\u00c3O REAL\n\n 31\n Perdi as contas\n 14 pra 15\n N\u00e3o\n Em casa\n F\n N\u00e3o\n Pesco\u00e7o\n Sim\n Sim\n Uma noite inteira\n \n N\u00e3o\n S\u00f3 depois\n Gosto\n J\u00e1\n N\u00e3o que eu saiba\n Sim\n Vamo?\n\nEmoji que mando as perguntas no privado!","timestamp":1573525844000,"timestamp_epochs":1573525844,"tweet_id":"1194080052222287873","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1194080052222287873","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2500 faltam apenas 2 meses para o ano acabar, voc\u00ea j\u00e1 fez?\n\n. Sim\n. Sim\n. Sim\n. Sim\n. Sim\n\n\u2500 e antes do ano acabar voc\u00ea quer?\n\n. Sim\n. Sim\n. N\u00e3o\n. Talvez\n. N\u00e3o\n\ncomenta algo q eu mando as perguntas por dm<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u2500 faltam apenas 2 meses para o ano acabar, voc\u00ea j\u00e1 fez?\n\n. Sim\n. Sim\n. Sim\n. Sim\n. Sim\n\n\u2500 e antes do ano acabar voc\u00ea quer?\n\n. Sim\n. Sim\n. N\u00e3o\n. Talvez\n. N\u00e3o\n\ncomenta algo q eu mando as perguntas por dm","timestamp":1573519896000,"timestamp_epochs":1573519896,"tweet_id":"1194055107710771200","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1194055107710771200","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui ver as sugest\u00f5es do insta e dei like sem querer numa foto antiga do serumaninho. Fiquei na d\u00favida de tirar o like ou dar block na pessoa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui ver as sugest\u00f5es do insta e dei like sem querer numa foto antiga do serumaninho. Fiquei na d\u00favida de tirar o like ou dar block na pessoa.","timestamp":1573399191000,"timestamp_epochs":1573399191,"tweet_id":"1193548833134919681","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1193548833134919681","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se tem defeitos, eu desconhe\u00e7o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DouglasCorreiaS\/status\/1193313469157822464\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7aRVnNFqLI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DouglasCorreiaS\/status\/1193313469157822464\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DouglasCorreia<\/span><span class=\"invisible\">S\/status\/1193313469157822464<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se tem defeitos, eu desconhe\u00e7o.https:\/\/twitter.com\/DouglasCorreiaS\/status\/1193313469157822464\u00a0\u2026","timestamp":1573396239000,"timestamp_epochs":1573396239,"tweet_id":"1193536451528540160","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1193536451528540160","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minas t\u00e1 dif\u00edcil te defender, meu dengo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minas t\u00e1 dif\u00edcil te defender, meu dengo.","timestamp":1573341353000,"timestamp_epochs":1573341353,"tweet_id":"1193306242850213888","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1193306242850213888","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O mo\u00e7o da cultura t\u00e1 chamando o Davy de \"Deive\". <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SuperligaNaTVCultura?src=hash\"><s>#<\/s><b>SuperligaNaTVCultura<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O mo\u00e7o da cultura t\u00e1 chamando o Davy de \"Deive\". #SuperligaNaTVCultura","timestamp":1573341287000,"timestamp_epochs":1573341287,"tweet_id":"1193305967699599361","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1193305967699599361","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Evandro tombad\u00edssimo pelo Serginho. Amo! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Evandro tombad\u00edssimo pelo Serginho. Amo! #VoleiNoSporTV","timestamp":1573341152000,"timestamp_epochs":1573341152,"tweet_id":"1193305401330192384","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1193305401330192384","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O menino passou por cima do Isac, meu par\u00e7a. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O menino passou por cima do Isac, meu par\u00e7a. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573340974000,"timestamp_epochs":1573340974,"tweet_id":"1193304654727266304","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1193304654727266304","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cachopa, meu biju, n\u00e3o me decepciona que eu te enalteci na temporada com a sele\u00e7\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cachopa, meu biju, n\u00e3o me decepciona que eu te enalteci na temporada com a sele\u00e7\u00e3o. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573340044000,"timestamp_epochs":1573340044,"tweet_id":"1193300751700889602","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1193300751700889602","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 os meninos do volei vem almo\u00e7ar aqui em casa. Hoje eu vou pra balada. Resultado: o volei de amanh\u00e3 vai ser \u00f3... uma bosta. Preparado pra ser pisado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amanh\u00e3 os meninos do volei vem almo\u00e7ar aqui em casa. Hoje eu vou pra balada. Resultado: o volei de amanh\u00e3 vai ser \u00f3... uma bosta. Preparado pra ser pisado.","timestamp":1573339688000,"timestamp_epochs":1573339688,"tweet_id":"1193299257425629186","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1193299257425629186","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 gostando desse menino Iago. Bom no passe, inteligente no ataque... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 gostando desse menino Iago. Bom no passe, inteligente no ataque... #VoleiNoSporTV","timestamp":1573339375000,"timestamp_epochs":1573339375,"tweet_id":"1193297948240728065","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1193297948240728065","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A surra que o Minas t\u00e1 tomando. Deus \u00e9 pai. Vou ver o jogo do Cruzeiro porque num quero passar raiva.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A surra que o Minas t\u00e1 tomando. Deus \u00e9 pai. Vou ver o jogo do Cruzeiro porque num quero passar raiva.","timestamp":1573338051000,"timestamp_epochs":1573338051,"tweet_id":"1193292394302705669","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1193292394302705669","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O white people problem da pessoa que quer comprar t\u00eanis novos, mas s\u00f3 acha com solado branco que ficam podres de encardidos no ch\u00e3o da balada.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O white people problem da pessoa que quer comprar t\u00eanis novos, mas s\u00f3 acha com solado branco que ficam podres de encardidos no ch\u00e3o da balada.","timestamp":1573320407000,"timestamp_epochs":1573320407,"tweet_id":"1193218387675144192","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1193218387675144192","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cansado de ser vice s\u00f3 na Superliga, resolveu ficar com o vice no Paulista tamb\u00e9m. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cansado de ser vice s\u00f3 na Superliga, resolveu ficar com o vice no Paulista tamb\u00e9m. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573268583000,"timestamp_epochs":1573268583,"tweet_id":"1193001021842317315","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1193001021842317315","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra quem disse que o Barueri n\u00e3o iria ganhar no Liberatti, toma essa virada.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra quem disse que o Barueri n\u00e3o iria ganhar no Liberatti, toma essa virada.","timestamp":1573268339000,"timestamp_epochs":1573268339,"tweet_id":"1192999999820447744","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192999999820447744","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a rainha Mayany faz mais uma v\u00edtima. Depois de Boskovic, agora \u00e9 a vez da Newhouse. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"E a rainha Mayany faz mais uma v\u00edtima. Depois de Boskovic, agora \u00e9 a vez da Newhouse. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573267827000,"timestamp_epochs":1573267827,"tweet_id":"1192997854467497985","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192997854467497985","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Laisevic mostrando pra Bia como se ataca uma china. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Laisevic mostrando pra Bia como se ataca uma china. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573266742000,"timestamp_epochs":1573266742,"tweet_id":"1192993301345046528","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192993301345046528","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cochilei e o Osasco perdeu a m\u00e3o? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cochilei e o Osasco perdeu a m\u00e3o? #VoleiNoSporTV","timestamp":1573265887000,"timestamp_epochs":1573265887,"tweet_id":"1192989716599189505","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192989716599189505","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mara ainda vai quebrar a m\u00e3o de algu\u00e9m nessas comemora\u00e7\u00f5es. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Mara ainda vai quebrar a m\u00e3o de algu\u00e9m nessas comemora\u00e7\u00f5es. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573260594000,"timestamp_epochs":1573260594,"tweet_id":"1192967514197757952","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192967514197757952","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kisymova passando por cima, n\u00e9 fofas? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kisymova passando por cima, n\u00e9 fofas? #VoleiNoSporTV","timestamp":1573260306000,"timestamp_epochs":1573260306,"tweet_id":"1192966307555225600","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192966307555225600","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Antena: a\nBjelica ataca na antena. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Antena: a\nBjelica ataca na antena. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573259974000,"timestamp_epochs":1573259974,"tweet_id":"1192964914706599939","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192964914706599939","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Robia sem funcionar h\u00e1 quantas temporadas, monamores? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Robia sem funcionar h\u00e1 quantas temporadas, monamores? #VoleiNoSporTV","timestamp":1573259827000,"timestamp_epochs":1573259827,"tweet_id":"1192964298039025664","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192964298039025664","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jaque foi t\u00e3o sedenta pra bloquear Lolo que se pendurou na rede. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jaque foi t\u00e3o sedenta pra bloquear Lolo que se pendurou na rede. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573259627000,"timestamp_epochs":1573259627,"tweet_id":"1192963457051713543","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192963457051713543","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Newhouse vai chegar exausta no fim da temporada. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Newhouse vai chegar exausta no fim da temporada. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573259535000,"timestamp_epochs":1573259535,"tweet_id":"1192963075055456257","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192963075055456257","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jaque, more, te amo! Mas quero o Osasco pisado hoje. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jaque, more, te amo! Mas quero o Osasco pisado hoje. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573259188000,"timestamp_epochs":1573259188,"tweet_id":"1192961619388747776","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192961619388747776","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rep\u00f3rter: a\nZ\u00e9 Roberto: eu dirigia o Fenerbahce quando o Osasco perdeu a final por 3 a 0 e a chance do bi mundial.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rep\u00f3rter: a\nZ\u00e9 Roberto: eu dirigia o Fenerbahce quando o Osasco perdeu a final por 3 a 0 e a chance do bi mundial.\n\n#VoleiNoSporTV","timestamp":1573259134000,"timestamp_epochs":1573259134,"tweet_id":"1192961391977783296","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192961391977783296","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atentissimo pro atraque de hoje, meninas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Atentissimo pro atraque de hoje, meninas. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573257899000,"timestamp_epochs":1573257899,"tweet_id":"1192956209684463624","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192956209684463624","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Egorenne comendo o cu da naja sem d\u00f3, nem piedade. Um \u00edcone mesmo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WXTZRcFt4o\">pic.twitter.com\/WXTZRcFt4o<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Egorenne comendo o cu da naja sem d\u00f3, nem piedade. Um \u00edcone mesmo.pic.twitter.com\/WXTZRcFt4o","timestamp":1573239031000,"timestamp_epochs":1573239031,"tweet_id":"1192877073716658182","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192877073716658182","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Saudades Vin\u00edcius Eul\u00e1lio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thaahmoraes\/status\/1192621019711909895\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qx1oeyz9SR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thaahmoraes\/status\/1192621019711909895\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thaahmoraes\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192621019711909895<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saudades Vin\u00edcius Eul\u00e1liohttps:\/\/twitter.com\/thaahmoraes\/status\/1192621019711909895\u00a0\u2026","timestamp":1573178046000,"timestamp_epochs":1573178046,"tweet_id":"1192621283781095424","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192621283781095424","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Deus, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"203725938\" dir=\"ltr\" href=\"\/DouglasCorreiaS\"><s>@<\/s><b>DouglasCorreiaS<\/b><\/a>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Meu Deus, @DouglasCorreiaS. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573178018000,"timestamp_epochs":1573178018,"tweet_id":"1192621165451370498","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192621165451370498","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Haddad Debochado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se bolsominion ficou puto, eu fico feliz!<\/p>","is_retweet":1,"likes":6516,"replies":30,"retweet_id":"1192620211511451648","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":2355,"text":"Se bolsominion ficou puto, eu fico feliz!","timestamp":1573176546000,"timestamp_epochs":1573176546,"tweet_id":"1192614990429261824","tweet_url":"\/HaddadDebochado\/status\/1192614990429261824","user_id":"1050174967298629633","username":"HaddadDebochado"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Douglas sem defeitos, n\u00e9 mores?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Douglas sem defeitos, n\u00e9 mores?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1573177502000,"timestamp_epochs":1573177502,"tweet_id":"1192619000590688256","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192619000590688256","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da cart\u00e3o pra esse embuste logo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Da cart\u00e3o pra esse embuste logo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573177296000,"timestamp_epochs":1573177296,"tweet_id":"1192618139521028096","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192618139521028096","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Danillo Nisio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bruno dono do Sportv, os outros narradores que lutem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"1192617451453894656","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":4,"text":"Bruno dono do Sportv, os outros narradores que lutem #VoleiNoSporTV","timestamp":1573094668000,"timestamp_epochs":1573094668,"tweet_id":"1192271571890688001","tweet_url":"\/danillolilo\/status\/1192271571890688001","user_id":"46693311","username":"danillolilo"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A olhada do Cachopa pro Lipe. Minha religi\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A olhada do Cachopa pro Lipe. Minha religi\u00e3o. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573176493000,"timestamp_epochs":1573176493,"tweet_id":"1192614771637526528","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192614771637526528","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sentiram a radia\u00e7\u00e3o? O Lipe entrou. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sentiram a radia\u00e7\u00e3o? O Lipe entrou. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573176139000,"timestamp_epochs":1573176139,"tweet_id":"1192613284479934464","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192613284479934464","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Irm\u00e3 Zuleide","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dica amorosa para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a> \n\nSe ame e se respeite o suficiente \npara seguir em frente mesmo quando te deixarem pra tr\u00e1s. Chega de se doar tanto ao que nem se quer chegou a existir, de fato. Idealize relacionamentos saud\u00e1veis, eles logo aparecer\u00e3o!<\/p>","is_retweet":1,"likes":725,"replies":25,"retweet_id":"1192610241575305217","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":222,"text":"Dica amorosa para #Escorpi\u00e3o \n\nSe ame e se respeite o suficiente \npara seguir em frente mesmo quando te deixarem pra tr\u00e1s. Chega de se doar tanto ao que nem se quer chegou a existir, de fato. Idealize relacionamentos saud\u00e1veis, eles logo aparecer\u00e3o!","timestamp":1573169758000,"timestamp_epochs":1573169758,"tweet_id":"1192586520986836993","tweet_url":"\/Irma_Zuleide\/status\/1192586520986836993","user_id":"298048905","username":"Irma_Zuleide"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas tamb\u00e9m ficam felizes de ver o Chernolipe bancando pra fada? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00eas tamb\u00e9m ficam felizes de ver o Chernolipe bancando pra fada? #VoleiNoSporTV","timestamp":1573174511000,"timestamp_epochs":1573174511,"tweet_id":"1192606455750430720","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192606455750430720","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se bobear, nem o Wallace vai ser titular dessa sele\u00e7\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se bobear, nem o Wallace vai ser titular dessa sele\u00e7\u00e3o. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573174460000,"timestamp_epochs":1573174460,"tweet_id":"1192606241371119622","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192606241371119622","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O menino que entrou no lugar do Evandro fez mais pontos em uma passagem de gente que o Souza no set todo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O menino que entrou no lugar do Evandro fez mais pontos em uma passagem de gente que o Souza no set todo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573174298000,"timestamp_epochs":1573174298,"tweet_id":"1192605562963398656","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192605562963398656","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Souza n\u00e3o faz ponto e ainda pega na rede sem t\u00e1 na jogada. Parab\u00e9ns! O corte vem. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Souza n\u00e3o faz ponto e ainda pega na rede sem t\u00e1 na jogada. Parab\u00e9ns! O corte vem. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573174095000,"timestamp_epochs":1573174095,"tweet_id":"1192604713230983168","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192604713230983168","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Doug, uma fada, n\u00e9 mores?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Doug, uma fada, n\u00e9 mores?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1573173988000,"timestamp_epochs":1573173988,"tweet_id":"1192604264121749505","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192604264121749505","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Migos, a Superliga Masculina vai ser disputada com 11 ou botaram algu\u00e9m pra substituir o Botafogo? T\u00f4 total por fora. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Migos, a Superliga Masculina vai ser disputada com 11 ou botaram algu\u00e9m pra substituir o Botafogo? T\u00f4 total por fora. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573173867000,"timestamp_epochs":1573173867,"tweet_id":"1192603755520376832","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192603755520376832","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 pode botar o Petrus porque o v\u00f4lei do Maur\u00edcio \u00e9 esse a\u00ed. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 pode botar o Petrus porque o v\u00f4lei do Maur\u00edcio \u00e9 esse a\u00ed. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573173539000,"timestamp_epochs":1573173539,"tweet_id":"1192602381193756672","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192602381193756672","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estrumicio tomando block \u00e9 a minha religi\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estrumicio tomando block \u00e9 a minha religi\u00e3o. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573173440000,"timestamp_epochs":1573173440,"tweet_id":"1192601963655041024","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192601963655041024","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Evandro fazendo cursinho com a Ivna e matando v\u00e1rios pombos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Evandro fazendo cursinho com a Ivna e matando v\u00e1rios pombos. #VoleiNoSporTV","timestamp":1573173411000,"timestamp_epochs":1573173411,"tweet_id":"1192601843735711745","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192601843735711745","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jo\u00e3o Rafael sensatissimo no seu coment\u00e1rio.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QxBHOP99NS\">pic.twitter.com\/QxBHOP99NS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jo\u00e3o Rafael sensatissimo no seu coment\u00e1rio.pic.twitter.com\/QxBHOP99NS","timestamp":1573090904000,"timestamp_epochs":1573090904,"tweet_id":"1192255784593301509","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1192255784593301509","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amo esses pok\u00e9mon com apar\u00eancia canina e achei um pis\u00e3o essa evolu\u00e7\u00e3o do Yamper que n\u00e3o sei o nome, mas j\u00e1 considero pakas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SpoilerSWSH?src=hash\"><s>#<\/s><b>SpoilerSWSH<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amo esses pok\u00e9mon com apar\u00eancia canina e achei um pis\u00e3o essa evolu\u00e7\u00e3o do Yamper que n\u00e3o sei o nome, mas j\u00e1 considero pakas. #SpoilerSWSH","timestamp":1572815957000,"timestamp_epochs":1572815957,"tweet_id":"1191102573354176512","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1191102573354176512","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Paracatu um \u00edcone no saque, n\u00e9 meninas? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Paracatu um \u00edcone no saque, n\u00e9 meninas? #VoleiNoSporTV","timestamp":1572802021000,"timestamp_epochs":1572802021,"tweet_id":"1191044118673285120","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1191044118673285120","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o podemos esquecer do Trof\u00e9u P\u00e3o de Queijo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rick_camara\/status\/1191041069942792192\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RXxzf3cX6l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rick_camara\/status\/1191041069942792192\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rick_camara\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191041069942792192<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o podemos esquecer do Trof\u00e9u P\u00e3o de Queijohttps:\/\/twitter.com\/rick_camara\/status\/1191041069942792192\u00a0\u2026","timestamp":1572801336000,"timestamp_epochs":1572801336,"tweet_id":"1191041247718367233","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1191041247718367233","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei pra Copa Rio Tiet\u00ea, migos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei pra Copa Rio Tiet\u00ea, migos. #VoleiNoSporTV","timestamp":1572801122000,"timestamp_epochs":1572801122,"tweet_id":"1191040351315922952","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1191040351315922952","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chorumicio sem rodar bola e choca um total de zero pessoas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chorumicio sem rodar bola e choca um total de zero pessoas. #VoleiNoSporTV","timestamp":1572568862000,"timestamp_epochs":1572568862,"tweet_id":"1190066181731946506","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1190066181731946506","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Canuto patr\u00e3o do Borges. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Canuto patr\u00e3o do Borges. #VoleiNoSporTV","timestamp":1572568724000,"timestamp_epochs":1572568724,"tweet_id":"1190065602716688384","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1190065602716688384","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nem nos meus tempos \u00e1ureos de cobran\u00e7a eu consegui calar algu\u00e9m sem perder a linha.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nem nos meus tempos \u00e1ureos de cobran\u00e7a eu consegui calar algu\u00e9m sem perder a linha.","timestamp":1572521544000,"timestamp_epochs":1572521544,"tweet_id":"1189867715776983040","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1189867715776983040","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem no Uber, voltando pra casa. O motorista disse que tem uma filha de 7 anos e que n\u00e3o sabia o que diria pra ela se visse dois homens se beijando. Professora Helena que sou, dei aquela militada e disse: s\u00e3o duas pessoas que se gostam e n\u00e3o tem nada de errado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem no Uber, voltando pra casa. O motorista disse que tem uma filha de 7 anos e que n\u00e3o sabia o que diria pra ela se visse dois homens se beijando. Professora Helena que sou, dei aquela militada e disse: s\u00e3o duas pessoas que se gostam e n\u00e3o tem nada de errado.","timestamp":1572521503000,"timestamp_epochs":1572521503,"tweet_id":"1189867541184811019","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1189867541184811019","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fui redundante repetindo balada duas vezes, mas, meu cu, deu pra entender.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu fui redundante repetindo balada duas vezes, mas, meu cu, deu pra entender.","timestamp":1572401802000,"timestamp_epochs":1572401802,"tweet_id":"1189365478260727808","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1189365478260727808","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e1bado uma pessoa que eu conheci na balada h\u00e1 algumas semanas me fez ter uma crise de ansiedade na balada. Hoje tava bisbilhotando meus stories. Podia ir pro inferno logo, n\u00e9 mores?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00e1bado uma pessoa que eu conheci na balada h\u00e1 algumas semanas me fez ter uma crise de ansiedade na balada. Hoje tava bisbilhotando meus stories. Podia ir pro inferno logo, n\u00e9 mores?","timestamp":1572401666000,"timestamp_epochs":1572401666,"tweet_id":"1189364908548333570","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1189364908548333570","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consigo assistir jogo com o SM narrando. Ainda mais cansado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o consigo assistir jogo com o SM narrando. Ainda mais cansado.","timestamp":1572400494000,"timestamp_epochs":1572400494,"tweet_id":"1189359993767809024","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1189359993767809024","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 cheguei com uma menina falando que a Rahimova \u00e9 uma ilustre desconhecida e comparando com o marroquino. Deus \u00e9 pai. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 cheguei com uma menina falando que a Rahimova \u00e9 uma ilustre desconhecida e comparando com o marroquino. Deus \u00e9 pai. #VoleiNoSporTV","timestamp":1572398495000,"timestamp_epochs":1572398495,"tweet_id":"1189351607806414848","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1189351607806414848","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vontade de falar pra mocinha \"mana, ele \u00e9 viado. Para de se iludir\" \u00e9 grande, mas quem sou eu pra tirar a bicha de N\u00e1rnia, n\u00e9?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A vontade de falar pra mocinha \"mana, ele \u00e9 viado. Para de se iludir\" \u00e9 grande, mas quem sou eu pra tirar a bicha de N\u00e1rnia, n\u00e9?!","timestamp":1572100387000,"timestamp_epochs":1572100387,"tweet_id":"1188101255169806337","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1188101255169806337","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>Retrospectiva 2019:\n\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>Um pouco mais\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>Sim\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>Acho que sim\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>N\u00e3o\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>N\u00e3o\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>Talvez\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>N\u00e3o\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>N\u00e3o\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>Muito\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>Jamais\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>N\u00e3o\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>Ningu\u00e9m\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>N\u00e3o\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>S\u00f3 pra mim mesmo\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>N\u00e3o\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>Sim\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>N\u00e3o\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>Nunca\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>Sim\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>Talvez\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>Sempre\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/>\n \ncomenta um emoji que te mando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Retrospectiva 2019:\n\nUm pouco mais\nSim\nAcho que sim\nN\u00e3o\nN\u00e3o\nTalvez\nN\u00e3o\nN\u00e3o\nMuito\nJamais\nN\u00e3o\nNingu\u00e9m\nN\u00e3o\nS\u00f3 pra mim mesmo\nN\u00e3o\nSim\nN\u00e3o\nNunca\nSim\nTalvez\nSempre\n\n \ncomenta um emoji que te mando","timestamp":1572023314000,"timestamp_epochs":1572023314,"tweet_id":"1187777987325956096","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1187777987325956096","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">10 fatos que ningu\u00e9m perguntou:\n\n- Nunca namorei\n- Sou met\u00f3dico\n- J\u00e1 quis fazer Ed. F\u00edsica\n- Queria trabalhar na MTV\n- Quase cursei matem\u00e1tica\n- J\u00e1 escrevi 5 roteiros e deletei todos\n- J\u00e1 fiz 3 cirurgias\n- Me apaixono f\u00e1cil\n- Desapaixono f\u00e1cil tbm (s\u00f3 1 exce\u00e7\u00e3o)\n- Adoro correntes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tais_so\/status\/1187534023586963456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5u9fAGmEeq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tais_so\/status\/1187534023586963456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tais_so\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1187534023586963456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"10 fatos que ningu\u00e9m perguntou:\n\n- Nunca namorei\n- Sou met\u00f3dico\n- J\u00e1 quis fazer Ed. F\u00edsica\n- Queria trabalhar na MTV\n- Quase cursei matem\u00e1tica\n- J\u00e1 escrevi 5 roteiros e deletei todos\n- J\u00e1 fiz 3 cirurgias\n- Me apaixono f\u00e1cil\n- Desapaixono f\u00e1cil tbm (s\u00f3 1 exce\u00e7\u00e3o)\n- Adoro correnteshttps:\/\/twitter.com\/tais_so\/status\/1187534023586963456\u00a0\u2026","timestamp":1571968376000,"timestamp_epochs":1571968376,"tweet_id":"1187547561026113537","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1187547561026113537","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Deus tem uma p\u00e1gina no Face expondo a galera de Diadema que se pega. A exposed tour \u00e9 real.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu Deus tem uma p\u00e1gina no Face expondo a galera de Diadema que se pega. A exposed tour \u00e9 real.","timestamp":1571967631000,"timestamp_epochs":1571967631,"tweet_id":"1187544435262922752","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1187544435262922752","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus eu peguei um \u00f4nibus com o cover do Juantorena.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus eu peguei um \u00f4nibus com o cover do Juantorena.","timestamp":1571833412000,"timestamp_epochs":1571833412,"tweet_id":"1186981477948575745","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1186981477948575745","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caralho, que porrada do Vaccari. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caralho, que porrada do Vaccari. #VoleiNoSporTV","timestamp":1571708498000,"timestamp_epochs":1571708498,"tweet_id":"1186457552772632576","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1186457552772632576","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Canuto dono do time, n\u00e9 amigos? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Canuto dono do time, n\u00e9 amigos? #VoleiNoSporTV","timestamp":1571705525000,"timestamp_epochs":1571705525,"tweet_id":"1186445081907286017","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1186445081907286017","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei pra ver Canuto e amigos, meninas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei pra ver Canuto e amigos, meninas. #VoleiNoSporTV","timestamp":1571704130000,"timestamp_epochs":1571704130,"tweet_id":"1186439233738887169","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1186439233738887169","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00cdcones e Maur\u00edcio.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JpMbsO3u7Q\">pic.twitter.com\/JpMbsO3u7Q<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00cdcones e Maur\u00edcio.pic.twitter.com\/JpMbsO3u7Q","timestamp":1571700974000,"timestamp_epochs":1571700974,"tweet_id":"1186425993449353216","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1186425993449353216","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Affinitweet?src=hash\"><s>#<\/s><b>Affinitweet<\/b><\/a> Top Friends\n<img alt=\"\ud83e\udd47\" aria-label=\"Emoji: Medalha de primeiro lugar\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f947.png\" title=\"Medalha de primeiro lugar\"\/> gabiibruna\n<img alt=\"\ud83e\udd48\" aria-label=\"Emoji: Medalha de segundo lugar\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f948.png\" title=\"Medalha de segundo lugar\"\/> carolbsiciliano\n<img alt=\"\ud83e\udd49\" aria-label=\"Emoji: Medalha de terceiro lugar\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f949.png\" title=\"Medalha de terceiro lugar\"\/> andstuff3\n<img alt=\"\ud83c\udfc5\" aria-label=\"Emoji: Medalha esportiva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3c5.png\" title=\"Medalha esportiva\"\/> brklninenine\n<img alt=\"\ud83c\udfc5\" aria-label=\"Emoji: Medalha esportiva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3c5.png\" title=\"Medalha esportiva\"\/> _Alarconnn\n<img alt=\"\ud83c\udfc5\" aria-label=\"Emoji: Medalha esportiva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3c5.png\" title=\"Medalha esportiva\"\/> _renanberger\n<img alt=\"\ud83c\udfc5\" aria-label=\"Emoji: Medalha esportiva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3c5.png\" title=\"Medalha esportiva\"\/> EdsonPelegrino\nvia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/affinitweet.com\/top-friends\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8YjdhtXEO8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/affinitweet.com\/top-friends\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">affinitweet.com\/top-friends<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B2fLixA1Ci\">pic.twitter.com\/B2fLixA1Ci<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Affinitweet Top Friends\n gabiibruna\n carolbsiciliano\n andstuff3\n brklninenine\n _Alarconnn\n _renanberger\n EdsonPelegrino\nvia https:\/\/affinitweet.com\/top-friends\u00a0pic.twitter.com\/B2fLixA1Ci","timestamp":1571683638000,"timestamp_epochs":1571683638,"tweet_id":"1186353282308104193","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1186353282308104193","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Silvio Santos, o auge do desrespeito \"brincando\" com a L\u00edvia. Gente, algu\u00e9m cancela esse velho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Silvio Santos, o auge do desrespeito \"brincando\" com a L\u00edvia. Gente, algu\u00e9m cancela esse velho.","timestamp":1571623762000,"timestamp_epochs":1571623762,"tweet_id":"1186102145600442369","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1186102145600442369","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Aline Tosin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca fui t\u00e3o f\u00e3 de um povo como tenho sido do povo do nordeste. \n\n- N\u00e3o votaram no Bozo;\n- Anos sofrendo com seca e neglig\u00eancia do governo; \n- Agora est\u00e3o arriscando a pr\u00f3pria sa\u00fade pra retirar o \u00f3leo das praias;\n\nUm dia o Brasil ainda vai merecer voc\u00eas. \n\nNos desculpem.<\/p>","is_retweet":1,"likes":43401,"replies":467,"retweet_id":"1185882460766265345","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":10230,"text":"Nunca fui t\u00e3o f\u00e3 de um povo como tenho sido do povo do nordeste. \n\n- N\u00e3o votaram no Bozo;\n- Anos sofrendo com seca e neglig\u00eancia do governo; \n- Agora est\u00e3o arriscando a pr\u00f3pria sa\u00fade pra retirar o \u00f3leo das praias;\n\nUm dia o Brasil ainda vai merecer voc\u00eas. \n\nNos desculpem.","timestamp":1571514949000,"timestamp_epochs":1571514949,"tweet_id":"1185645750241447938","tweet_url":"\/AlineTosin\/status\/1185645750241447938","user_id":"1003449594288668672","username":"AlineTosin"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Poxa, nenhuma jogada genial do William. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Poxa, nenhuma jogada genial do William. #VoleiNoSporTV","timestamp":1571539913000,"timestamp_epochs":1571539913,"tweet_id":"1185750455026143233","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185750455026143233","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu aqui achando que o jogo tinha acabado. Bem louco. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu aqui achando que o jogo tinha acabado. Bem louco. #VoleiNoSporTV","timestamp":1571539622000,"timestamp_epochs":1571539622,"tweet_id":"1185749236794695680","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185749236794695680","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu, anjo, o desempenho do Alenda num deveria nem ser questionado hoje. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu, anjo, o desempenho do Alenda num deveria nem ser questionado hoje. #VoleiNoSporTV","timestamp":1571539404000,"timestamp_epochs":1571539404,"tweet_id":"1185748322365165569","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185748322365165569","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To esperando o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2640989095\" dir=\"ltr\" href=\"\/EdsonPelegrino\"><s>@<\/s><b>EdsonPelegrino<\/b><\/a> comentar sobre o cabelo do marroquino.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To esperando o @EdsonPelegrino comentar sobre o cabelo do marroquino.","timestamp":1571539269000,"timestamp_epochs":1571539269,"tweet_id":"1185747753051275264","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185747753051275264","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Barreto engolindo o Chernolipe no block \u00e9 o que eu precisava pra esse s\u00e1bado. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Barreto engolindo o Chernolipe no block \u00e9 o que eu precisava pra esse s\u00e1bado. #VoleiNoSporTV","timestamp":1571539167000,"timestamp_epochs":1571539167,"tweet_id":"1185747327031693319","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185747327031693319","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alan vai ter que pegar quadra pra ajudar o Murilo no passe. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alan vai ter que pegar quadra pra ajudar o Murilo no passe. #VoleiNoSporTV","timestamp":1571538953000,"timestamp_epochs":1571538953,"tweet_id":"1185746430188806144","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185746430188806144","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">William de manchete: \u00edcone, g\u00eanio, mago, dono da bola, volta pra sele\u00e7\u00e3o.\nRapha deixa o atacante sozinho: \u00f3timo ataque do fulano. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"William de manchete: \u00edcone, g\u00eanio, mago, dono da bola, volta pra sele\u00e7\u00e3o.\nRapha deixa o atacante sozinho: \u00f3timo ataque do fulano. #VoleiNoSporTV","timestamp":1571538870000,"timestamp_epochs":1571538870,"tweet_id":"1185746080442605568","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185746080442605568","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MF baba o ovo do William horrores e coloca o Rapha que tem 3 t\u00edtulos mundiais de clubes e outra caralhada de trof\u00e9us como um qualquer. Deus \u00e9 pai, viu?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MF baba o ovo do William horrores e coloca o Rapha que tem 3 t\u00edtulos mundiais de clubes e outra caralhada de trof\u00e9us como um qualquer. Deus \u00e9 pai, viu?!","timestamp":1571538815000,"timestamp_epochs":1571538815,"tweet_id":"1185745852150796288","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185745852150796288","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea se lembra quando come\u00e7ou a fazer parte do Twitter? Eu me lembro! Quase 12 mil tuites de muita bosta. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MeuAnivers%C3%A1rioDoTwitter?src=hash\"><s>#<\/s><b>MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/liQyOV4cHj\">pic.twitter.com\/liQyOV4cHj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea se lembra quando come\u00e7ou a fazer parte do Twitter? Eu me lembro! Quase 12 mil tuites de muita bosta. #MeuAnivers\u00e1rioDoTwitterpic.twitter.com\/liQyOV4cHj","timestamp":1571538634000,"timestamp_epochs":1571538634,"tweet_id":"1185745091329249281","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185745091329249281","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Sid\u00e3o t\u00e1 machucado de novo ou t\u00e1 s\u00f3 bancando pro Barreto por quest\u00f5es t\u00e9cnicas? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Sid\u00e3o t\u00e1 machucado de novo ou t\u00e1 s\u00f3 bancando pro Barreto por quest\u00f5es t\u00e9cnicas? #VoleiNoSporTV","timestamp":1571538515000,"timestamp_epochs":1571538515,"tweet_id":"1185744590453825537","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185744590453825537","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meninas, me julguem, mas Rapha \u00e9 um belo sugar, n\u00e9nom? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meninas, me julguem, mas Rapha \u00e9 um belo sugar, n\u00e9nom? #VoleiNoSporTV","timestamp":1571538396000,"timestamp_epochs":1571538396,"tweet_id":"1185744093026181120","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185744093026181120","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha o Taubat\u00e9 querendo ganhar do Sesi de novo pra manter a freguesia no Paulista. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha o Taubat\u00e9 querendo ganhar do Sesi de novo pra manter a freguesia no Paulista. #VoleiNoSporTV","timestamp":1571537159000,"timestamp_epochs":1571537159,"tweet_id":"1185738906458869760","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185738906458869760","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O jogo que \u00e9 bom, \"nois\" num comenta, n\u00e9 menines? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O jogo que \u00e9 bom, \"nois\" num comenta, n\u00e9 menines? #VoleiNoSporTV","timestamp":1571537062000,"timestamp_epochs":1571537062,"tweet_id":"1185738498147524609","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185738498147524609","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa num vou ver nenhum jogo do feminino, pois finalmente trabalhando. S\u00f3 queria exaltar isso mesmo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa num vou ver nenhum jogo do feminino, pois finalmente trabalhando. S\u00f3 queria exaltar isso mesmo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1571536774000,"timestamp_epochs":1571536774,"tweet_id":"1185737288132759553","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185737288132759553","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rogerinho, beloved, que passe de contra-ataque \u00e9 esse? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rogerinho, beloved, que passe de contra-ataque \u00e9 esse? #VoleiNoSporTV","timestamp":1571536590000,"timestamp_epochs":1571536590,"tweet_id":"1185736516712181760","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185736516712181760","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deviam continuar sacando no Mimirilo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deviam continuar sacando no Mimirilo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1571535853000,"timestamp_epochs":1571535853,"tweet_id":"1185733427972182017","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185733427972182017","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Migos, \u00e9 real que Canuto, Visotto II e amigos deitaram pro Itapetininga ontem? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Migos, \u00e9 real que Canuto, Visotto II e amigos deitaram pro Itapetininga ontem? #VoleiNoSporTV","timestamp":1571535623000,"timestamp_epochs":1571535623,"tweet_id":"1185732462820941824","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185732462820941824","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rubinho que n\u00e3o ouse quebrar o Alan. Quero ele no auge pra bancar o U0llace. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rubinho que n\u00e3o ouse quebrar o Alan. Quero ele no auge pra bancar o U0llace. #VoleiNoSporTV","timestamp":1571535565000,"timestamp_epochs":1571535565,"tweet_id":"1185732219366715393","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185732219366715393","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cad\u00ea a Alanis, gente? T\u00e1 com a sele\u00e7\u00e3o militar tbm? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cad\u00ea a Alanis, gente? T\u00e1 com a sele\u00e7\u00e3o militar tbm? #VoleiNoSporTV","timestamp":1571535503000,"timestamp_epochs":1571535503,"tweet_id":"1185731958799777792","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185731958799777792","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A radia\u00e7\u00e3o do Lipe \u00e9 t\u00e3o grande que o Vissotto foi contaminado e se contundiu. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A radia\u00e7\u00e3o do Lipe \u00e9 t\u00e3o grande que o Vissotto foi contaminado e se contundiu. #VoleiNoSporTV","timestamp":1571535186000,"timestamp_epochs":1571535186,"tweet_id":"1185730630979596288","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185730630979596288","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma amiga me disse que se senta no Petrus nem o Thor levanta. N\u00e3o digo quem. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma amiga me disse que se senta no Petrus nem o Thor levanta. N\u00e3o digo quem. #VoleiNoSporTV","timestamp":1571535155000,"timestamp_epochs":1571535155,"tweet_id":"1185730497244217344","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185730497244217344","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fabiano, a Amanda do v\u00f4lei masculino. Se o Z\u00e9 fosse t\u00e9cnico dos meninos j\u00e1 sabemos quem estaria na sele\u00e7\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fabiano, a Amanda do v\u00f4lei masculino. Se o Z\u00e9 fosse t\u00e9cnico dos meninos j\u00e1 sabemos quem estaria na sele\u00e7\u00e3o. #VoleiNoSporTV","timestamp":1571534842000,"timestamp_epochs":1571534842,"tweet_id":"1185729187891601409","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185729187891601409","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vejo o Sesi em quadra e s\u00f3 lembro do surto do Pureza com a entrevistaa do Serginho sobre os novos l\u00edberos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vejo o Sesi em quadra e s\u00f3 lembro do surto do Pureza com a entrevistaa do Serginho sobre os novos l\u00edberos. #VoleiNoSporTV","timestamp":1571534054000,"timestamp_epochs":1571534054,"tweet_id":"1185725882876469248","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185725882876469248","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Literalmente acabando de acordar pra ver o Paulista. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Literalmente acabando de acordar pra ver o Paulista. #VoleiNoSporTV","timestamp":1571533953000,"timestamp_epochs":1571533953,"tweet_id":"1185725458106798080","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1185725458106798080","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora j\u00e1 pode chegar dia 09.11 que eu quero a Superliga com o Sesc campe\u00e3o no masculino em cima do Tombat\u00e9. Sanchez fazendo Chorumicio sambar, Flavuxo fechando o jogo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FanfiqueiToda?src=hash\"><s>#<\/s><b>FanfiqueiToda<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora j\u00e1 pode chegar dia 09.11 que eu quero a Superliga com o Sesc campe\u00e3o no masculino em cima do Tombat\u00e9. Sanchez fazendo Chorumicio sambar, Flavuxo fechando o jogo. #FanfiqueiToda","timestamp":1571190615000,"timestamp_epochs":1571190615,"tweet_id":"1184285393329496064","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1184285393329496064","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Poxa, pode vir tetra. Leal seu MVP te espera, meu biju.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_renanberger\/status\/1184122213894643713\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VlCWFEaha0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_renanberger\/status\/1184122213894643713\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_renanberger\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184122213894643713<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Poxa, pode vir tetra. Leal seu MVP te espera, meu biju.https:\/\/twitter.com\/_renanberger\/status\/1184122213894643713\u00a0\u2026","timestamp":1571190431000,"timestamp_epochs":1571190431,"tweet_id":"1184284622718492673","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1184284622718492673","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sempre confirmo o nome do grupo antes de mandar uma figurinha, imagina eu jogar uma figurinha pornografia no grupo do trabalho<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1184283911817453568","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":1,"text":"Eu sempre confirmo o nome do grupo antes de mandar uma figurinha, imagina eu jogar uma figurinha pornografia no grupo do trabalho","timestamp":1571189974000,"timestamp_epochs":1571189974,"tweet_id":"1184282706806497281","tweet_url":"\/renanmaatos\/status\/1184282706806497281","user_id":"65671771","username":"renanmaatos"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O sil\u00eancio do Lipe sobre o tri da sele\u00e7\u00e3o \u00e9 ensurdecedor.<\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"O sil\u00eancio do Lipe sobre o tri da sele\u00e7\u00e3o \u00e9 ensurdecedor.","timestamp":1571187748000,"timestamp_epochs":1571187748,"tweet_id":"1184273368251588609","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1184273368251588609","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alan - MVP\nLuc\u00e3o - 2\u00ba melhor central\nThales - melhor l\u00edbero\n\nS\u00f3 senti falta do Leal nessa sele\u00e7\u00e3o da <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FIVBWorldCup?src=hash\"><s>#<\/s><b>FIVBWorldCup<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alan - MVP\nLuc\u00e3o - 2\u00ba melhor central\nThales - melhor l\u00edbero\n\nS\u00f3 senti falta do Leal nessa sele\u00e7\u00e3o da #FIVBWorldCup","timestamp":1571187671000,"timestamp_epochs":1571187671,"tweet_id":"1184273045101449218","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1184273045101449218","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria deixar registrado meu \u00f3dio por adolescentes escandalosos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 queria deixar registrado meu \u00f3dio por adolescentes escandalosos.","timestamp":1571107599000,"timestamp_epochs":1571107599,"tweet_id":"1183937201329098753","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1183937201329098753","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brasil campe\u00e3o com uma rodada de anteced\u00eancia e Flavuxo fechando o jogo com o embuste no banco? \u00c9 isso mesmo, produ\u00e7\u00e3o? Amo um central.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Brasil campe\u00e3o com uma rodada de anteced\u00eancia e Flavuxo fechando o jogo com o embuste no banco? \u00c9 isso mesmo, produ\u00e7\u00e3o? Amo um central.","timestamp":1571071296000,"timestamp_epochs":1571071296,"tweet_id":"1183784934156181506","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1183784934156181506","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 sei de quem eu vou ser devoto.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jose_simao\/status\/1183409045228675075\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pLxVtpa2qe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jose_simao\/status\/1183409045228675075\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jose_simao\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1183409045228675075<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 sei de quem eu vou ser devoto.https:\/\/twitter.com\/jose_simao\/status\/1183409045228675075\u00a0\u2026","timestamp":1570994850000,"timestamp_epochs":1570994850,"tweet_id":"1183464295851610113","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1183464295851610113","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, j\u00e1 to pensando em sair de casa pra jogar nesse calor de 77\u00baC aqui em Diabodema City. Senhor eu sei que tu me sondas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, j\u00e1 to pensando em sair de casa pra jogar nesse calor de 77\u00baC aqui em Diabodema City. Senhor eu sei que tu me sondas.","timestamp":1570994705000,"timestamp_epochs":1570994705,"tweet_id":"1183463689623609344","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1183463689623609344","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FIVBWorldCup?src=hash\"><s>#<\/s><b>FIVBWorldCup<\/b><\/a>\n\nAlan - 3\u00ba pontuador | 2\u00ba melhor atacante | 5\u00ba saque | 8\u00ba defesa\nLeal - 7\u00ba pontuador | 9\u00ba bloqueio\nLuc\u00e3o - 3\u00ba bloqueio\nLuca - 8\u00ba saque | 10\u00ba recep\u00e7\u00e3o\nBruno - 4\u00ba levantamento\nThales - 2\u00ba defesa | 1\u00ba recep\u00e7\u00e3o\nMauricio - Souza\n\nGongar o embuste faz parte.<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Sobre a #FIVBWorldCup\n\nAlan - 3\u00ba pontuador | 2\u00ba melhor atacante | 5\u00ba saque | 8\u00ba defesa\nLeal - 7\u00ba pontuador | 9\u00ba bloqueio\nLuc\u00e3o - 3\u00ba bloqueio\nLuca - 8\u00ba saque | 10\u00ba recep\u00e7\u00e3o\nBruno - 4\u00ba levantamento\nThales - 2\u00ba defesa | 1\u00ba recep\u00e7\u00e3o\nMauricio - Souza\n\nGongar o embuste faz parte.","timestamp":1570994470000,"timestamp_epochs":1570994470,"tweet_id":"1183462700334104577","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1183462700334104577","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu sonho era o corte do Souza pra irem Flavio, Isac e Luc\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sitewebvolei\/status\/1183452547043991555\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZVvPHI6LhH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sitewebvolei\/status\/1183452547043991555\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sitewebvolei\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1183452547043991555<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Meu sonho era o corte do Souza pra irem Flavio, Isac e Luc\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/sitewebvolei\/status\/1183452547043991555\u00a0\u2026","timestamp":1570994049000,"timestamp_epochs":1570994049,"tweet_id":"1183460937635979264","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1183460937635979264","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meus meninos e os Maur\u00edcios a um jogo do tri. To orgulhoso sim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Meus meninos e os Maur\u00edcios a um jogo do tri. To orgulhoso sim.","timestamp":1570993744000,"timestamp_epochs":1570993744,"tweet_id":"1183459658742284288","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1183459658742284288","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Realidade: fui dormir e vi na reprise o Alan comendo o cool do Leon e companhia enquanto Estrum\u00edcio segue sendo irrelevante.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_amorimrenan_\/status\/1183202629704470529\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JvdDjZCLVJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_amorimrenan_\/status\/1183202629704470529\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_amorimrenan_\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1183202629704470529<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Realidade: fui dormir e vi na reprise o Alan comendo o cool do Leon e companhia enquanto Estrum\u00edcio segue sendo irrelevante.https:\/\/twitter.com\/_amorimrenan_\/status\/1183202629704470529\u00a0\u2026","timestamp":1570993517000,"timestamp_epochs":1570993517,"tweet_id":"1183458703984549890","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1183458703984549890","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu achei que tocou. Gif da Adenizia fazendo \"touch, touch...\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu achei que tocou. Gif da Adenizia fazendo \"touch, touch...\" #VoleiNoSporTV","timestamp":1570935147000,"timestamp_epochs":1570935147,"tweet_id":"1183213884162936837","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1183213884162936837","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero colocar o Sanchez num potinho. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero colocar o Sanchez num potinho. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570934972000,"timestamp_epochs":1570934972,"tweet_id":"1183213149694152704","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1183213149694152704","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Irm\u00e3 Zuleide","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c0s vezes eu digito um text\u00e3o pra falar tudo o que eu t\u00f4 sentindo e jogar umas verdades na cara da pessoa, mas Deus pega na minha m\u00e3o e diz: FILHA, N\u00c3O.<\/p>","is_retweet":1,"likes":846,"replies":2,"retweet_id":"1183209216070377473","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":362,"text":"\u00c0s vezes eu digito um text\u00e3o pra falar tudo o que eu t\u00f4 sentindo e jogar umas verdades na cara da pessoa, mas Deus pega na minha m\u00e3o e diz: FILHA, N\u00c3O.","timestamp":1570934004000,"timestamp_epochs":1570934004,"tweet_id":"1183209090706751489","tweet_url":"\/Irma_Zuleide\/status\/1183209090706751489","user_id":"298048905","username":"Irma_Zuleide"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ramos, el paredon! Por que choras Estrumicio? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ramos, el paredon! Por que choras Estrumicio? #VoleiNoSporTV","timestamp":1570933994000,"timestamp_epochs":1570933994,"tweet_id":"1183209046058385408","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1183209046058385408","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pergunta que fica \u00e9: Sanchez vai bancar pro Marlon? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A pergunta que fica \u00e9: Sanchez vai bancar pro Marlon? #VoleiNoSporTV","timestamp":1570933843000,"timestamp_epochs":1570933843,"tweet_id":"1183208412009684992","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1183208412009684992","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse Palonsky tem 12 anos? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse Palonsky tem 12 anos? #VoleiNoSporTV","timestamp":1570933478000,"timestamp_epochs":1570933478,"tweet_id":"1183206881000599552","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1183206881000599552","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Grankin fez o Ramos sambar agora. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Grankin fez o Ramos sambar agora. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570933263000,"timestamp_epochs":1570933263,"tweet_id":"1183205982815641601","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1183205982815641601","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistindo essa pelada enquanto o jogo pra valer n\u00e3o come\u00e7a. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Assistindo essa pelada enquanto o jogo pra valer n\u00e3o come\u00e7a. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570932464000,"timestamp_epochs":1570932464,"tweet_id":"1183202629704470529","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1183202629704470529","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Podlesnykh maravilhoso, n\u00e9 meninxs?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Podlesnykh maravilhoso, n\u00e9 meninxs?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1570932329000,"timestamp_epochs":1570932329,"tweet_id":"1183202061904699394","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1183202061904699394","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faria ou n\u00e3o \n\n1- N\u00e3o\n2- J\u00e1 fiz\n3- Sim\n4- Sim \n5- Sim\n6- N\u00e3o\n7- Sim\n8- <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/>\n9- Talvez\n10- N\u00e3o\n\nfav que mando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"faria ou n\u00e3o \n\n1- N\u00e3o\n2- J\u00e1 fiz\n3- Sim\n4- Sim \n5- Sim\n6- N\u00e3o\n7- Sim\n8- \n9- Talvez\n10- N\u00e3o\n\nfav que mando","timestamp":1570913763000,"timestamp_epochs":1570913763,"tweet_id":"1183124194395086848","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1183124194395086848","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"\ud83c\udf39buttercup","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As coisas que a gente n\u00e3o faz falam mais do que as que a gente faz as vezes n\u00e9<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1183028089057693696","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":1,"text":"As coisas que a gente n\u00e3o faz falam mais do que as que a gente faz as vezes n\u00e9","timestamp":1570890665000,"timestamp_epochs":1570890665,"tweet_id":"1183027312360673281","tweet_url":"\/_linemg\/status\/1183027312360673281","user_id":"52533175","username":"_linemg"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que noite foda do caralho, mano! Se eu amei? Amei muito. A gente faz umas merdas quando o \u00e1lcool entra, mas ainda assim que noite, meus amigos!<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que noite foda do caralho, mano! Se eu amei? Amei muito. A gente faz umas merdas quando o \u00e1lcool entra, mas ainda assim que noite, meus amigos!","timestamp":1570890780000,"timestamp_epochs":1570890780,"tweet_id":"1183027792621031425","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1183027792621031425","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei pro jogo da Argentina. Nem sabia que tava rolando transmiss\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei pro jogo da Argentina. Nem sabia que tava rolando transmiss\u00e3o. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570762193000,"timestamp_epochs":1570762193,"tweet_id":"1182488459853864960","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182488459853864960","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me mato de rir com as POCs se matando porque a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174226791\" dir=\"ltr\" href=\"\/pabllovittar\"><s>@<\/s><b>pabllovittar<\/b><\/a> deu uma entrevista na gringa falando em portugu\u00eas ao inv\u00e9s de valorizar que a mana t\u00e1 dando o nome l\u00e1 fora.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me mato de rir com as POCs se matando porque a @pabllovittar deu uma entrevista na gringa falando em portugu\u00eas ao inv\u00e9s de valorizar que a mana t\u00e1 dando o nome l\u00e1 fora.","timestamp":1570723992000,"timestamp_epochs":1570723992,"tweet_id":"1182328235981492225","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182328235981492225","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem um @ aqui nessa rede que acho uma gra\u00e7a, mas ele nem me nota. Poxa, crush!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem um @ aqui nessa rede que acho uma gra\u00e7a, mas ele nem me nota. Poxa, crush!","timestamp":1570704312000,"timestamp_epochs":1570704312,"tweet_id":"1182245691860631553","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182245691860631553","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, esse jogo foi +18. Bruno sensat\u00edssimo dando o trof\u00e9u de MVP pro Alan. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, esse jogo foi +18. Bruno sensat\u00edssimo dando o trof\u00e9u de MVP pro Alan. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570703539000,"timestamp_epochs":1570703539,"tweet_id":"1182242449105805312","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182242449105805312","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Patch j\u00e1 levando o dele tamb\u00e9m. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Patch j\u00e1 levando o dele tamb\u00e9m. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570703317000,"timestamp_epochs":1570703317,"tweet_id":"1182241517735419904","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182241517735419904","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Thales defendendo o ataque do Anderson \u00e0 queima roupa. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Thales defendendo o ataque do Anderson \u00e0 queima roupa. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570703216000,"timestamp_epochs":1570703216,"tweet_id":"1182241093779361792","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182241093779361792","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o Alan roda essa bola pode dar o t\u00edtulo pra ele. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se o Alan roda essa bola pode dar o t\u00edtulo pra ele. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570702891000,"timestamp_epochs":1570702891,"tweet_id":"1182239729007366144","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182239729007366144","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Anderson bel\u00edssimo, por\u00e9m deixou o v\u00f4lei no hotel. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Anderson bel\u00edssimo, por\u00e9m deixou o v\u00f4lei no hotel. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570702826000,"timestamp_epochs":1570702826,"tweet_id":"1182239456784519171","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182239456784519171","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Num to entendendo o Souza encarando o Holt. Num \u00e9 culpa do cara que ele num t\u00e1 fazendo nada no block. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Num to entendendo o Souza encarando o Holt. Num \u00e9 culpa do cara que ele num t\u00e1 fazendo nada no block. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570702745000,"timestamp_epochs":1570702745,"tweet_id":"1182239117293375488","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182239117293375488","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bruc\u00e3o \u00e9 t\u00e3o real que at\u00e9 quando o passe vem mais ou menos os americanos queimam com o Luc\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bruc\u00e3o \u00e9 t\u00e3o real que at\u00e9 quando o passe vem mais ou menos os americanos queimam com o Luc\u00e3o. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570702609000,"timestamp_epochs":1570702609,"tweet_id":"1182238546901504002","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182238546901504002","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bruno maravilhoso usando os memes na transmiss\u00e3o. Outros apenas tentam. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Bruno maravilhoso usando os memes na transmiss\u00e3o. Outros apenas tentam. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570702469000,"timestamp_epochs":1570702469,"tweet_id":"1182237960735006720","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182237960735006720","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bruno: rei\nLeal: maravilhoso\nLuca: \u00edcone\nLuc\u00e3o: acordou\nAlan: dono\nThales: varrendo\nMauricio: Souza\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"Bruno: rei\nLeal: maravilhoso\nLuca: \u00edcone\nLuc\u00e3o: acordou\nAlan: dono\nThales: varrendo\nMauricio: Souza\n\n#VoleiNoSporTV","timestamp":1570701883000,"timestamp_epochs":1570701883,"tweet_id":"1182235504999354368","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182235504999354368","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora fechar em 3-0 pra n\u00e3o sofrer depois, migos? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bora fechar em 3-0 pra n\u00e3o sofrer depois, migos? #VoleiNoSporTV","timestamp":1570701756000,"timestamp_epochs":1570701756,"tweet_id":"1182234971026710528","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182234971026710528","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luca pediu mais forte no ataque do Anderson. Leal virando a bola como se n\u00e3o tivesse um block na frente dele. Aff, amo um time. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Luca pediu mais forte no ataque do Anderson. Leal virando a bola como se n\u00e3o tivesse um block na frente dele. Aff, amo um time. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570701662000,"timestamp_epochs":1570701662,"tweet_id":"1182234574342033408","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182234574342033408","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas como \u00e9 que me abre o block pro Russell, gente? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Mas como \u00e9 que me abre o block pro Russell, gente? #VoleiNoSporTV","timestamp":1570701534000,"timestamp_epochs":1570701534,"tweet_id":"1182234039736000513","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182234039736000513","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Alan comendo o cu dos americanos. Amo! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O Alan comendo o cu dos americanos. Amo! #VoleiNoSporTV","timestamp":1570701409000,"timestamp_epochs":1570701409,"tweet_id":"1182233514290405376","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182233514290405376","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Thales t\u00e1 realmente dando o nome. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O Thales t\u00e1 realmente dando o nome. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570701341000,"timestamp_epochs":1570701341,"tweet_id":"1182233227903356934","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182233227903356934","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bruno n\u00e3o deita pro Micah. Rei. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Bruno n\u00e3o deita pro Micah. Rei. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570701175000,"timestamp_epochs":1570701175,"tweet_id":"1182232532894519296","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182232532894519296","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Luca que se meteu na frente do Thales, na minha opini\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Luca que se meteu na frente do Thales, na minha opini\u00e3o. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570701080000,"timestamp_epochs":1570701080,"tweet_id":"1182232136281145346","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182232136281145346","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Senti um shade do Tande falando que o t\u00e9cnico americano era bom. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Senti um shade do Tande falando que o t\u00e9cnico americano era bom. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570700969000,"timestamp_epochs":1570700969,"tweet_id":"1182231668406603776","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182231668406603776","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"De Linaur","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 que o central n\u00e3o faz seu trabalho de bloquer, Alan da aula... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1182231533605834753","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":2,"text":"J\u00e1 que o central n\u00e3o faz seu trabalho de bloquer, Alan da aula... #VoleiNoSporTV","timestamp":1570700920000,"timestamp_epochs":1570700920,"tweet_id":"1182231463611305984","tweet_url":"\/delinaur\/status\/1182231463611305984","user_id":"1014148556","username":"delinaur"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Carai, Alan! Que toco! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carai, Alan! Que toco! #VoleiNoSporTV","timestamp":1570700872000,"timestamp_epochs":1570700872,"tweet_id":"1182231263484301313","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182231263484301313","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Shoji \u00e9 uma fadinha, n\u00e9?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Shoji \u00e9 uma fadinha, n\u00e9?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1570700809000,"timestamp_epochs":1570700809,"tweet_id":"1182230998517465088","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182230998517465088","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem querer parecer hater, mas o Renan n\u00e3o poderia colocar o Flavio j\u00e1 que o Maur\u00edcio n\u00e3o faz ponto de ataque, n\u00e3o bloqueia... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem querer parecer hater, mas o Renan n\u00e3o poderia colocar o Flavio j\u00e1 que o Maur\u00edcio n\u00e3o faz ponto de ataque, n\u00e3o bloqueia... #VoleiNoSporTV","timestamp":1570700771000,"timestamp_epochs":1570700771,"tweet_id":"1182230841243717632","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182230841243717632","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maur\u00edcio n\u00e3o t\u00e1 vendo a cor da bola no ataque dos americanos. Felizmente Alan \u00edcone no contra-ataque. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Maur\u00edcio n\u00e3o t\u00e1 vendo a cor da bola no ataque dos americanos. Felizmente Alan \u00edcone no contra-ataque. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570700115000,"timestamp_epochs":1570700115,"tweet_id":"1182228087326593024","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182228087326593024","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Gabrielle \ud83d\udc1d #Tokyo2020","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TANDE O LEAL \u00c9 BRASILEIRO! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1182227198679355392","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":2,"text":"TANDE O LEAL \u00c9 BRASILEIRO! #VoleiNoSporTV","timestamp":1570699809000,"timestamp_epochs":1570699809,"tweet_id":"1182226803395584000","tweet_url":"\/gabiibruna\/status\/1182226803395584000","user_id":"67459294","username":"gabiibruna"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bruninho est\u00e1 \u00f3timo hoje tbm. Nem da pra reclamar dele. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bruninho est\u00e1 \u00f3timo hoje tbm. Nem da pra reclamar dele. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570699522000,"timestamp_epochs":1570699522,"tweet_id":"1182225599437447170","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182225599437447170","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o americano que foi convocado s\u00f3 pra ser a Amanda? Cad\u00ea? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E o americano que foi convocado s\u00f3 pra ser a Amanda? Cad\u00ea? #VoleiNoSporTV","timestamp":1570699378000,"timestamp_epochs":1570699378,"tweet_id":"1182224997261217792","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182224997261217792","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O embuste n\u00e3o recebeu um bola ainda, n\u00e9?! Renan podia ter continuado com o Flavio. Pelo menos elevaria o n\u00edvel de beleza do time. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O embuste n\u00e3o recebeu um bola ainda, n\u00e9?! Renan podia ter continuado com o Flavio. Pelo menos elevaria o n\u00edvel de beleza do time. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570698629000,"timestamp_epochs":1570698629,"tweet_id":"1182221853777186818","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182221853777186818","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leal, reizinho. Por que choras, Lipe? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Leal, reizinho. Por que choras, Lipe? #VoleiNoSporTV","timestamp":1570698392000,"timestamp_epochs":1570698392,"tweet_id":"1182220861367037953","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182220861367037953","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria muito a Argentina no grupo do Brasil aqui no Brasil na pr\u00f3xima VNL. Podiam vir eles, o Kurek &amp; amigos e o Atana. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria muito a Argentina no grupo do Brasil aqui no Brasil na pr\u00f3xima VNL. Podiam vir eles, o Kurek & amigos e o Atana. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570676924000,"timestamp_epochs":1570676924,"tweet_id":"1182130818547929089","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182130818547929089","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"sl\">Maar matando pombo like Ivna. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Maar matando pombo like Ivna. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570676438000,"timestamp_epochs":1570676438,"tweet_id":"1182128781156376576","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182128781156376576","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Felizmente o Sanchez n\u00e3o conseguiu botar os centrais pra jogarem contra o Brasil. Eles n\u00e3o perdem viagem. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Felizmente o Sanchez n\u00e3o conseguiu botar os centrais pra jogarem contra o Brasil. Eles n\u00e3o perdem viagem. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570676328000,"timestamp_epochs":1570676328,"tweet_id":"1182128319803920384","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182128319803920384","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Sanchez parece uma criancinha perto dos outros jogadores. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Sanchez parece uma criancinha perto dos outros jogadores. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570676211000,"timestamp_epochs":1570676211,"tweet_id":"1182127828546068487","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182127828546068487","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A \u00fanica parte boa de n\u00e3o estar trabalhando \u00e9 ver os jogos do esporte que eu gosto sem ter que me preocupar com o hor\u00e1rio pra acordar. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A \u00fanica parte boa de n\u00e3o estar trabalhando \u00e9 ver os jogos do esporte que eu gosto sem ter que me preocupar com o hor\u00e1rio pra acordar. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570676185000,"timestamp_epochs":1570676185,"tweet_id":"1182127716331610112","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182127716331610112","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Garrei uma simpatia nesse time argentino. E olha que nem est\u00e3o os \u00edcones Sole e De Cecco. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Garrei uma simpatia nesse time argentino. E olha que nem est\u00e3o os \u00edcones Sole e De Cecco. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570675748000,"timestamp_epochs":1570675748,"tweet_id":"1182125886302281730","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182125886302281730","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Danone maravilhoso tbm, n\u00e9?! Podia vir pra Superliga tbm. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Danone maravilhoso tbm, n\u00e9?! Podia vir pra Superliga tbm. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570675030000,"timestamp_epochs":1570675030,"tweet_id":"1182122872938123264","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182122872938123264","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Martinez, Sanchez e Fl\u00e1vio no Sesc. J\u00e1 temos torcida nessa temporada. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Martinez, Sanchez e Fl\u00e1vio no Sesc. J\u00e1 temos torcida nessa temporada. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570674530000,"timestamp_epochs":1570674530,"tweet_id":"1182120777321242624","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182120777321242624","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha rea\u00e7\u00e3o com esse time do Canad\u00e1 hoje.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y1sRjQhVh4\">pic.twitter.com\/y1sRjQhVh4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha rea\u00e7\u00e3o com esse time do Canad\u00e1 hoje.pic.twitter.com\/y1sRjQhVh4","timestamp":1570673962000,"timestamp_epochs":1570673962,"tweet_id":"1182118396005093381","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182118396005093381","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que que aconteceu com o l\u00edbero do Canad\u00e1 pro Derocco ta nessa fun\u00e7\u00e3o agora? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que que aconteceu com o l\u00edbero do Canad\u00e1 pro Derocco ta nessa fun\u00e7\u00e3o agora? #VoleiNoSporTV","timestamp":1570673864000,"timestamp_epochs":1570673864,"tweet_id":"1182117982807437313","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182117982807437313","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o Brasil fizer jogo duro com a Tun\u00edsia, entrega as joelheiras e volta pra casa. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se o Brasil fizer jogo duro com a Tun\u00edsia, entrega as joelheiras e volta pra casa. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570672768000,"timestamp_epochs":1570672768,"tweet_id":"1182113384705220608","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182113384705220608","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora pra Argentina x Canad\u00e1. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bora pra Argentina x Canad\u00e1. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570672738000,"timestamp_epochs":1570672738,"tweet_id":"1182113261392711681","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182113261392711681","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00f3 porque eu gosto de boas not\u00edcias.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lcrvini\/status\/1180827083263680512\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ahI301WPQG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lcrvini\/status\/1180827083263680512\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lcrvini\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1180827083263680512<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 porque eu gosto de boas not\u00edcias.https:\/\/twitter.com\/lcrvini\/status\/1180827083263680512\u00a0\u2026","timestamp":1570667822000,"timestamp_epochs":1570667822,"tweet_id":"1182092641082720261","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182092641082720261","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Principalmente as bocas erradas que a gente beija\/quer beijar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1182032764528410624\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PUyFqItktX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1182032764528410624\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Irma_Zuleide\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1182032764528410624<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Principalmente as bocas erradas que a gente beija\/quer beijar.https:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1182032764528410624\u00a0\u2026","timestamp":1570655016000,"timestamp_epochs":1570655016,"tweet_id":"1182038926787264513","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182038926787264513","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Povo dizendo que o teor alco\u00f3lico dessa nova Skol Beats \u00e9 alto (13,9%). Fui pesquisar o do meu bebezinho Askov e me senti um p\u00e9 de cana, ent\u00e3o. Quase a mesma coisa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Povo dizendo que o teor alco\u00f3lico dessa nova Skol Beats \u00e9 alto (13,9%). Fui pesquisar o do meu bebezinho Askov e me senti um p\u00e9 de cana, ent\u00e3o. Quase a mesma coisa.","timestamp":1570654815000,"timestamp_epochs":1570654815,"tweet_id":"1182038085867053057","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182038085867053057","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Felizmente mais um jogo do Brasil narrado pelo \"fado\" sensato.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bsouzasportv\/status\/1181993630866784264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GtPgayHbQv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bsouzasportv\/status\/1181993630866784264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bsouzasportv\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1181993630866784264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Felizmente mais um jogo do Brasil narrado pelo \"fado\" sensato.https:\/\/twitter.com\/bsouzasportv\/status\/1181993630866784264\u00a0\u2026","timestamp":1570647261000,"timestamp_epochs":1570647261,"tweet_id":"1182006401092263936","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1182006401092263936","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 to imaginando o Rapidash uma coisa bem viada, bem cavalo da She Ra.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Nibellion\/status\/1181918860787814405\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xqi2ZU41CY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Nibellion\/status\/1181918860787814405\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Nibellion\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1181918860787814405<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 to imaginando o Rapidash uma coisa bem viada, bem cavalo da She Ra.https:\/\/twitter.com\/Nibellion\/status\/1181918860787814405\u00a0\u2026","timestamp":1570626611000,"timestamp_epochs":1570626611,"tweet_id":"1181919791319261184","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181919791319261184","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brasil em primeiro na Copa do Mundo.\n\nAlan 2\u00ba maior pontuador, 6\u00ba no ataque, 1\u00ba no saque e 9\u00ba na defesa.\nLeal 6\u00ba maior pontuador e 8\u00ba no bloqueio.\nLuc\u00e3o 2\u00ba no bloqueio.\nBruno 4\u00ba levantador.\nThales 3\u00ba na defesa e passe.\nLuca 6\u00ba no passe e no saque.\n\nPode vir t\u00edtulo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Brasil em primeiro na Copa do Mundo.\n\nAlan 2\u00ba maior pontuador, 6\u00ba no ataque, 1\u00ba no saque e 9\u00ba na defesa.\nLeal 6\u00ba maior pontuador e 8\u00ba no bloqueio.\nLuc\u00e3o 2\u00ba no bloqueio.\nBruno 4\u00ba levantador.\nThales 3\u00ba na defesa e passe.\nLuca 6\u00ba no passe e no saque.\n\nPode vir t\u00edtulo.","timestamp":1570626419000,"timestamp_epochs":1570626419,"tweet_id":"1181918982556794880","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181918982556794880","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 assim esperando a china com Bruc\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2Hr6DusJPP\">pic.twitter.com\/2Hr6DusJPP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu t\u00f4 assim esperando a china com Bruc\u00e3o. #VoleiNoSporTVpic.twitter.com\/2Hr6DusJPP","timestamp":1570602923000,"timestamp_epochs":1570602923,"tweet_id":"1181820433101926400","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181820433101926400","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Num set parecia o Minas no Mundial no outro parece o Renata Valinhos na Superliga. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Num set parecia o Minas no Mundial no outro parece o Renata Valinhos na Superliga. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570601897000,"timestamp_epochs":1570601897,"tweet_id":"1181816130547134464","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181816130547134464","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meninos, 3-0 pra gente poder dormir, t\u00e1 bom? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Meninos, 3-0 pra gente poder dormir, t\u00e1 bom? #VoleiNoSporTV","timestamp":1570601598000,"timestamp_epochs":1570601598,"tweet_id":"1181814877075234816","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181814877075234816","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bruninho pedindo mais forte. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bruninho pedindo mais forte. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570601047000,"timestamp_epochs":1570601047,"tweet_id":"1181812565086785536","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181812565086785536","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o Crer que ningu\u00e9m fala dele? Foi esquecido no churrasco? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E o Crer que ningu\u00e9m fala dele? Foi esquecido no churrasco? #VoleiNoSporTV","timestamp":1570601007000,"timestamp_epochs":1570601007,"tweet_id":"1181812397541072897","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181812397541072897","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fl\u00e1vio t\u00e3o perfeito, n\u00e9 amigos?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fl\u00e1vio t\u00e3o perfeito, n\u00e9 amigos?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1570600783000,"timestamp_epochs":1570600783,"tweet_id":"1181811458566496257","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181811458566496257","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Thales querendo garantir a mana Maique no sof\u00e1 de casa pra ver T\u00f3quio. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Thales querendo garantir a mana Maique no sof\u00e1 de casa pra ver T\u00f3quio. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570600129000,"timestamp_epochs":1570600129,"tweet_id":"1181808714841505792","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181808714841505792","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse toque ataque \u00e9 a coisa mais horrorosa que inventaram. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse toque ataque \u00e9 a coisa mais horrorosa que inventaram. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570599963000,"timestamp_epochs":1570599963,"tweet_id":"1181808019308515328","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181808019308515328","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flavio, meu biju, to esperando vc entrar no jogo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Flavio, meu biju, to esperando vc entrar no jogo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570599299000,"timestamp_epochs":1570599299,"tweet_id":"1181805236438077440","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181805236438077440","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jogo contra Argentina nunca \u00e9 tranquilo, n\u00e9?! Sempre na provoca\u00e7\u00e3o, no grito... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jogo contra Argentina nunca \u00e9 tranquilo, n\u00e9?! Sempre na provoca\u00e7\u00e3o, no grito... #VoleiNoSporTV","timestamp":1570598947000,"timestamp_epochs":1570598947,"tweet_id":"1181803757971095552","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181803757971095552","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achei o angulo bem ruim pra analisar essa bola. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Achei o angulo bem ruim pra analisar essa bola. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570598629000,"timestamp_epochs":1570598629,"tweet_id":"1181802425419743233","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181802425419743233","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se continuar assim, o 3-0 \u00e9 real. Amo que assim durmo cedo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se continuar assim, o 3-0 \u00e9 real. Amo que assim durmo cedo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570598206000,"timestamp_epochs":1570598206,"tweet_id":"1181800648679002112","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181800648679002112","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alan, esse MVP \u00e9 seu meu bem. E o Leal pega o dele em T\u00f3quio. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Alan, esse MVP \u00e9 seu meu bem. E o Leal pega o dele em T\u00f3quio. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570598121000,"timestamp_epochs":1570598121,"tweet_id":"1181800295678070784","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181800295678070784","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Migos vamos ressaltar de novo a beleza desse time argentino? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Migos vamos ressaltar de novo a beleza desse time argentino? #VoleiNoSporTV","timestamp":1570597948000,"timestamp_epochs":1570597948,"tweet_id":"1181799567018336257","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181799567018336257","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ele me ouviu. \u00cdcone sensato, sem nenhum defeito esse t\u00e9cnico. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_amorimrenan_\/status\/1181739905296343041\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jZUEJpjmQy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_amorimrenan_\/status\/1181739905296343041\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_amorimrenan_\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1181739905296343041<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ele me ouviu. \u00cdcone sensato, sem nenhum defeito esse t\u00e9cnico. #VoleiNoSporTVhttps:\/\/twitter.com\/_amorimrenan_\/status\/1181739905296343041\u00a0\u2026","timestamp":1570597848000,"timestamp_epochs":1570597848,"tweet_id":"1181799148057694208","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181799148057694208","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aai, Deus! Meu cora\u00e7\u00e3o. Flavio de titular no lugar do embuste. Os Flaviof\u00e3s piram. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aai, Deus! Meu cora\u00e7\u00e3o. Flavio de titular no lugar do embuste. Os Flaviof\u00e3s piram. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570597766000,"timestamp_epochs":1570597766,"tweet_id":"1181798803558604800","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181798803558604800","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Sanchez menor que eu gente. Qu\u00ea?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Sanchez menor que eu gente. Qu\u00ea?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1570597437000,"timestamp_epochs":1570597437,"tweet_id":"1181797426216214528","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181797426216214528","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A\u00ed, como o Canad\u00e1 consegue essa proeza? Deus \u00e9 pai!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bsouzasportv\/status\/1181791294592573443\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jL4liO5lZb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bsouzasportv\/status\/1181791294592573443\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bsouzasportv\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1181791294592573443<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed, como o Canad\u00e1 consegue essa proeza? Deus \u00e9 pai!https:\/\/twitter.com\/bsouzasportv\/status\/1181791294592573443\u00a0\u2026","timestamp":1570596079000,"timestamp_epochs":1570596079,"tweet_id":"1181791729118334976","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181791729118334976","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E num \u00e9 que a Anitta tretou de novo? Daqui a pouco vem mais \u00e1udio dela cobrando mais 70k de algu\u00e9m.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E num \u00e9 que a Anitta tretou de novo? Daqui a pouco vem mais \u00e1udio dela cobrando mais 70k de algu\u00e9m.","timestamp":1570559368000,"timestamp_epochs":1570559368,"tweet_id":"1181637750417698817","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181637750417698817","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda vez que eu vou pra balada fico de olho nas fotos do evento pra ver se n\u00e3o fui flagrado pegando algu\u00e9m pelos cantos. O auge nega.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Toda vez que eu vou pra balada fico de olho nas fotos do evento pra ver se n\u00e3o fui flagrado pegando algu\u00e9m pelos cantos. O auge nega.","timestamp":1570556825000,"timestamp_epochs":1570556825,"tweet_id":"1181627087490289670","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181627087490289670","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Escorreu uma l\u00e1grima de leve aqui <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3096676901\" dir=\"ltr\" href=\"\/Chados5Oficial\"><s>@<\/s><b>chados5oficial<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/3--H0ase7S0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hrpIviYhi8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/3--H0ase7S0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/3--H0ase7S0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Escorreu uma l\u00e1grima de leve aqui @chados5oficial https:\/\/youtu.be\/3--H0ase7S0\u00a0.","timestamp":1570501886000,"timestamp_epochs":1570501886,"tweet_id":"1181396653573627904","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181396653573627904","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">coisas q j\u00e1 fiz em 31 anos - corrigido\n\ntatuagem <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\npiercings <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\nfilhos <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/>\ncirurgia <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\nosso quebrado <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\ndisparar uma arma <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/>\nviajar de avi\u00e3o <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\ntrem <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\nbarco <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\nexperiencias paranormais <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/>\nkaraoke <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\npets <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/>\nesquiar <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/>\nmoto <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\ncavalo <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/>\nser hospitalizado <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\ndoar sangue <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/drikkomarx\/status\/1181360496559185921\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aIMqmWkIxY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/drikkomarx\/status\/1181360496559185921\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/drikkomarx\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1181360496559185921<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"coisas q j\u00e1 fiz em 31 anos - corrigido\n\ntatuagem \npiercings \nfilhos \ncirurgia \nosso quebrado \ndisparar uma arma \nviajar de avi\u00e3o \ntrem \nbarco \nexperiencias paranormais \nkaraoke \npets \nesquiar \nmoto \ncavalo \nser hospitalizado \ndoar sangue  https:\/\/twitter.com\/drikkomarx\/status\/1181360496559185921\u00a0\u2026","timestamp":1570499401000,"timestamp_epochs":1570499401,"tweet_id":"1181386233290858497","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181386233290858497","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">To precisando mesmo. &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1181366082579374081\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eIiKX0WOjG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1181366082579374081\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/igorrealequatr<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1181366082579374081<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To precisando mesmo. <3https:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1181366082579374081\u00a0\u2026","timestamp":1570495018000,"timestamp_epochs":1570495018,"tweet_id":"1181367850012987392","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181367850012987392","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem faz visita na casa dos outros, no meio da semana, sem avisar, gente?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem faz visita na casa dos outros, no meio da semana, sem avisar, gente?!","timestamp":1570479580000,"timestamp_epochs":1570479580,"tweet_id":"1181303095118254081","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181303095118254081","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fico chocado com esses casos do Catfish. \u00c9 um mais bizarro que o outro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu fico chocado com esses casos do Catfish. \u00c9 um mais bizarro que o outro.","timestamp":1570460447000,"timestamp_epochs":1570460447,"tweet_id":"1181222847596961792","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1181222847596961792","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alan \u00e9 o maior pontuador, melhor atacante e melhor saque. Poxa, nenhum defeito.<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alan \u00e9 o maior pontuador, melhor atacante e melhor saque. Poxa, nenhum defeito.","timestamp":1570368741000,"timestamp_epochs":1570368741,"tweet_id":"1180838202749394949","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1180838202749394949","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o Bruno jogasse com Flavio o tanto que ele joga com o Luc\u00e3o, mores, ter\u00edamos uma vers\u00e3o masculina de Fabizona-Thaisa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Se o Bruno jogasse com Flavio o tanto que ele joga com o Luc\u00e3o, mores, ter\u00edamos uma vers\u00e3o masculina de Fabizona-Thaisa.","timestamp":1570367615000,"timestamp_epochs":1570367615,"tweet_id":"1180833479614959618","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1180833479614959618","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra quem disse que o povo s\u00f3 gosta do Flavio por ser bonito, t\u00e1 a\u00ed, mores. Ic\u00f4nico.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra quem disse que o povo s\u00f3 gosta do Flavio por ser bonito, t\u00e1 a\u00ed, mores. Ic\u00f4nico.","timestamp":1570367489000,"timestamp_epochs":1570367489,"tweet_id":"1180832955138236416","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1180832955138236416","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse block do Flavio \u00e9 tudo pra mim. Amo\/sou um central.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Esse block do Flavio \u00e9 tudo pra mim. Amo\/sou um central.","timestamp":1570367311000,"timestamp_epochs":1570367311,"tweet_id":"1180832205020549120","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1180832205020549120","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Euzinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tweetolandia\/status\/1180523313992470528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UR5qHeWAPB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tweetolandia\/status\/1180523313992470528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tweetolandia\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1180523313992470528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Euzinhohttps:\/\/twitter.com\/tweetolandia\/status\/1180523313992470528\u00a0\u2026","timestamp":1570365228000,"timestamp_epochs":1570365228,"tweet_id":"1180823471078674432","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1180823471078674432","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"eu\">Sekida reizinho demais. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sekida reizinho demais. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570364430000,"timestamp_epochs":1570364430,"tweet_id":"1180820123256532994","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1180820123256532994","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu Deus! Tava falando disso hoje.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/milu_chan\/status\/1180669542810488834\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SRVUnWYnov\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/milu_chan\/status\/1180669542810488834\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/milu_chan\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1180669542810488834<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu Deus! Tava falando disso hoje.https:\/\/twitter.com\/milu_chan\/status\/1180669542810488834\u00a0\u2026","timestamp":1570330189000,"timestamp_epochs":1570330189,"tweet_id":"1180676506596470786","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1180676506596470786","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistindo agora a reprise do jogo do Brasil. E o SM j\u00e1 errou o nome do Podlesnykh.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Assistindo agora a reprise do jogo do Brasil. E o SM j\u00e1 errou o nome do Podlesnykh.","timestamp":1570328078000,"timestamp_epochs":1570328078,"tweet_id":"1180667652316041216","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1180667652316041216","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Alan \u00edcone. Por que choras U0llace?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FIVBVolleyball\/status\/1180137431221379077\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jh5s9YqhSp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FIVBVolleyball\/status\/1180137431221379077\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FIVBVolleyball<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1180137431221379077<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alan \u00edcone. Por que choras U0llace?https:\/\/twitter.com\/FIVBVolleyball\/status\/1180137431221379077\u00a0\u2026","timestamp":1570208362000,"timestamp_epochs":1570208362,"tweet_id":"1180165525508431874","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1180165525508431874","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que pregada do Luc\u00e3o! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que pregada do Luc\u00e3o! #VoleiNoSporTV","timestamp":1570186955000,"timestamp_epochs":1570186955,"tweet_id":"1180075739967827968","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1180075739967827968","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Copa das zebras, produ\u00e7\u00e3o? Egito ganhando do Ir\u00e3, Austr\u00e1lia da R\u00fassia... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A Copa das zebras, produ\u00e7\u00e3o? Egito ganhando do Ir\u00e3, Austr\u00e1lia da R\u00fassia... #VoleiNoSporTV","timestamp":1570185821000,"timestamp_epochs":1570185821,"tweet_id":"1180070982842757120","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1180070982842757120","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lucone resolveu jogar nessa Copa do Mundo. Fazia tempo que num via esse homem bem desse jeito. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lucone resolveu jogar nessa Copa do Mundo. Fazia tempo que num via esse homem bem desse jeito. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570185152000,"timestamp_epochs":1570185152,"tweet_id":"1180068175750270978","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1180068175750270978","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 o Egito? \u00c9 o Egito. Mas o Brasil t\u00e1 jogando igual gente grande. T\u00e1 bonito de ver. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 o Egito? \u00c9 o Egito. Mas o Brasil t\u00e1 jogando igual gente grande. T\u00e1 bonito de ver. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570180885000,"timestamp_epochs":1570180885,"tweet_id":"1180050280785813504","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1180050280785813504","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">primeiro amor: Libra\n\"namoro\" mais longo: Libra\npior relacionamento: C\u00e2ncer\ndestruiu meu psicol\u00f3gico: Virgem\nmelhores signos: Libra e Peixes\no meu: Escorpi\u00e3o\nmelhor sexo: Libra\ninteresse atual: Peixes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/antonini_\/status\/1179897862261489664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RxIHUzNfkN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/antonini_\/status\/1179897862261489664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/antonini_\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1179897862261489664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"primeiro amor: Libra\n\"namoro\" mais longo: Libra\npior relacionamento: C\u00e2ncer\ndestruiu meu psicol\u00f3gico: Virgem\nmelhores signos: Libra e Peixes\no meu: Escorpi\u00e3o\nmelhor sexo: Libra\ninteresse atual: Peixeshttps:\/\/twitter.com\/antonini_\/status\/1179897862261489664\u00a0\u2026","timestamp":1570180634000,"timestamp_epochs":1570180634,"tweet_id":"1180049227017261057","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1180049227017261057","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15369524\" dir=\"ltr\" href=\"\/volei\"><s>@<\/s><b>volei<\/b><\/a> me contrata de xoxo media. Envio o CV anexo pra voc\u00eas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Al\u00f4 @volei me contrata de xoxo media. Envio o CV anexo pra voc\u00eas.","timestamp":1570025008000,"timestamp_epochs":1570025008,"tweet_id":"1179396484548251650","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1179396484548251650","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me deram: Praia Clube\nGosto? Meh\nMeu time de cora\u00e7\u00e3o: Minas\nMeu time na Europa: feminino, nenhum. Por\u00e9m, Perugia <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/>\nMeu \u00eddolo no esporte: Ricardinho\nJogadora do meu time que mais gosto: Thaisa\nJogadora do meu time que n\u00e3o gosto: nenhuma ainda. Rsrs\n\nComente \"?\" e te dou um time.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me deram: Praia Clube\nGosto? Meh\nMeu time de cora\u00e7\u00e3o: Minas\nMeu time na Europa: feminino, nenhum. Por\u00e9m, Perugia \nMeu \u00eddolo no esporte: Ricardinho\nJogadora do meu time que mais gosto: Thaisa\nJogadora do meu time que n\u00e3o gosto: nenhuma ainda. Rsrs\n\nComente \"?\" e te dou um time.","timestamp":1570016443000,"timestamp_epochs":1570016443,"tweet_id":"1179360557637521410","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1179360557637521410","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa, agora que vi o Flavio ali. Deus \u00e9 maravilhoso. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa, agora que vi o Flavio ali. Deus \u00e9 maravilhoso. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570010767000,"timestamp_epochs":1570010767,"tweet_id":"1179336751225229312","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1179336751225229312","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero o Ngapeth assistindo as Olimp\u00edadas do sof\u00e1. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Quero o Ngapeth assistindo as Olimp\u00edadas do sof\u00e1. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570010732000,"timestamp_epochs":1570010732,"tweet_id":"1179336603837386752","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1179336603837386752","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cad\u00ea o replay desse ataque do Luca, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"103519940\" dir=\"ltr\" href=\"\/FIVBVolleyball\"><s>@<\/s><b>FIVBVolleyball<\/b><\/a>? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cad\u00ea o replay desse ataque do Luca, @FIVBVolleyball? #VoleiNoSporTV","timestamp":1570010203000,"timestamp_epochs":1570010203,"tweet_id":"1179334386359111682","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1179334386359111682","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luc\u00e3o com 100% de ataque. Eita f\u00e9rias boas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Luc\u00e3o com 100% de ataque. Eita f\u00e9rias boas. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570010081000,"timestamp_epochs":1570010081,"tweet_id":"1179333873949433856","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1179333873949433856","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se fosse o Flavio estaria comendo o cy do O'Dea. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se fosse o Flavio estaria comendo o cy do O'Dea. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570009819000,"timestamp_epochs":1570009819,"tweet_id":"1179332777822576640","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1179332777822576640","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dosanjh achando que \u00e9 a Macris. Se situa, more. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Dosanjh achando que \u00e9 a Macris. Se situa, more. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570009532000,"timestamp_epochs":1570009532,"tweet_id":"1179331571981148161","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1179331571981148161","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Irm\u00e3 Zuleide","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha meta pra esse ano era ficar podre de rica, j\u00e1 estamos em Outubro e consegui metade do objetivo pois podre eu j\u00e1 to s\u00f3 falta ficar rica<\/p>","is_retweet":1,"likes":1586,"replies":8,"retweet_id":"1179331399100358656","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":756,"text":"Minha meta pra esse ano era ficar podre de rica, j\u00e1 estamos em Outubro e consegui metade do objetivo pois podre eu j\u00e1 to s\u00f3 falta ficar rica","timestamp":1570009461000,"timestamp_epochs":1570009461,"tweet_id":"1179331274466643970","tweet_url":"\/Irma_Zuleide\/status\/1179331274466643970","user_id":"298048905","username":"Irma_Zuleide"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luc\u00e3o, saudades da china que a gente n\u00e3o viveu. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Luc\u00e3o, saudades da china que a gente n\u00e3o viveu. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570008901000,"timestamp_epochs":1570008901,"tweet_id":"1179328927573172225","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1179328927573172225","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luca n\u00e3o chegou em T\u00f3quio ainda, n\u00e9 amigos? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Luca n\u00e3o chegou em T\u00f3quio ainda, n\u00e9 amigos? #VoleiNoSporTV","timestamp":1570008712000,"timestamp_epochs":1570008712,"tweet_id":"1179328131494232066","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1179328131494232066","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cad\u00ea aquele central australiano do bigodinho? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cad\u00ea aquele central australiano do bigodinho? #VoleiNoSporTV","timestamp":1570008381000,"timestamp_epochs":1570008381,"tweet_id":"1179326745058693122","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1179326745058693122","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alan vem pegar sua titularidade em T\u00f3quio, more. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Alan vem pegar sua titularidade em T\u00f3quio, more. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570008219000,"timestamp_epochs":1570008219,"tweet_id":"1179326063803031552","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1179326063803031552","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leal arrasou jogando dupla com o Luca. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Leal arrasou jogando dupla com o Luca. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570008074000,"timestamp_epochs":1570008074,"tweet_id":"1179325456732045312","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1179325456732045312","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passado que o Ir\u00e3 perdeu do Egito. Beloved? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passado que o Ir\u00e3 perdeu do Egito. Beloved? #VoleiNoSporTV","timestamp":1570007980000,"timestamp_epochs":1570007980,"tweet_id":"1179325064765939713","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1179325064765939713","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lucone calando a minha boca, mas o outro... Sei nem quem \u00e9... Rsrsrs<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lucone calando a minha boca, mas o outro... Sei nem quem \u00e9... Rsrsrs","timestamp":1570007935000,"timestamp_epochs":1570007935,"tweet_id":"1179324875112157184","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1179324875112157184","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Continuo incomodado com essa nossa dupla de centrais. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Continuo incomodado com essa nossa dupla de centrais. #VoleiNoSporTV","timestamp":1570007087000,"timestamp_epochs":1570007087,"tweet_id":"1179321317004398592","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1179321317004398592","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leal sedentissimo pelo t\u00edtulo e o MVP ano que vem. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Leal sedentissimo pelo t\u00edtulo e o MVP ano que vem. #VoleiNoSporTV","timestamp":1569923445000,"timestamp_epochs":1569923445,"tweet_id":"1178970497045975040","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1178970497045975040","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leal segue sendo o dono desse time e s\u00f3 t\u00e1 deixando as pessoas jogarem com ele. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Leal segue sendo o dono desse time e s\u00f3 t\u00e1 deixando as pessoas jogarem com ele. #VoleiNoSporTV","timestamp":1569923200000,"timestamp_epochs":1569923200,"tweet_id":"1178969471140151296","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1178969471140151296","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luca ainda n\u00e3o chegou pro campeonato, n\u00e9?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Luca ainda n\u00e3o chegou pro campeonato, n\u00e9?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1569923117000,"timestamp_epochs":1569923117,"tweet_id":"1178969121280671749","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1178969121280671749","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quantos pontos nossos centrais fizeram no block? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quantos pontos nossos centrais fizeram no block? #VoleiNoSporTV","timestamp":1569922804000,"timestamp_epochs":1569922804,"tweet_id":"1178967808174166016","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1178967808174166016","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nunca aparece uma e quando aparece tem que tomar cuidado? A\u00ed, mana.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1178762124635639810\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8oexCKtnvC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1178762124635639810\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Irma_Zuleide\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1178762124635639810<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nunca aparece uma e quando aparece tem que tomar cuidado? A\u00ed, mana.https:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1178762124635639810\u00a0\u2026","timestamp":1569922474000,"timestamp_epochs":1569922474,"tweet_id":"1178966426574622720","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1178966426574622720","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">*Loh<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"*Loh","timestamp":1569922255000,"timestamp_epochs":1569922255,"tweet_id":"1178965506574954496","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1178965506574954496","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Souza entrou pra bloquear. Realidade: nenhum ponto. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Souza entrou pra bloquear. Realidade: nenhum ponto. #VoleiNoSporTV","timestamp":1569922197000,"timestamp_epochs":1569922197,"tweet_id":"1178965263204700161","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1178965263204700161","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leal entregando passe na m\u00e3o \u00e9 tudo, n\u00e9 meninas?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Leal entregando passe na m\u00e3o \u00e9 tudo, n\u00e9 meninas?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1569922168000,"timestamp_epochs":1569922168,"tweet_id":"1178965140181585920","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1178965140181585920","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"nl\">Log &gt;&gt;&gt; Maar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Log >>> Maar #VoleiNoSporTV","timestamp":1569922121000,"timestamp_epochs":1569922121,"tweet_id":"1178964944827699201","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1178964944827699201","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O auge acordar cedo e dar de cara com o Maulixo em quadra enquanto o verdadeiro \u00edcone t\u00e1 embelezando o banco.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O auge acordar cedo e dar de cara com o Maulixo em quadra enquanto o verdadeiro \u00edcone t\u00e1 embelezando o banco.","timestamp":1569921350000,"timestamp_epochs":1569921350,"tweet_id":"1178961709765140480","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1178961709765140480","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fl\u00e1vio t\u00e1 machucado ou nosso t\u00e9cnico s\u00f3 t\u00e1 priorizando quem vai jogar com ele na SL? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fl\u00e1vio t\u00e1 machucado ou nosso t\u00e9cnico s\u00f3 t\u00e1 priorizando quem vai jogar com ele na SL? #VoleiNoSporTV","timestamp":1569921091000,"timestamp_epochs":1569921091,"tweet_id":"1178960623230693376","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1178960623230693376","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Andr\u00e9 sem conseguir comentar por uma crise de riso sou eu tentando n\u00e3o deixar a vida me tombar. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/voleinaespn?src=hash\"><s>#<\/s><b>voleinaespn<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Andr\u00e9 sem conseguir comentar por uma crise de riso sou eu tentando n\u00e3o deixar a vida me tombar. #voleinaespn","timestamp":1569777823000,"timestamp_epochs":1569777823,"tweet_id":"1178359713827827713","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1178359713827827713","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eslov\u00eania, voc\u00ea me prometeu.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eslov\u00eania, voc\u00ea me prometeu.","timestamp":1569777202000,"timestamp_epochs":1569777202,"tweet_id":"1178357110922530817","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1178357110922530817","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uros uma cha-cota mesmo. N\u00e3o vira uma bola, pisa na linha. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/voleinaespn?src=hash\"><s>#<\/s><b>voleinaespn<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uros uma cha-cota mesmo. N\u00e3o vira uma bola, pisa na linha. #voleinaespn","timestamp":1569775411000,"timestamp_epochs":1569775411,"tweet_id":"1178349599607656449","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1178349599607656449","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que ponto horroroso. Pareceu o bate-bola aqui do domingo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que ponto horroroso. Pareceu o bate-bola aqui do domingo.","timestamp":1569771877000,"timestamp_epochs":1569771877,"tweet_id":"1178334775989407744","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1178334775989407744","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fora o fato de ser regata, eu adorei esse uniforme esloveno.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fora o fato de ser regata, eu adorei esse uniforme esloveno.","timestamp":1569771421000,"timestamp_epochs":1569771421,"tweet_id":"1178332863089041410","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1178332863089041410","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ata e Lisinac, voc\u00eas s\u00e3o \u00edcones, mas hoje sou Eslov\u00eania desde pequeno. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EuroVolleyM?src=hash\"><s>#<\/s><b>EuroVolleyM<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ata e Lisinac, voc\u00eas s\u00e3o \u00edcones, mas hoje sou Eslov\u00eania desde pequeno. #EuroVolleyM","timestamp":1569771229000,"timestamp_epochs":1569771229,"tweet_id":"1178332058638340096","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1178332058638340096","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tinha esquecido como a Laurel \u00e9 chata pra caraio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tinha esquecido como a Laurel \u00e9 chata pra caraio.","timestamp":1569342936000,"timestamp_epochs":1569342936,"tweet_id":"1176535667301593089","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1176535667301593089","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Renan de Amorim Matos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/baaarrrbara\/status\/1174853702416523269\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P1UQ3Qp2E9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/baaarrrbara\/status\/1174853702416523269\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/baaarrrbara\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1174853702416523269<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U2OJ8Bcqob\">pic.twitter.com\/U2OJ8Bcqob<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Renan de Amorim Matos https:\/\/twitter.com\/baaarrrbara\/status\/1174853702416523269\u00a0\u2026pic.twitter.com\/U2OJ8Bcqob","timestamp":1569011220000,"timestamp_epochs":1569011220,"tweet_id":"1175144348335378433","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1175144348335378433","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recomecei <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Arrow?src=hash\"><s>#<\/s><b>Arrow<\/b><\/a>, mas dessa vez decidi assistir dublado, pois dublagemf\u00e3. Num \u00e9 que o Oliver tem a voz do Kurama? S\u00f3 esperando ele gritar Rose Whip.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Recomecei #Arrow, mas dessa vez decidi assistir dublado, pois dublagemf\u00e3. Num \u00e9 que o Oliver tem a voz do Kurama? S\u00f3 esperando ele gritar Rose Whip.","timestamp":1569010106000,"timestamp_epochs":1569010106,"tweet_id":"1175139677319454721","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1175139677319454721","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Essa menina me faz ter f\u00e9 nas pessoas. Um anjo que respeita as diferen\u00e7as sim.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1174873709217243136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yRrHJ5NuLg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1174873709217243136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maisa\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">174873709217243136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa menina me faz ter f\u00e9 nas pessoas. Um anjo que respeita as diferen\u00e7as sim.https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1174873709217243136\u00a0\u2026","timestamp":1568946848000,"timestamp_epochs":1568946848,"tweet_id":"1174874351503642624","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174874351503642624","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desisti do jogo. Bom dia pra quem fica. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desisti do jogo. Bom dia pra quem fica. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568886343000,"timestamp_epochs":1568886343,"tweet_id":"1174620575978930177","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174620575978930177","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu pensei a mesma coisa, mas achei que seria um pensamento bem Voloch e como ele \u00e9 zero sensato, pensei que tava noiado igual ele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/andstuff3\/status\/1174614796421029889\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/twRI3EVVrs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/andstuff3\/status\/1174614796421029889\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/andstuff3\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1174614796421029889<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu pensei a mesma coisa, mas achei que seria um pensamento bem Voloch e como ele \u00e9 zero sensato, pensei que tava noiado igual elehttps:\/\/twitter.com\/andstuff3\/status\/1174614796421029889\u00a0\u2026","timestamp":1568886026000,"timestamp_epochs":1568886026,"tweet_id":"1174619245025644545","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174619245025644545","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei pro jogo e j\u00e1 me arrependi. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Acordei pro jogo e j\u00e1 me arrependi. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568885873000,"timestamp_epochs":1568885873,"tweet_id":"1174618604354048000","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174618604354048000","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo bem que as meninas num t\u00e3o jogando pra isso, n\u00e9?! Mas vai saber.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tudo bem que as meninas num t\u00e3o jogando pra isso, n\u00e9?! Mas vai saber.","timestamp":1568885211000,"timestamp_epochs":1568885211,"tweet_id":"1174615828370808833","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174615828370808833","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se falam de milagre pra virar no 24-20 n\u00e3o lembram de Atenas no feminino e Londres no masculino. Poders. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se falam de milagre pra virar no 24-20 n\u00e3o lembram de Atenas no feminino e Londres no masculino. Poders. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568885171000,"timestamp_epochs":1568885171,"tweet_id":"1174615662695727105","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174615662695727105","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu deixaria a Betinha de titular. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Hoje eu deixaria a Betinha de titular. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568885039000,"timestamp_epochs":1568885039,"tweet_id":"1174615106061242368","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174615106061242368","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Larson viu a Fabizona e a Sheillinha no block j\u00e1 lembrou do passado e peidou. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"A Larson viu a Fabizona e a Sheillinha no block j\u00e1 lembrou do passado e peidou. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568885003000,"timestamp_epochs":1568885003,"tweet_id":"1174614957616484352","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174614957616484352","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se n\u00e3o fosse a Dru, acho que o set j\u00e1 teria acabado em 25-9. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se n\u00e3o fosse a Dru, acho que o set j\u00e1 teria acabado em 25-9. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568884746000,"timestamp_epochs":1568884746,"tweet_id":"1174613878937989120","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174613878937989120","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que agonia o SM chamando a Larson de Jordan.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que agonia o SM chamando a Larson de Jordan.","timestamp":1568884358000,"timestamp_epochs":1568884358,"tweet_id":"1174612251027943429","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174612251027943429","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O dedo de cadastrar at\u00e9 co\u00e7ou.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qeQEKiIk7u\">pic.twitter.com\/qeQEKiIk7u<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O dedo de cadastrar at\u00e9 co\u00e7ou.pic.twitter.com\/qeQEKiIk7u","timestamp":1568828653000,"timestamp_epochs":1568828653,"tweet_id":"1174378605578768385","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174378605578768385","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As meninas devem t\u00e1 cansadas de tanto campeonato sem folga e os bonitos querendo que elas fiquem rindo. Me poupe<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As meninas devem t\u00e1 cansadas de tanto campeonato sem folga e os bonitos querendo que elas fiquem rindo. Me poupe","timestamp":1568800467000,"timestamp_epochs":1568800467,"tweet_id":"1174260388453654528","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174260388453654528","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus me livre, Pani de volta. Por mim v\u00e3o Betinha e Vegana mesmo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Deus me livre, Pani de volta. Por mim v\u00e3o Betinha e Vegana mesmo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568800243000,"timestamp_epochs":1568800243,"tweet_id":"1174259446249349121","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174259446249349121","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas a\u00ed \u00e9 culpa do Z\u00e9 tbm que deixa a merda acontecer pra s\u00f3 depois mexer. T\u00e1 ruim, tem que tirar logo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas a\u00ed \u00e9 culpa do Z\u00e9 tbm que deixa a merda acontecer pra s\u00f3 depois mexer. T\u00e1 ruim, tem que tirar logo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568800047000,"timestamp_epochs":1568800047,"tweet_id":"1174258626657169411","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174258626657169411","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O revezamento de l\u00edberos do Z\u00e9 \u00e9 jogo f\u00e1cil Brait, jogo dif\u00edcil Leia. Vai entender a l\u00f3gica, n\u00e9?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O revezamento de l\u00edberos do Z\u00e9 \u00e9 jogo f\u00e1cil Brait, jogo dif\u00edcil Leia. Vai entender a l\u00f3gica, n\u00e9?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1568799330000,"timestamp_epochs":1568799330,"tweet_id":"1174255617130795010","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174255617130795010","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O povo esquecendo da Servia \u00e9 o auge, n\u00e9 negas?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O povo esquecendo da Servia \u00e9 o auge, n\u00e9 negas?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1568799188000,"timestamp_epochs":1568799188,"tweet_id":"1174255023775211520","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174255023775211520","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O pr\u00f3prio Chernobyl essa transmiss\u00e3o, n\u00e9 mores?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O pr\u00f3prio Chernobyl essa transmiss\u00e3o, n\u00e9 mores?","timestamp":1568799147000,"timestamp_epochs":1568799147,"tweet_id":"1174254850554642433","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174254850554642433","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cad\u00ea o v\u00eddeo de Tati e Bif\u00e3o se encontrando? Quero na minha mesa em 5 minutos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EstreiaAFazenda?src=hash\"><s>#<\/s><b>EstreiaAFazenda<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Cad\u00ea o v\u00eddeo de Tati e Bif\u00e3o se encontrando? Quero na minha mesa em 5 minutos. #EstreiaAFazenda","timestamp":1568775011000,"timestamp_epochs":1568775011,"tweet_id":"1174153616548081666","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174153616548081666","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fl\u00e1vio nos treinos da sele\u00e7\u00e3o: a\n\nEu: que hom\u00e3o da porra, seca... <img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Cara babando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f924.png\" title=\"Cara babando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fl\u00e1vio nos treinos da sele\u00e7\u00e3o: a\n\nEu: que hom\u00e3o da porra, seca... ","timestamp":1568774024000,"timestamp_epochs":1568774024,"tweet_id":"1174149477755760641","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174149477755760641","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A prova que eu sou seu amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"159312816\" dir=\"ltr\" href=\"\/Andrehlsz\"><s>@<\/s><b>Andrehlsz<\/b><\/a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/martinhadavix\/status\/1173258098502451200\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FInOThgLHQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/martinhadavix\/status\/1173258098502451200\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/martinhadavix\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1173258098502451200<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A prova que eu sou seu amigo @Andrehlsz.https:\/\/twitter.com\/martinhadavix\/status\/1173258098502451200\u00a0\u2026","timestamp":1568768663000,"timestamp_epochs":1568768663,"tweet_id":"1174126992733736961","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174126992733736961","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem vi um post de um menino que sofria bullying por causa do nome, chorei. Depois vi um v\u00eddeo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"261308632\" dir=\"ltr\" href=\"\/Christian_fig\"><s>@<\/s><b>Christian_fig<\/b><\/a> quando contou pros amigos que a Zoo tava gr\u00e1vida, chorei. Hoje vi uma fam\u00edlia que adotou um menino colombiano, chorei. Cad\u00ea minha psic\u00f3loga?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem vi um post de um menino que sofria bullying por causa do nome, chorei. Depois vi um v\u00eddeo do @Christian_fig quando contou pros amigos que a Zoo tava gr\u00e1vida, chorei. Hoje vi uma fam\u00edlia que adotou um menino colombiano, chorei. Cad\u00ea minha psic\u00f3loga?","timestamp":1568741621000,"timestamp_epochs":1568741621,"tweet_id":"1174013569639301120","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174013569639301120","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fico chocado com a beleza da Priscila Zoo. Mano do c\u00e9u, a mulher t\u00e1 cada dia mais bonita parece.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu fico chocado com a beleza da Priscila Zoo. Mano do c\u00e9u, a mulher t\u00e1 cada dia mais bonita parece.","timestamp":1568740925000,"timestamp_epochs":1568740925,"tweet_id":"1174010647564234760","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1174010647564234760","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um cara que vive postando foto de cueca com a neca marcada, postou um story de uma publica\u00e7\u00e3o que fez h\u00e1 um tempo criticando o fato da Anitta ser aclamada por mostrar o corpo. Gente, qu\u00ea?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um cara que vive postando foto de cueca com a neca marcada, postou um story de uma publica\u00e7\u00e3o que fez h\u00e1 um tempo criticando o fato da Anitta ser aclamada por mostrar o corpo. Gente, qu\u00ea?","timestamp":1568731734000,"timestamp_epochs":1568731734,"tweet_id":"1173972100408905728","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1173972100408905728","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faltam apenas 3 meses pro ano acabar, voc\u00ea j\u00e1...\n<img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/> Sim\n<img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/> Sim\n<img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/> Sim\n<img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/> Sim\n<img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/> N\u00e3o\ne antes do ano acabar voc\u00ea quer...\n<img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/> Talvez\n<img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/> Sim\n<img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/> N\u00e3o\n<img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/> Quem sabe\n<img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/> N\u00e3o                                                            \ncomenta um emoji que te mando na dm<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"faltam apenas 3 meses pro ano acabar, voc\u00ea j\u00e1...\n Sim\n Sim\n Sim\n Sim\n N\u00e3o\ne antes do ano acabar voc\u00ea quer...\n Talvez\n Sim\n N\u00e3o\n Quem sabe\n N\u00e3o                                                            \ncomenta um emoji que te mando na dm","timestamp":1568725995000,"timestamp_epochs":1568725995,"tweet_id":"1173948026894848000","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1173948026894848000","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Saudades quando os jogos eram a um metr\u00f4 de dist\u00e2ncia de mim. Deus \u00e9 pai!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sitewebvolei\/status\/1173590297479131136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/31JDU85ovz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sitewebvolei\/status\/1173590297479131136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sitewebvolei\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1173590297479131136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saudades quando os jogos eram a um metr\u00f4 de dist\u00e2ncia de mim. Deus \u00e9 pai!https:\/\/twitter.com\/sitewebvolei\/status\/1173590297479131136\u00a0\u2026","timestamp":1568663649000,"timestamp_epochs":1568663649,"tweet_id":"1173686532030513161","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1173686532030513161","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gabi num t\u00e1 muito bem, n\u00e3o. Da\u00ed ela n\u00e3o joga e parece que o resto do time vai junto. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gabi num t\u00e1 muito bem, n\u00e3o. Da\u00ed ela n\u00e3o joga e parece que o resto do time vai junto. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568623624000,"timestamp_epochs":1568623624,"tweet_id":"1173518654702596096","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1173518654702596096","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3 a 0 meninas? N\u00e3o dormi s\u00f3 cinco horas pras Wholandesas passarem o caminh\u00e3o em cima de voc\u00eas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"3 a 0 meninas? N\u00e3o dormi s\u00f3 cinco horas pras Wholandesas passarem o caminh\u00e3o em cima de voc\u00eas. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568623247000,"timestamp_epochs":1568623247,"tweet_id":"1173517072795676672","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1173517072795676672","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gabi, cansada de carregar o time nas costas, t\u00e1 cansada e sem rodar bola. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gabi, cansada de carregar o time nas costas, t\u00e1 cansada e sem rodar bola. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568622848000,"timestamp_epochs":1568622848,"tweet_id":"1173515398123331584","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1173515398123331584","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom demais ver o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"200965906\" dir=\"ltr\" href=\"\/bsouzasportv\"><s>@<\/s><b>bsouzasportv<\/b><\/a> narrando. Porque ele da emo\u00e7\u00e3o no jogo e ainda passa informa\u00e7\u00f5es super relevantes. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom demais ver o @bsouzasportv narrando. Porque ele da emo\u00e7\u00e3o no jogo e ainda passa informa\u00e7\u00f5es super relevantes. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568622484000,"timestamp_epochs":1568622484,"tweet_id":"1173513872189341696","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1173513872189341696","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sheilla entrou e j\u00e1 deu o toco dela na Balkestein. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sheilla entrou e j\u00e1 deu o toco dela na Balkestein. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568622079000,"timestamp_epochs":1568622079,"tweet_id":"1173512174687457280","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1173512174687457280","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Slowpoke s\u00f3 se cresce com o Brasil, n\u00e9?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A Slowpoke s\u00f3 se cresce com o Brasil, n\u00e9?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1568621570000,"timestamp_epochs":1568621570,"tweet_id":"1173510037362356224","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1173510037362356224","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Holanda defendendo igual gente grande. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Holanda defendendo igual gente grande. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568621490000,"timestamp_epochs":1568621490,"tweet_id":"1173509702531125248","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1173509702531125248","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda bem que \u00e9 o Bruno que vai narrar o jogo de hoje. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda bem que \u00e9 o Bruno que vai narrar o jogo de hoje. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568620852000,"timestamp_epochs":1568620852,"tweet_id":"1173507025965371392","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1173507025965371392","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amei esse Gif e vou defende-lo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/crfooxi\/status\/1173242269597667328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xyf7gss1ft\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/crfooxi\/status\/1173242269597667328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/crfooxi\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1173242269597667328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amei esse Gif e vou defende-lo https:\/\/twitter.com\/crfooxi\/status\/1173242269597667328\u00a0\u2026","timestamp":1568577521000,"timestamp_epochs":1568577521,"tweet_id":"1173325283585351683","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1173325283585351683","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria entender quando foi que o Scott Summers virou meme. Todo lugar tem algum meme dele. \u00c9 coisa de h\u00e9tero?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria entender quando foi que o Scott Summers virou meme. Todo lugar tem algum meme dele. \u00c9 coisa de h\u00e9tero?","timestamp":1568576307000,"timestamp_epochs":1568576307,"tweet_id":"1173320189418582019","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1173320189418582019","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria ver a tabela da Superliga pra saber quando o Minas vai jogar em Sanca, mas o site n\u00e3o carrega.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria ver a tabela da Superliga pra saber quando o Minas vai jogar em Sanca, mas o site n\u00e3o carrega.","timestamp":1568564131000,"timestamp_epochs":1568564131,"tweet_id":"1173269121586356224","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1173269121586356224","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sheilla n\u00e3o \u00e9 Sheilla se num tiver pelo menos uma pisadinha.<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sheilla n\u00e3o \u00e9 Sheilla se num tiver pelo menos uma pisadinha.","timestamp":1568564085000,"timestamp_epochs":1568564085,"tweet_id":"1173268928530911232","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1173268928530911232","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Fabizona t\u00e1 t\u00e3o sedenta que at\u00e9 defesa ela fez nesse jogo. O auge.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A Fabizona t\u00e1 t\u00e3o sedenta que at\u00e9 defesa ela fez nesse jogo. O auge.","timestamp":1568563517000,"timestamp_epochs":1568563517,"tweet_id":"1173266544488603648","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1173266544488603648","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que fiquei levemente emocionado com o epis\u00f3dio de hoje de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PokemonSunMoon?src=hash\"><s>#<\/s><b>PokemonSunMoon<\/b><\/a>. Meu lado crian\u00e7a gritando por dentro e por fora o adulto chorando... Eu amo uma franquia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu que fiquei levemente emocionado com o epis\u00f3dio de hoje de #PokemonSunMoon. Meu lado crian\u00e7a gritando por dentro e por fora o adulto chorando... Eu amo uma franquia.","timestamp":1568561707000,"timestamp_epochs":1568561707,"tweet_id":"1173258956308959233","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1173258956308959233","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vamos pensar por outro lado. Tem homem que sai bonito na foto e quando voc\u00ea v\u00ea ao vivo prefere que ele fique s\u00f3 na foto. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VanessaCECSADA\/status\/1172891367263088640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WWHADeGdig\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VanessaCECSADA\/status\/1172891367263088640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VanessaCECSADA<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1172891367263088640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos pensar por outro lado. Tem homem que sai bonito na foto e quando voc\u00ea v\u00ea ao vivo prefere que ele fique s\u00f3 na foto. https:\/\/twitter.com\/VanessaCECSADA\/status\/1172891367263088640\u00a0\u2026","timestamp":1568477387000,"timestamp_epochs":1568477387,"tweet_id":"1172905291513507846","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172905291513507846","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seria meu sonho que a final da Copa do Brasil masculina fosse na capital de SP ou pelo menos aqui no ABC? Seria sim. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seria meu sonho que a final da Copa do Brasil masculina fosse na capital de SP ou pelo menos aqui no ABC? Seria sim. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568461586000,"timestamp_epochs":1568461586,"tweet_id":"1172839017085317122","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172839017085317122","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cad\u00ea o v\u00eddeo do Lulu falando que a Lorenne vai ser grande? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cad\u00ea o v\u00eddeo do Lulu falando que a Lorenne vai ser grande? #VoleiNoSporTV","timestamp":1568456129000,"timestamp_epochs":1568456129,"tweet_id":"1172816126205681664","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172816126205681664","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Egorenne sedent\u00edssima. Vem, fada! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Egorenne sedent\u00edssima. Vem, fada! #VoleiNoSporTV","timestamp":1568456083000,"timestamp_epochs":1568456083,"tweet_id":"1172815933389320192","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172815933389320192","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse saque do ch\u00e3o da Drussyla. Que movimento estranho. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse saque do ch\u00e3o da Drussyla. Que movimento estranho. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568455933000,"timestamp_epochs":1568455933,"tweet_id":"1172815304222789632","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172815304222789632","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Macris, te amo, mana. Mas essa bola... Viado, que caraio foi esse? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Macris, te amo, mana. Mas essa bola... Viado, que caraio foi esse? #VoleiNoSporTV","timestamp":1568455364000,"timestamp_epochs":1568455364,"tweet_id":"1172812917705756673","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172812917705756673","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bota a Brait a\u00ed nessa paralela que eu quero ver se a Bjelica vira. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bota a Brait a\u00ed nessa paralela que eu quero ver se a Bjelica vira. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568455091000,"timestamp_epochs":1568455091,"tweet_id":"1172811773143068672","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172811773143068672","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brasil faz 3, toma 4. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Brasil faz 3, toma 4. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568454740000,"timestamp_epochs":1568454740,"tweet_id":"1172810304104910849","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172810304104910849","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava demorando pra Sheilla pisar na linha. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava demorando pra Sheilla pisar na linha. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568454515000,"timestamp_epochs":1568454515,"tweet_id":"1172809356599017472","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172809356599017472","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bi\u00e3o t\u00e1 sumida hoje, n\u00e9?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bi\u00e3o t\u00e1 sumida hoje, n\u00e9?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1568453868000,"timestamp_epochs":1568453868,"tweet_id":"1172806645874876416","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172806645874876416","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gabi bloqueando a mina da Nating? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gabi bloqueando a mina da Nating? #VoleiNoSporTV","timestamp":1568453312000,"timestamp_epochs":1568453312,"tweet_id":"1172804314038984710","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172804314038984710","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Egorenne sem paci\u00eancia com as amigas da Boskovic. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Egorenne sem paci\u00eancia com as amigas da Boskovic. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568452231000,"timestamp_epochs":1568452231,"tweet_id":"1172799777656004608","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172799777656004608","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"fgabi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fi\">Sheilla barrada pela fita<\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"1172796701654081538","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":7,"text":"Sheilla barrada pela fita","timestamp":1568451329000,"timestamp_epochs":1568451329,"tweet_id":"1172795996302139392","tweet_url":"\/frgxxsci\/status\/1172795996302139392","user_id":"4795844494","username":"frgxxsci"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carol melhor abrir o olho, hein fofa? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carol melhor abrir o olho, hein fofa? #VoleiNoSporTV","timestamp":1568450888000,"timestamp_epochs":1568450888,"tweet_id":"1172794144080715776","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172794144080715776","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fabizona mostrando que t\u00e1 viva ainda. Fazendo no jogo o que n\u00e3o fez a temporada toda. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Fabizona mostrando que t\u00e1 viva ainda. Fazendo no jogo o que n\u00e3o fez a temporada toda. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568450665000,"timestamp_epochs":1568450665,"tweet_id":"1172793211674402816","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172793211674402816","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Macris: a\nEu: \u00edcone, maravilhosa, fada vegana <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Macris: a\nEu: \u00edcone, maravilhosa, fada vegana #VoleiNoSporTV","timestamp":1568449559000,"timestamp_epochs":1568449559,"tweet_id":"1172788572417679360","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172788572417679360","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brasil viv\u00edssimo. Amo? Amo! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Brasil viv\u00edssimo. Amo? Amo! #VoleiNoSporTV","timestamp":1568449224000,"timestamp_epochs":1568449224,"tweet_id":"1172787165312573440","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172787165312573440","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem diz que gay \u00e9 escandaloso \u00e9 porque nunca viu um h\u00e9tero defendendo o Bolsonaro! <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":89050,"replies":1125,"retweet_id":"1172786264078278656","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":21532,"text":"Quem diz que gay \u00e9 escandaloso \u00e9 porque nunca viu um h\u00e9tero defendendo o Bolsonaro! ","timestamp":1568382823000,"timestamp_epochs":1568382823,"tweet_id":"1172508658804174851","tweet_url":"\/jose_simao\/status\/1172508658804174851","user_id":"95740548","username":"jose_simao"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eike toca\u00e7o da Dru s\u00f3 pra come\u00e7ar bem o s\u00e1bado. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eike toca\u00e7o da Dru s\u00f3 pra come\u00e7ar bem o s\u00e1bado. #VoleiNoSporTV","timestamp":1568448267000,"timestamp_epochs":1568448267,"tweet_id":"1172783151422287872","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172783151422287872","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Num era o Bruno hoje na narra\u00e7\u00e3o? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Num era o Bruno hoje na narra\u00e7\u00e3o? #VoleiNoSporTV","timestamp":1568448133000,"timestamp_epochs":1568448133,"tweet_id":"1172782589901492224","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172782589901492224","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse 9 chieno \u00e9 bem fubazinho tbm, hein?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse 9 chieno \u00e9 bem fubazinho tbm, hein?!","timestamp":1568421828000,"timestamp_epochs":1568421828,"tweet_id":"1172672258621485057","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172672258621485057","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Isac sheillou. Entendedores entender\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Isac sheillou. Entendedores entender\u00e3o","timestamp":1568421381000,"timestamp_epochs":1568421381,"tweet_id":"1172670384547799044","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172670384547799044","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espero que Cachopa\/Carisio arrebentem nessa Superliga pra um certo Magominion n\u00e3o voltar pra T\u00f3quio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Espero que Cachopa\/Carisio arrebentem nessa Superliga pra um certo Magominion n\u00e3o voltar pra T\u00f3quio.","timestamp":1568420864000,"timestamp_epochs":1568420864,"tweet_id":"1172668215295709184","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172668215295709184","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leal segue querendo mais um MVP.<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Leal segue querendo mais um MVP.","timestamp":1568420805000,"timestamp_epochs":1568420805,"tweet_id":"1172667967794044929","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172667967794044929","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carisio e Cachopa, \u00edcones que jogam com o Flavio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carisio e Cachopa, \u00edcones que jogam com o Flavio.","timestamp":1568420667000,"timestamp_epochs":1568420667,"tweet_id":"1172667391374966784","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172667391374966784","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Roque atacou tr\u00eas bolas. N\u00e3o passou nenhuma. Cad\u00ea voc\u00ea Abouba?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Roque atacou tr\u00eas bolas. N\u00e3o passou nenhuma. Cad\u00ea voc\u00ea Abouba?","timestamp":1568420259000,"timestamp_epochs":1568420259,"tweet_id":"1172665678815477766","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172665678815477766","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O narrador chileno t\u00e1 chamando o Douglas de Alan, o Isac de Fl\u00e1vio. At\u00e9 parece o S\u00e9rgio Maur\u00edcio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O narrador chileno t\u00e1 chamando o Douglas de Alan, o Isac de Fl\u00e1vio. At\u00e9 parece o S\u00e9rgio Maur\u00edcio.","timestamp":1568419228000,"timestamp_epochs":1568419228,"tweet_id":"1172661352768397318","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172661352768397318","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Igor Reale","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Escorpi\u00e3o: fala da necessidade de n\u00e3o ficar preso em suas d\u00favidas. Elas atrasam a sua vida e te impedem de seguir adiante. Nem toda d\u00favida \u00e9 ruim, mas existem aquelas que preferimos n\u00e3o decidir nada e ficar no chove n\u00e3o molha. Hora de decidir!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lvFQWSBlJm\">pic.twitter.com\/lvFQWSBlJm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3012,"replies":123,"retweet_id":"1172347771212443649","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":611,"text":"Escorpi\u00e3o: fala da necessidade de n\u00e3o ficar preso em suas d\u00favidas. Elas atrasam a sua vida e te impedem de seguir adiante. Nem toda d\u00favida \u00e9 ruim, mas existem aquelas que preferimos n\u00e3o decidir nada e ficar no chove n\u00e3o molha. Hora de decidir!pic.twitter.com\/lvFQWSBlJm","timestamp":1568343583000,"timestamp_epochs":1568343583,"tweet_id":"1172344075913220096","tweet_url":"\/igorrealequatro\/status\/1172344075913220096","user_id":"347195404","username":"igorrealequatro"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/falauniversidades.com.br\/ator-la-casa-de-papel-elite-afastado-por-depressao-miguel-herran\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6jDgC3rJkp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/falauniversidades.com.br\/ator-la-casa-de-papel-elite-afastado-por-depressao-miguel-herran\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">falauniversidades.com.br\/ator-la-casa-d<\/span><span class=\"invisible\">e-papel-elite-afastado-por-depressao-miguel-herran\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> por isso ele apareceu t\u00e3o pouco.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/falauniversidades.com.br\/ator-la-casa-de-papel-elite-afastado-por-depressao-miguel-herran\/\u00a0\u2026 por isso ele apareceu t\u00e3o pouco.","timestamp":1568342191000,"timestamp_epochs":1568342191,"tweet_id":"1172338237311860738","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172338237311860738","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 esperando atraque de Brasil x Argentina na final. S\u00f3 n\u00e3o ser\u00e3o eles se tiver alguma zebra. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SudamericanoUFRO?src=hash\"><s>#<\/s><b>SudamericanoUFRO<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 esperando atraque de Brasil x Argentina na final. S\u00f3 n\u00e3o ser\u00e3o eles se tiver alguma zebra. #SudamericanoUFRO","timestamp":1568312939000,"timestamp_epochs":1568312939,"tweet_id":"1172215545581768706","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172215545581768706","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Transmiss\u00e3o p\u00e9ssima desse jogo. Imagem horrorosa. Algu\u00e9m tem o link de Brasil x Argentina a\u00ed fofos?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Transmiss\u00e3o p\u00e9ssima desse jogo. Imagem horrorosa. Algu\u00e9m tem o link de Brasil x Argentina a\u00ed fofos?","timestamp":1568311602000,"timestamp_epochs":1568311602,"tweet_id":"1172209938724245504","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1172209938724245504","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adoro quando a pessoa me corrige usando palavras diferentes para dizer a mesma coisa que eu falei antes.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Adoro quando a pessoa me corrige usando palavras diferentes para dizer a mesma coisa que eu falei antes.","timestamp":1568063573000,"timestamp_epochs":1568063573,"tweet_id":"1171169629252857858","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1171169629252857858","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nada como come\u00e7ar o dia com esse tiro de verdades! &lt;3 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/volupiia\/status\/1170700501303926786\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7AdfX5msF0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/volupiia\/status\/1170700501303926786\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/volupiia\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1170700501303926786<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nada como come\u00e7ar o dia com esse tiro de verdades! <3 https:\/\/twitter.com\/volupiia\/status\/1170700501303926786\u00a0\u2026","timestamp":1567953019000,"timestamp_epochs":1567953019,"tweet_id":"1170705933732929536","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1170705933732929536","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to com vontade de sair, mas na mesma propor\u00e7\u00e3o eu quero ficar em casa. Como faz?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to com vontade de sair, mas na mesma propor\u00e7\u00e3o eu quero ficar em casa. Como faz?","timestamp":1567896323000,"timestamp_epochs":1567896323,"tweet_id":"1170468131153883136","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1170468131153883136","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assisti s\u00f3 os dois primeiros epis\u00f3dios de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EliteNetflix?src=hash\"><s>#<\/s><b>EliteNetflix<\/b><\/a> e j\u00e1 to shippando um certo bromance.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Assisti s\u00f3 os dois primeiros epis\u00f3dios de #EliteNetflix e j\u00e1 to shippando um certo bromance.","timestamp":1567805673000,"timestamp_epochs":1567805673,"tweet_id":"1170087918289006592","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1170087918289006592","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que a mo\u00e7a fez o famoso \"cagou e sentou em cima\" agora nessa vers\u00e3o de Seu Crime. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>TheVoiceBrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que a mo\u00e7a fez o famoso \"cagou e sentou em cima\" agora nessa vers\u00e3o de Seu Crime. #TheVoiceBrasil","timestamp":1567737643000,"timestamp_epochs":1567737643,"tweet_id":"1169802581037789190","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1169802581037789190","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"801874623176511488\" dir=\"ltr\" href=\"\/IzaReal\"><s>@<\/s><b>IzaReal<\/b><\/a> s\u00f3 pode ser Deus, n\u00e9 mores? A mulher num tem um defeito. Linda de qualquer jeito. Sei nem o que dizer. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>TheVoiceBrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A @IzaReal s\u00f3 pode ser Deus, n\u00e9 mores? A mulher num tem um defeito. Linda de qualquer jeito. Sei nem o que dizer. #TheVoiceBrasil","timestamp":1567734782000,"timestamp_epochs":1567734782,"tweet_id":"1169790578567143425","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1169790578567143425","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Odiando receber notifica\u00e7\u00f5es de p\u00e1ginas diferentes do Facebook dizendo que sou Super f\u00e3. Deus \u00e9 pai.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Odiando receber notifica\u00e7\u00f5es de p\u00e1ginas diferentes do Facebook dizendo que sou Super f\u00e3. Deus \u00e9 pai.","timestamp":1567728944000,"timestamp_epochs":1567728944,"tweet_id":"1169766092107071488","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1169766092107071488","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">White people problem dessa quinta chuvosa: a pessoa usa o aparelho da academia, transpira igual uma vaca e n\u00e3o se d\u00e1 ao trabalho de passar um paninho pro coleguinha que vem depois.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"White people problem dessa quinta chuvosa: a pessoa usa o aparelho da academia, transpira igual uma vaca e n\u00e3o se d\u00e1 ao trabalho de passar um paninho pro coleguinha que vem depois.","timestamp":1567682518000,"timestamp_epochs":1567682518,"tweet_id":"1169571368905691136","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1169571368905691136","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Foco de Luz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que voc\u00ea nunca se esque\u00e7a da sua ess\u00eancia Divina, da grandeza da sua alma e da miss\u00e3o linda que te traz a esse mundo!\n\nQue voc\u00ea tenha clareza para aceitar os processos da vida com amor e entendimento para vivenci\u00e1-los.\n\nQue por fim, voc\u00ea aceite sua luz. E a deixe brilhar!<\/p>","is_retweet":1,"likes":16654,"replies":111,"retweet_id":"1169081412953223168","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":5935,"text":"Que voc\u00ea nunca se esque\u00e7a da sua ess\u00eancia Divina, da grandeza da sua alma e da miss\u00e3o linda que te traz a esse mundo!\n\nQue voc\u00ea tenha clareza para aceitar os processos da vida com amor e entendimento para vivenci\u00e1-los.\n\nQue por fim, voc\u00ea aceite sua luz. E a deixe brilhar!","timestamp":1567552429000,"timestamp_epochs":1567552429,"tweet_id":"1169025735950053376","tweet_url":"\/focodeluz_\/status\/1169025735950053376","user_id":"344258618","username":"focodeluz_"},{"fullname":"Maria Carvalho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A incr\u00edvel hist\u00f3ria de um povo que foi \u00e0s ruas lutar por 20 centavos e voltou pagando 5 reais na gasolina, 80 no g\u00e1s e 4,20 no d\u00f3lar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3663,"replies":47,"retweet_id":"1169065338601922561","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":1281,"text":"A incr\u00edvel hist\u00f3ria de um povo que foi \u00e0s ruas lutar por 20 centavos e voltou pagando 5 reais na gasolina, 80 no g\u00e1s e 4,20 no d\u00f3lar.","timestamp":1567479409000,"timestamp_epochs":1567479409,"tweet_id":"1168719468144603136","tweet_url":"\/MariaCa11685928\/status\/1168719468144603136","user_id":"1053746763675435009","username":"MariaCa11685928"},{"fullname":"\u2022.\u00b8\u2661 \ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd9e \u2661\u00b8.\u2022","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me olhando no espelho e pensando\n\nbonita porem facilmente trocada por uma basica padrao<\/p>","is_retweet":1,"likes":54696,"replies":183,"retweet_id":"1168894738747011073","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":25235,"text":"me olhando no espelho e pensando\n\nbonita porem facilmente trocada por uma basica padrao","timestamp":1567458978000,"timestamp_epochs":1567458978,"tweet_id":"1168633775565225984","tweet_url":"\/bruxadosgato\/status\/1168633775565225984","user_id":"2172400759","username":"bruxadosgato"},{"fullname":"Igor Reale","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Escorpi\u00e3o: Momento intenso de mudan\u00e7as. Relacionamentos fracos podem n\u00e3o aguentar o tranco. \u00c9 o momento para recome\u00e7ar, buscar o novo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DJetlIfElI\">pic.twitter.com\/DJetlIfElI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2876,"replies":147,"retweet_id":"1168712924099174400","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":532,"text":"Escorpi\u00e3o: Momento intenso de mudan\u00e7as. Relacionamentos fracos podem n\u00e3o aguentar o tranco. \u00c9 o momento para recome\u00e7ar, buscar o novo.pic.twitter.com\/DJetlIfElI","timestamp":1567467309000,"timestamp_epochs":1567467309,"tweet_id":"1168668715971481601","tweet_url":"\/igorrealequatro\/status\/1168668715971481601","user_id":"347195404","username":"igorrealequatro"},{"fullname":"fgabi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gente escrevendo merda de gra\u00e7a aqui enquanto o Voloch ganha dinheiro pra fazer isso, vida injusta<\/p>","is_retweet":1,"likes":63,"replies":0,"retweet_id":"1168530727111204868","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":31,"text":"A gente escrevendo merda de gra\u00e7a aqui enquanto o Voloch ganha dinheiro pra fazer isso, vida injusta","timestamp":1567422426000,"timestamp_epochs":1567422426,"tweet_id":"1168480463989727233","tweet_url":"\/frgxxsci\/status\/1168480463989727233","user_id":"4795844494","username":"frgxxsci"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/> Bem menos que ano passado\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/> Solteiro sim, sozinho tamb\u00e9m \n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/> Escorpi\u00e3o. Sim\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/> Nem sempre\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/> 38, eu acho\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/> N\u00e3o\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/> N\u00e3o sou chegado\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/> Sou b\u00e1sico demais\n<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/> Do cara que conheci na finada Mega\n\nVamos espalhar correntes. Aquele emoji se quiser, se num quiser, \u00f3timo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" Bem menos que ano passado\n Solteiro sim, sozinho tamb\u00e9m \n Escorpi\u00e3o. Sim\n Nem sempre\n 38, eu acho\n N\u00e3o\n N\u00e3o sou chegado\n Sou b\u00e1sico demais\n Do cara que conheci na finada Mega\n\nVamos espalhar correntes. Aquele emoji se quiser, se num quiser, \u00f3timo.","timestamp":1567431906000,"timestamp_epochs":1567431906,"tweet_id":"1168520225932959744","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1168520225932959744","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Babaquinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Par\u00e1 o bem da sua sa\u00fade mental:\n\n\u2022 n\u00e3o espere aquela mensagem chegar;\n\u2022 n\u00e3o compare a sua vida com a de ningu\u00e9m;\n\u2022 evite stalkear quem n\u00e3o te merece;\n\u2022 se beber n\u00e3o manda mensagem.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1797,"replies":3,"retweet_id":"1168370874879229952","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":997,"text":"Par\u00e1 o bem da sua sa\u00fade mental:\n\n\u2022 n\u00e3o espere aquela mensagem chegar;\n\u2022 n\u00e3o compare a sua vida com a de ningu\u00e9m;\n\u2022 evite stalkear quem n\u00e3o te merece;\n\u2022 se beber n\u00e3o manda mensagem.","timestamp":1567383314000,"timestamp_epochs":1567383314,"tweet_id":"1168316417948733443","tweet_url":"\/Babaquinha_Ofc\/status\/1168316417948733443","user_id":"1157108487882756096","username":"Babaquinha_Ofc"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do crush n\u00e3o superado e o que eu fiz? Isso mesmo. Fui dar parab\u00e9ns, pois sou evolu\u00eddo - ou trouxa mesmo, dependendo do ponto de vista.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do crush n\u00e3o superado e o que eu fiz? Isso mesmo. Fui dar parab\u00e9ns, pois sou evolu\u00eddo - ou trouxa mesmo, dependendo do ponto de vista.","timestamp":1567349116000,"timestamp_epochs":1567349116,"tweet_id":"1168172977432748037","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1168172977432748037","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aguardando as piadas com a m\u00fasica do Green Day.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aguardando as piadas com a m\u00fasica do Green Day.","timestamp":1567349006000,"timestamp_epochs":1567349006,"tweet_id":"1168172519263756293","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1168172519263756293","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fingir que atendi o telefone pra poder fingir que algu\u00e9m t\u00e1 me falando pra eu ir pra outro lugar pra eu poder fingir que n\u00e3o errei o caminho<\/p>","is_retweet":1,"likes":1763,"replies":6,"retweet_id":"1168171418149883904","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":371,"text":"Fingir que atendi o telefone pra poder fingir que algu\u00e9m t\u00e1 me falando pra eu ir pra outro lugar pra eu poder fingir que n\u00e3o errei o caminho","timestamp":1567342645000,"timestamp_epochs":1567342645,"tweet_id":"1168145838473994241","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1168145838473994241","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O melhor camisa 9 na sele\u00e7\u00e3o desde o Canha. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O melhor camisa 9 na sele\u00e7\u00e3o desde o Canha. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567305057000,"timestamp_epochs":1567305057,"tweet_id":"1167988180752011266","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167988180752011266","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leal, Luca e Douglas. Tudo pra mim. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Leal, Luca e Douglas. Tudo pra mim. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567304934000,"timestamp_epochs":1567304934,"tweet_id":"1167987665913839618","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167987665913839618","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flavio vai fechar no block. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Flavio vai fechar no block. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567304842000,"timestamp_epochs":1567304842,"tweet_id":"1167987279828156417","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167987279828156417","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"art","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bruno\/leal\nDouglas\/Lucarelli\nIsac\/flavio\nMaique\n\nA escala\u00e7\u00e3o perfeita meu pai <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"1167987117462454273","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":14,"text":"Bruno\/leal\nDouglas\/Lucarelli\nIsac\/flavio\nMaique\n\nA escala\u00e7\u00e3o perfeita meu pai #VoleiNoSporTV","timestamp":1567304659000,"timestamp_epochs":1567304659,"tweet_id":"1167986514417946624","tweet_url":"\/artturfilho\/status\/1167986514417946624","user_id":"248308527","username":"artturfilho"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leal j\u00e1 pode ser nosso oposto em T\u00f3quio junto com o Alan. Da\u00ed deixa o U\u00f3llace vendo de casa. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Leal j\u00e1 pode ser nosso oposto em T\u00f3quio junto com o Alan. Da\u00ed deixa o U\u00f3llace vendo de casa. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567304657000,"timestamp_epochs":1567304657,"tweet_id":"1167986506419429377","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167986506419429377","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Agora o Brasil tem Lucarelli e Leal\" E Douglas tamb\u00e9m, viu fofo? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Agora o Brasil tem Lucarelli e Leal\" E Douglas tamb\u00e9m, viu fofo? #VoleiNoSporTV","timestamp":1567304443000,"timestamp_epochs":1567304443,"tweet_id":"1167985606208708609","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167985606208708609","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leal de oposto. Deus \u00e9 mais! Amei, caralho! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Leal de oposto. Deus \u00e9 mais! Amei, caralho! #VoleiNoSporTV","timestamp":1567304366000,"timestamp_epochs":1567304366,"tweet_id":"1167985285994405888","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167985285994405888","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flavio ainda n\u00e3o achou o Loser. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Flavio ainda n\u00e3o achou o Loser. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567304340000,"timestamp_epochs":1567304340,"tweet_id":"1167985173905887233","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167985173905887233","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ser aclamado \u00e9 essencial.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tripolarzinha\/status\/1167984434597044225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XZqHMrl8Q0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tripolarzinha\/status\/1167984434597044225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tripolarzinha\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1167984434597044225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ser aclamado \u00e9 essencial.https:\/\/twitter.com\/tripolarzinha\/status\/1167984434597044225\u00a0\u2026","timestamp":1567304291000,"timestamp_epochs":1567304291,"tweet_id":"1167984968930226178","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167984968930226178","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gente com problemas na base e, ao inv\u00e9s de pensar em lapidar novos nomes, querem trazer Evandro e William de volta. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A gente com problemas na base e, ao inv\u00e9s de pensar em lapidar novos nomes, querem trazer Evandro e William de volta. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567304201000,"timestamp_epochs":1567304201,"tweet_id":"1167984593351237639","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167984593351237639","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tie n\u00e3o, gente. Eu quero dormir! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tie n\u00e3o, gente. Eu quero dormir! #VoleiNoSporTV","timestamp":1567304115000,"timestamp_epochs":1567304115,"tweet_id":"1167984232133562374","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167984232133562374","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 to vendo o Sanchez deixando o Flavuxo na boa pra cravar. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 to vendo o Sanchez deixando o Flavuxo na boa pra cravar. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567304020000,"timestamp_epochs":1567304020,"tweet_id":"1167983833594990592","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167983833594990592","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finalmente saiu o Rinoceronte. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Finalmente saiu o Rinoceronte. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567303705000,"timestamp_epochs":1567303705,"tweet_id":"1167982512842260481","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167982512842260481","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Carol (exausta)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vendo os jogos de v\u00f4lei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4CdYUYDKMQ\">pic.twitter.com\/4CdYUYDKMQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"1167982062864752640","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":19,"text":"eu vendo os jogos de v\u00f4leipic.twitter.com\/4CdYUYDKMQ","timestamp":1503193073000,"timestamp_epochs":1503193073,"tweet_id":"899083031436288001","tweet_url":"\/carolbsiciliano\/status\/899083031436288001","user_id":"192422155","username":"carolbsiciliano"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passe de contra-ataque do Borges \u00e9 tipo o meu que n\u00e3o treino e s\u00f3 brinco jogando de oposto. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passe de contra-ataque do Borges \u00e9 tipo o meu que n\u00e3o treino e s\u00f3 brinco jogando de oposto. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567303421000,"timestamp_epochs":1567303421,"tweet_id":"1167981321731239937","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167981321731239937","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O \u00edcone entrou. Parem tudo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O \u00edcone entrou. Parem tudo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567303335000,"timestamp_epochs":1567303335,"tweet_id":"1167980961805422598","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167980961805422598","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Migos, n\u00e3o existe homem feio na sele\u00e7\u00e3o argentina, n\u00e9?! Tira o Crer, no caso. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Migos, n\u00e3o existe homem feio na sele\u00e7\u00e3o argentina, n\u00e9?! Tira o Crer, no caso. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567302473000,"timestamp_epochs":1567302473,"tweet_id":"1167977343580700672","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167977343580700672","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho engra\u00e7ado ressaltar os erros do Maique, mas quando o Thales faz vem passar pano. Deus t\u00e1 vendo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Acho engra\u00e7ado ressaltar os erros do Maique, mas quando o Thales faz vem passar pano. Deus t\u00e1 vendo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567302420000,"timestamp_epochs":1567302420,"tweet_id":"1167977121517424642","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167977121517424642","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Sanchez fez a Macris. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sanchez fez a Macris. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567302088000,"timestamp_epochs":1567302088,"tweet_id":"1167975727678906369","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167975727678906369","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ramos deu uma encarada no Isac ou foi impress\u00e3o minha? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ramos deu uma encarada no Isac ou foi impress\u00e3o minha? #VoleiNoSporTV","timestamp":1567302051000,"timestamp_epochs":1567302051,"tweet_id":"1167975576184836097","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167975576184836097","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Martinez claramente vai bancar pro Rinoceronte no Sesc, n\u00e9?! Quem s\u00e3o os ponteiros deles? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Martinez claramente vai bancar pro Rinoceronte no Sesc, n\u00e9?! Quem s\u00e3o os ponteiros deles? #VoleiNoSporTV","timestamp":1567301944000,"timestamp_epochs":1567301944,"tweet_id":"1167975124798074881","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167975124798074881","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu DEEEEEEUS! Para de querer trazer jogador velho! Depois que a base perde tudo e ningu\u00e9m aparece reclama que num tem renova\u00e7\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu DEEEEEEUS! Para de querer trazer jogador velho! Depois que a base perde tudo e ningu\u00e9m aparece reclama que num tem renova\u00e7\u00e3o. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567301579000,"timestamp_epochs":1567301579,"tweet_id":"1167973593772220422","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167973593772220422","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente quem \u00e9 esse mo\u00e7o que t\u00e1 narrando a nata\u00e7\u00e3o do Parapan? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente quem \u00e9 esse mo\u00e7o que t\u00e1 narrando a nata\u00e7\u00e3o do Parapan? #VoleiNoSporTV","timestamp":1567301356000,"timestamp_epochs":1567301356,"tweet_id":"1167972657700036609","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167972657700036609","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MF t\u00e1 puxando tanto o saco do Borges que t\u00e1 at\u00e9 dando ponto que o outro fez pra ele. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MF t\u00e1 puxando tanto o saco do Borges que t\u00e1 at\u00e9 dando ponto que o outro fez pra ele. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567301125000,"timestamp_epochs":1567301125,"tweet_id":"1167971692271955970","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167971692271955970","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O famoso block ca\u00e7amba de lixo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O famoso block ca\u00e7amba de lixo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567301080000,"timestamp_epochs":1567301080,"tweet_id":"1167971503037485056","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167971503037485056","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 essencial varrer o fundo de quadra, n\u00e9 mores? Rinoceronte sonha. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 essencial varrer o fundo de quadra, n\u00e9 mores? Rinoceronte sonha. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567301015000,"timestamp_epochs":1567301015,"tweet_id":"1167971231041110016","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167971231041110016","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quantos pontos o Borges fez, gente? Perdi as contas aqui. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quantos pontos o Borges fez, gente? Perdi as contas aqui. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567300300000,"timestamp_epochs":1567300300,"tweet_id":"1167968228003336193","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167968228003336193","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Web V\u00f4lei","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coluna: Sinal de alerta com a base no Brasil - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/webvolei.com.br\/2019\/08\/coluna-sinal-de-alerta-com-a-base-no-brasil\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ra9o8kWlhS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/webvolei.com.br\/2019\/08\/coluna-sinal-de-alerta-com-a-base-no-brasil\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">webvolei.com.br\/2019\/08\/coluna<\/span><span class=\"invisible\">-sinal-de-alerta-com-a-base-no-brasil\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bUJO53hYjO\">pic.twitter.com\/bUJO53hYjO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28,"replies":2,"retweet_id":"1167968040845135872","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":6,"text":"Coluna: Sinal de alerta com a base no Brasil - https:\/\/webvolei.com.br\/2019\/08\/coluna-sinal-de-alerta-com-a-base-no-brasil\/\u00a0\u2026pic.twitter.com\/bUJO53hYjO","timestamp":1567270926000,"timestamp_epochs":1567270926,"tweet_id":"1167845027936186369","tweet_url":"\/sitewebvolei\/status\/1167845027936186369","user_id":"1061381533372768256","username":"sitewebvolei"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem brasileiro que num sabe nem votar e ainda reclamam que o Leal n\u00e3o sabe falar portugu\u00eas direito. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tem brasileiro que num sabe nem votar e ainda reclamam que o Leal n\u00e3o sabe falar portugu\u00eas direito. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567300014000,"timestamp_epochs":1567300014,"tweet_id":"1167967028927332352","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167967028927332352","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Leal voc\u00ea \u00e9 um \u00edcone. Outros sonham!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/itslopesp\/status\/1167956810805809157\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Li7W41H3L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/itslopesp\/status\/1167956810805809157\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/itslopesp\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1167956810805809157<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Leal voc\u00ea \u00e9 um \u00edcone. Outros sonham!https:\/\/twitter.com\/itslopesp\/status\/1167956810805809157\u00a0\u2026","timestamp":1567299866000,"timestamp_epochs":1567299866,"tweet_id":"1167966409718038530","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167966409718038530","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Loser comendo o c... dos nossos centrais. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Loser comendo o c... dos nossos centrais. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567299114000,"timestamp_epochs":1567299114,"tweet_id":"1167963253542010882","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167963253542010882","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passagem ruim do Mauricio por Campinas, n\u00e9?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passagem ruim do Mauricio por Campinas, n\u00e9?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1567299026000,"timestamp_epochs":1567299026,"tweet_id":"1167962885772972032","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167962885772972032","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Rinoceronte num t\u00e1 passando, num t\u00e1 atacando. T\u00e1 fazendo o que a\u00ed beloved? Bota o rei do time a\u00ed, xar\u00e1. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Rinoceronte num t\u00e1 passando, num t\u00e1 atacando. T\u00e1 fazendo o que a\u00ed beloved? Bota o rei do time a\u00ed, xar\u00e1. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567298991000,"timestamp_epochs":1567298991,"tweet_id":"1167962738812841984","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167962738812841984","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Danani maravilhoso tamb\u00e9m, n\u00e9 amigos?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Danani maravilhoso tamb\u00e9m, n\u00e9 amigos?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1567298665000,"timestamp_epochs":1567298665,"tweet_id":"1167961370379182081","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167961370379182081","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voleif\u00e3s j\u00e1 mandaram parab\u00e9ns pro \u00edcone Leal? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voleif\u00e3s j\u00e1 mandaram parab\u00e9ns pro \u00edcone Leal? #VoleiNoSporTV","timestamp":1567297173000,"timestamp_epochs":1567297173,"tweet_id":"1167955116214743041","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167955116214743041","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 montando uma playlist no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"365658152\" dir=\"ltr\" href=\"\/SpotifyBR\"><s>@<\/s><b>SpotifyBR<\/b><\/a> s\u00f3 com as m\u00fasicas do CD do Celso Portiolli l\u00e1 dos anos 90 s\u00f3 pra ver se d\u00e1 um g\u00e1s na hora de treinar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu t\u00f4 montando uma playlist no @SpotifyBR s\u00f3 com as m\u00fasicas do CD do Celso Portiolli l\u00e1 dos anos 90 s\u00f3 pra ver se d\u00e1 um g\u00e1s na hora de treinar.","timestamp":1567213201000,"timestamp_epochs":1567213201,"tweet_id":"1167602911699984384","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167602911699984384","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"fgabi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bia poliglota ataca novamente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qEcXOzKADE\">pic.twitter.com\/qEcXOzKADE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":114,"replies":14,"retweet_id":"1167602345259208705","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":32,"text":"Bia poliglota ataca novamentepic.twitter.com\/qEcXOzKADE","timestamp":1567207969000,"timestamp_epochs":1567207969,"tweet_id":"1167580963838287879","tweet_url":"\/frgxxsci\/status\/1167580963838287879","user_id":"4795844494","username":"frgxxsci"},{"fullname":"Irm\u00e3 Zuleide","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Psic\u00f3logo: Se algu\u00e9m te decepciona muito e depois volta. O que vc diz? \n\nEu: Meu cora\u00e7\u00e3o sempre ser\u00e1 seu bb \n\nPsic\u00f3logo: N\u00c3OOOOOOOO<\/p>","is_retweet":1,"likes":1497,"replies":36,"retweet_id":"1167601791288139778","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":384,"text":"Psic\u00f3logo: Se algu\u00e9m te decepciona muito e depois volta. O que vc diz? \n\nEu: Meu cora\u00e7\u00e3o sempre ser\u00e1 seu bb \n\nPsic\u00f3logo: N\u00c3OOOOOOOO","timestamp":1567212560000,"timestamp_epochs":1567212560,"tweet_id":"1167600222442336256","tweet_url":"\/Irma_Zuleide\/status\/1167600222442336256","user_id":"298048905","username":"Irma_Zuleide"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mauricios n\u00e3o v\u00e3o pro Sul-americano. Nossa, como eu fiquei triste!<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Mauricios n\u00e3o v\u00e3o pro Sul-americano. Nossa, como eu fiquei triste!","timestamp":1567212784000,"timestamp_epochs":1567212784,"tweet_id":"1167601159428825089","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167601159428825089","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gosto do Cachopa porque ele tamb\u00e9m \u00e9 Flaviof\u00e3. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gosto do Cachopa porque ele tamb\u00e9m \u00e9 Flaviof\u00e3. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567187807000,"timestamp_epochs":1567187807,"tweet_id":"1167496399262552064","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167496399262552064","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Vissotto III em quadra. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vissotto III em quadra. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567187687000,"timestamp_epochs":1567187687,"tweet_id":"1167495898043211777","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167495898043211777","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flavio arrasou na finta, s\u00f3 podia ter caprichado no toque. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Flavio arrasou na finta, s\u00f3 podia ter caprichado no toque. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567187507000,"timestamp_epochs":1567187507,"tweet_id":"1167495143500472323","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167495143500472323","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quantos anos tem esse Palonsky? Cara de Sub16. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quantos anos tem esse Palonsky? Cara de Sub16. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567186927000,"timestamp_epochs":1567186927,"tweet_id":"1167492710980358146","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167492710980358146","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Martinez e Flavio no mesmo time. J\u00e1 tenho minha torcida nessa temporada. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Martinez e Flavio no mesmo time. J\u00e1 tenho minha torcida nessa temporada. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567186746000,"timestamp_epochs":1567186746,"tweet_id":"1167491948774612992","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167491948774612992","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flavio \u00e9 o dono desse time e s\u00f3 deixa os outros entrarem pra completar. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Flavio \u00e9 o dono desse time e s\u00f3 deixa os outros entrarem pra completar. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567186506000,"timestamp_epochs":1567186506,"tweet_id":"1167490942317813760","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167490942317813760","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, mas j\u00e1 acabou? Credo! Pareceu Barueri x Osasco naquele 25-5. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, mas j\u00e1 acabou? Credo! Pareceu Barueri x Osasco naquele 25-5. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567186179000,"timestamp_epochs":1567186179,"tweet_id":"1167489571887693826","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167489571887693826","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu berrei um pouco aqui.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/com2nsuzuki\/status\/1167488454793596929\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K46Ttr8EvD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/com2nsuzuki\/status\/1167488454793596929\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/com2nsuzuki\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1167488454793596929<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu berrei um pouco aqui.https:\/\/twitter.com\/com2nsuzuki\/status\/1167488454793596929\u00a0\u2026","timestamp":1567185978000,"timestamp_epochs":1567185978,"tweet_id":"1167488729335959552","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167488729335959552","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flavio, \u00edcone que sabe bloquear. Aprende Luc\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Flavio, \u00edcone que sabe bloquear. Aprende Luc\u00e3o. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567185895000,"timestamp_epochs":1567185895,"tweet_id":"1167488382269833217","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167488382269833217","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"cecely dondoca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">poxa bruninho nenhuma bola pro flavio?<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1167488167508893696","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":1,"text":"poxa bruninho nenhuma bola pro flavio?","timestamp":1567185829000,"timestamp_epochs":1567185829,"tweet_id":"1167488103474434049","tweet_url":"\/crfooxi\/status\/1167488103474434049","user_id":"1126606575202906112","username":"crfooxi"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vemos a\u00ed que o corte vem pro Maique e pro Isac, pelo jeito. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vemos a\u00ed que o corte vem pro Maique e pro Isac, pelo jeito. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567185782000,"timestamp_epochs":1567185782,"tweet_id":"1167487904819699713","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167487904819699713","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Daqui a pouco colocam o Rinoceronte pra passar e deixam a fadinha no banco.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Daqui a pouco colocam o Rinoceronte pra passar e deixam a fadinha no banco.","timestamp":1567185465000,"timestamp_epochs":1567185465,"tweet_id":"1167486578207481858","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167486578207481858","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flavio aclamad\u00edssimo de titular. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Flavio aclamad\u00edssimo de titular. #VoleiNoSporTV","timestamp":1567184787000,"timestamp_epochs":1567184787,"tweet_id":"1167483734918127616","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167483734918127616","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E como sempre, escorpianos s\u00f3 tomam no cu... Rsrsrs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1167215771577139200\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BHsjA1lvIi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1167215771577139200\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/igorrealequatr<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1167215771577139200<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E como sempre, escorpianos s\u00f3 tomam no cu... Rsrsrshttps:\/\/twitter.com\/igorrealequatro\/status\/1167215771577139200\u00a0\u2026","timestamp":1567183636000,"timestamp_epochs":1567183636,"tweet_id":"1167478906766729218","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167478906766729218","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais uma corrente e eu sem resistir a elas.\n\nvc namoraria com algu\u00e9m que?\n\n1- Acho que n\u00e3o\n2- N\u00e3o\n3- Depende\n4- Por que n\u00e3o?\n5- Acho que sim\n6- N\u00e3o sei\n7- Deus \u00e9 mais\n8- Sim\n9- Sim\n10- N\u00e3o sei\n\nAquele emoji que te mando na dm<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais uma corrente e eu sem resistir a elas.\n\nvc namoraria com algu\u00e9m que?\n\n1- Acho que n\u00e3o\n2- N\u00e3o\n3- Depende\n4- Por que n\u00e3o?\n5- Acho que sim\n6- N\u00e3o sei\n7- Deus \u00e9 mais\n8- Sim\n9- Sim\n10- N\u00e3o sei\n\nAquele emoji que te mando na dm","timestamp":1567132659000,"timestamp_epochs":1567132659,"tweet_id":"1167265094755135489","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167265094755135489","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to real passado com isso. Rsrsrs<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to real passado com isso. Rsrsrs","timestamp":1567124815000,"timestamp_epochs":1567124815,"tweet_id":"1167232191367208966","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167232191367208966","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu falo que sou especialista em desencalhar pessoas ningu\u00e9m acredita. H\u00e1 umas duas semanas fiquei com um menino na balada, ele e eu nos fal\u00e1vamos todos os dias. Essa semana ele deu uma sumida. Nos \"stories\" do whats t\u00e1 de chamego com uma POC.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando eu falo que sou especialista em desencalhar pessoas ningu\u00e9m acredita. H\u00e1 umas duas semanas fiquei com um menino na balada, ele e eu nos fal\u00e1vamos todos os dias. Essa semana ele deu uma sumida. Nos \"stories\" do whats t\u00e1 de chamego com uma POC.","timestamp":1567124466000,"timestamp_epochs":1567124466,"tweet_id":"1167230727387340800","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1167230727387340800","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Como j\u00e1 fizeram em Copas e at\u00e9 amistosos super disputados que tinham uma import\u00e2ncia enorme.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/likethat5h\/status\/1166751475692974083\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qGjOqweQWE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/likethat5h\/status\/1166751475692974083\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/likethat5h\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1166751475692974083<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como j\u00e1 fizeram em Copas e at\u00e9 amistosos super disputados que tinham uma import\u00e2ncia enorme.https:\/\/twitter.com\/likethat5h\/status\/1166751475692974083\u00a0\u2026","timestamp":1567029535000,"timestamp_epochs":1567029535,"tweet_id":"1166832560783147008","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1166832560783147008","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4, Federa\u00e7\u00e3o Paulita, cad\u00ea a tabela do Paulista desse ano, mores?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Al\u00f4, Federa\u00e7\u00e3o Paulita, cad\u00ea a tabela do Paulista desse ano, mores?","timestamp":1566997565000,"timestamp_epochs":1566997565,"tweet_id":"1166698467730907136","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1166698467730907136","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Whatsapp t\u00e1 meio esquisito mesmo ou \u00e9 s\u00f3 impress\u00e3o minha?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Whatsapp t\u00e1 meio esquisito mesmo ou \u00e9 s\u00f3 impress\u00e3o minha?","timestamp":1566996948000,"timestamp_epochs":1566996948,"tweet_id":"1166695880772194305","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1166695880772194305","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">primeiro amor: N\u00e3o lembro\nnamoro mais longo: sem namoros, mas acho que Libra. \ndo pai: Capric\u00f3rnio\nda mam\u00e3e: Peixes\npior relacionamento: Capric\u00f3rnio\ndestruiu meu psicol\u00f3gico: Virgem\nmelhores signos: Falo mal, mas Sagit\u00e1rio, Escorpi\u00e3o, G\u00eameos e Touro\no meu: Escorpi\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_linemg\/status\/1166365865169817600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/loauD6W8zz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_linemg\/status\/1166365865169817600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_linemg\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1166365865169817600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"primeiro amor: N\u00e3o lembro\nnamoro mais longo: sem namoros, mas acho que Libra. \ndo pai: Capric\u00f3rnio\nda mam\u00e3e: Peixes\npior relacionamento: Capric\u00f3rnio\ndestruiu meu psicol\u00f3gico: Virgem\nmelhores signos: Falo mal, mas Sagit\u00e1rio, Escorpi\u00e3o, G\u00eameos e Touro\no meu: Escorpi\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/_linemg\/status\/1166365865169817600\u00a0\u2026","timestamp":1566956110000,"timestamp_epochs":1566956110,"tweet_id":"1166524594150412288","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1166524594150412288","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente, fui ver e \u00e9 real. Meu Deus do c\u00e9u. QUE?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1166383541208440832\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/biWjg3Sb2n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1166383541208440832\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maisa\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">166383541208440832<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, fui ver e \u00e9 real. Meu Deus do c\u00e9u. QUE?https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1166383541208440832\u00a0\u2026","timestamp":1566938111000,"timestamp_epochs":1566938111,"tweet_id":"1166449098683277313","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1166449098683277313","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Na vida eu sou o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"379408088\" dir=\"ltr\" href=\"\/ShawnMendes\"><s>@<\/s><b>ShawnMendes<\/b><\/a> e o @ \u00e9 a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"739784130\" dir=\"ltr\" href=\"\/Camila_Cabello\"><s>@<\/s><b>Camila_Cabello<\/b><\/a> que cria todo um clima e me deixa na vontade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vmas\/status\/1166164007302127616\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ScOcLNQDlR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vmas\/status\/1166164007302127616\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vmas\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">66164007302127616<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na vida eu sou o @ShawnMendes e o @ \u00e9 a @Camila_Cabello que cria todo um clima e me deixa na vontadehttps:\/\/twitter.com\/vmas\/status\/1166164007302127616\u00a0\u2026","timestamp":1566873660000,"timestamp_epochs":1566873660,"tweet_id":"1166178772816674816","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1166178772816674816","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 deu 24h do show da SandyJunior? N\u00e3o aguento mais ver stories no insta.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 deu 24h do show da SandyJunior? N\u00e3o aguento mais ver stories no insta.","timestamp":1566873502000,"timestamp_epochs":1566873502,"tweet_id":"1166178107830788097","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1166178107830788097","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O central favorito de voc\u00eas tamb\u00e9m \u00e9 citado no perfil da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"103519940\" dir=\"ltr\" href=\"\/FIVBVolleyball\"><s>@<\/s><b>FIVBVolleyball<\/b><\/a>?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FIVBVolleyball\/status\/1166062921992015873\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dJ9qvotp2e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FIVBVolleyball\/status\/1166062921992015873\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FIVBVolleyball<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1166062921992015873<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O central favorito de voc\u00eas tamb\u00e9m \u00e9 citado no perfil da @FIVBVolleyball?https:\/\/twitter.com\/FIVBVolleyball\/status\/1166062921992015873\u00a0\u2026","timestamp":1566855176000,"timestamp_epochs":1566855176,"tweet_id":"1166101243309318144","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1166101243309318144","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Karl Marx","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O brasileiro n\u00e3o elegeu um mito, elegeu foi uma lenda. A mula sem cabe\u00e7a.<\/p>","is_retweet":1,"likes":47966,"replies":177,"retweet_id":"1166025100807852033","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":21260,"text":"O brasileiro n\u00e3o elegeu um mito, elegeu foi uma lenda. A mula sem cabe\u00e7a.","timestamp":1566754359000,"timestamp_epochs":1566754359,"tweet_id":"1165678385642823683","tweet_url":"\/kmarxrealista\/status\/1165678385642823683","user_id":"1064244032006750209","username":"kmarxrealista"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sou eu se num tiver uma corrente nesse perfil\n\n<img alt=\"\ud83d\udca6\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de respingos de suor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a6.png\" title=\"S\u00edmbolo de respingos de suor\"\/>- semana passada\n<img alt=\"\ud83d\udca6\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de respingos de suor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a6.png\" title=\"S\u00edmbolo de respingos de suor\"\/>- poucas\n<img alt=\"\ud83d\udca6\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de respingos de suor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a6.png\" title=\"S\u00edmbolo de respingos de suor\"\/>- sim\n<img alt=\"\ud83d\udca6\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de respingos de suor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a6.png\" title=\"S\u00edmbolo de respingos de suor\"\/>- n\u00e3o sei\n<img alt=\"\ud83d\udca6\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de respingos de suor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a6.png\" title=\"S\u00edmbolo de respingos de suor\"\/>- amigo (?)\n<img alt=\"\ud83d\udca6\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de respingos de suor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a6.png\" title=\"S\u00edmbolo de respingos de suor\"\/>- n\u00e3o\n<img alt=\"\ud83d\udca6\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de respingos de suor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a6.png\" title=\"S\u00edmbolo de respingos de suor\"\/>- n\u00e3o\n<img alt=\"\ud83d\udca6\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de respingos de suor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a6.png\" title=\"S\u00edmbolo de respingos de suor\"\/>- n\u00e3o\n<img alt=\"\ud83d\udca6\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de respingos de suor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a6.png\" title=\"S\u00edmbolo de respingos de suor\"\/>- sim\n<img alt=\"\ud83d\udca6\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de respingos de suor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a6.png\" title=\"S\u00edmbolo de respingos de suor\"\/>- nunca na vida \n<img alt=\"\ud83d\udca6\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de respingos de suor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a6.png\" title=\"S\u00edmbolo de respingos de suor\"\/>- <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/>\n\nfav e te mando<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sou eu se num tiver uma corrente nesse perfil\n\n- semana passada\n- poucas\n- sim\n- n\u00e3o sei\n- amigo (?)\n- n\u00e3o\n- n\u00e3o\n- n\u00e3o\n- sim\n- nunca na vida \n- \n\nfav e te mando","timestamp":1566833295000,"timestamp_epochs":1566833295,"tweet_id":"1166009470855602176","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1166009470855602176","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">As vezes tem quem fa\u00e7a a gente ter esperan\u00e7a no respeito pelo pr\u00f3ximo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1165804755358310406\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cqhGxuueNi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1165804755358310406\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/felipeneto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1165804755358310406<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As vezes tem quem fa\u00e7a a gente ter esperan\u00e7a no respeito pelo pr\u00f3ximo.https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1165804755358310406\u00a0\u2026","timestamp":1566827905000,"timestamp_epochs":1566827905,"tweet_id":"1165986862059728900","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1165986862059728900","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Instagram t\u00e1 cheio de fotos\/stories do show de Sandy &amp; J\u00fanior. S\u00e3o Paulo inteira estava l\u00e1?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu Instagram t\u00e1 cheio de fotos\/stories do show de Sandy & J\u00fanior. S\u00e3o Paulo inteira estava l\u00e1?","timestamp":1566825064000,"timestamp_epochs":1566825064,"tweet_id":"1165974946889252864","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1165974946889252864","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sesi se mantendo especialista em ganhar vices. Nem a Copa Gatorade, bicho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sesi se mantendo especialista em ganhar vices. Nem a Copa Gatorade, bicho.","timestamp":1566688034000,"timestamp_epochs":1566688034,"tweet_id":"1165400200577462273","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1165400200577462273","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"bia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sdds de assistir um joguinho de v\u00f4lei no gin\u00e1sio<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1165380451084775427","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":7,"text":"Sdds de assistir um joguinho de v\u00f4lei no gin\u00e1sio","timestamp":1566664891000,"timestamp_epochs":1566664891,"tweet_id":"1165303132127137792","tweet_url":"\/JuMelloFC\/status\/1165303132127137792","user_id":"1071513290646437888","username":"JuMelloFC"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente foi a Naja Voloch que disse que o Murilo voltaria como ponteiro por causa dos cortes no Sesi nessa temporada? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SPVolei2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>SPVolei2019<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente foi a Naja Voloch que disse que o Murilo voltaria como ponteiro por causa dos cortes no Sesi nessa temporada? #SPVolei2019","timestamp":1566679591000,"timestamp_epochs":1566679591,"tweet_id":"1165364786814697472","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1165364786814697472","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o crush no professor da academia. Como faz?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E o crush no professor da academia. Como faz?","timestamp":1566569193000,"timestamp_epochs":1566569193,"tweet_id":"1164901744633176064","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1164901744633176064","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu mesmo sempre que tenho 5 minutos a mais de sono.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/comentslulu\/status\/1163623658834866176\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YqoZ6bqbp1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/comentslulu\/status\/1163623658834866176\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/comentslulu\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1163623658834866176<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu mesmo sempre que tenho 5 minutos a mais de sono.https:\/\/twitter.com\/comentslulu\/status\/1163623658834866176\u00a0\u2026","timestamp":1566568796000,"timestamp_epochs":1566568796,"tweet_id":"1164900078164815873","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1164900078164815873","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"801874623176511488\" dir=\"ltr\" href=\"\/IzaReal\"><s>@<\/s><b>IzaReal<\/b><\/a> \u00e9 t\u00e3o perfeita que at\u00e9 a batalha dela \u00e9 a melhor da noite at\u00e9 agora. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>TheVoiceBrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A @IzaReal \u00e9 t\u00e3o perfeita que at\u00e9 a batalha dela \u00e9 a melhor da noite at\u00e9 agora. #TheVoiceBrasil","timestamp":1566526500000,"timestamp_epochs":1566526500,"tweet_id":"1164722678886031361","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1164722678886031361","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">19 perguntas, 19 nomes (ou quase)\n\n1 Ningu\u00e9m\n2 Regiane\n3 Ikki\n4 Leandro\n5 Devid\n6 Robson\n7 Glaucio\n8 Renan\n9 <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/>\n10 <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/>\n11 Gustavo\n12 Jackson\n13 Dona Jesu\n14 Vozinha\n15 Robson \n16 Marcelo\n17 Leonardo\n18 <img alt=\"\ud83d\ude4a\" aria-label=\"Emoji: Macaco surdo e mudo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64a.png\" title=\"Macaco surdo e mudo\"\/>\n19 Nayara \n\nEMOJI E EU TE MANDO<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"19 perguntas, 19 nomes (ou quase)\n\n1 Ningu\u00e9m\n2 Regiane\n3 Ikki\n4 Leandro\n5 Devid\n6 Robson\n7 Glaucio\n8 Renan\n9 \n10 \n11 Gustavo\n12 Jackson\n13 Dona Jesu\n14 Vozinha\n15 Robson \n16 Marcelo\n17 Leonardo\n18 \n19 Nayara \n\nEMOJI E EU TE MANDO","timestamp":1566525118000,"timestamp_epochs":1566525118,"tweet_id":"1164716880092958720","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1164716880092958720","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"contagem para o fim do governo bolsonaro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- d\u00f3lar 4,02 \n- Amaz\u00f4nia pegando fogo \n\ne o Presidente do Brasil suspendendo s\u00e9rie lgbt na tv \n\nse voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea o problema \no problema tbm \u00e9 voc\u00ea parceiro<\/p>","is_retweet":1,"likes":99977,"replies":297,"retweet_id":"1164563946579345408","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":43680,"text":"- d\u00f3lar 4,02 \n- Amaz\u00f4nia pegando fogo \n\ne o Presidente do Brasil suspendendo s\u00e9rie lgbt na tv \n\nse voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea o problema \no problema tbm \u00e9 voc\u00ea parceiro","timestamp":1566409849000,"timestamp_epochs":1566409849,"tweet_id":"1164233409612451842","tweet_url":"\/acababozo\/status\/1164233409612451842","user_id":"758372425243455488","username":"acababozo"},{"fullname":"triz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora sim t\u00e1 certo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7k9C6bF5YF\">pic.twitter.com\/7k9C6bF5YF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38,"replies":3,"retweet_id":"1164521891954135040","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":19,"text":"Agora sim t\u00e1 certopic.twitter.com\/7k9C6bF5YF","timestamp":1566478088000,"timestamp_epochs":1566478088,"tweet_id":"1164519622613307397","tweet_url":"\/mrbtriz\/status\/1164519622613307397","user_id":"948416269941866497","username":"mrbtriz"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dif\u00edcil ver o Instagram do Poletaev e do Podlesnykh. Deus aben\u00e7oe, viu?<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dif\u00edcil ver o Instagram do Poletaev e do Podlesnykh. Deus aben\u00e7oe, viu?","timestamp":1566441813000,"timestamp_epochs":1566441813,"tweet_id":"1164367476269944832","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1164367476269944832","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"bruno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">adoro ir em festa que tem comida de gra\u00e7a amigos fa\u00e7am sempre \n\nbebida num t\u00e1 com nada o neg\u00f3cio eh pastelzinho e bolinha de quejo ta ligado<\/p>","is_retweet":1,"likes":13705,"replies":52,"retweet_id":"1164350538487492609","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":4246,"text":"adoro ir em festa que tem comida de gra\u00e7a amigos fa\u00e7am sempre \n\nbebida num t\u00e1 com nada o neg\u00f3cio eh pastelzinho e bolinha de quejo ta ligado","timestamp":1566355413000,"timestamp_epochs":1566355413,"tweet_id":"1164005084977606657","tweet_url":"\/Brunozor\/status\/1164005084977606657","user_id":"151888280","username":"Brunozor"},{"fullname":"\ud83c\udf39buttercup","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o estou torcendo pra vc se fuder mas se acontecer eu vou achar muito engra\u00e7ado sim<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1164232494885027841","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":2,"text":"N\u00e3o estou torcendo pra vc se fuder mas se acontecer eu vou achar muito engra\u00e7ado sim","timestamp":1566407760000,"timestamp_epochs":1566407760,"tweet_id":"1164224643932327936","tweet_url":"\/_linemg\/status\/1164224643932327936","user_id":"52533175","username":"_linemg"},{"fullname":"\u0618","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SE A MACRIS QUISER PASSAR DE SEGUNDA ELA VAI PASSAR TA ENTENDENDO PERFEITA<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1163980987946196997","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":2,"text":"SE A MACRIS QUISER PASSAR DE SEGUNDA ELA VAI PASSAR TA ENTENDENDO PERFEITA","timestamp":1566349348000,"timestamp_epochs":1566349348,"tweet_id":"1163979649094995970","tweet_url":"\/baesjisoo\/status\/1163979649094995970","user_id":"875540465843675136","username":"baesjisoo"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Podia ter sido assim no Pan, n\u00e9 mores?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Podia ter sido assim no Pan, n\u00e9 mores?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1566347920000,"timestamp_epochs":1566347920,"tweet_id":"1163973659402416129","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1163973659402416129","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A irm\u00e3 Dru varrendo o fundo de quadra. Maravilhosa, n\u00e9 mores?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A irm\u00e3 Dru varrendo o fundo de quadra. Maravilhosa, n\u00e9 mores?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1566347816000,"timestamp_epochs":1566347816,"tweet_id":"1163973220812382209","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1163973220812382209","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Milka continua a passeio ou no domingo ela entrou tamb\u00e9m? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Milka continua a passeio ou no domingo ela entrou tamb\u00e9m? #VoleiNoSporTV","timestamp":1566346648000,"timestamp_epochs":1566346648,"tweet_id":"1163968323983433728","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1163968323983433728","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 s\u00f3 a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"\/maisa\"><s>@<\/s><b>maisa<\/b><\/a>, mas a m\u00fasica martelando na cabe\u00e7a \u00e9 Malemol\u00eancia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1163649516895121409\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gfmIpO5znP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1163649516895121409\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maisa\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">163649516895121409<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu t\u00f4 s\u00f3 a @maisa, mas a m\u00fasica martelando na cabe\u00e7a \u00e9 Malemol\u00eancia.https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1163649516895121409\u00a0\u2026","timestamp":1566275820000,"timestamp_epochs":1566275820,"tweet_id":"1163671250235002880","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1163671250235002880","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu queria estar dormindo, mas meu c\u00e9rebro est\u00e1 ligad\u00edssimo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu queria estar dormindo, mas meu c\u00e9rebro est\u00e1 ligad\u00edssimo.","timestamp":1566275764000,"timestamp_epochs":1566275764,"tweet_id":"1163671013491695616","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1163671013491695616","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Claramente esse era eu no Bofetada s\u00e1bado passado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DantasLayla\/status\/1163502655613919232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HNMTgVciAm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DantasLayla\/status\/1163502655613919232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DantasLayla\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1163502655613919232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Claramente esse era eu no Bofetada s\u00e1bado passado.https:\/\/twitter.com\/DantasLayla\/status\/1163502655613919232\u00a0\u2026","timestamp":1566275505000,"timestamp_epochs":1566275505,"tweet_id":"1163669928622403584","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1163669928622403584","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"silas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chocante mesmo \u00e9 a jaqueline fazendo uma pr\u00e9 temporada (pra quem s\u00f3 aparecia nos returnos) a bicha t\u00e1 empenhadissima pra tokyo 2020<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HKp4RzITMu\">pic.twitter.com\/HKp4RzITMu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1163669035856388097","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":2,"text":"chocante mesmo \u00e9 a jaqueline fazendo uma pr\u00e9 temporada (pra quem s\u00f3 aparecia nos returnos) a bicha t\u00e1 empenhadissima pra tokyo 2020pic.twitter.com\/HKp4RzITMu","timestamp":1566256972000,"timestamp_epochs":1566256972,"tweet_id":"1163592194739101696","tweet_url":"\/aquisilas\/status\/1163592194739101696","user_id":"188077517","username":"aquisilas"},{"fullname":"Giovana Pinheiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vida \u00e9 um eterno: aprender a largar de ser trouxa.<\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"1163492483231354882","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":1,"text":"A vida \u00e9 um eterno: aprender a largar de ser trouxa.","timestamp":1566193121000,"timestamp_epochs":1566193121,"tweet_id":"1163324384557391874","tweet_url":"\/giapinheiro\/status\/1163324384557391874","user_id":"43433753","username":"giapinheiro"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem corrente, eu participo sim. \n\nEXPOSED <img alt=\"\ud83d\udd1e\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51e.png\" title=\"S\u00edmbolo de proibido para menores de 18 anos de idade \"\/>\n\n1. 30\n2. Gay\n3. J\u00e1 faz 84 anos\n4. Eu sou muito f\u00e1cil, ent\u00e3o n\u00e3o precisa de muito esfor\u00e7o\n5. Ser\n6. W\n7. Nope\n8. Gosto de tranquilidade\n9. N\u00e3o\n10. Lind\u00edssima, mas n\u00e3o.\n\nExponham-se,.migos. So deixar aquele emoji maroto.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem corrente, eu participo sim. \n\nEXPOSED \n\n1. 30\n2. Gay\n3. J\u00e1 faz 84 anos\n4. Eu sou muito f\u00e1cil, ent\u00e3o n\u00e3o precisa de muito esfor\u00e7o\n5. Ser\n6. W\n7. Nope\n8. Gosto de tranquilidade\n9. N\u00e3o\n10. Lind\u00edssima, mas n\u00e3o.\n\nExponham-se,.migos. So deixar aquele emoji maroto.","timestamp":1566230808000,"timestamp_epochs":1566230808,"tweet_id":"1163482453778010116","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1163482453778010116","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fui jogar v\u00f4lei ontem, mas parece mesmo que tava lutando. Um roxo no joelho direito, as duas m\u00e3os doendo, costas, ent\u00e3o, nem existem mais.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu fui jogar v\u00f4lei ontem, mas parece mesmo que tava lutando. Um roxo no joelho direito, as duas m\u00e3os doendo, costas, ent\u00e3o, nem existem mais.","timestamp":1566228282000,"timestamp_epochs":1566228282,"tweet_id":"1163471862753648640","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1163471862753648640","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mesa 2, com certeza. Mas daria uma passadinha na 4 e na 10 tamb\u00e9m.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TempoTecnicoPod\/status\/1163193626131861504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hpgzDCpWG0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TempoTecnicoPod\/status\/1163193626131861504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TempoTecnicoPo<\/span><span class=\"invisible\">d\/status\/1163193626131861504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mesa 2, com certeza. Mas daria uma passadinha na 4 e na 10 tamb\u00e9m.https:\/\/twitter.com\/TempoTecnicoPod\/status\/1163193626131861504\u00a0\u2026","timestamp":1566227225000,"timestamp_epochs":1566227225,"tweet_id":"1163467428694831104","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1163467428694831104","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lavarini, \u00edcone! S\u00e9rio! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/321155205376399\/posts\/482439939247924\/?sfnsn=mo&amp;s=100001111598839&amp;w=y\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PZtZw0xyHD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/321155205376399\/posts\/482439939247924\/?sfnsn=mo&amp;s=100001111598839&amp;w=y\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/32115520537639<\/span><span class=\"invisible\">9\/posts\/482439939247924\/?sfnsn=mo&amp;s=100001111598839&amp;w=y<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lavarini, \u00edcone! S\u00e9rio! https:\/\/www.facebook.com\/321155205376399\/posts\/482439939247924\/?sfnsn=mo&s=100001111598839&w=y\u00a0\u2026","timestamp":1566085499000,"timestamp_epochs":1566085499,"tweet_id":"1162872987265245186","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1162872987265245186","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Minha vizinha todinha.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_duudaoliveira_\/status\/1162181943183781890\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/thzKLqtww6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_duudaoliveira_\/status\/1162181943183781890\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_duudaoliveira<\/span><span class=\"invisible\">_\/status\/1162181943183781890<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha vizinha todinha.https:\/\/twitter.com\/_duudaoliveira_\/status\/1162181943183781890\u00a0\u2026","timestamp":1565992761000,"timestamp_epochs":1565992761,"tweet_id":"1162484012499243010","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1162484012499243010","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Leal, o mundo \u00e9 seu. Voc\u00ea s\u00f3 deixa as pessoas viverem nele.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sitewebvolei\/status\/1162455528066428929\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q6rJ19bQlu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sitewebvolei\/status\/1162455528066428929\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sitewebvolei\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1162455528066428929<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Leal, o mundo \u00e9 seu. Voc\u00ea s\u00f3 deixa as pessoas viverem nele.https:\/\/twitter.com\/sitewebvolei\/status\/1162455528066428929\u00a0\u2026","timestamp":1565992145000,"timestamp_epochs":1565992145,"tweet_id":"1162481430976507904","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1162481430976507904","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"ariane est\u00e1 exausta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cn\u00e3o consigo fazer nada e tenho muita coisa pra fazer\u201d, a biografia do ansioso<\/p>","is_retweet":1,"likes":158,"replies":0,"retweet_id":"1161706078624735236","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":92,"text":"\u201cn\u00e3o consigo fazer nada e tenho muita coisa pra fazer\u201d, a biografia do ansioso","timestamp":1565797924000,"timestamp_epochs":1565797924,"tweet_id":"1161666807763210242","tweet_url":"\/lovemaltine\/status\/1161666807763210242","user_id":"8430412","username":"lovemaltine"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Migos voleif\u00e3s, c\u00eas viram as fotos de f\u00e9rias do K\u0142os?<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Migos voleif\u00e3s, c\u00eas viram as fotos de f\u00e9rias do K\u0142os?","timestamp":1565807253000,"timestamp_epochs":1565807253,"tweet_id":"1161705938010673153","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1161705938010673153","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cad\u00ea azamiga que interpretam sonhos aqui?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cad\u00ea azamiga que interpretam sonhos aqui?","timestamp":1565692146000,"timestamp_epochs":1565692146,"tweet_id":"1161223143673016320","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1161223143673016320","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maluco que caraio de sonho bizarro foi esse? Primeiro fui a um m\u00e9dico espiritual, depois da \"consulta\" numa rua escura desci a ladeira num patinete (?) e parei numa pracinha onde, do nada, chega um cara atirando e mata, a sangue frio, uma menina com um tiro na cabe\u00e7a. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Bomdia?src=hash\"><s>#<\/s><b>Bomdia<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Maluco que caraio de sonho bizarro foi esse? Primeiro fui a um m\u00e9dico espiritual, depois da \"consulta\" numa rua escura desci a ladeira num patinete (?) e parei numa pracinha onde, do nada, chega um cara atirando e mata, a sangue frio, uma menina com um tiro na cabe\u00e7a. #Bomdia","timestamp":1565691963000,"timestamp_epochs":1565691963,"tweet_id":"1161222375381360647","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1161222375381360647","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"line","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amoooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mrbtriz\/status\/1161091011663355904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m8QdoVQfdk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mrbtriz\/status\/1161091011663355904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mrbtriz\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1161091011663355904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1161117921818685440","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":2,"text":"Eu amoooohttps:\/\/twitter.com\/mrbtriz\/status\/1161091011663355904\u00a0\u2026","timestamp":1565661517000,"timestamp_epochs":1565661517,"tweet_id":"1161094675647930368","tweet_url":"\/tripolarzinha\/status\/1161094675647930368","user_id":"908528815407853568","username":"tripolarzinha"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leal e um f\u00e3! &lt;3 Rei brasileiro, futuro campe\u00e3o ol\u00edmpico, hexacampe\u00e3o mineiro, tricampe\u00e3o da Supercopa e da Copa do Brasil, tetra campe\u00e3o sulamericano, penta da Superliga e trimundial. Outros, ningu\u00e9m nem lembra.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xBYUNj9adA\">pic.twitter.com\/xBYUNj9adA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Leal e um f\u00e3! <3 Rei brasileiro, futuro campe\u00e3o ol\u00edmpico, hexacampe\u00e3o mineiro, tricampe\u00e3o da Supercopa e da Copa do Brasil, tetra campe\u00e3o sulamericano, penta da Superliga e trimundial. Outros, ningu\u00e9m nem lembra.pic.twitter.com\/xBYUNj9adA","timestamp":1565634155000,"timestamp_epochs":1565634155,"tweet_id":"1160979910938288128","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160979910938288128","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Felizmente errei. Classificad\u00edssimos pra T\u00f3quio.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_amorimrenan_\/status\/1160621181046857729\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G9wgOIFd8T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_amorimrenan_\/status\/1160621181046857729\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_amorimrenan_\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1160621181046857729<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Felizmente errei. Classificad\u00edssimos pra T\u00f3quio.https:\/\/twitter.com\/_amorimrenan_\/status\/1160621181046857729\u00a0\u2026","timestamp":1565627864000,"timestamp_epochs":1565627864,"tweet_id":"1160953524764721153","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160953524764721153","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leon salvando a Pol\u00f4nia, Leal carregando o Brasil nas costas, Juantorena fazendo o ponto da classifica\u00e7\u00e3o da It\u00e1lia.\n\nAinda bem que se naturalizaram e n\u00e3o jogam juntos por Cuba.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Leon salvando a Pol\u00f4nia, Leal carregando o Brasil nas costas, Juantorena fazendo o ponto da classifica\u00e7\u00e3o da It\u00e1lia.\n\nAinda bem que se naturalizaram e n\u00e3o jogam juntos por Cuba.","timestamp":1565627817000,"timestamp_epochs":1565627817,"tweet_id":"1160953329960267777","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160953329960267777","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O auge falar que o U0llace t\u00e1 bem no jogo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O auge falar que o U0llace t\u00e1 bem no jogo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565552042000,"timestamp_epochs":1565552042,"tweet_id":"1160635506281070594","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160635506281070594","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Salparov entregando na m\u00e3o do levantador. Thales na m\u00e3o de Deus. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Salparov entregando na m\u00e3o do levantador. Thales na m\u00e3o de Deus. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565550298000,"timestamp_epochs":1565550298,"tweet_id":"1160628190265729028","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160628190265729028","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Renan quis dar ritmo de jogo pro Thales e n\u00e3o ajudou muito, n\u00e9 mores? Maique, vem pegar sua vaga. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Renan quis dar ritmo de jogo pro Thales e n\u00e3o ajudou muito, n\u00e9 mores? Maique, vem pegar sua vaga. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565549540000,"timestamp_epochs":1565549540,"tweet_id":"1160625011964751873","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160625011964751873","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O voleif\u00e3 podia subir o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ForaZ%C3%A9?src=hash\"><s>#<\/s><b>ForaZ\u00e9<\/b><\/a> por ele ter sido escroto com a fada j\u00e1 tendo no hist\u00f3rico o rol\u00ea com a Claudinha bagunceira e um <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ForaRenan?src=hash\"><s>#<\/s><b>ForaRenan<\/b><\/a> por motivos \u00f3bvios.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O voleif\u00e3 podia subir o #ForaZ\u00e9 por ele ter sido escroto com a fada j\u00e1 tendo no hist\u00f3rico o rol\u00ea com a Claudinha bagunceira e um #ForaRenan por motivos \u00f3bvios.","timestamp":1565548846000,"timestamp_epochs":1565548846,"tweet_id":"1160622100484370434","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160622100484370434","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 isso, migos. Vamos torcer pro Brasil n\u00e3o tomar sufoco do Chile no pr\u00e9-ol\u00edmpico sul-americano.<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\u00c9 isso, migos. Vamos torcer pro Brasil n\u00e3o tomar sufoco do Chile no pr\u00e9-ol\u00edmpico sul-americano.","timestamp":1565548627000,"timestamp_epochs":1565548627,"tweet_id":"1160621181046857729","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160621181046857729","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"line","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai se fosse o Douglas jogando desse jeito que o wallace ta jogando, AI SE FOSSE O DOUGLAS......<\/p>","is_retweet":1,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"1160617897057800194","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":12,"text":"Ai se fosse o Douglas jogando desse jeito que o wallace ta jogando, AI SE FOSSE O DOUGLAS......","timestamp":1565547682000,"timestamp_epochs":1565547682,"tweet_id":"1160617219019198466","tweet_url":"\/tripolarzinha\/status\/1160617219019198466","user_id":"908528815407853568","username":"tripolarzinha"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, cancela esse jogo e come\u00e7a de novo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, cancela esse jogo e come\u00e7a de novo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565547830000,"timestamp_epochs":1565547830,"tweet_id":"1160617836127150082","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160617836127150082","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Wallace t\u00e1 fazendo o que a\u00ed ainda? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Wallace t\u00e1 fazendo o que a\u00ed ainda? #VoleiNoSporTV","timestamp":1565547597000,"timestamp_epochs":1565547597,"tweet_id":"1160616861412843521","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160616861412843521","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com essa escala\u00e7\u00e3o do Brasil podemos dizer que Mauricio briga com o Isac pela terceira vaga de central? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Com essa escala\u00e7\u00e3o do Brasil podemos dizer que Mauricio briga com o Isac pela terceira vaga de central? #VoleiNoSporTV","timestamp":1565546816000,"timestamp_epochs":1565546816,"tweet_id":"1160613584537300992","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160613584537300992","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"silas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caralho eu fico muito puto e triste pela macris, porque sei que ela deve estar mal e se cobrando muito, um cara que n\u00e3o deixa ela jogar livre e toda bola tem que ser questionada, n\u00e3o d\u00e1 pra jogar assim, vai criticando at\u00e9 a jogadora perder a confian\u00e7a<\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"1160612304737751046","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":2,"text":"caralho eu fico muito puto e triste pela macris, porque sei que ela deve estar mal e se cobrando muito, um cara que n\u00e3o deixa ela jogar livre e toda bola tem que ser questionada, n\u00e3o d\u00e1 pra jogar assim, vai criticando at\u00e9 a jogadora perder a confian\u00e7a","timestamp":1565546461000,"timestamp_epochs":1565546461,"tweet_id":"1160612097019060228","tweet_url":"\/aquisilas\/status\/1160612097019060228","user_id":"188077517","username":"aquisilas"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que o saque do Flavuxo tava fora, mas o mo\u00e7o passou, azar o dele. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que o saque do Flavuxo tava fora, mas o mo\u00e7o passou, azar o dele. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565546491000,"timestamp_epochs":1565546491,"tweet_id":"1160612223070420992","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160612223070420992","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flavio de novo entrando pela cota de beleza? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Flavio de novo entrando pela cota de beleza? #VoleiNoSporTV","timestamp":1565546248000,"timestamp_epochs":1565546248,"tweet_id":"1160611201811963904","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160611201811963904","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brasil faz um ponto, toma tr\u00eas. O auge, nega! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Brasil faz um ponto, toma tr\u00eas. O auge, nega! #VoleiNoSporTV","timestamp":1565546120000,"timestamp_epochs":1565546120,"tweet_id":"1160610666958508032","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160610666958508032","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O auge esse rinoceronte na quadra pra \"arrumar\" o passe e a fada no banco. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O auge esse rinoceronte na quadra pra \"arrumar\" o passe e a fada no banco. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565545554000,"timestamp_epochs":1565545554,"tweet_id":"1160608290172231681","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160608290172231681","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem uma POC me encarando, mas n\u00e3o sei se ela quer me pegar ou me bater<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem uma POC me encarando, mas n\u00e3o sei se ela quer me pegar ou me bater","timestamp":1565500608000,"timestamp_epochs":1565500608,"tweet_id":"1160419774993698816","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160419774993698816","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Egorenne n\u00e3o fica t\u00e3o sobrecarregada com a Universal em quadra e a Mar\u00e3o rodando. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Egorenne n\u00e3o fica t\u00e3o sobrecarregada com a Universal em quadra e a Mar\u00e3o rodando. #PanNoSporTV","timestamp":1565481069000,"timestamp_epochs":1565481069,"tweet_id":"1160337822647238664","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160337822647238664","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Gabrielle \ud83d\udc1d #Tokyo2020","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O fim de Chorumicio chegou e se chama Fl\u00e1vio, obrigada por tudo reizinho<\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"1160217896041234432","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":2,"text":"O fim de Chorumicio chegou e se chama Fl\u00e1vio, obrigada por tudo reizinho","timestamp":1565445915000,"timestamp_epochs":1565445915,"tweet_id":"1160190377133039616","tweet_url":"\/gabiibruna\/status\/1160190377133039616","user_id":"67459294","username":"gabiibruna"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 que o Leal n\u00e3o mandou, eu mando: Bjos, Lipe!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mrbtriz\/status\/1160212266329006080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6E6d0OTFGn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mrbtriz\/status\/1160212266329006080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mrbtriz\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1160212266329006080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"J\u00e1 que o Leal n\u00e3o mandou, eu mando: Bjos, Lipe!https:\/\/twitter.com\/mrbtriz\/status\/1160212266329006080\u00a0\u2026","timestamp":1565451332000,"timestamp_epochs":1565451332,"tweet_id":"1160213095119294470","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160213095119294470","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O homi \u00e9 brasileiro sim. Respeitem o MVP de T\u00f3quio, mores.<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"O homi \u00e9 brasileiro sim. Respeitem o MVP de T\u00f3quio, mores.","timestamp":1565451144000,"timestamp_epochs":1565451144,"tweet_id":"1160212309542940672","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160212309542940672","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pessoas sensatas: temos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/crfooxi\/status\/1160207129984360449\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yp6lg51Nqa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/crfooxi\/status\/1160207129984360449\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/crfooxi\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1160207129984360449<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas sensatas: temos.https:\/\/twitter.com\/crfooxi\/status\/1160207129984360449\u00a0\u2026","timestamp":1565450848000,"timestamp_epochs":1565450848,"tweet_id":"1160211065176842240","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160211065176842240","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 que a senhorinha quis ressuscitar, Giba maior e melhor. Sorry senhora educada.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabiibruna\/status\/1160194938983858182\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LkpjDdzBPo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabiibruna\/status\/1160194938983858182\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabiibruna\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1160194938983858182<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 que a senhorinha quis ressuscitar, Giba maior e melhor. Sorry senhora educada.https:\/\/twitter.com\/gabiibruna\/status\/1160194938983858182\u00a0\u2026","timestamp":1565450764000,"timestamp_epochs":1565450764,"tweet_id":"1160210713668927489","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160210713668927489","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leal foi de ex-cubano pra ex-Cruzeiro. Melhor, n\u00e9?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Leal foi de ex-cubano pra ex-Cruzeiro. Melhor, n\u00e9?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1565449541000,"timestamp_epochs":1565449541,"tweet_id":"1160205582168743936","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160205582168743936","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recebeu mais uma enquanto escrevia o outro tuite.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Recebeu mais uma enquanto escrevia o outro tuite.","timestamp":1565449471000,"timestamp_epochs":1565449471,"tweet_id":"1160205291046211584","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160205291046211584","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flavio recebendo uma bola por set. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Flavio recebendo uma bola por set. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565449445000,"timestamp_epochs":1565449445,"tweet_id":"1160205180740218880","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160205180740218880","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"alan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu morro com a tml dividida 50% acha que a macris tem q responder o vei e 50% n\u00e3o kkkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1160204759242067969","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":1,"text":"eu morro com a tml dividida 50% acha que a macris tem q responder o vei e 50% n\u00e3o kkkk","timestamp":1565446991000,"timestamp_epochs":1565446991,"tweet_id":"1160194889239408642","tweet_url":"\/alantipatico\/status\/1160194889239408642","user_id":"2984224125","username":"alantipatico"},{"fullname":"triz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o ponteiro com melhor passe do brasil segundo o renan j\u00e1 tomou o mil\u00e9simo ace kk<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1160204697862582272","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":4,"text":"o ponteiro com melhor passe do brasil segundo o renan j\u00e1 tomou o mil\u00e9simo ace kk","timestamp":1565448893000,"timestamp_epochs":1565448893,"tweet_id":"1160202866096840704","tweet_url":"\/mrbtriz\/status\/1160202866096840704","user_id":"948416269941866497","username":"mrbtriz"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bruno n\u00e3o joga com o Fl\u00e1vio de jeito nenhum, n\u00e9 mores?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bruno n\u00e3o joga com o Fl\u00e1vio de jeito nenhum, n\u00e9 mores?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1565448439000,"timestamp_epochs":1565448439,"tweet_id":"1160200962184753152","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160200962184753152","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Borges n\u00e3o t\u00e1 a\u00ed pra segurar o passe? Bota a fada! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Borges n\u00e3o t\u00e1 a\u00ed pra segurar o passe? Bota a fada! #VoleiNoSporTV","timestamp":1565447637000,"timestamp_epochs":1565447637,"tweet_id":"1160197599862960128","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160197599862960128","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que Murilo, gente! Vamos renovar! Vamos parar de ressuscitar gente que nem fez parte do ciclo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que Murilo, gente! Vamos renovar! Vamos parar de ressuscitar gente que nem fez parte do ciclo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565447425000,"timestamp_epochs":1565447425,"tweet_id":"1160196708795596802","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160196708795596802","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa cor de fonte que a FIVB escolheu pro pr\u00e9 olimpico \u00e9 horrorosa. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Essa cor de fonte que a FIVB escolheu pro pr\u00e9 olimpico \u00e9 horrorosa. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565445985000,"timestamp_epochs":1565445985,"tweet_id":"1160190668192587780","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160190668192587780","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fl\u00e1vio titular\u00edssimo e choca todos os haters. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fl\u00e1vio titular\u00edssimo e choca todos os haters. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565445504000,"timestamp_epochs":1565445504,"tweet_id":"1160188653836132353","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160188653836132353","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Renan vai come\u00e7ar com o Rei Leal. Am\u00e9m! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Renan vai come\u00e7ar com o Rei Leal. Am\u00e9m! #VoleiNoSporTV","timestamp":1565444935000,"timestamp_epochs":1565444935,"tweet_id":"1160186267272921088","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1160186267272921088","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To numa sexta-feira nost\u00e1lgica e me deu vontade de assistir aquele desenho dos X-men dos anos 90, mas claramente n\u00e3o acho em nenhum lugar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To numa sexta-feira nost\u00e1lgica e me deu vontade de assistir aquele desenho dos X-men dos anos 90, mas claramente n\u00e3o acho em nenhum lugar.","timestamp":1565395066000,"timestamp_epochs":1565395066,"tweet_id":"1159977101463826435","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159977101463826435","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"cecely dondoca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a maira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/55UShZMrCa\">pic.twitter.com\/55UShZMrCa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"1159909947309744128","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":14,"text":"a mairapic.twitter.com\/55UShZMrCa","timestamp":1565378054000,"timestamp_epochs":1565378054,"tweet_id":"1159905748014514176","tweet_url":"\/crfooxi\/status\/1159905748014514176","user_id":"1126606575202906112","username":"crfooxi"},{"fullname":"fgabi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que horas vcs v\u00e3o dizer que a Paula borgo vai pra olimp\u00edada como ponteira<\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":4,"retweet_id":"1159909429590003713","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":4,"text":"Que horas vcs v\u00e3o dizer que a Paula borgo vai pra olimp\u00edada como ponteira","timestamp":1565378644000,"timestamp_epochs":1565378644,"tweet_id":"1159908218975522816","tweet_url":"\/frgxxsci\/status\/1159908218975522816","user_id":"4795844494","username":"frgxxsci"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa melhor jogadora foi pro banco. Volta, Kingdom. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa melhor jogadora foi pro banco. Volta, Kingdom. #PanNoSporTV","timestamp":1565378384000,"timestamp_epochs":1565378384,"tweet_id":"1159907129962225664","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159907129962225664","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Z\u00e9 fazendo invers\u00e3o com a central \u00e9 porque num t\u00e1 confiando nada na Taiminion e na J\u00falia. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSpotTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSpotTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Z\u00e9 fazendo invers\u00e3o com a central \u00e9 porque num t\u00e1 confiando nada na Taiminion e na J\u00falia. #PanNoSpotTV","timestamp":1565377485000,"timestamp_epochs":1565377485,"tweet_id":"1159903360444751877","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159903360444751877","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Macris correndo atr\u00e1s do passe t\u00e1 tipo eu correndo atr\u00e1s do @.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tau_lins\/status\/1159891932644089865\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bkJ0yMQrYX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tau_lins\/status\/1159891932644089865\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tau_lins\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1159891932644089865<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Macris correndo atr\u00e1s do passe t\u00e1 tipo eu correndo atr\u00e1s do @.https:\/\/twitter.com\/tau_lins\/status\/1159891932644089865\u00a0\u2026","timestamp":1565377305000,"timestamp_epochs":1565377305,"tweet_id":"1159902604186591235","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159902604186591235","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Borgo, Deus est\u00e1 contigo, irm\u00e3. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSpotTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSpotTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Borgo, Deus est\u00e1 contigo, irm\u00e3. #PanNoSpotTV","timestamp":1565377139000,"timestamp_epochs":1565377139,"tweet_id":"1159901907198107649","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159901907198107649","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ela pensando: pode me cortar, mas n\u00e3o deito pra voc\u00ea.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/danillolilo\/status\/1159900481658982401\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yg7SUIcEtd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/danillolilo\/status\/1159900481658982401\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/danillolilo\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1159900481658982401<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ela pensando: pode me cortar, mas n\u00e3o deito pra voc\u00ea.https:\/\/twitter.com\/danillolilo\/status\/1159900481658982401\u00a0\u2026","timestamp":1565376926000,"timestamp_epochs":1565376926,"tweet_id":"1159901014356611073","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159901014356611073","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Macris n\u00e3o deita pro Z\u00e9, beb\u00ea! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSpotTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSpotTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Macris n\u00e3o deita pro Z\u00e9, beb\u00ea! #PanNoSpotTV","timestamp":1565376802000,"timestamp_epochs":1565376802,"tweet_id":"1159900494665519105","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159900494665519105","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dois sets e Lolo j\u00e1 tem 15 pontos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSpotTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSpotTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dois sets e Lolo j\u00e1 tem 15 pontos. #PanNoSpotTV","timestamp":1565376710000,"timestamp_epochs":1565376710,"tweet_id":"1159900110299566080","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159900110299566080","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fabi n\u00e3o entendeu a refer\u00eancia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fabi n\u00e3o entendeu a refer\u00eancia","timestamp":1565374827000,"timestamp_epochs":1565374827,"tweet_id":"1159892210025979904","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159892210025979904","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria ser uma mosquinha pra saber o que o Z\u00e9 t\u00e1 falando pra Macris. Espero que seja \"tenha paci\u00eancia, minha filha. Eu sei que esse passe n\u00e3o te merece\". <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSpotTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSpotTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria ser uma mosquinha pra saber o que o Z\u00e9 t\u00e1 falando pra Macris. Espero que seja \"tenha paci\u00eancia, minha filha. Eu sei que esse passe n\u00e3o te merece\". #PanNoSpotTV","timestamp":1565374684000,"timestamp_epochs":1565374684,"tweet_id":"1159891613109444608","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159891613109444608","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bruno j\u00e1 pode mandar um \"agora faz chover pra Lorenne\" porque \u00e9 s\u00f3 isso que ela n\u00e3o t\u00e1 fazendo esse Pan. Dona do time. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSpotTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSpotTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bruno j\u00e1 pode mandar um \"agora faz chover pra Lorenne\" porque \u00e9 s\u00f3 isso que ela n\u00e3o t\u00e1 fazendo esse Pan. Dona do time. #PanNoSpotTV","timestamp":1565374508000,"timestamp_epochs":1565374508,"tweet_id":"1159890873758507013","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159890873758507013","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 me dando um desespero ver a Maira e a Lana jogando. Deus \u00e9 pai. Senhor eu sei que tu me sondas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSpotTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSpotTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 me dando um desespero ver a Maira e a Lana jogando. Deus \u00e9 pai. Senhor eu sei que tu me sondas. #PanNoSpotTV","timestamp":1565374304000,"timestamp_epochs":1565374304,"tweet_id":"1159890017986187264","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159890017986187264","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou assistir o De F\u00e9rias com o Ex agora porque adoro umas futilidades sim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou assistir o De F\u00e9rias com o Ex agora porque adoro umas futilidades sim.","timestamp":1565365596000,"timestamp_epochs":1565365596,"tweet_id":"1159853494423216131","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159853494423216131","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"antonini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- feliz dia dos pais pro seu pai\n- q pai?<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"1159850290482429952","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":4,"text":"- feliz dia dos pais pro seu pai\n- q pai?","timestamp":1565364796000,"timestamp_epochs":1565364796,"tweet_id":"1159850136559747073","tweet_url":"\/antonini_\/status\/1159850136559747073","user_id":"3202098688","username":"antonini_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, depois chega no p\u00f3s-olimp\u00edada, num tem renova\u00e7\u00e3o e ficam atacando os t\u00e9cnicos. William \u00e9 \u00f3timo? \u00c9 sim. Mas vamos investir em caras novas, beb\u00eas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, depois chega no p\u00f3s-olimp\u00edada, num tem renova\u00e7\u00e3o e ficam atacando os t\u00e9cnicos. William \u00e9 \u00f3timo? \u00c9 sim. Mas vamos investir em caras novas, beb\u00eas. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565364684000,"timestamp_epochs":1565364684,"tweet_id":"1159849668194525184","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159849668194525184","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Impress\u00e3o minha ou Maur\u00edcio entrou no lugar do Fl\u00e1vio pra n\u00e3o fazer nada? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Impress\u00e3o minha ou Maur\u00edcio entrou no lugar do Fl\u00e1vio pra n\u00e3o fazer nada? #VoleiNoSporTV","timestamp":1565364479000,"timestamp_epochs":1565364479,"tweet_id":"1159848806676086784","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159848806676086784","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bem que a Bulg\u00e1ria podia peidar como ela faz sempre e tomar um sustinho contra Egito e Porto Rico, n\u00e9?! J\u00e1 que eles s\u00f3 jogam bem contra o Brasil. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bem que a Bulg\u00e1ria podia peidar como ela faz sempre e tomar um sustinho contra Egito e Porto Rico, n\u00e9?! J\u00e1 que eles s\u00f3 jogam bem contra o Brasil. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565363966000,"timestamp_epochs":1565363966,"tweet_id":"1159846656830922752","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159846656830922752","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Giba era rei mesmo. Passava muito, defendia muito, atacava muito. Em quadra, um dos melhores que eu vi. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Giba era rei mesmo. Passava muito, defendia muito, atacava muito. Em quadra, um dos melhores que eu vi. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565363849000,"timestamp_epochs":1565363849,"tweet_id":"1159846165648515072","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159846165648515072","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa pipe do Douglas. <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa pipe do Douglas.  #VoleiNoSporTV","timestamp":1565362922000,"timestamp_epochs":1565362922,"tweet_id":"1159842276572405761","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159842276572405761","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tocando \"Into you\" no gin\u00e1sio. Amo! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tocando \"Into you\" no gin\u00e1sio. Amo! #VoleiNoSporTV","timestamp":1565362858000,"timestamp_epochs":1565362858,"tweet_id":"1159842010561314816","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159842010561314816","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai gente, o MF querendo fazer o barro acontecer com o Lipe. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ai gente, o MF querendo fazer o barro acontecer com o Lipe. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565362823000,"timestamp_epochs":1565362823,"tweet_id":"1159841864029106177","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159841864029106177","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PP4 e Mari7 lend\u00e1rias. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PP4 e Mari7 lend\u00e1rias. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565362757000,"timestamp_epochs":1565362757,"tweet_id":"1159841585577615361","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159841585577615361","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00eas num t\u00e3o sentindo Douglas meio desconfort\u00e1vel? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"C\u00eas num t\u00e3o sentindo Douglas meio desconfort\u00e1vel? #VoleiNoSporTV","timestamp":1565362730000,"timestamp_epochs":1565362730,"tweet_id":"1159841471043735552","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159841471043735552","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A sele\u00e7\u00e3o t\u00e1 super bem nesse set. S\u00f3 t\u00f4 sentindo falta do Fl\u00e1vio no jogo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A sele\u00e7\u00e3o t\u00e1 super bem nesse set. S\u00f3 t\u00f4 sentindo falta do Fl\u00e1vio no jogo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565362203000,"timestamp_epochs":1565362203,"tweet_id":"1159839261065011202","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159839261065011202","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Errou o desafio, ou seja, nem pra CT vai servir.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Errou o desafio, ou seja, nem pra CT vai servir.","timestamp":1565361969000,"timestamp_epochs":1565361969,"tweet_id":"1159838280344432648","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159838280344432648","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 que o Borges \u00e9 t\u00e3o bom de desafio, deixa ele na comiss\u00e3o t\u00e9cnica. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 que o Borges \u00e9 t\u00e3o bom de desafio, deixa ele na comiss\u00e3o t\u00e9cnica. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565361878000,"timestamp_epochs":1565361878,"tweet_id":"1159837897807106048","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159837897807106048","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Felizmente o Bruninho resolveu jogar, n\u00e9 fofis? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Felizmente o Bruninho resolveu jogar, n\u00e9 fofis? #VoleiNoSporTV","timestamp":1565361824000,"timestamp_epochs":1565361824,"tweet_id":"1159837672451399680","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159837672451399680","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Carol (exausta)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">silenciando gente chata da minha timeline e counting\n\ndaqui a pouco sobra ningu\u00e9m kk<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":6,"retweet_id":"1159831858554626049","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":1,"text":"silenciando gente chata da minha timeline e counting\n\ndaqui a pouco sobra ningu\u00e9m kk","timestamp":1565295388000,"timestamp_epochs":1565295388,"tweet_id":"1159559021088694272","tweet_url":"\/carolbsiciliano\/status\/1159559021088694272","user_id":"192422155","username":"carolbsiciliano"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o t\u00f4 entendendo o Maique no banco. O reizinho nem t\u00e1 entrando pra defender. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o t\u00f4 entendendo o Maique no banco. O reizinho nem t\u00e1 entrando pra defender. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565360413000,"timestamp_epochs":1565360413,"tweet_id":"1159831756326883330","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159831756326883330","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O auge o Ir\u00e3 tomando 2-0 de Cuba. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O auge o Ir\u00e3 tomando 2-0 de Cuba. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565360038000,"timestamp_epochs":1565360038,"tweet_id":"1159830179365060609","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159830179365060609","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luc\u00e3o com problema na bunda. A piada pronta, mores.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Luc\u00e3o com problema na bunda. A piada pronta, mores.","timestamp":1565359655000,"timestamp_epochs":1565359655,"tweet_id":"1159828573856792577","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159828573856792577","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">U0llace pelo menos, por enquanto, t\u00e1 virando bola. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"U0llace pelo menos, por enquanto, t\u00e1 virando bola. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565359571000,"timestamp_epochs":1565359571,"tweet_id":"1159828221115822086","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159828221115822086","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Resumindo a fala do MF: Flavio \u00e9 o central completo porque bloqueia e ataca bem. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Resumindo a fala do MF: Flavio \u00e9 o central completo porque bloqueia e ataca bem. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565359443000,"timestamp_epochs":1565359443,"tweet_id":"1159827684374880257","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159827684374880257","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Migos, o Guzman \u00e9 POC, n\u00e9?! Sinto o cheiro de longe.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Migos, o Guzman \u00e9 POC, n\u00e9?! Sinto o cheiro de longe.","timestamp":1565359289000,"timestamp_epochs":1565359289,"tweet_id":"1159827039433609216","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159827039433609216","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Renan vai come\u00e7ar com Flavio e Isac. Se eu amei? Amei. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Renan vai come\u00e7ar com Flavio e Isac. Se eu amei? Amei. #VoleiNoSporTV","timestamp":1565359020000,"timestamp_epochs":1565359020,"tweet_id":"1159825913233563648","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159825913233563648","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu signo t\u00e1 nessa lista e nem sei o motivo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1159661948788727808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eg3M18J8lm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1159661948788727808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Irma_Zuleide\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1159661948788727808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu signo t\u00e1 nessa lista e nem sei o motivo.https:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1159661948788727808\u00a0\u2026","timestamp":1565320244000,"timestamp_epochs":1565320244,"tweet_id":"1159663271722541057","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159663271722541057","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"801874623176511488\" dir=\"ltr\" href=\"\/IzaReal\"><s>@<\/s><b>IzaReal<\/b><\/a> tem algum defeito? A bicha j\u00e1 \u00e9 dona do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>TheVoiceBrasil<\/b><\/a>. Finalmente algu\u00e9m que vai tirar as vit\u00f3rias consecutivas do Tel\u00f3.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, a @IzaReal tem algum defeito? A bicha j\u00e1 \u00e9 dona do #TheVoiceBrasil. Finalmente algu\u00e9m que vai tirar as vit\u00f3rias consecutivas do Tel\u00f3.","timestamp":1565319086000,"timestamp_epochs":1565319086,"tweet_id":"1159658415179911169","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159658415179911169","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente eu quero ser migrete da Mara. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente eu quero ser migrete da Mara. #PanNoSporTV","timestamp":1565288759000,"timestamp_epochs":1565288759,"tweet_id":"1159531216816812035","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159531216816812035","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Mayany j\u00e1 teria parado a Fresco. S\u00f3 acho. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A Mayany j\u00e1 teria parado a Fresco. S\u00f3 acho. #PanNoSporTV","timestamp":1565288697000,"timestamp_epochs":1565288697,"tweet_id":"1159530954056196097","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159530954056196097","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Frescovic sambando em cima do Brasil. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Frescovic sambando em cima do Brasil. #PanNoSporTV","timestamp":1565288620000,"timestamp_epochs":1565288620,"tweet_id":"1159530634194370560","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159530634194370560","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 que \u00e9 pra quinar o passe, coloca a Taiminion e a Julia que pelo menos enfiam a porrada. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 que \u00e9 pra quinar o passe, coloca a Taiminion e a Julia que pelo menos enfiam a porrada. #PanNoSporTV","timestamp":1565288360000,"timestamp_epochs":1565288360,"tweet_id":"1159529543549501440","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159529543549501440","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O time do Brasil t\u00e1 um verdadeiro trava-l\u00ednguas, n\u00e9 mores?! Maira, Mara, Lana, Lara. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O time do Brasil t\u00e1 um verdadeiro trava-l\u00ednguas, n\u00e9 mores?! Maira, Mara, Lana, Lara. #PanNoSporTV","timestamp":1565288163000,"timestamp_epochs":1565288163,"tweet_id":"1159528716734795778","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159528716734795778","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cada saque da Argentina \u00e9 um mini ataque card\u00edaco aqui. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cada saque da Argentina \u00e9 um mini ataque card\u00edaco aqui. #PanNoSporTV","timestamp":1565288017000,"timestamp_epochs":1565288017,"tweet_id":"1159528103774957568","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159528103774957568","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lana = Gabi sem grife. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lana = Gabi sem grife. #PanNoSporTV","timestamp":1565287945000,"timestamp_epochs":1565287945,"tweet_id":"1159527801147539457","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159527801147539457","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Egorenne se algum dia eu te critiquei me perdoe, fada. Descendo o bra\u00e7o bem l\u00e9sgou. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Egorenne se algum dia eu te critiquei me perdoe, fada. Descendo o bra\u00e7o bem l\u00e9sgou. #PanNoSporTV","timestamp":1565287839000,"timestamp_epochs":1565287839,"tweet_id":"1159527357922914306","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159527357922914306","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"eleanor is the answer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Macris em 7 minutos j\u00e1 mostrando sua perfei\u00e7\u00e3o toda<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1159526840098349062","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":2,"text":"Macris em 7 minutos j\u00e1 mostrando sua perfei\u00e7\u00e3o toda","timestamp":1565287659000,"timestamp_epochs":1565287659,"tweet_id":"1159526601492770818","tweet_url":"\/pinotando\/status\/1159526601492770818","user_id":"314070518","username":"pinotando"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Argentina sofrendo com o saque de campinho de Lara. O auge, mores. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A Argentina sofrendo com o saque de campinho de Lara. O auge, mores. #PanNoSporTV","timestamp":1565287665000,"timestamp_epochs":1565287665,"tweet_id":"1159526625362489344","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159526625362489344","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Macris vai ficar com o cardio em dia de tanto correr com esse passe. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Macris vai ficar com o cardio em dia de tanto correr com esse passe. #PanNoSporTV","timestamp":1565287427000,"timestamp_epochs":1565287427,"tweet_id":"1159525626698784773","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159525626698784773","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jogo com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"200965906\" dir=\"ltr\" href=\"\/bsouzasportv\"><s>@<\/s><b>bsouzasportv<\/b><\/a> e a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1554234996\" dir=\"ltr\" href=\"\/FabiAlvim14\"><s>@<\/s><b>FabiAlvim14<\/b><\/a> d\u00e1 at\u00e9 gosto de assistir. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jogo com o @bsouzasportv e a @FabiAlvim14 d\u00e1 at\u00e9 gosto de assistir. #PanNoSporTV","timestamp":1565287288000,"timestamp_epochs":1565287288,"tweet_id":"1159525044227321856","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159525044227321856","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Twitter n\u00e3o da pra mexer do lado de outra pessoa  aparece porn\u00f4 do nd<\/p>","is_retweet":1,"likes":1076,"replies":20,"retweet_id":"1159294045623132161","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":362,"text":"Twitter n\u00e3o da pra mexer do lado de outra pessoa  aparece porn\u00f4 do nd","timestamp":1565181672000,"timestamp_epochs":1565181672,"tweet_id":"1159082059643674624","tweet_url":"\/renan_SB4\/status\/1159082059643674624","user_id":"905447923999281152","username":"renan_SB4"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Claramente a maior estrela do time, foi o \u00faltimo jogador divulgado. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6eYEwBeJj3\">pic.twitter.com\/6eYEwBeJj3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Claramente a maior estrela do time, foi o \u00faltimo jogador divulgado. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer.pic.twitter.com\/6eYEwBeJj3","timestamp":1565231820000,"timestamp_epochs":1565231820,"tweet_id":"1159292397173559302","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159292397173559302","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"silas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">thaisa sem aplique: campe\u00e3 ol\u00edmpica em londres\n \n*thaisa tirou o aplique*\n\ncoincid\u00eancia? acho que n\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"1159283829347094528","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":4,"text":"thaisa sem aplique: campe\u00e3 ol\u00edmpica em londres\n \n*thaisa tirou o aplique*\n\ncoincid\u00eancia? acho que n\u00e3o","timestamp":1565207107000,"timestamp_epochs":1565207107,"tweet_id":"1159188744324440065","tweet_url":"\/aquisilas\/status\/1159188744324440065","user_id":"188077517","username":"aquisilas"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nessa Superliga 2019\/2020 t\u00f4 inclinado a torcer pro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"776131882757001216\" dir=\"ltr\" href=\"\/sescrjvolei\"><s>@<\/s><b>sescrjvolei<\/b><\/a>.\n\nMotivo: Flavio\nObst\u00e1culos: Wallace e Borges.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Nessa Superliga 2019\/2020 t\u00f4 inclinado a torcer pro @sescrjvolei.\n\nMotivo: Flavio\nObst\u00e1culos: Wallace e Borges.","timestamp":1565229594000,"timestamp_epochs":1565229594,"tweet_id":"1159283058270461953","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1159283058270461953","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MF j\u00e1 perdeu a paci\u00eancia com o Thiaguinho. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MF j\u00e1 perdeu a paci\u00eancia com o Thiaguinho. #PanNoSporTV","timestamp":1564877580000,"timestamp_epochs":1564877580,"tweet_id":"1157806606245093376","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157806606245093376","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finalmente o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"200965906\" dir=\"ltr\" href=\"\/bsouzasportv\"><s>@<\/s><b>bsouzasportv<\/b><\/a> narrando jogo do Brasil. Am\u00e9m, pai! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Finalmente o @bsouzasportv narrando jogo do Brasil. Am\u00e9m, pai! #PanNoSporTV","timestamp":1564875300000,"timestamp_epochs":1564875300,"tweet_id":"1157797042430914560","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157797042430914560","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o verei o jogo das meninas. N\u00e3o sei se t\u00f4 aliviado ou com medo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o verei o jogo das meninas. N\u00e3o sei se t\u00f4 aliviado ou com medo.","timestamp":1564836786000,"timestamp_epochs":1564836786,"tweet_id":"1157635505414180864","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157635505414180864","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carl\u00e3o resumindo meu pensamento sobre o Rodriguinho hoje: \"N\u00e3o dava\". <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carl\u00e3o resumindo meu pensamento sobre o Rodriguinho hoje: \"N\u00e3o dava\". #PanNoSporTV","timestamp":1564806063000,"timestamp_epochs":1564806063,"tweet_id":"1157506641887145984","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157506641887145984","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Certeza que ela foi no vesti\u00e1rio dos meninos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/frgxxsci\/status\/1147863306566328321\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uoWeusClvA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/frgxxsci\/status\/1147863306566328321\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/frgxxsci\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1147863306566328321<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Certeza que ela foi no vesti\u00e1rio dos meninos. #PanNoSporTVhttps:\/\/twitter.com\/frgxxsci\/status\/1147863306566328321\u00a0\u2026","timestamp":1564805953000,"timestamp_epochs":1564805953,"tweet_id":"1157506179137974272","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157506179137974272","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cad\u00ea o Abouba? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cad\u00ea o Abouba? #PanNoSporTV","timestamp":1564805685000,"timestamp_epochs":1564805685,"tweet_id":"1157505055307812864","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157505055307812864","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rogerinho voc\u00ea \u00e9 um \u00edcone sim. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rogerinho voc\u00ea \u00e9 um \u00edcone sim. #PanNoSporTV","timestamp":1564805211000,"timestamp_epochs":1564805211,"tweet_id":"1157503066888900608","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157503066888900608","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kadu dono do jogo. E c\u00eas repararam no n\u00famero da camisa, n\u00e9? 9. Quem usa o 9? Isso mesmo. O \u00edcone BRASILEIRO que vai trazer o ouro em T\u00f3quio no ano que vem. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Kadu dono do jogo. E c\u00eas repararam no n\u00famero da camisa, n\u00e9? 9. Quem usa o 9? Isso mesmo. O \u00edcone BRASILEIRO que vai trazer o ouro em T\u00f3quio no ano que vem. #PanNoSporTV","timestamp":1564804986000,"timestamp_epochs":1564804986,"tweet_id":"1157502123334127616","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157502123334127616","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kadu saiu da novela direto pro Pan. Rei vers\u00e1til. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p7vgwnCd4Y\">pic.twitter.com\/p7vgwnCd4Y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kadu saiu da novela direto pro Pan. Rei vers\u00e1til. #PanNoSporTVpic.twitter.com\/p7vgwnCd4Y","timestamp":1564804384000,"timestamp_epochs":1564804384,"tweet_id":"1157499599524913154","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157499599524913154","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kadu em meio set fez mais que o Rodriguinho em quase 3. Hoje num era dia dele e o Froncko demorou pra ver. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kadu em meio set fez mais que o Rodriguinho em quase 3. Hoje num era dia dele e o Froncko demorou pra ver. #PanNoSporTV","timestamp":1564803952000,"timestamp_epochs":1564803952,"tweet_id":"1157497787010957312","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157497787010957312","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nem sei quem voc\u00ea, mas conte comigo pra tudo. O P-I-S-\u00c3-O no embuste.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/debrinha91\/status\/1157494896158269441\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fm7BHvxqzL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/debrinha91\/status\/1157494896158269441\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/debrinha91\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1157494896158269441<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nem sei quem voc\u00ea, mas conte comigo pra tudo. O P-I-S-\u00c3-O no embuste.https:\/\/twitter.com\/debrinha91\/status\/1157494896158269441\u00a0\u2026","timestamp":1564803841000,"timestamp_epochs":1564803841,"tweet_id":"1157497321560715267","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157497321560715267","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mores, o Thiaguinho tava no Pan de Toronto tbm, viu?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mores, o Thiaguinho tava no Pan de Toronto tbm, viu?! #PanNoSporTV","timestamp":1564802251000,"timestamp_epochs":1564802251,"tweet_id":"1157490652713750528","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157490652713750528","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomara que os EUA tenham a s\u00edndrome do terceiro set. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Tomara que os EUA tenham a s\u00edndrome do terceiro set. #PanNoSporTV","timestamp":1564801757000,"timestamp_epochs":1564801757,"tweet_id":"1157488581507801088","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157488581507801088","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Podiam ganhar pelo menos um set pra dar uma esperan\u00e7a pro voleif\u00e3. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Podiam ganhar pelo menos um set pra dar uma esperan\u00e7a pro voleif\u00e3. #PanNoSporTV","timestamp":1564801114000,"timestamp_epochs":1564801114,"tweet_id":"1157485884033372160","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157485884033372160","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu num sou muito f\u00e3 do Felipe Vissotto Buiatti. Diferente da rainha Mayany, acho ele bem meh. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu num sou muito f\u00e3 do Felipe Vissotto Buiatti. Diferente da rainha Mayany, acho ele bem meh. #PanNoSporTV","timestamp":1564800931000,"timestamp_epochs":1564800931,"tweet_id":"1157485117624991744","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157485117624991744","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Honoooorato, pelo amor de Deus! T\u00e1 fazendo curso com a Rosamaria, more? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Honoooorato, pelo amor de Deus! T\u00e1 fazendo curso com a Rosamaria, more? #PanNoSporTV","timestamp":1564800823000,"timestamp_epochs":1564800823,"tweet_id":"1157484663843250176","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157484663843250176","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nem o Froncko t\u00e1 acreditando no que t\u00e1 vendo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nem o Froncko t\u00e1 acreditando no que t\u00e1 vendo. #PanNoSporTV","timestamp":1564800790000,"timestamp_epochs":1564800790,"tweet_id":"1157484524252667904","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157484524252667904","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 levou um toco, mas o que importa \u00e9 a beleza, n\u00e9?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 levou um toco, mas o que importa \u00e9 a beleza, n\u00e9?!","timestamp":1564800717000,"timestamp_epochs":1564800717,"tweet_id":"1157484219859382273","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157484219859382273","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Honorato em quadra, meninas! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Honorato em quadra, meninas! #PanNoSporTV","timestamp":1564800690000,"timestamp_epochs":1564800690,"tweet_id":"1157484105740771329","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157484105740771329","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fora a insist\u00eancia no Thiaguinho, gosto mil milh\u00f5es mais vezes do Froncko que do t\u00e9cnico da principal. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fora a insist\u00eancia no Thiaguinho, gosto mil milh\u00f5es mais vezes do Froncko que do t\u00e9cnico da principal. #PanNoSporTV","timestamp":1564800670000,"timestamp_epochs":1564800670,"tweet_id":"1157484022836207617","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157484022836207617","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo mundo falando do Abouba, mas vamos enaltecer esse mini \u00edcone chamado Rogerinho tamb\u00e9m que t\u00e1 mostrando a escola Maique de l\u00edberos babadeiras e varrendo o fundo de quadra. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Todo mundo falando do Abouba, mas vamos enaltecer esse mini \u00edcone chamado Rogerinho tamb\u00e9m que t\u00e1 mostrando a escola Maique de l\u00edberos babadeiras e varrendo o fundo de quadra. #PanNoSporTV","timestamp":1564800310000,"timestamp_epochs":1564800310,"tweet_id":"1157482510642831360","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157482510642831360","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 pode voltar o RiCarisio no segundo set. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 pode voltar o RiCarisio no segundo set. #PanNoSporTV","timestamp":1564799462000,"timestamp_epochs":1564799462,"tweet_id":"1157478955412336642","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157478955412336642","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 que esse Fey n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o \"fei\". <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AN2EeZLVX5\">pic.twitter.com\/AN2EeZLVX5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"At\u00e9 que esse Fey n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o \"fei\". #PanNoSporTVpic.twitter.com\/AN2EeZLVX5","timestamp":1564799377000,"timestamp_epochs":1564799377,"tweet_id":"1157478600528056321","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157478600528056321","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tuaniga t\u00e1 achando que \u00e9 quem, querida? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tuaniga t\u00e1 achando que \u00e9 quem, querida? #PanNoSporTV","timestamp":1564799226000,"timestamp_epochs":1564799226,"tweet_id":"1157477966064095233","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157477966064095233","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda bem que os EUA t\u00e3o errando, sen\u00e3o o Brasil j\u00e1 teria perdido esse set. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda bem que os EUA t\u00e3o errando, sen\u00e3o o Brasil j\u00e1 teria perdido esse set. #PanNoSporTV","timestamp":1564799131000,"timestamp_epochs":1564799131,"tweet_id":"1157477567668076545","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157477567668076545","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Honorato foi pro Pan s\u00f3 pra ser bonito, gente? Eu j\u00e1 teria colocado ele. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Honorato foi pro Pan s\u00f3 pra ser bonito, gente? Eu j\u00e1 teria colocado ele. #PanNoSporTV","timestamp":1564798571000,"timestamp_epochs":1564798571,"tweet_id":"1157475216035065858","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157475216035065858","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tuaniga fez o toque igual uma galera do bate-bola de domingo aqui da vila. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tuaniga fez o toque igual uma galera do bate-bola de domingo aqui da vila. #PanNoSporTV","timestamp":1564798114000,"timestamp_epochs":1564798114,"tweet_id":"1157473302660702209","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157473302660702209","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os uniformes do Brasil n\u00e3o t\u00e3o mais remendados. Acabou o S\u00e3o Jo\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os uniformes do Brasil n\u00e3o t\u00e3o mais remendados. Acabou o S\u00e3o Jo\u00e3o. #PanNoSporTV","timestamp":1564797775000,"timestamp_epochs":1564797775,"tweet_id":"1157471881399873536","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157471881399873536","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brasil precisa ganhar a todo custo pra passar, n\u00e9 mores?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Brasil precisa ganhar a todo custo pra passar, n\u00e9 mores?! #PanNoSporTV","timestamp":1564797640000,"timestamp_epochs":1564797640,"tweet_id":"1157471312132083712","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157471312132083712","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caralho, viado! Acabou a energia e eu j\u00e1 t\u00f4 sofrendo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caralho, viado! Acabou a energia e eu j\u00e1 t\u00f4 sofrendo!","timestamp":1564767906000,"timestamp_epochs":1564767906,"tweet_id":"1157346599091220480","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157346599091220480","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adorando esse Fl\u00e1vio x K\u0142os.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Adorando esse Fl\u00e1vio x K\u0142os.","timestamp":1564765308000,"timestamp_epochs":1564765308,"tweet_id":"1157335703455444992","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157335703455444992","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da hora que eu comecei a assistir j\u00e1 vi o Wallace tomar 4 blocks do Kubiak. Fora os dois erros seguidos do Borges agora. E quem est\u00e1 no banco? Douglas e Alan.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Da hora que eu comecei a assistir j\u00e1 vi o Wallace tomar 4 blocks do Kubiak. Fora os dois erros seguidos do Borges agora. E quem est\u00e1 no banco? Douglas e Alan.","timestamp":1564765216000,"timestamp_epochs":1564765216,"tweet_id":"1157335318531596288","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157335318531596288","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 s\u00f3 reparando o Renan colocando Isac e Flavio de titulares nesse torneio amistoso pra sacar os dois durante o pr\u00e9 olimpico pra jogarem Lucone e Maulixo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 s\u00f3 reparando o Renan colocando Isac e Flavio de titulares nesse torneio amistoso pra sacar os dois durante o pr\u00e9 olimpico pra jogarem Lucone e Maulixo.","timestamp":1564764869000,"timestamp_epochs":1564764869,"tweet_id":"1157333862567034883","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157333862567034883","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fl\u00e1vio \u00edcone quebrando o passe do Chernubiak<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fl\u00e1vio \u00edcone quebrando o passe do Chernubiak","timestamp":1564763016000,"timestamp_epochs":1564763016,"tweet_id":"1157326089758355457","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157326089758355457","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse Vital \u00e9 um puta velho chato. Sem Or.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse Vital \u00e9 um puta velho chato. Sem Or.","timestamp":1564762973000,"timestamp_epochs":1564762973,"tweet_id":"1157325909554335754","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157325909554335754","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Wallace quase faz a Borgo e toma block da rede.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Wallace quase faz a Borgo e toma block da rede.","timestamp":1564762921000,"timestamp_epochs":1564762921,"tweet_id":"1157325689395322881","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157325689395322881","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coloco no jogo e dou de cara com o Fl\u00e1vio. Deus \u00e9 bom, n\u00e9 meninas?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coloco no jogo e dou de cara com o Fl\u00e1vio. Deus \u00e9 bom, n\u00e9 meninas?!","timestamp":1564762787000,"timestamp_epochs":1564762787,"tweet_id":"1157325130974060544","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157325130974060544","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, hoje eu queria dormir mais cedo. Vamos a\u00ed, Brasil! Pelo amor de Deus! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, hoje eu queria dormir mais cedo. Vamos a\u00ed, Brasil! Pelo amor de Deus! #PanNoSporTV","timestamp":1564714247000,"timestamp_epochs":1564714247,"tweet_id":"1157121539206238208","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157121539206238208","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Daniel Furlan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A melhor vingan\u00e7a \u00e9 viver bem, ou mandar a pessoa tomar no cu. Tem essas duas op\u00e7\u00f5es.<\/p>","is_retweet":1,"likes":11782,"replies":106,"retweet_id":"1157115719106072577","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":3218,"text":"A melhor vingan\u00e7a \u00e9 viver bem, ou mandar a pessoa tomar no cu. Tem essas duas op\u00e7\u00f5es.","timestamp":1564616943000,"timestamp_epochs":1564616943,"tweet_id":"1156713415982891014","tweet_url":"\/DanielSFurlan\/status\/1156713415982891014","user_id":"1224860006","username":"DanielSFurlan"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai, gente! Bota logo o RICar\u00edsio Bermudez. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNaRecordTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNaRecordTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ai, gente! Bota logo o RICar\u00edsio Bermudez. #PanNaRecordTV","timestamp":1564712822000,"timestamp_epochs":1564712822,"tweet_id":"1157115558841716737","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157115558841716737","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Lorelay Fox","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, cria grupo com seus amigo no whatsapp pra falar mal dos outro. Assim ja desabafa sabe? N\u00e3o precisa falar publicamente na internet sobre tudo que vcs n\u00e3o gostam. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/paz?src=hash\"><s>#<\/s><b>paz<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1563,"replies":47,"retweet_id":"1157113721178578944","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":168,"text":"Gente, cria grupo com seus amigo no whatsapp pra falar mal dos outro. Assim ja desabafa sabe? N\u00e3o precisa falar publicamente na internet sobre tudo que vcs n\u00e3o gostam. #paz","timestamp":1564712336000,"timestamp_epochs":1564712336,"tweet_id":"1157113521110487040","tweet_url":"\/Lorelay_Fox\/status\/1157113521110487040","user_id":"79171702","username":"Lorelay_Fox"},{"fullname":"sad boy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@\/saqueviagem se eu comprar a camisa do Brasil, ela vem com os adesivos pra trocar as fontes do nome?<\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"1157112303063621632","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":1,"text":"@\/saqueviagem se eu comprar a camisa do Brasil, ela vem com os adesivos pra trocar as fontes do nome?","timestamp":1564711775000,"timestamp_epochs":1564711775,"tweet_id":"1157111168147869701","tweet_url":"\/firebreather_A6\/status\/1157111168147869701","user_id":"1083393230","username":"firebreather_A6"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed o que eu disse ontem sobre a pontua\u00e7\u00e3o e certas pessoas dizendo que a pontua\u00e7\u00e3o era a mesma dos demais torneios. Ah, os refrescos! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed o que eu disse ontem sobre a pontua\u00e7\u00e3o e certas pessoas dizendo que a pontua\u00e7\u00e3o era a mesma dos demais torneios. Ah, os refrescos! #PanNoSporTV","timestamp":1564710073000,"timestamp_epochs":1564710073,"tweet_id":"1157104032172916736","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157104032172916736","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu amo essa menina, s\u00e9rio!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1157053254561423361\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RwYkqRS9b4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1157053254561423361\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maisa\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">157053254561423361<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu amo essa menina, s\u00e9rio!https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1157053254561423361\u00a0\u2026","timestamp":1564709445000,"timestamp_epochs":1564709445,"tweet_id":"1157101398288490496","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157101398288490496","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"f.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brait: to voltando pra sele\u00e7\u00e3o \n\nLeia:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/McZnJ2Z12r\">pic.twitter.com\/McZnJ2Z12r<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":120,"replies":4,"retweet_id":"1157100085894930437","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":65,"text":"Brait: to voltando pra sele\u00e7\u00e3o \n\nLeia:pic.twitter.com\/McZnJ2Z12r","timestamp":1564685676000,"timestamp_epochs":1564685676,"tweet_id":"1157001702484119552","tweet_url":"\/caffetao\/status\/1157001702484119552","user_id":"2795447812","username":"caffetao"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flavio titular\u00edssimo no jogo contra a Finl\u00e2ndia no torneio amistoso l\u00e1 na Pol\u00f4nia. Vem c\u00e1 pegar sua vaga em T\u00f3quio, amore!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Flavio titular\u00edssimo no jogo contra a Finl\u00e2ndia no torneio amistoso l\u00e1 na Pol\u00f4nia. Vem c\u00e1 pegar sua vaga em T\u00f3quio, amore!","timestamp":1564709089000,"timestamp_epochs":1564709089,"tweet_id":"1157099901660147713","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1157099901660147713","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tem que garantir as milhas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pathy_88\/status\/1156990252894101504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u4zMlRwEme\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pathy_88\/status\/1156990252894101504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pathy_88\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1156990252894101504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem que garantir as milhas.https:\/\/twitter.com\/Pathy_88\/status\/1156990252894101504\u00a0\u2026","timestamp":1564683190000,"timestamp_epochs":1564683190,"tweet_id":"1156991276698480645","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156991276698480645","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lorenne fria. Tomou um toco, depois veio e passou pelas bonitas como se o block n\u00e3o existisse.<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Lorenne fria. Tomou um toco, depois veio e passou pelas bonitas como se o block n\u00e3o existisse.","timestamp":1564680962000,"timestamp_epochs":1564680962,"tweet_id":"1156981930488979461","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156981930488979461","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que o ZRG pretende usar Nating, Tands e Gabi pro jogo com a Rep. Dominicana no s\u00e1bado, n\u00e9?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que o ZRG pretende usar Nating, Tands e Gabi pro jogo com a Rep. Dominicana no s\u00e1bado, n\u00e9?!","timestamp":1564680863000,"timestamp_epochs":1564680863,"tweet_id":"1156981515118632960","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156981515118632960","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gabizinha sem paci\u00eancia com as camaroas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gabizinha sem paci\u00eancia com as camaroas.","timestamp":1564680089000,"timestamp_epochs":1564680089,"tweet_id":"1156978269687877633","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156978269687877633","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O LinkedIn avisa que tem gente que anda vendo meu perfil. Vou olhar, \u00e9 gente mais fodida que eu.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O LinkedIn avisa que tem gente que anda vendo meu perfil. Vou olhar, \u00e9 gente mais fodida que eu.","timestamp":1564675497000,"timestamp_epochs":1564675497,"tweet_id":"1156959010131722240","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156959010131722240","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Haddad Debochado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse novo GIF \u00e9 ainda melhor que o outro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yhQee7Fk6P\">pic.twitter.com\/yhQee7Fk6P<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31771,"replies":284,"retweet_id":"1156767263791427584","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":7561,"text":"Esse novo GIF \u00e9 ainda melhor que o outropic.twitter.com\/yhQee7Fk6P","timestamp":1564623105000,"timestamp_epochs":1564623105,"tweet_id":"1156739258868215816","tweet_url":"\/HaddadDebochado\/status\/1156739258868215816","user_id":"1050174967298629633","username":"HaddadDebochado"},{"fullname":"glorious","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Garay s\u00f3 existe 1 e ela \u00e9 brasileiras. Bora enterrar essa usurpadora mexicana masculina, Brasil.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/StjDMCCCS1\">pic.twitter.com\/StjDMCCCS1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":2,"retweet_id":"1156764906898767877","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":13,"text":"Garay s\u00f3 existe 1 e ela \u00e9 brasileiras. Bora enterrar essa usurpadora mexicana masculina, Brasil.pic.twitter.com\/StjDMCCCS1","timestamp":1564629074000,"timestamp_epochs":1564629074,"tweet_id":"1156764294660444160","tweet_url":"\/andstuff3\/status\/1156764294660444160","user_id":"1059246580593840128","username":"andstuff3"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que diabos colocaram essa etiqueta do prezinho com o nome dos jogadores na camisa? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNaRecordTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNaRecordTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por que diabos colocaram essa etiqueta do prezinho com o nome dos jogadores na camisa? #PanNaRecordTV","timestamp":1564628392000,"timestamp_epochs":1564628392,"tweet_id":"1156761436573581312","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156761436573581312","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A sele\u00e7\u00e3o t\u00e1 parecendo o Minas. Joga bem o set inteiro, chega no final... PEIDA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A sele\u00e7\u00e3o t\u00e1 parecendo o Minas. Joga bem o set inteiro, chega no final... PEIDA!","timestamp":1564628102000,"timestamp_epochs":1564628102,"tweet_id":"1156760219864768513","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156760219864768513","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rogerinho varrendo a quadra. Se o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1022709622795395072\" dir=\"ltr\" href=\"\/reis_maique\"><s>@<\/s><b>reis_maique<\/b><\/a> \u00e9 rei, ele \u00e9 princeso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rogerinho varrendo a quadra. Se o @reis_maique \u00e9 rei, ele \u00e9 princeso.","timestamp":1564627118000,"timestamp_epochs":1564627118,"tweet_id":"1156756092757651456","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156756092757651456","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rodriguinho fez um cafun\u00e9 no Rogerinho. Parecia pai e filho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rodriguinho fez um cafun\u00e9 no Rogerinho. Parecia pai e filho.","timestamp":1564626994000,"timestamp_epochs":1564626994,"tweet_id":"1156755573498683403","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156755573498683403","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"triz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o fl\u00e1vio n\u00e3o est\u00e1 jogando mo ele \u00e9 o \u00fanico central que bloqueia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/crfooxi\/status\/1156750836724379648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W3XErSULZo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/crfooxi\/status\/1156750836724379648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/crfooxi\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1156750836724379648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"1156754249738588161","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":4,"text":"o fl\u00e1vio n\u00e3o est\u00e1 jogando mo ele \u00e9 o \u00fanico central que bloqueiahttps:\/\/twitter.com\/crfooxi\/status\/1156750836724379648\u00a0\u2026","timestamp":1564626307000,"timestamp_epochs":1564626307,"tweet_id":"1156752689943994368","tweet_url":"\/mrbtriz\/status\/1156752689943994368","user_id":"948416269941866497","username":"mrbtriz"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 pode colocar Honorisio em quadra, Froncko. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNaRecordTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNaRecordTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 pode colocar Honorisio em quadra, Froncko. #PanNaRecordTV","timestamp":1564626200000,"timestamp_epochs":1564626200,"tweet_id":"1156752240750800897","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156752240750800897","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"line","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abouba em 10 minutos de jogo j\u00e1 fez mais que o wallace na liga das Na\u00e7\u00f5es inteira<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1156749627254812674","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":7,"text":"Abouba em 10 minutos de jogo j\u00e1 fez mais que o wallace na liga das Na\u00e7\u00f5es inteira","timestamp":1564625456000,"timestamp_epochs":1564625456,"tweet_id":"1156749122331914243","tweet_url":"\/tripolarzinha\/status\/1156749122331914243","user_id":"908528815407853568","username":"tripolarzinha"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lucas Loh melhor que Borges. S\u00f3 pra ficar registrado. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNaRecordTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNaRecordTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lucas Loh melhor que Borges. S\u00f3 pra ficar registrado. #PanNaRecordTV","timestamp":1564625418000,"timestamp_epochs":1564625418,"tweet_id":"1156748961136500736","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156748961136500736","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achei que vinha o Roque, veio o Abouba. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Achei que vinha o Roque, veio o Abouba. #PanNoSporTV","timestamp":1564624756000,"timestamp_epochs":1564624756,"tweet_id":"1156746184893054976","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156746184893054976","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meteram uma fita ali pra esconder a logo do Banco do Brasil. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meteram uma fita ali pra esconder a logo do Banco do Brasil. #PanNoSporTV","timestamp":1564624598000,"timestamp_epochs":1564624598,"tweet_id":"1156745523380051969","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156745523380051969","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voleif\u00e3s c\u00eas t\u00e3o assistindo por onde? Record ou SporTV? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNaRecordTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNaRecordTV<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voleif\u00e3s c\u00eas t\u00e3o assistindo por onde? Record ou SporTV? #PanNaRecordTV #PanNoSporTV","timestamp":1564624534000,"timestamp_epochs":1564624534,"tweet_id":"1156745252033769474","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156745252033769474","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Honorisio?src=hash\"><s>#<\/s><b>Honorisio<\/b><\/a> \u00e9 real, gente. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3yy89Y55Ap\">pic.twitter.com\/3yy89Y55Ap<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"#Honorisio \u00e9 real, gente. #PanNoSporTVpic.twitter.com\/3yy89Y55Ap","timestamp":1564624411000,"timestamp_epochs":1564624411,"tweet_id":"1156744737589739521","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156744737589739521","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No GC apareceu que o Chile ganhou 4 pontos e os EUA 1. Ent\u00e3o acho que vai ser:\n\n3-0 - 5 pontos pro vencedor\n3-1 - 4 pontos pro vencedor e 1 pro perdedor\n3-2 - 3 pontos pro vencedor e 2 pro perdedor (isso por dedu\u00e7\u00e3o)\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No GC apareceu que o Chile ganhou 4 pontos e os EUA 1. Ent\u00e3o acho que vai ser:\n\n3-0 - 5 pontos pro vencedor\n3-1 - 4 pontos pro vencedor e 1 pro perdedor\n3-2 - 3 pontos pro vencedor e 2 pro perdedor (isso por dedu\u00e7\u00e3o)\n\n#PanNoSporTV","timestamp":1564624351000,"timestamp_epochs":1564624351,"tweet_id":"1156744487185596416","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156744487185596416","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que Brasil vem de:\n\nThiaguinho \/ Roque\nLucas Loh \/ Rodriguinho\n\u00c9der \/ Mateus\nRogerinho\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que Brasil vem de:\n\nThiaguinho \/ Roque\nLucas Loh \/ Rodriguinho\n\u00c9der \/ Mateus\nRogerinho\n\n#PanNoSporTV","timestamp":1564621996000,"timestamp_epochs":1564621996,"tweet_id":"1156734607317983238","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156734607317983238","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente t\u00f4 vendo a reprise da medalha de ouro do Chico. Daiane e Diego p\u00e9ssimos. Parecem o MF.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente t\u00f4 vendo a reprise da medalha de ouro do Chico. Daiane e Diego p\u00e9ssimos. Parecem o MF.","timestamp":1564621067000,"timestamp_epochs":1564621067,"tweet_id":"1156730713485369345","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156730713485369345","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00c3O VALE MENTIR!\n\n1. 30\n2. 1.81m\n3. Nops\n4. G\n5. H\n6. N\u00e3o\n7. J\u00e1 fiz\n8. Quase toda vez na balada\n9. Grant Gustin\n10. Com\n11. N\u00e3o lembro\n12. I\n13. Mais ou menos\n14. Olha, acho que sim.\n\nResponde com um emoji que eu te mando.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00c3O VALE MENTIR!\n\n1. 30\n2. 1.81m\n3. Nops\n4. G\n5. H\n6. N\u00e3o\n7. J\u00e1 fiz\n8. Quase toda vez na balada\n9. Grant Gustin\n10. Com\n11. N\u00e3o lembro\n12. I\n13. Mais ou menos\n14. Olha, acho que sim.\n\nResponde com um emoji que eu te mando.","timestamp":1564619558000,"timestamp_epochs":1564619558,"tweet_id":"1156724383525888000","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156724383525888000","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gabizinha uma fada, n\u00e9 mores?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gabizinha uma fada, n\u00e9 mores?! #PanNoSporTV","timestamp":1564601499000,"timestamp_epochs":1564601499,"tweet_id":"1156648639948890112","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156648639948890112","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A fase Osasco chega pra todos, n\u00e9 mores? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A fase Osasco chega pra todos, n\u00e9 mores? #PanNoSporTV","timestamp":1564600823000,"timestamp_epochs":1564600823,"tweet_id":"1156645802011451392","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156645802011451392","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jesus, meu Twitter mudou e t\u00e1 horr\u00edvel! :(<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jesus, meu Twitter mudou e t\u00e1 horr\u00edvel! :(","timestamp":1564599933000,"timestamp_epochs":1564599933,"tweet_id":"1156642070066606082","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156642070066606082","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O peruano quis fazer a Macris na bola de segunda e flopou. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O peruano quis fazer a Macris na bola de segunda e flopou. #PanNoSporTV","timestamp":1564595536000,"timestamp_epochs":1564595536,"tweet_id":"1156623627510517760","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156623627510517760","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudades do meu v\u00f4lei, gente. Nem ligo que o jogo \u00e9 Peru x Porto Rico. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PanNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>PanNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saudades do meu v\u00f4lei, gente. Nem ligo que o jogo \u00e9 Peru x Porto Rico. #PanNoSporTV","timestamp":1564594529000,"timestamp_epochs":1564594529,"tweet_id":"1156619403036897280","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156619403036897280","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dona <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"43218789\" dir=\"ltr\" href=\"\/vivobr\"><s>@<\/s><b>vivobr<\/b><\/a> olha s\u00f3 o tempo que eu perdi pra resolver um problema causado por uma atendente de voc\u00eas que n\u00e3o me passou as informa\u00e7\u00f5es que eu precisava. Se der outro problema semelhante estejam cientes que cancelo TV, Internet e celular com voc\u00eas, t\u00e1 bom? Bjos de luz!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j97nS8HRQC\">pic.twitter.com\/j97nS8HRQC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dona @vivobr olha s\u00f3 o tempo que eu perdi pra resolver um problema causado por uma atendente de voc\u00eas que n\u00e3o me passou as informa\u00e7\u00f5es que eu precisava. Se der outro problema semelhante estejam cientes que cancelo TV, Internet e celular com voc\u00eas, t\u00e1 bom? Bjos de luz!pic.twitter.com\/j97nS8HRQC","timestamp":1564583283000,"timestamp_epochs":1564583283,"tweet_id":"1156572236641427456","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1156572236641427456","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud835\udc36\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pitty:\n\nE n\u00e3o adianta nem me procurar\nEm outros timbres, outros risos\nEu estava aqui o tempo todo\nS\u00f3 voc\u00ea n\u00e3o viu\n\neu em 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014,2015, 2016,2017,2018,2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CLntww38WQ\">pic.twitter.com\/CLntww38WQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11797,"replies":57,"retweet_id":"1156211121919012864","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":7860,"text":"pitty:\n\nE n\u00e3o adianta nem me procurar\nEm outros timbres, outros risos\nEu estava aqui o tempo todo\nS\u00f3 voc\u00ea n\u00e3o viu\n\neu em 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014,2015, 2016,2017,2018,2019pic.twitter.com\/CLntww38WQ","timestamp":1563949003000,"timestamp_epochs":1563949003,"tweet_id":"1153911873559044096","tweet_url":"\/fonseca1022\/status\/1153911873559044096","user_id":"895792773739278336","username":"fonseca1022"},{"fullname":"Vingativa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seu pedido \u00e9 uma ordem! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/impeachment?src=hash\"><s>#<\/s><b>impeachment<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EleN%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>EleN\u00e3o<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sYGf6AXOza\">pic.twitter.com\/sYGf6AXOza<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24054,"replies":201,"retweet_id":"1156211071935483904","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":6687,"text":"Seu pedido \u00e9 uma ordem! #impeachment #EleN\u00e3opic.twitter.com\/sYGf6AXOza","timestamp":1564447844000,"timestamp_epochs":1564447844,"tweet_id":"1156004161701330946","tweet_url":"\/vingativadott\/status\/1156004161701330946","user_id":"860520088092504072","username":"vingativadott"},{"fullname":"silas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"n\u00e3o penso mais em sele\u00e7\u00e3o, n\u00e3o visto mais a camisa\"\n\n*olimp\u00edadas batendo na porta*\n\njogadora chegando em saquarema:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4NfZDLTZfw\">pic.twitter.com\/4NfZDLTZfw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"1156008071199506433","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":11,"text":"\"n\u00e3o penso mais em sele\u00e7\u00e3o, n\u00e3o visto mais a camisa\"\n\n*olimp\u00edadas batendo na porta*\n\njogadora chegando em saquarema:pic.twitter.com\/4NfZDLTZfw","timestamp":1564426151000,"timestamp_epochs":1564426151,"tweet_id":"1155913173591044096","tweet_url":"\/aquisilas\/status\/1155913173591044096","user_id":"188077517","username":"aquisilas"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pena que nem todos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"347002675\" dir=\"ltr\" href=\"\/s\"><s>@<\/s><b>s<\/b><\/a> tem @. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/volupiia\/status\/1155969400165429248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vaj94wNoZw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/volupiia\/status\/1155969400165429248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/volupiia\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1155969400165429248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pena que nem todos @s tem @. https:\/\/twitter.com\/volupiia\/status\/1155969400165429248\u00a0\u2026","timestamp":1564445680000,"timestamp_epochs":1564445680,"tweet_id":"1155995088016662530","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1155995088016662530","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria saber cad\u00ea os meus amigos que nunca me disseram pra assistir esse hino chamado <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Brooklyn99?src=hash\"><s>#<\/s><b>Brooklyn99<\/b><\/a>?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria saber cad\u00ea os meus amigos que nunca me disseram pra assistir esse hino chamado #Brooklyn99?","timestamp":1564443490000,"timestamp_epochs":1564443490,"tweet_id":"1155985898644750336","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1155985898644750336","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava h\u00e1 uma semana com a internet ruim. O mo\u00e7o veio aqui e arrumou. O que aconteceu assim que ele foi embora? O cabo do note pifou e vou ficar pelo menos 3 dias sem PC at\u00e9 chegar o novo. Eita uruca, sem or!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava h\u00e1 uma semana com a internet ruim. O mo\u00e7o veio aqui e arrumou. O que aconteceu assim que ele foi embora? O cabo do note pifou e vou ficar pelo menos 3 dias sem PC at\u00e9 chegar o novo. Eita uruca, sem or!","timestamp":1564255309000,"timestamp_epochs":1564255309,"tweet_id":"1155196610156142592","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1155196610156142592","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Volts Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TE AMO TR\u00caS MIL <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/> Her\u00f3is se despedem de Tony Stark em cena deletada de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AvengersEndGame?src=hash\"><s>#<\/s><b>AvengersEndGame<\/b><\/a>, que tamb\u00e9m revela o destino de Gamora ap\u00f3s a batalha final <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/> Assista:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rSTOknjS3E\">pic.twitter.com\/rSTOknjS3E<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25254,"replies":773,"retweet_id":"1155194981113565184","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":8733,"text":"TE AMO TR\u00caS MIL  Her\u00f3is se despedem de Tony Stark em cena deletada de #AvengersEndGame, que tamb\u00e9m revela o destino de Gamora ap\u00f3s a batalha final  Assista:pic.twitter.com\/rSTOknjS3E","timestamp":1564169543000,"timestamp_epochs":1564169543,"tweet_id":"1154836882058092544","tweet_url":"\/sitevolts\/status\/1154836882058092544","user_id":"2963868999","username":"sitevolts"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, se a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"\/maisa\"><s>@<\/s><b>maisa<\/b><\/a> n\u00e3o \u00e9 um \u00edcone, n\u00e3o sei quem mais poderia ser.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, se a @maisa n\u00e3o \u00e9 um \u00edcone, n\u00e3o sei quem mais poderia ser.","timestamp":1564251371000,"timestamp_epochs":1564251371,"tweet_id":"1155180094429782017","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1155180094429782017","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vida \u00e9 assim n\u00e9 um dia a gente perde e no outro a gente perde tambem<\/p>","is_retweet":1,"likes":578,"replies":7,"retweet_id":"1154460780621783040","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":307,"text":"A vida \u00e9 assim n\u00e9 um dia a gente perde e no outro a gente perde tambem","timestamp":1564072617000,"timestamp_epochs":1564072617,"tweet_id":"1154430348291428352","tweet_url":"\/babi\/status\/1154430348291428352","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Olha, Britto, sinceramente...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YuriMarcal\/status\/1154061614209015809\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oiTFzCrpjB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YuriMarcal\/status\/1154061614209015809\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YuriMarcal\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1154061614209015809<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha, Britto, sinceramente...https:\/\/twitter.com\/YuriMarcal\/status\/1154061614209015809\u00a0\u2026","timestamp":1564021428000,"timestamp_epochs":1564021428,"tweet_id":"1154215643580915712","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1154215643580915712","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo dia uma orkutiza\u00e7\u00e3o diferente. JOGO DO CRUSH\n\n Eu ja crushei:  \n\n1. Todo dia\n2. Talvez\n3. N\u00e3o lembro \n4. N\u00e3o \n5. Sim\n6. N\u00e3o\n7. Eu mesma, Andr\u00e9a Mello\n8. N\u00e3o\n9. Sim\n10. Sim\n11. Sim\n12. N\u00e3o\n13. Sim\n14. Sim\n15. N\u00e3o\n16. N\u00e3o\n\nResponde com um emoji que eu te mando as perguntas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo dia uma orkutiza\u00e7\u00e3o diferente. JOGO DO CRUSH\n\n Eu ja crushei:  \n\n1. Todo dia\n2. Talvez\n3. N\u00e3o lembro \n4. N\u00e3o \n5. Sim\n6. N\u00e3o\n7. Eu mesma, Andr\u00e9a Mello\n8. N\u00e3o\n9. Sim\n10. Sim\n11. Sim\n12. N\u00e3o\n13. Sim\n14. Sim\n15. N\u00e3o\n16. N\u00e3o\n\nResponde com um emoji que eu te mando as perguntas.","timestamp":1564021111000,"timestamp_epochs":1564021111,"tweet_id":"1154214313680408578","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1154214313680408578","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SpiderManFarFromHome?src=hash\"><s>#<\/s><b>SpiderManFarFromHome<\/b><\/a> \u2713<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#SpiderManFarFromHome \u2713","timestamp":1564005450000,"timestamp_epochs":1564005450,"tweet_id":"1154148628107321345","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1154148628107321345","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4, dona <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>NetflixBrasil<\/b><\/a>! J\u00e1 pode mandar a parte 4 de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LaCasaDePapel?src=hash\"><s>#<\/s><b>LaCasaDePapel<\/b><\/a> . T\u00f4 esperando, viu flor?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Al\u00f4, dona @NetflixBrasil! J\u00e1 pode mandar a parte 4 de #LaCasaDePapel . T\u00f4 esperando, viu flor?","timestamp":1563852578000,"timestamp_epochs":1563852578,"tweet_id":"1153507436663324673","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1153507436663324673","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como esse povo do SBT \u00e9 t\u00e3o t\u00f3xico. Sei como \u00e9 que tem gente que d\u00e1 audi\u00eancia pra isso. Oooh m\u00e3e colabora a\u00ed!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como esse povo do SBT \u00e9 t\u00e3o t\u00f3xico. Sei como \u00e9 que tem gente que d\u00e1 audi\u00eancia pra isso. Oooh m\u00e3e colabora a\u00ed!","timestamp":1563761848000,"timestamp_epochs":1563761848,"tweet_id":"1153126884974223361","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1153126884974223361","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Flora Paulita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sexta com S de s\u00e1bado \u00e9 a data limite e o Universo podia levar o Bolsonaro e a fam\u00edlia de volta pro inferno \n\nDeus eu sei que tu me sondas<\/p>","is_retweet":1,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"1152561317791830016","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":5,"text":"sexta com S de s\u00e1bado \u00e9 a data limite e o Universo podia levar o Bolsonaro e a fam\u00edlia de volta pro inferno \n\nDeus eu sei que tu me sondas","timestamp":1563540792000,"timestamp_epochs":1563540792,"tweet_id":"1152199711031472134","tweet_url":"\/florapaulita\/status\/1152199711031472134","user_id":"45977167","username":"florapaulita"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qt eu mudei?\n\nidade: 17\nagora: 30\n\nonde eu vivia: Diadema\/SP\nonde eu moro hoje: Diadema\/SP\n\nrelacionamento: Solteiro\nhoje: Solteiro\n\ntattoo: 0\nhoje: 4\n\npets: 0\nhoje: 0 \n\npiercing: 0\nhoje: 0\n\ndeixe um emoji q te dou 1 idade<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qt eu mudei?\n\nidade: 17\nagora: 30\n\nonde eu vivia: Diadema\/SP\nonde eu moro hoje: Diadema\/SP\n\nrelacionamento: Solteiro\nhoje: Solteiro\n\ntattoo: 0\nhoje: 4\n\npets: 0\nhoje: 0 \n\npiercing: 0\nhoje: 0\n\ndeixe um emoji q te dou 1 idade","timestamp":1563588089000,"timestamp_epochs":1563588089,"tweet_id":"1152398089279430656","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1152398089279430656","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo mundo falando de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LaCasaDePapel3?src=hash\"><s>#<\/s><b>LaCasaDePapel3<\/b><\/a> e eu s\u00f3 to preocupado em saber se Cavaleiros do Zod\u00edaco realmente ficou a bosta que pareceu no momento do an\u00fancio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo mundo falando de #LaCasaDePapel3 e eu s\u00f3 to preocupado em saber se Cavaleiros do Zod\u00edaco realmente ficou a bosta que pareceu no momento do an\u00fancio.","timestamp":1563546657000,"timestamp_epochs":1563546657,"tweet_id":"1152224308867096583","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1152224308867096583","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">informa\u00e7\u00f5es MUITO in\u00fateis sobre mim\n\nidade: 30\naltura: 1.81m\ntamanho do p\u00e9: 43\nsigno: Escorpi\u00e3o\ntatuagem: 4\npiercing: 0\ncor favorita: Preto\ns\u00e9rie favorita: Glee \n\ne voc\u00eas?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/EdsonPelegrino\/status\/1151731175666442241\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rx9wIYgjR8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/EdsonPelegrino\/status\/1151731175666442241\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/EdsonPelegrino<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1151731175666442241<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"informa\u00e7\u00f5es MUITO in\u00fateis sobre mim\n\nidade: 30\naltura: 1.81m\ntamanho do p\u00e9: 43\nsigno: Escorpi\u00e3o\ntatuagem: 4\npiercing: 0\ncor favorita: Preto\ns\u00e9rie favorita: Glee \n\ne voc\u00eas?https:\/\/twitter.com\/EdsonPelegrino\/status\/1151731175666442241\u00a0\u2026","timestamp":1563499228000,"timestamp_epochs":1563499228,"tweet_id":"1152025380145913856","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1152025380145913856","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois que acabou a VNL sumi dessa rede social, pois traumatizado ainda com os dois tombos prxs americanxs<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Depois que acabou a VNL sumi dessa rede social, pois traumatizado ainda com os dois tombos prxs americanxs","timestamp":1563494567000,"timestamp_epochs":1563494567,"tweet_id":"1152005827525410817","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1152005827525410817","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu se fosse poliglota<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kdguilherme\/status\/1150433947299569664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SqdK4Fc7On\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kdguilherme\/status\/1150433947299569664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kdguilherme\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1150433947299569664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu se fosse poliglotahttps:\/\/twitter.com\/kdguilherme\/status\/1150433947299569664\u00a0\u2026","timestamp":1563133408000,"timestamp_epochs":1563133408,"tweet_id":"1150491018539753473","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1150491018539753473","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mais um membro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/awesome_fabi\/status\/1150250803892039686\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nU4A0L1iCx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/awesome_fabi\/status\/1150250803892039686\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/awesome_fabi\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1150250803892039686<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais um membro.https:\/\/twitter.com\/awesome_fabi\/status\/1150250803892039686\u00a0\u2026","timestamp":1563133340000,"timestamp_epochs":1563133340,"tweet_id":"1150490734363140099","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1150490734363140099","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Devia ter cota pra homem h\u00e9tero no mesmo espa\u00e7o. Quatro homens juntos no sal\u00e3o de cabeleireiro e eu j\u00e1 quero enfiar dois dedos na boca at\u00e9 rasgar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Devia ter cota pra homem h\u00e9tero no mesmo espa\u00e7o. Quatro homens juntos no sal\u00e3o de cabeleireiro e eu j\u00e1 quero enfiar dois dedos na boca at\u00e9 rasgar.","timestamp":1563046306000,"timestamp_epochs":1563046306,"tweet_id":"1150125687451377669","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1150125687451377669","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pronto! N\u00e3o falta mais! A\u00ed, gente, cancela o Facebook.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pronto! N\u00e3o falta mais! A\u00ed, gente, cancela o Facebook.","timestamp":1563045587000,"timestamp_epochs":1563045587,"tweet_id":"1150122670610157569","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1150122670610157569","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu j\u00e1 vi voleif\u00e3s desmerecendo o Fl\u00e1vio, desmerecendo o Maique. Pra fechar com chave de ouro s\u00f3 falta ver algu\u00e9m enaltecendo o Lipe.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hoje eu j\u00e1 vi voleif\u00e3s desmerecendo o Fl\u00e1vio, desmerecendo o Maique. Pra fechar com chave de ouro s\u00f3 falta ver algu\u00e9m enaltecendo o Lipe.","timestamp":1563044678000,"timestamp_epochs":1563044678,"tweet_id":"1150118859225088000","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1150118859225088000","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dei aquela olhadinha nas estat\u00edsticas da <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VNL2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>VNL2019<\/b><\/a> e:\n\n- Lucarelli MVP se o Brasil ganhar\n- Cachopa &gt;&gt;&gt; Bruninho\n- Flavio dono do bloqueio\n- Whoallace?<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Dei aquela olhadinha nas estat\u00edsticas da #VNL2019 e:\n\n- Lucarelli MVP se o Brasil ganhar\n- Cachopa >>> Bruninho\n- Flavio dono do bloqueio\n- Whoallace?","timestamp":1563026306000,"timestamp_epochs":1563026306,"tweet_id":"1150041801811738624","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1150041801811738624","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A batida dessa m\u00fasica do Shawn com a Camila \u00e9 muito de sexo, n\u00e9 meninas?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A batida dessa m\u00fasica do Shawn com a Camila \u00e9 muito de sexo, n\u00e9 meninas?","timestamp":1563023175000,"timestamp_epochs":1563023175,"tweet_id":"1150028666409234434","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1150028666409234434","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Christenson \u00e9 muito rei, n\u00e9 mores? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Christenson \u00e9 muito rei, n\u00e9 mores? #VoleiNoSporTV","timestamp":1562982708000,"timestamp_epochs":1562982708,"tweet_id":"1149858936809566209","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149858936809566209","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, acho que ningu\u00e9m t\u00e1 com medo de jogar com o Brasil. Pol\u00f4nia foi quem jogou melhor nessa fase. Eu preferia fugir deles mesmo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, acho que ningu\u00e9m t\u00e1 com medo de jogar com o Brasil. Pol\u00f4nia foi quem jogou melhor nessa fase. Eu preferia fugir deles mesmo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562982184000,"timestamp_epochs":1562982184,"tweet_id":"1149856738709069824","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149856738709069824","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Russell t\u00e1 com camisa de l\u00edbero? EUA ligando 0% pro jogo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Russell t\u00e1 com camisa de l\u00edbero? EUA ligando 0% pro jogo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562982096000,"timestamp_epochs":1562982096,"tweet_id":"1149856371313192963","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149856371313192963","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vi 1 set e meio e t\u00f4 com a cabe\u00e7a doendo desse jogo. Fico imaginando os migos que viram o jogo todo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vi 1 set e meio e t\u00f4 com a cabe\u00e7a doendo desse jogo. Fico imaginando os migos que viram o jogo todo.","timestamp":1562980597000,"timestamp_epochs":1562980597,"tweet_id":"1149850081249714176","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149850081249714176","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse homem tem um total de zero defeitos. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/feellhoran\/status\/1149808392346771456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V03U4W8ley\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/feellhoran\/status\/1149808392346771456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/feellhoran\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1149808392346771456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/btdnvPYWbo\">pic.twitter.com\/btdnvPYWbo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Esse homem tem um total de zero defeitos. https:\/\/twitter.com\/feellhoran\/status\/1149808392346771456\u00a0\u2026pic.twitter.com\/btdnvPYWbo","timestamp":1562979822000,"timestamp_epochs":1562979822,"tweet_id":"1149846831029002241","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149846831029002241","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o esquece de colocar o Alan nessa conta!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_danieldepaula_\/status\/1149842702063812608\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FGbKy884xZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_danieldepaula_\/status\/1149842702063812608\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_danieldepaula<\/span><span class=\"invisible\">_\/status\/1149842702063812608<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o esquece de colocar o Alan nessa conta!https:\/\/twitter.com\/_danieldepaula_\/status\/1149842702063812608\u00a0\u2026","timestamp":1562979606000,"timestamp_epochs":1562979606,"tweet_id":"1149845925956857856","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149845925956857856","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00eas ainda t\u00eam d\u00favida que o Kingchopa tem que ser o titular? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"C\u00eas ainda t\u00eam d\u00favida que o Kingchopa tem que ser o titular? #VoleiNoSporTV","timestamp":1562978769000,"timestamp_epochs":1562978769,"tweet_id":"1149842416150679552","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149842416150679552","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda bem que o Seyed pegou na rede porque essa manchete do Luc\u00e3o... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda bem que o Seyed pegou na rede porque essa manchete do Luc\u00e3o... #VoleiNoSporTV","timestamp":1562978720000,"timestamp_epochs":1562978720,"tweet_id":"1149842208759123969","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149842208759123969","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meninxs, apesar dos pesares, devemos concordar com o Marouf \u00e9 um belo dum sugar daddy, n\u00e9 mores?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meninxs, apesar dos pesares, devemos concordar com o Marouf \u00e9 um belo dum sugar daddy, n\u00e9 mores?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1562978655000,"timestamp_epochs":1562978655,"tweet_id":"1149841938830503937","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149841938830503937","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como \u00e9 o nome do fisio da sele\u00e7\u00e3o? Vai ter que fazer um exame no Luca pra ver se ele num t\u00e1 com escoliose. Carregando o Brasil nas costas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como \u00e9 o nome do fisio da sele\u00e7\u00e3o? Vai ter que fazer um exame no Luca pra ver se ele num t\u00e1 com escoliose. Carregando o Brasil nas costas. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562978570000,"timestamp_epochs":1562978570,"tweet_id":"1149841580339224576","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149841580339224576","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00e1 um vermelhinho pro Marouf que ele fica quieto. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"D\u00e1 um vermelhinho pro Marouf que ele fica quieto. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562978521000,"timestamp_epochs":1562978521,"tweet_id":"1149841375480942592","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149841375480942592","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Deixou todo o v\u00f4lei naquela final.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/outsidegasch\/status\/1149838806297841664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mpnwsDyP4m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/outsidegasch\/status\/1149838806297841664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/outsidegasch\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1149838806297841664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deixou todo o v\u00f4lei naquela final.https:\/\/twitter.com\/outsidegasch\/status\/1149838806297841664\u00a0\u2026","timestamp":1562978330000,"timestamp_epochs":1562978330,"tweet_id":"1149840572447961088","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149840572447961088","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Ghafour perdeu a linha agora, hein?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A Ghafour perdeu a linha agora, hein?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1562978295000,"timestamp_epochs":1562978295,"tweet_id":"1149840428507762688","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149840428507762688","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora o Bruno querendo for\u00e7ar bola com o Flavio, gente. Vai se foder. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora o Bruno querendo for\u00e7ar bola com o Flavio, gente. Vai se foder. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562977886000,"timestamp_epochs":1562977886,"tweet_id":"1149838711498203136","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149838711498203136","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa linha de passe do Brasil t\u00e1 de cair o cu da bunda, n\u00e9 produ\u00e7\u00e3o?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa linha de passe do Brasil t\u00e1 de cair o cu da bunda, n\u00e9 produ\u00e7\u00e3o?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1562977601000,"timestamp_epochs":1562977601,"tweet_id":"1149837515442020353","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149837515442020353","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que pregada do U\u00f3lace! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que pregada do U\u00f3lace! #VoleiNoSporTV","timestamp":1562976679000,"timestamp_epochs":1562976679,"tweet_id":"1149833649375916037","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149833649375916037","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Danilo Almeida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Thalles n\u00e3o t\u00e1 precisando esquentar o banco um pouco n\u00e3o?<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1149832775878529025","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":1,"text":"Thalles n\u00e3o t\u00e1 precisando esquentar o banco um pouco n\u00e3o?#VoleiNoSporTV","timestamp":1562973418000,"timestamp_epochs":1562973418,"tweet_id":"1149819969900810240","tweet_url":"\/DaniloAlCos\/status\/1149819969900810240","user_id":"932780227805270016","username":"DaniloAlCos"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigos voleif\u00e3s aquela ajudinha pra um jovem trabalhador que ainda n\u00e3o chegou em casa. Como t\u00e1 o jogo do Brasil? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amigos voleif\u00e3s aquela ajudinha pra um jovem trabalhador que ainda n\u00e3o chegou em casa. Como t\u00e1 o jogo do Brasil? #VoleiNoSporTV","timestamp":1562972909000,"timestamp_epochs":1562972909,"tweet_id":"1149817837126635520","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149817837126635520","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">R\u00fassia ganhou quase um set s\u00f3 no bloqueio. Deus \u00e9 pai! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"R\u00fassia ganhou quase um set s\u00f3 no bloqueio. Deus \u00e9 pai! #VoleiNoSporTV","timestamp":1562897873000,"timestamp_epochs":1562897873,"tweet_id":"1149503111884447744","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149503111884447744","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deveria estar dormindo, estou vendo esse passeio russo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deveria estar dormindo, estou vendo esse passeio russo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562897497000,"timestamp_epochs":1562897497,"tweet_id":"1149501537615355904","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149501537615355904","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bruno \u00e9 dos meus acompanhando a viagem do Grebennikov pela Europa. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bruno \u00e9 dos meus acompanhando a viagem do Grebennikov pela Europa. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562897325000,"timestamp_epochs":1562897325,"tweet_id":"1149500813905018885","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149500813905018885","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sammelvuo t\u00e1 meio laranja. Andou fazendo bronzeamento artificial? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sammelvuo t\u00e1 meio laranja. Andou fazendo bronzeamento artificial? #VoleiNoSporTV","timestamp":1562897135000,"timestamp_epochs":1562897135,"tweet_id":"1149500019470290949","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149500019470290949","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Le Roux t\u00e1 o Luc\u00e3o mesmo, produ\u00e7\u00e3o. 2 pontos s\u00f3. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Le Roux t\u00e1 o Luc\u00e3o mesmo, produ\u00e7\u00e3o. 2 pontos s\u00f3. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562896590000,"timestamp_epochs":1562896590,"tweet_id":"1149497729640361984","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149497729640361984","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas gente, esse block da R\u00fassia t\u00e1 demais hoje. Aprende sele\u00e7\u00e3o brasileira, menos o Flavio porque ele \u00e9 \u00edcone. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas gente, esse block da R\u00fassia t\u00e1 demais hoje. Aprende sele\u00e7\u00e3o brasileira, menos o Flavio porque ele \u00e9 \u00edcone. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562896280000,"timestamp_epochs":1562896280,"tweet_id":"1149496432757317634","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149496432757317634","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, esse toque-ataque \u00e9 a coisa mais horr\u00edvel do v\u00f4lei moderno. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, esse toque-ataque \u00e9 a coisa mais horr\u00edvel do v\u00f4lei moderno. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562896121000,"timestamp_epochs":1562896121,"tweet_id":"1149495765212905477","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149495765212905477","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Le Roux t\u00e1 parecendo o Luc\u00e3o gente. S\u00f3 anda na quadra. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Le Roux t\u00e1 parecendo o Luc\u00e3o gente. S\u00f3 anda na quadra. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562895314000,"timestamp_epochs":1562895314,"tweet_id":"1149492381214883840","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149492381214883840","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to besta como esse time russo t\u00e1 defendendo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to besta como esse time russo t\u00e1 defendendo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562894875000,"timestamp_epochs":1562894875,"tweet_id":"1149490538753581058","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149490538753581058","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Garrei um amor nesse time da Whossia depois de v\u00ea-los em Cuiab\u00e1. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Garrei um amor nesse time da Whossia depois de v\u00ea-los em Cuiab\u00e1. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562893737000,"timestamp_epochs":1562893737,"tweet_id":"1149485766566805504","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149485766566805504","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Poletaev e Podlesnykh conto com voc\u00eas pra pisarem na Fran\u00e7a, viu mores? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Poletaev e Podlesnykh conto com voc\u00eas pra pisarem na Fran\u00e7a, viu mores? #VoleiNoSporTV","timestamp":1562892724000,"timestamp_epochs":1562892724,"tweet_id":"1149481514704334850","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149481514704334850","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Irm\u00e3 Zuleide","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00e1cuo tamb\u00e9m \u00e9 resposta, para de se fazer de maluca, para de ser mendiga de aten\u00e7\u00e3o!! Vou por teu nome em ora\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1300,"replies":19,"retweet_id":"1149481375797370881","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":383,"text":"V\u00e1cuo tamb\u00e9m \u00e9 resposta, para de se fazer de maluca, para de ser mendiga de aten\u00e7\u00e3o!! Vou por teu nome em ora\u00e7\u00e3o.","timestamp":1562892605000,"timestamp_epochs":1562892605,"tweet_id":"1149481015351500802","tweet_url":"\/Irma_Zuleide\/status\/1149481015351500802","user_id":"298048905","username":"Irma_Zuleide"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cad\u00ea meu amigo Flaviof\u00e3 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3296702745\" dir=\"ltr\" href=\"\/sescrio\"><s>@<\/s><b>sescrio<\/b><\/a> que n\u00e3o vi mais nessa rede social?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cad\u00ea meu amigo Flaviof\u00e3 @sescrio que n\u00e3o vi mais nessa rede social?","timestamp":1562891190000,"timestamp_epochs":1562891190,"tweet_id":"1149475084240769025","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149475084240769025","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Klos, por que t\u00e3o perfeito? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Klos, por que t\u00e3o perfeito? #VoleiNoSporTV","timestamp":1562889396000,"timestamp_epochs":1562889396,"tweet_id":"1149467556383641602","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149467556383641602","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Flavio \u00e9 o nosso melhor central sim e quem discordar \u00e9 hater. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VNLMen?src=hash\"><s>#<\/s><b>VNLMen<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BzwQfI9F1Ir\/?igshid=sdvpnv0lcje7\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EvKujqtOxq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BzwQfI9F1Ir\/?igshid=sdvpnv0lcje7\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BzwQfI9F1Ir\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=sdvpnv0lcje7<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Flavio \u00e9 o nosso melhor central sim e quem discordar \u00e9 hater. #VNLMen https:\/\/www.instagram.com\/p\/BzwQfI9F1Ir\/?igshid=sdvpnv0lcje7\u00a0\u2026","timestamp":1562858902000,"timestamp_epochs":1562858902,"tweet_id":"1149339655218827265","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149339655218827265","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Shoji \u00e9 uma fadinha tamb\u00e9m, n\u00e9 mores?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Shoji \u00e9 uma fadinha tamb\u00e9m, n\u00e9 mores?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1562809196000,"timestamp_epochs":1562809196,"tweet_id":"1149131174725509122","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149131174725509122","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sander andou pegando uma praia n\u00e9?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sander andou pegando uma praia n\u00e9?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1562809128000,"timestamp_epochs":1562809128,"tweet_id":"1149130888564920320","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149130888564920320","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele central com cara de ator porn\u00f4 dos anos 80 foi relacionado pro jogo? V\u00ea-se que os EUA t\u00e3o levando a VNL a s\u00e9rio que nem colocaram ele. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquele central com cara de ator porn\u00f4 dos anos 80 foi relacionado pro jogo? V\u00ea-se que os EUA t\u00e3o levando a VNL a s\u00e9rio que nem colocaram ele. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562809098000,"timestamp_epochs":1562809098,"tweet_id":"1149130763838865408","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149130763838865408","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse ponto pareceu o bate-bola aqui da vila. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse ponto pareceu o bate-bola aqui da vila. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562808111000,"timestamp_epochs":1562808111,"tweet_id":"1149126624320851968","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149126624320851968","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 eu prefiro o Ir\u00e3 metendo um 3-0 na Pol\u00f4nia e perdendo pro Brasil depois de amanh\u00e3 por 3-1. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 eu prefiro o Ir\u00e3 metendo um 3-0 na Pol\u00f4nia e perdendo pro Brasil depois de amanh\u00e3 por 3-1. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562808072000,"timestamp_epochs":1562808072,"tweet_id":"1149126462030721025","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149126462030721025","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fico aqui pensando que se o Brasil n\u00e3o passa nesse pr\u00e9-ol\u00edmpico, n\u00e3o vai ter vida f\u00e1cil aqui na Am\u00e9rica do Sul, ainda mais se a Argentina n\u00e3o passar no dela j\u00e1 que eles t\u00e3o com o Canad\u00e1 no grupo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fico aqui pensando que se o Brasil n\u00e3o passa nesse pr\u00e9-ol\u00edmpico, n\u00e3o vai ter vida f\u00e1cil aqui na Am\u00e9rica do Sul, ainda mais se a Argentina n\u00e3o passar no dela j\u00e1 que eles t\u00e3o com o Canad\u00e1 no grupo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562807695000,"timestamp_epochs":1562807695,"tweet_id":"1149124879549194241","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149124879549194241","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ano que vem bem que o Brasil podia pegar Pol\u00f4nia e Fran\u00e7a aqui, n\u00e9?! E nas \u00faltimas semanas s\u00f3 pra eles virem com os titulares.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ano que vem bem que o Brasil podia pegar Pol\u00f4nia e Fran\u00e7a aqui, n\u00e9?! E nas \u00faltimas semanas s\u00f3 pra eles virem com os titulares.","timestamp":1562807470000,"timestamp_epochs":1562807470,"tweet_id":"1149123933179916296","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149123933179916296","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Grebennikov t\u00e1 bel\u00edssimo curtindo as f\u00e9rias dele. E quando eu digo bel\u00edssimo \u00e9 no sentido literal da palavra. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Grebennikov t\u00e1 bel\u00edssimo curtindo as f\u00e9rias dele. E quando eu digo bel\u00edssimo \u00e9 no sentido literal da palavra. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562807280000,"timestamp_epochs":1562807280,"tweet_id":"1149123139198210050","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149123139198210050","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os americanos foram preconceituosos com os iranianos, mas tamb\u00e9m n\u00e3o consigo torcer pra Fran\u00e7a. Como faz? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os americanos foram preconceituosos com os iranianos, mas tamb\u00e9m n\u00e3o consigo torcer pra Fran\u00e7a. Como faz? #VoleiNoSporTV","timestamp":1562807139000,"timestamp_epochs":1562807139,"tweet_id":"1149122545536458753","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149122545536458753","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fran\u00e7a t\u00e1 t\u00e3o nem a\u00ed que nem os 14 jogadores levou pra Chicago. \u00c9 isso? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fran\u00e7a t\u00e1 t\u00e3o nem a\u00ed que nem os 14 jogadores levou pra Chicago. \u00c9 isso? #VoleiNoSporTV","timestamp":1562807060000,"timestamp_epochs":1562807060,"tweet_id":"1149122214031241216","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149122214031241216","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E pode colocar o Wallace nesse balaio tamb\u00e9m.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mrbtriz\/status\/1149111622096576513\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lYhkodlHVy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mrbtriz\/status\/1149111622096576513\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mrbtriz\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1149111622096576513<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E pode colocar o Wallace nesse balaio tamb\u00e9m.https:\/\/twitter.com\/mrbtriz\/status\/1149111622096576513\u00a0\u2026","timestamp":1562805231000,"timestamp_epochs":1562805231,"tweet_id":"1149114544175943683","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149114544175943683","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Gui","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea precisa se amar hoje. \nE amanh\u00e3 tamb\u00e9m.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2770,"replies":14,"retweet_id":"1149112798397509633","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":1403,"text":"Voc\u00ea precisa se amar hoje. \nE amanh\u00e3 tamb\u00e9m.","timestamp":1562795383000,"timestamp_epochs":1562795383,"tweet_id":"1149073239588651008","tweet_url":"\/guipintto\/status\/1149073239588651008","user_id":"281276887","username":"guipintto"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olhando as estat\u00edsticas do jogo + o que eu vi o povo falando do Bruninho aqui. O Renan demorou 3 sets pra tirar ele? Realmente mereceu perder. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olhando as estat\u00edsticas do jogo + o que eu vi o povo falando do Bruninho aqui. O Renan demorou 3 sets pra tirar ele? Realmente mereceu perder. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562803924000,"timestamp_epochs":1562803924,"tweet_id":"1149109061155196928","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149109061155196928","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vi o Wrona ali e MEU DEUS! &lt;3 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vi o Wrona ali e MEU DEUS! <3 #VoleiNoSporTV","timestamp":1562803535000,"timestamp_epochs":1562803535,"tweet_id":"1149107432381198336","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149107432381198336","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fez aquela primeira fase fenomenal e t\u00e3o peidando hoje, gente. Vamo ai, po! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fez aquela primeira fase fenomenal e t\u00e3o peidando hoje, gente. Vamo ai, po! #VoleiNoSporTV","timestamp":1562803331000,"timestamp_epochs":1562803331,"tweet_id":"1149106574838960128","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149106574838960128","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00c9 a Suellen ali na quadra, gente? S\u00f3 quinada! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 a Suellen ali na quadra, gente? S\u00f3 quinada! #VoleiNoSporTV","timestamp":1562803145000,"timestamp_epochs":1562803145,"tweet_id":"1149105793054248960","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149105793054248960","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse time da Pol\u00f4nia tem um total de zero homens feios, n\u00e9nom? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Esse time da Pol\u00f4nia tem um total de zero homens feios, n\u00e9nom? #VoleiNoSporTV","timestamp":1562803094000,"timestamp_epochs":1562803094,"tweet_id":"1149105580700839936","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149105580700839936","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flavio podia fazer um ace a\u00ed, n\u00e9 lindeza?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Flavio podia fazer um ace a\u00ed, n\u00e9 lindeza?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1562802981000,"timestamp_epochs":1562802981,"tweet_id":"1149105105834270720","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149105105834270720","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei pra ver o Leal fechando o 4\u00ba set. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei pra ver o Leal fechando o 4\u00ba set. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562802505000,"timestamp_epochs":1562802505,"tweet_id":"1149103110507376640","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149103110507376640","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fl\u00e1vio t\u00f4 chegando pra ver voc\u00ea comer o c... do Klos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fl\u00e1vio t\u00f4 chegando pra ver voc\u00ea comer o c... do Klos. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562799342000,"timestamp_epochs":1562799342,"tweet_id":"1149089845874188288","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149089845874188288","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voleif\u00e3s como t\u00e1 o Fl\u00e1vio? E n\u00e3o estou falando da beleza que \u00e9 \u00f3bvia. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voleif\u00e3s como t\u00e1 o Fl\u00e1vio? E n\u00e3o estou falando da beleza que \u00e9 \u00f3bvia. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562797171000,"timestamp_epochs":1562797171,"tweet_id":"1149080739360718851","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1149080739360718851","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O c\u00famulo do absurdo \u00e9 a mulher reclamando que tem que esperar as pessoas desembarcarem pra ela entrar no metr\u00f4. O auge, nega!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O c\u00famulo do absurdo \u00e9 a mulher reclamando que tem que esperar as pessoas desembarcarem pra ela entrar no metr\u00f4. O auge, nega!","timestamp":1562757865000,"timestamp_epochs":1562757865,"tweet_id":"1148915877208887297","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1148915877208887297","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"thatianeh","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foda uma gera\u00e7\u00e3o inteira q estudou p trampar na mtv ela acabou a\u00ed teve q ir p ag\u00eancia de publicidade e produtora<\/p>","is_retweet":1,"likes":7326,"replies":34,"retweet_id":"1148286918985166850","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":1337,"text":"foda uma gera\u00e7\u00e3o inteira q estudou p trampar na mtv ela acabou a\u00ed teve q ir p ag\u00eancia de publicidade e produtora","timestamp":1562549037000,"timestamp_epochs":1562549037,"tweet_id":"1148039989831319552","tweet_url":"\/thatemassa\/status\/1148039989831319552","user_id":"22676728","username":"thatemassa"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu entendi direito? Vai ter l\u00edder de gin\u00e1sio exclusivo pra cada vers\u00e3o de Pok\u00e9mon <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SwordAndShield?src=hash\"><s>#<\/s><b>SwordAndShield<\/b><\/a>?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xhIc6UwnHj8&amp;feature=player_embedded\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o5dbsuOoJ1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xhIc6UwnHj8&amp;feature=player_embedded\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=xhIc6U<\/span><span class=\"invisible\">wnHj8&amp;feature=player_embedded<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu entendi direito? Vai ter l\u00edder de gin\u00e1sio exclusivo pra cada vers\u00e3o de Pok\u00e9mon #SwordAndShield?https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xhIc6UwnHj8&feature=player_embedded\u00a0\u2026","timestamp":1562603928000,"timestamp_epochs":1562603928,"tweet_id":"1148270218667614208","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1148270218667614208","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os h\u00e9teros aqui falando do MMA e da final da Copa Am\u00e9rica do fim de semana e eu s\u00f3 querendo um amizade sincera pra falar dos rumores de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DragRace?src=hash\"><s>#<\/s><b>DragRace<\/b><\/a> e da Liga Pok\u00e9mon. Sou desses. Sou ecl\u00e9tico.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Os h\u00e9teros aqui falando do MMA e da final da Copa Am\u00e9rica do fim de semana e eu s\u00f3 querendo um amizade sincera pra falar dos rumores de #DragRace e da Liga Pok\u00e9mon. Sou desses. Sou ecl\u00e9tico.","timestamp":1562602197000,"timestamp_epochs":1562602197,"tweet_id":"1148262958704844801","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1148262958704844801","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Das ironias da vida: um motorista de Uber chamado Gentil que n\u00e3o te d\u00e1 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/bomdia?src=hash\"><s>#<\/s><b>bomdia<\/b><\/a>.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Das ironias da vida: um motorista de Uber chamado Gentil que n\u00e3o te d\u00e1 #bomdia.","timestamp":1562585495000,"timestamp_epochs":1562585495,"tweet_id":"1148192906202816514","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1148192906202816514","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"silas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa foto da lorenne me destruiu \neu me sinto mal por tantas vezes a ter criticado e ter pegado pesado em alguns coment\u00e1rios, ela foi o grande destaque dessa fase final, as vezes esquecermos que existe um ser humano com sentimentos por tr\u00e1s do atleta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jyg5HSKYE1\">pic.twitter.com\/jyg5HSKYE1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":131,"replies":2,"retweet_id":"1147929709549903875","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":23,"text":"essa foto da lorenne me destruiu \neu me sinto mal por tantas vezes a ter criticado e ter pegado pesado em alguns coment\u00e1rios, ela foi o grande destaque dessa fase final, as vezes esquecermos que existe um ser humano com sentimentos por tr\u00e1s do atletapic.twitter.com\/jyg5HSKYE1","timestamp":1562519101000,"timestamp_epochs":1562519101,"tweet_id":"1147914430036004869","tweet_url":"\/aquisilas\/status\/1147914430036004869","user_id":"188077517","username":"aquisilas"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 uma fada, sim. Errou em algumas situa\u00e7\u00f5es? Sim. Mas continua sendo a melhor. <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SeuEsporteBR\/status\/1147893295676297216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ipn388uRvQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SeuEsporteBR\/status\/1147893295676297216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SeuEsporteBR\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1147893295676297216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 uma fada, sim. Errou em algumas situa\u00e7\u00f5es? Sim. Mas continua sendo a melhor. https:\/\/twitter.com\/SeuEsporteBR\/status\/1147893295676297216\u00a0\u2026","timestamp":1562522672000,"timestamp_epochs":1562522672,"tweet_id":"1147929404116492290","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147929404116492290","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Ellen quer T\u00f3quio\ud83c\udfd0\ud83c\udfc8\ud83c\uddee\ud83c\uddf8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gabi n\u00e3o errou. Quem errou foi a americana que n\u00e3o colocou a m\u00e3o na bola \n\nGabi n\u00e3o erra<\/p>","is_retweet":1,"likes":31,"replies":1,"retweet_id":"1147926830638403584","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":24,"text":"Gabi n\u00e3o errou. Quem errou foi a americana que n\u00e3o colocou a m\u00e3o na bola \n\nGabi n\u00e3o erra","timestamp":1562506500000,"timestamp_epochs":1562506500,"tweet_id":"1147861575052746753","tweet_url":"\/tau_lins\/status\/1147861575052746753","user_id":"40008142","username":"tau_lins"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E nem d\u00e1 pra dizer que foi porque as meninas perderam porque sabemos que se tivessem ganhado a hist\u00f3ria seria a mesma.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mrbtriz\/status\/1147869778490679301\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yHFZNiStCW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mrbtriz\/status\/1147869778490679301\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mrbtriz\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1147869778490679301<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"E nem d\u00e1 pra dizer que foi porque as meninas perderam porque sabemos que se tivessem ganhado a hist\u00f3ria seria a mesma.https:\/\/twitter.com\/mrbtriz\/status\/1147869778490679301\u00a0\u2026","timestamp":1562522021000,"timestamp_epochs":1562522021,"tweet_id":"1147926675583315969","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147926675583315969","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra alegria ficar completa agora, o Alan precisa pegar a titularidade na semana que vem. A\u00ed a aclama\u00e7\u00e3o vem.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra alegria ficar completa agora, o Alan precisa pegar a titularidade na semana que vem. A\u00ed a aclama\u00e7\u00e3o vem.","timestamp":1562515737000,"timestamp_epochs":1562515737,"tweet_id":"1147900318904176641","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147900318904176641","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"triz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o v\u00f4lei f\u00e3 sendo representado em um gif no jogo de hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p3tED8RUdh\">pic.twitter.com\/p3tED8RUdh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31,"replies":2,"retweet_id":"1147900164314730498","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":19,"text":"o v\u00f4lei f\u00e3 sendo representado em um gif no jogo de hojepic.twitter.com\/p3tED8RUdh","timestamp":1562512405000,"timestamp_epochs":1562512405,"tweet_id":"1147886341683929088","tweet_url":"\/mrbtriz\/status\/1147886341683929088","user_id":"948416269941866497","username":"mrbtriz"},{"fullname":"Leon","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais p\u00e9-frio imposs\u00edvel, eu j\u00e1 sabia, t\u00e1 feliz <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12652472\" dir=\"ltr\" href=\"\/SporTV\"><s>@<\/s><b>SporTV<\/b><\/a> ??<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/McmTI0l8VY\">pic.twitter.com\/McmTI0l8VY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"1147884275905302528","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":4,"text":"Mais p\u00e9-frio imposs\u00edvel, eu j\u00e1 sabia, t\u00e1 feliz @SporTV ??pic.twitter.com\/McmTI0l8VY","timestamp":1562508463000,"timestamp_epochs":1562508463,"tweet_id":"1147869807854923776","tweet_url":"\/abecaleo\/status\/1147869807854923776","user_id":"84996891","username":"abecaleo"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sele\u00e7\u00e3o do campeonato:\n\nBia e Washington\nGabi e Yahhan\nMacris e Karakurt\nCourtney\nMVP: Drews\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VNL?src=hash\"><s>#<\/s><b>VNL<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sele\u00e7\u00e3o do campeonato:\n\nBia e Washington\nGabi e Yahhan\nMacris e Karakurt\nCourtney\nMVP: Drews\n\n#VoleiNoSporTV #VNL","timestamp":1562510192000,"timestamp_epochs":1562510192,"tweet_id":"1147877060100218882","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147877060100218882","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Macris ganhou melhor levantadora. Fada. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Macris ganhou melhor levantadora. Fada. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562510013000,"timestamp_epochs":1562510013,"tweet_id":"1147876308577378312","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147876308577378312","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Independente do resultado, as meninas foram guerreiras e chegaram numa final atropelando a Turquia e jogando de igual pra igual com os EUA. Fora a grata surpresa da Lorenne. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Independente do resultado, as meninas foram guerreiras e chegaram numa final atropelando a Turquia e jogando de igual pra igual com os EUA. Fora a grata surpresa da Lorenne. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562507956000,"timestamp_epochs":1562507956,"tweet_id":"1147867682655604736","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147867682655604736","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d3timo que a Gabi t\u00e1 rodando bola, mas n\u00e3o d\u00e1 pra ficar dependendo s\u00f3 delas, hein meninas?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d3timo que a Gabi t\u00e1 rodando bola, mas n\u00e3o d\u00e1 pra ficar dependendo s\u00f3 delas, hein meninas?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1562504588000,"timestamp_epochs":1562504588,"tweet_id":"1147853555346399236","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147853555346399236","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lorenne comendo o cu das americanas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lorenne comendo o cu das americanas. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562504316000,"timestamp_epochs":1562504316,"tweet_id":"1147852417146527744","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147852417146527744","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tai entrou. Vem a virada. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tai entrou. Vem a virada. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562504257000,"timestamp_epochs":1562504257,"tweet_id":"1147852166658502657","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147852166658502657","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ace da nova fada oposta. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ace da nova fada oposta. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562503503000,"timestamp_epochs":1562503503,"tweet_id":"1147849006166499334","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147849006166499334","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"glorious","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Macris n\u00e3o for\u00e7a com a Amanda, caralho!<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1147848892790259713","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":2,"text":"Macris n\u00e3o for\u00e7a com a Amanda, caralho!","timestamp":1562503404000,"timestamp_epochs":1562503404,"tweet_id":"1147848591823781888","tweet_url":"\/andstuff3\/status\/1147848591823781888","user_id":"1059246580593840128","username":"andstuff3"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bola caiu, mas a Drews j\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 rodando bola com facilidade. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bola caiu, mas a Drews j\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 rodando bola com facilidade. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562503263000,"timestamp_epochs":1562503263,"tweet_id":"1147847999382523912","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147847999382523912","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gabizinha j\u00e1 come\u00e7ou o set engolindo a Larson Jr. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gabizinha j\u00e1 come\u00e7ou o set engolindo a Larson Jr. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562503199000,"timestamp_epochs":1562503199,"tweet_id":"1147847730871635970","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147847730871635970","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Carol (exausta)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RT<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"498331004\" dir=\"ltr\" href=\"\/GuimaraesGabi10\"><s>@<\/s><b>GuimaraesGabi10<\/b><\/a>: quem disse que eu morri? tava lavando o cabelo<\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"1147846341130903557","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":10,"text":"RT@GuimaraesGabi10: quem disse que eu morri? tava lavando o cabelo","timestamp":1562502803000,"timestamp_epochs":1562502803,"tweet_id":"1147846070141149184","tweet_url":"\/carolbsiciliano\/status\/1147846070141149184","user_id":"192422155","username":"carolbsiciliano"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gabriela, caralho! Voc\u00ea merece o mundo! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Gabriela, caralho! Voc\u00ea merece o mundo! #VoleiNoSporTV","timestamp":1562502841000,"timestamp_epochs":1562502841,"tweet_id":"1147846229419876353","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147846229419876353","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, mais algu\u00e9m incomodado com MF e SM se atropelando na transmiss\u00e3o? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, mais algu\u00e9m incomodado com MF e SM se atropelando na transmiss\u00e3o? #VoleiNoSporTV","timestamp":1562502755000,"timestamp_epochs":1562502755,"tweet_id":"1147845867891806208","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147845867891806208","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gabi, eu te amo, mana! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gabi, eu te amo, mana! #VoleiNoSporTV","timestamp":1562502234000,"timestamp_epochs":1562502234,"tweet_id":"1147843684093878272","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147843684093878272","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gabi t\u00e1 sumidinha hoje, n\u00e9?! Vem, fada! Vem pro jogo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gabi t\u00e1 sumidinha hoje, n\u00e9?! Vem, fada! Vem pro jogo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562502125000,"timestamp_epochs":1562502125,"tweet_id":"1147843226998644737","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147843226998644737","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que toca\u00e7o da Bia na Chiaka-bum. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que toca\u00e7o da Bia na Chiaka-bum. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562501931000,"timestamp_epochs":1562501931,"tweet_id":"1147842411315568640","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147842411315568640","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Barstch t\u00e1 t\u00e3o apagada que nem tava lembrando dela no jogo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A Barstch t\u00e1 t\u00e3o apagada que nem tava lembrando dela no jogo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562501773000,"timestamp_epochs":1562501773,"tweet_id":"1147841747436941312","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147841747436941312","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nat\u00e1lia olhou pra Drews e disse: desce! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nat\u00e1lia olhou pra Drews e disse: desce! #VoleiNoSporTV","timestamp":1562501703000,"timestamp_epochs":1562501703,"tweet_id":"1147841456876478464","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147841456876478464","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"mundinho car\u00edsio br","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Gabi sobe pra atacar eu j\u00e1 to batendo palma<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1147841345668694017","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":9,"text":"A Gabi sobe pra atacar eu j\u00e1 to batendo palma","timestamp":1562501535000,"timestamp_epochs":1562501535,"tweet_id":"1147840750178226178","tweet_url":"\/gattazx\/status\/1147840750178226178","user_id":"957750344","username":"gattazx"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse movimento de ataque da Gabi \u00e9 lindo demais, gente. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse movimento de ataque da Gabi \u00e9 lindo demais, gente. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562501550000,"timestamp_epochs":1562501550,"tweet_id":"1147840815307350016","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147840815307350016","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Carol (exausta)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lorenne se critiquei tava doida<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1147840289832361985","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":1,"text":"Lorenne se critiquei tava doida","timestamp":1562501355000,"timestamp_epochs":1562501355,"tweet_id":"1147839996520476673","tweet_url":"\/carolbsiciliano\/status\/1147839996520476673","user_id":"192422155","username":"carolbsiciliano"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Temos uma favorita pro MF. E n\u00e3o vou discordar dele dessa vez. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Temos uma favorita pro MF. E n\u00e3o vou discordar dele dessa vez. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562501371000,"timestamp_epochs":1562501371,"tweet_id":"1147840063000199169","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147840063000199169","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nati t\u00e1 jogando dupla com a Gabi, gente? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nati t\u00e1 jogando dupla com a Gabi, gente? #VoleiNoSporTV","timestamp":1562501299000,"timestamp_epochs":1562501299,"tweet_id":"1147839759907217410","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147839759907217410","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Betinha faz aquele ace, meu biju. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Betinha faz aquele ace, meu biju. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562500825000,"timestamp_epochs":1562500825,"tweet_id":"1147837771052199937","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147837771052199937","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achei que era a Fabiana em Pequim, \u00e9 a Mara em Nanjing. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Achei que era a Fabiana em Pequim, \u00e9 a Mara em Nanjing. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562500609000,"timestamp_epochs":1562500609,"tweet_id":"1147836867875889152","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147836867875889152","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lorenne tu ganhou um f\u00e3, mulher. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lorenne tu ganhou um f\u00e3, mulher. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562500497000,"timestamp_epochs":1562500497,"tweet_id":"1147836398193598465","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147836398193598465","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa libero fala demais. Fez escola com o Mimirilo? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa libero fala demais. Fez escola com o Mimirilo? #VoleiNoSporTV","timestamp":1562500449000,"timestamp_epochs":1562500449,"tweet_id":"1147836196036456448","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147836196036456448","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"sad boy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">JESUS CRISTO!!!\n\nQUE PONTA\u00c7O!!!\n\nO ATAQUE DE SEGUNDA DA NAT\u00c1LIA!!!\n\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA<\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"1147835821111828480","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":8,"text":"JESUS CRISTO!!!\n\nQUE PONTA\u00c7O!!!\n\nO ATAQUE DE SEGUNDA DA NAT\u00c1LIA!!!\n\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA","timestamp":1562499453000,"timestamp_epochs":1562499453,"tweet_id":"1147832018803335168","tweet_url":"\/firebreather_A6\/status\/1147832018803335168","user_id":"1083393230","username":"firebreather_A6"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chamem ela de chinesa, chamem de polonesa, mas n\u00e3o falem mal da defesa da Nating Zhu hoje. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chamem ela de chinesa, chamem de polonesa, mas n\u00e3o falem mal da defesa da Nating Zhu hoje. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562500272000,"timestamp_epochs":1562500272,"tweet_id":"1147835452378013696","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147835452378013696","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o Brasil bloquear essas fodidas o jogo muda. Bora l\u00e1 Biarodakova. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se o Brasil bloquear essas fodidas o jogo muda. Bora l\u00e1 Biarodakova. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562500224000,"timestamp_epochs":1562500224,"tweet_id":"1147835251974123521","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147835251974123521","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gabi voc\u00ea trate de ganhar esse MVP hoje, mulher. Voc\u00ea merece mais que qualquer uma das chicleteiras, fada. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Gabi voc\u00ea trate de ganhar esse MVP hoje, mulher. Voc\u00ea merece mais que qualquer uma das chicleteiras, fada. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562499935000,"timestamp_epochs":1562499935,"tweet_id":"1147834039698694144","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147834039698694144","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O duro golpe no amor \u00e9 quando deixamos de admirar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":40596,"replies":352,"retweet_id":"1147833025419513856","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":9075,"text":"O duro golpe no amor \u00e9 quando deixamos de admirar.","timestamp":1562439813000,"timestamp_epochs":1562439813,"tweet_id":"1147581869573251078","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/1147581869573251078","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"renan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GABI MAIOR E MELHOR Q NEYMAR<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"1147832376015433728","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":7,"text":"GABI MAIOR E MELHOR Q NEYMAR","timestamp":1562499361000,"timestamp_epochs":1562499361,"tweet_id":"1147831631203491841","tweet_url":"\/_renanberger\/status\/1147831631203491841","user_id":"704154542385012737","username":"_renanberger"},{"fullname":"Web V\u00f4lei","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que show de bola! Brasil na final da VNL - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/webvolei.com.br\/2019\/07\/que-show-de-bola-brasil-na-final-da-vnl\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sgutjQK7tW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/webvolei.com.br\/2019\/07\/que-show-de-bola-brasil-na-final-da-vnl\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">webvolei.com.br\/2019\/07\/que-sh<\/span><span class=\"invisible\">ow-de-bola-brasil-na-final-da-vnl\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jgQbLjJ33F\">pic.twitter.com\/jgQbLjJ33F<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"1147424852246192128","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":3,"text":"Que show de bola! Brasil na final da VNL - https:\/\/webvolei.com.br\/2019\/07\/que-show-de-bola-brasil-na-final-da-vnl\/\u00a0\u2026pic.twitter.com\/jgQbLjJ33F","timestamp":1562401740000,"timestamp_epochs":1562401740,"tweet_id":"1147422178419388417","tweet_url":"\/sitewebvolei\/status\/1147422178419388417","user_id":"1061381533372768256","username":"sitewebvolei"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente n\u00e3o deu tempo nem de sentir fome. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gente n\u00e3o deu tempo nem de sentir fome. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562401801000,"timestamp_epochs":1562401801,"tweet_id":"1147422435773472768","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147422435773472768","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Roberta entrou e vai dar um caixote em alguma turca. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Roberta entrou e vai dar um caixote em alguma turca. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562401627000,"timestamp_epochs":1562401627,"tweet_id":"1147421705272532992","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147421705272532992","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que toca\u00e7o da Lorenne! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Que toca\u00e7o da Lorenne! #VoleiNoSporTV","timestamp":1562401473000,"timestamp_epochs":1562401473,"tweet_id":"1147421060637347846","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147421060637347846","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 um anjo cantando, gente! Que voz essa mulher tem. Linda, simp\u00e1tica e talentosa. Ave Maria!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/IzaReal\/status\/1147269830690705413\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hUcBzmMHzZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/IzaReal\/status\/1147269830690705413\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/IzaReal\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1147269830690705413<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 um anjo cantando, gente! Que voz essa mulher tem. Linda, simp\u00e1tica e talentosa. Ave Maria!https:\/\/twitter.com\/IzaReal\/status\/1147269830690705413\u00a0\u2026","timestamp":1562401334000,"timestamp_epochs":1562401334,"tweet_id":"1147420475276087297","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147420475276087297","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O MF t\u00e1 elogiando tanto a Morrene que t\u00f4 at\u00e9 com medo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O MF t\u00e1 elogiando tanto a Morrene que t\u00f4 at\u00e9 com medo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562401224000,"timestamp_epochs":1562401224,"tweet_id":"1147420014120701954","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147420014120701954","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ver a cara de cu do Guidetti sendo tombado \u00e9 essencial. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Ver a cara de cu do Guidetti sendo tombado \u00e9 essencial. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562401160000,"timestamp_epochs":1562401160,"tweet_id":"1147419745647505413","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147419745647505413","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Macris vamos ser amigos, mana? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Macris vamos ser amigos, mana? #VoleiNoSporTV","timestamp":1562401010000,"timestamp_epochs":1562401010,"tweet_id":"1147419119807057920","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147419119807057920","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Fefe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Karakurt, cade a sua voz???\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0jTeooew4B\">pic.twitter.com\/0jTeooew4B<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1147418954358501376","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":9,"text":"Karakurt, cade a sua voz???\n#VoleiNoSporTVpic.twitter.com\/0jTeooew4B","timestamp":1562400785000,"timestamp_epochs":1562400785,"tweet_id":"1147418175870513153","tweet_url":"\/Fefa_real7\/status\/1147418175870513153","user_id":"2368270981","username":"Fefa_real7"},{"fullname":"Thais \ud83c\udf40","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Bruno narrando \u00e9 o outra coisa ne ?? Da at\u00e9 mais vontade de assistir o jogo<\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":3,"retweet_id":"1147418931994537989","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":6,"text":"O Bruno narrando \u00e9 o outra coisa ne ?? Da at\u00e9 mais vontade de assistir o jogo","timestamp":1562398387000,"timestamp_epochs":1562398387,"tweet_id":"1147408116822302721","tweet_url":"\/likethat5h\/status\/1147408116822302721","user_id":"534802498","username":"likethat5h"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente eu n\u00e3o sei mais quem elogiar. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Gente eu n\u00e3o sei mais quem elogiar. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562400938000,"timestamp_epochs":1562400938,"tweet_id":"1147418817062232065","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147418817062232065","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bia, se eu te critiquei me perdoa. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Bia, se eu te critiquei me perdoa. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562400796000,"timestamp_epochs":1562400796,"tweet_id":"1147418220309221377","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147418220309221377","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Macris eu te amo. Juro por Deus. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Macris eu te amo. Juro por Deus. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562400669000,"timestamp_epochs":1562400669,"tweet_id":"1147417688010055680","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147417688010055680","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leia t\u00e1 comendo o cu da Karakurt na defesa. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Leia t\u00e1 comendo o cu da Karakurt na defesa. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562400637000,"timestamp_epochs":1562400637,"tweet_id":"1147417555688198145","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147417555688198145","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Guidetti aprendeu a falar a palavra o nome de Deus: Nat\u00e1lia. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Guidetti aprendeu a falar a palavra o nome de Deus: Nat\u00e1lia. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562400547000,"timestamp_epochs":1562400547,"tweet_id":"1147417175319293953","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147417175319293953","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KaraDECUrt deixou o v\u00f4lei no hotel <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"KaraDECUrt deixou o v\u00f4lei no hotel #VoleiNoSporTV","timestamp":1562400440000,"timestamp_epochs":1562400440,"tweet_id":"1147416728890159104","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147416728890159104","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Morrene vivissima, beb\u00eas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Morrene vivissima, beb\u00eas. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562399790000,"timestamp_epochs":1562399790,"tweet_id":"1147414002764525568","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147414002764525568","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KaraDECUrt vai ter pesadelo com a defesa do Brasil. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KaraDECUrt vai ter pesadelo com a defesa do Brasil. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562399709000,"timestamp_epochs":1562399709,"tweet_id":"1147413660945588224","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147413660945588224","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Macris anulando a segunda da Ozbay e dizendo: aqui n\u00e3o, beb\u00ea. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Macris anulando a segunda da Ozbay e dizendo: aqui n\u00e3o, beb\u00ea. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562399686000,"timestamp_epochs":1562399686,"tweet_id":"1147413563587407872","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147413563587407872","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ainda t\u00f4 chocado que o Z\u00e9 mexeu no time no come\u00e7o do jogo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu ainda t\u00f4 chocado que o Z\u00e9 mexeu no time no come\u00e7o do jogo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562399145000,"timestamp_epochs":1562399145,"tweet_id":"1147411295953674241","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147411295953674241","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Gabrielle \ud83d\udc1d #Tokyo2020","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nat\u00e1lia j\u00e1 t\u00e1 gritando, se entra no modo superliga, tchau Turquia<\/p>","is_retweet":1,"likes":37,"replies":3,"retweet_id":"1147410834135687168","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":14,"text":"Nat\u00e1lia j\u00e1 t\u00e1 gritando, se entra no modo superliga, tchau Turquia","timestamp":1562398956000,"timestamp_epochs":1562398956,"tweet_id":"1147410504480186368","tweet_url":"\/gabiibruna\/status\/1147410504480186368","user_id":"67459294","username":"gabiibruna"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A minha fadinha chinesa t\u00e1 vivissima. Vai Nating Zhu. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A minha fadinha chinesa t\u00e1 vivissima. Vai Nating Zhu. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562398922000,"timestamp_epochs":1562398922,"tweet_id":"1147410361219465216","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147410361219465216","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se a Rosa tivesse de oposta, a Akman j\u00e1 estaria tremendo. E a KaraDECUrt tamb\u00e9m. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se a Rosa tivesse de oposta, a Akman j\u00e1 estaria tremendo. E a KaraDECUrt tamb\u00e9m. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562398364000,"timestamp_epochs":1562398364,"tweet_id":"1147408020940513280","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147408020940513280","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Mara is the new Adenizia. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mara is the new Adenizia. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562397946000,"timestamp_epochs":1562397946,"tweet_id":"1147406267679424512","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147406267679424512","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m liga pro pastor da Paula? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m liga pro pastor da Paula? #VoleiNoSporTV","timestamp":1562397306000,"timestamp_epochs":1562397306,"tweet_id":"1147403584553857024","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147403584553857024","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho um ran\u00e7o dessa Akman que nem sei dizer. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho um ran\u00e7o dessa Akman que nem sei dizer. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562397183000,"timestamp_epochs":1562397183,"tweet_id":"1147403067333259264","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147403067333259264","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei pra ver o tombo da KaraDECUrt. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Acordei pra ver o tombo da KaraDECUrt. #VoleiNoSporTV","timestamp":1562396541000,"timestamp_epochs":1562396541,"tweet_id":"1147400375244328960","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1147400375244328960","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maulixo cortado. Vem, Flavio! Vem pegar a sua vaga em T\u00f3quio, beb\u00ea! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VNL?src=hash\"><s>#<\/s><b>VNL<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Maulixo cortado. Vem, Flavio! Vem pegar a sua vaga em T\u00f3quio, beb\u00ea! #VNL","timestamp":1562286662000,"timestamp_epochs":1562286662,"tweet_id":"1146939509822631936","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1146939509822631936","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sol: Escorpi\u00e3o\nLua: C\u00e2ncer\nAsc: Capric\u00f3rnio\nV\u00eanus: Virgem\n\nLaudo: psicopata<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/casmurro19\/status\/1146512293997535232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sFS2U25XzS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/casmurro19\/status\/1146512293997535232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/casmurro19\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1146512293997535232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sol: Escorpi\u00e3o\nLua: C\u00e2ncer\nAsc: Capric\u00f3rnio\nV\u00eanus: Virgem\n\nLaudo: psicopatahttps:\/\/twitter.com\/casmurro19\/status\/1146512293997535232\u00a0\u2026","timestamp":1562206044000,"timestamp_epochs":1562206044,"tweet_id":"1146601373078884352","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1146601373078884352","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Jo\u00e3o Pedro Peixoto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">namoralzinha? a pessoa tem que ser muito filha da puta pra perder minha amizade. porque eu perdoo tudo. perdoo at\u00e9 o que eu falei que era imperdo\u00e1vel. eu dou terceira, quarta, quinta chance e ainda fa\u00e7o de tudo pra entender o lado da pessoa.\n\npensando aqui, serase sou trouxa?<\/p>","is_retweet":1,"likes":10918,"replies":49,"retweet_id":"1146598235626246144","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":7355,"text":"namoralzinha? a pessoa tem que ser muito filha da puta pra perder minha amizade. porque eu perdoo tudo. perdoo at\u00e9 o que eu falei que era imperdo\u00e1vel. eu dou terceira, quarta, quinta chance e ainda fa\u00e7o de tudo pra entender o lado da pessoa.\n\npensando aqui, serase sou trouxa?","timestamp":1562097340000,"timestamp_epochs":1562097340,"tweet_id":"1146145435284922369","tweet_url":"\/jaopedropeixoto\/status\/1146145435284922369","user_id":"1000443609336958976","username":"jaopedropeixoto"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu deveria estar dormindo. Estou tuitando merda aleat\u00f3ria.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu deveria estar dormindo. Estou tuitando merda aleat\u00f3ria.","timestamp":1562205176000,"timestamp_epochs":1562205176,"tweet_id":"1146597729742807040","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1146597729742807040","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente isso \u00e9 real?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/euvittu\/status\/1146406941637431298\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qq3KeuVKXk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/euvittu\/status\/1146406941637431298\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/euvittu\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1146406941637431298<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente isso \u00e9 real?https:\/\/twitter.com\/euvittu\/status\/1146406941637431298\u00a0\u2026","timestamp":1562204375000,"timestamp_epochs":1562204375,"tweet_id":"1146594372961615872","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1146594372961615872","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Foco de Luz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea se maltrata, se julga, se culpa e n\u00e3o aceita suas falhas, consequentemente vai atrair relacionamentos onde existe a culpa, o julgamento e a n\u00e3o aceita\u00e7\u00e3o das falhas do outro.\n\nNunca \u00e9 sobre mudar a rela\u00e7\u00e3o com algu\u00e9m e sim sobre mudar a rela\u00e7\u00e3o consigo mesmo!<\/p>","is_retweet":1,"likes":20823,"replies":99,"retweet_id":"1146238846058807298","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":6392,"text":"Se voc\u00ea se maltrata, se julga, se culpa e n\u00e3o aceita suas falhas, consequentemente vai atrair relacionamentos onde existe a culpa, o julgamento e a n\u00e3o aceita\u00e7\u00e3o das falhas do outro.\n\nNunca \u00e9 sobre mudar a rela\u00e7\u00e3o com algu\u00e9m e sim sobre mudar a rela\u00e7\u00e3o consigo mesmo!","timestamp":1562119470000,"timestamp_epochs":1562119470,"tweet_id":"1146238255723155456","tweet_url":"\/focodeluz_\/status\/1146238255723155456","user_id":"344258618","username":"focodeluz_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sobre vc LGBTQ+<img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/>\u200d<img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/>\u200d<img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/> G\n<img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/>\u200d<img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/> N\u00e3o oficialmente\n<img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/>\u200d<img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/> Talvez\n<img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/>\u200d<img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/> Sim\n<img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/>\u200d<img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/> N\u00e3o\n<img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/>\u200d<img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/> Sim\n<img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/>\u200d<img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/> Sim\n<img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/>\u200d<img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/> Sim\n<img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/>\u200d<img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/> N\u00e3o\n<img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/>\u200d<img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/> Sim\n<img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/>\u200d<img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/> Sim\n<img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/>\u200d<img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/> 21\n<img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/>\u200d<img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/> 21\n<img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/>\u200d<img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/> N\u00e3o\n<img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/>\u200d<img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/> Sim\n\nVamos orkutizar. Diz \"Oh no! She better don't\" que eu mando as perguntas. Ou n\u00e3o diz nada tbm.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sobre vc LGBTQ+\u200d\n\u200d G\n\u200d N\u00e3o oficialmente\n\u200d Talvez\n\u200d Sim\n\u200d N\u00e3o\n\u200d Sim\n\u200d Sim\n\u200d Sim\n\u200d N\u00e3o\n\u200d Sim\n\u200d Sim\n\u200d 21\n\u200d 21\n\u200d N\u00e3o\n\u200d Sim\n\nVamos orkutizar. Diz \"Oh no! She better don't\" que eu mando as perguntas. Ou n\u00e3o diz nada tbm.","timestamp":1562119216000,"timestamp_epochs":1562119216,"tweet_id":"1146237190030135304","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1146237190030135304","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o vou conseguir ver os jogos das meninas essa semana e nem dos meninos semana que vem. Meu white people problem.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o vou conseguir ver os jogos das meninas essa semana e nem dos meninos semana que vem. Meu white people problem.","timestamp":1562118514000,"timestamp_epochs":1562118514,"tweet_id":"1146234243367997440","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1146234243367997440","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Normalmente meus vizinhos come\u00e7am a discutir de madrugada. Hoje eles inovaram e come\u00e7aram cedo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Normalmente meus vizinhos come\u00e7am a discutir de madrugada. Hoje eles inovaram e come\u00e7aram cedo.","timestamp":1562023361000,"timestamp_epochs":1562023361,"tweet_id":"1145835143279632386","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1145835143279632386","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Luiz Guilherme Prado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas n\u00e3o queriam livre mercado? Uber 5 estrelas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6dTK6NPjtB\">pic.twitter.com\/6dTK6NPjtB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53342,"replies":593,"retweet_id":"1145814142324027393","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":12460,"text":"Voc\u00eas n\u00e3o queriam livre mercado? Uber 5 estrelas.pic.twitter.com\/6dTK6NPjtB","timestamp":1561994863000,"timestamp_epochs":1561994863,"tweet_id":"1145715616009129984","tweet_url":"\/luizguiprado\/status\/1145715616009129984","user_id":"836801502383640577","username":"luizguiprado"},{"fullname":"Caiuscio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem v\u00ea cara n\u00e3o v\u00ea crise de ansiedade<\/p>","is_retweet":1,"likes":73,"replies":0,"retweet_id":"1145814002037153792","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":22,"text":"Quem v\u00ea cara n\u00e3o v\u00ea crise de ansiedade","timestamp":1561978339000,"timestamp_epochs":1561978339,"tweet_id":"1145646308507697152","tweet_url":"\/caiuscio\/status\/1145646308507697152","user_id":"14159751","username":"caiuscio"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Queria tanto que tirassem essa regra de time fixo. No masculino a China flopou total e quem sai \u00e9 Portugal. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SaqueViagem\/status\/1145772860557942784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VNrPN3cngA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SaqueViagem\/status\/1145772860557942784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SaqueViagem\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1145772860557942784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria tanto que tirassem essa regra de time fixo. No masculino a China flopou total e quem sai \u00e9 Portugal. https:\/\/twitter.com\/SaqueViagem\/status\/1145772860557942784\u00a0\u2026","timestamp":1562012518000,"timestamp_epochs":1562012518,"tweet_id":"1145789665066307590","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1145789665066307590","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pPpLazefIL\">pic.twitter.com\/pPpLazefIL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":3,"retweet_id":"1145788896657235969","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":3,"text":"pic.twitter.com\/pPpLazefIL","timestamp":1561994181000,"timestamp_epochs":1561994181,"tweet_id":"1145712755971936258","tweet_url":"\/mandsrochaa\/status\/1145712755971936258","user_id":"300403307","username":"mandsrochaa"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei Flaviof\u00e3s <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei Flaviof\u00e3s #VoleiNoSporTV","timestamp":1561937976000,"timestamp_epochs":1561937976,"tweet_id":"1145477012246732800","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1145477012246732800","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Fl\u00e1vio faz block e eu grito: lenda. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O Fl\u00e1vio faz block e eu grito: lenda. #VoleiNoSporTV","timestamp":1561937951000,"timestamp_epochs":1561937951,"tweet_id":"1145476906453745664","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1145476906453745664","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, adorei esse v\u00eddeo. Real. Vem, Liga Alola!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/WnNhwrojous\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ApFsWUHnLM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/WnNhwrojous\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/WnNhwrojous<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, adorei esse v\u00eddeo. Real. Vem, Liga Alola!https:\/\/youtu.be\/WnNhwrojous\u00a0","timestamp":1561853852000,"timestamp_epochs":1561853852,"tweet_id":"1145124170038165505","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1145124170038165505","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Foi quase minha escala\u00e7\u00e3o de ontem. Isac \u00edcone tamb\u00e9m.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_amorimrenan_\/status\/1144731016390742016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FGpL9mj2FV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_amorimrenan_\/status\/1144731016390742016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_amorimrenan_\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1144731016390742016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foi quase minha escala\u00e7\u00e3o de ontem. Isac \u00edcone tamb\u00e9m.https:\/\/twitter.com\/_amorimrenan_\/status\/1144731016390742016\u00a0\u2026","timestamp":1561852766000,"timestamp_epochs":1561852766,"tweet_id":"1145119617335083009","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1145119617335083009","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fl\u00e1vio 100% de aproveitamento, mores? Quem \u00e9 o melhor central desse time mesmo? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fl\u00e1vio 100% de aproveitamento, mores? Quem \u00e9 o melhor central desse time mesmo? #VoleiNoSporTV","timestamp":1561852393000,"timestamp_epochs":1561852393,"tweet_id":"1145118053375651841","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1145118053375651841","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"\u221e osasco campe\u00e3o da sl 19\/20","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Ain vcs t\u00e3o reclamando mas quando elas estiverem jogando bem e ajudando a sele\u00e7\u00e3o vcs v\u00e3o estar torcendo\" MAS \u00c9 L\u00d3GICO \u00c9 A SELE\u00c7\u00c3O DO MEU PA\u00cdS N\u00c9 BEB\u00ca por\u00e9m n sou idiota pra n\u00e3o achar isso um absurdo com a renova\u00e7\u00e3o que j\u00e1 \u00e9 bem prec\u00e1ria, ainda mais sem chances<\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"1145117915160727553","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":11,"text":"\"Ain vcs t\u00e3o reclamando mas quando elas estiverem jogando bem e ajudando a sele\u00e7\u00e3o vcs v\u00e3o estar torcendo\" MAS \u00c9 L\u00d3GICO \u00c9 A SELE\u00c7\u00c3O DO MEU PA\u00cdS N\u00c9 BEB\u00ca por\u00e9m n sou idiota pra n\u00e3o achar isso um absurdo com a renova\u00e7\u00e3o que j\u00e1 \u00e9 bem prec\u00e1ria, ainda mais sem chances","timestamp":1561757612000,"timestamp_epochs":1561757612,"tweet_id":"1144720509558558725","tweet_url":"\/nataliarbahia\/status\/1144720509558558725","user_id":"150432656","username":"nataliarbahia"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leal de oposto na invers\u00e3o? Hazo! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Leal de oposto na invers\u00e3o? Hazo! #VoleiNoSporTV","timestamp":1561852284000,"timestamp_epochs":1561852284,"tweet_id":"1145117593558224902","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1145117593558224902","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O nome do oposto num \u00e9 SCLATER? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O nome do oposto num \u00e9 SCLATER? #VoleiNoSporTV","timestamp":1561851796000,"timestamp_epochs":1561851796,"tweet_id":"1145115546633068545","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1145115546633068545","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei agora pro jogo e j\u00e1 vi que o Flavuxo est\u00e1 de titular. Am\u00e9m, mores? Am\u00e9m! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Cheguei agora pro jogo e j\u00e1 vi que o Flavuxo est\u00e1 de titular. Am\u00e9m, mores? Am\u00e9m! #VoleiNoSporTV","timestamp":1561850932000,"timestamp_epochs":1561850932,"tweet_id":"1145111924859908096","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1145111924859908096","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"dd, wak","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\"Hi guys, I'm Douglas Souza the most beautiful guy from Brazil\" obrigada douglinhas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lK3xSqYeeD\">pic.twitter.com\/lK3xSqYeeD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":62,"replies":4,"retweet_id":"1144800374966108160","retweeter_userid":"204056026","retweeter_username":"_amorimrenan_","retweets":20,"text":"\"Hi guys, I'm Douglas Souza the most beautiful guy from Brazil\" obrigada douglinhaspic.twitter.com\/lK3xSqYeeD","timestamp":1561730937000,"timestamp_epochs":1561730937,"tweet_id":"1144608628206460929","tweet_url":"\/paralelafatal\/status\/1144608628206460929","user_id":"1063825902512029699","username":"paralelafatal"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">2 MEMBROS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/diogojd_\/status\/1144763420316786695\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c54esayeNo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/diogojd_\/status\/1144763420316786695\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/diogojd_\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1144763420316786695<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"2 MEMBROShttps:\/\/twitter.com\/diogojd_\/status\/1144763420316786695\u00a0\u2026","timestamp":1561770822000,"timestamp_epochs":1561770822,"tweet_id":"1144775918369554432","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144775918369554432","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flavio, um \u00edcone, mores! Entrou, rodou bola, deu block, fez ace, \u00e9 bonito. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Flavio, um \u00edcone, mores! Entrou, rodou bola, deu block, fez ace, \u00e9 bonito. #VoleiNoSporTV","timestamp":1561770525000,"timestamp_epochs":1561770525,"tweet_id":"1144774670924820481","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144774670924820481","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Printa n\u00e3o que eu tava s\u00f3 de zoas mesmo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Printa n\u00e3o que eu tava s\u00f3 de zoas mesmo.","timestamp":1561770245000,"timestamp_epochs":1561770245,"tweet_id":"1144773497547362304","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144773497547362304","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Brasil t\u00e1 deixando a Fran\u00e7a encostar s\u00f3 pra dar tempo do Flavio voltar pra rede. Pode printar. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Brasil t\u00e1 deixando a Fran\u00e7a encostar s\u00f3 pra dar tempo do Flavio voltar pra rede. Pode printar. #VoleiNoSporTV","timestamp":1561770226000,"timestamp_epochs":1561770226,"tweet_id":"1144773419449442306","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144773419449442306","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Brasil comendo o cy da Fran\u00e7a. Amei! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O Brasil comendo o cy da Fran\u00e7a. Amei! #VoleiNoSporTV","timestamp":1561769636000,"timestamp_epochs":1561769636,"tweet_id":"1144770942620590080","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144770942620590080","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Douglas quase matou o Grebennikov. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Douglas quase matou o Grebennikov. #VoleiNoSporTV","timestamp":1561769338000,"timestamp_epochs":1561769338,"tweet_id":"1144769692986486786","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144769692986486786","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O homem recebeu 4 bolas, virou 3. Voc\u00ea quer aproveitamento @? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O homem recebeu 4 bolas, virou 3. Voc\u00ea quer aproveitamento @? #VoleiNoSporTV","timestamp":1561768963000,"timestamp_epochs":1561768963,"tweet_id":"1144768121653420032","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144768121653420032","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, eu num canso de falar que esse homem \u00e9 um muso. Flavio, meu central! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, eu num canso de falar que esse homem \u00e9 um muso. Flavio, meu central! #VoleiNoSporTV","timestamp":1561768921000,"timestamp_epochs":1561768921,"tweet_id":"1144767946243346432","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144767946243346432","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Engoliu o Chinenyeze agora! Meu central, gente! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Engoliu o Chinenyeze agora! Meu central, gente! #VoleiNoSporTV","timestamp":1561768802000,"timestamp_epochs":1561768802,"tweet_id":"1144767446043308032","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144767446043308032","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FL\u00c1VIO, caralho! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FL\u00c1VIO, caralho! #VoleiNoSporTV","timestamp":1561768768000,"timestamp_epochs":1561768768,"tweet_id":"1144767302925213698","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144767302925213698","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha esse toque do Grebennikov, gente! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha esse toque do Grebennikov, gente! #VoleiNoSporTV","timestamp":1561768696000,"timestamp_epochs":1561768696,"tweet_id":"1144766999744188416","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144766999744188416","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O auge dois canhotos na ponta. Vamos dominar o mundo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O auge dois canhotos na ponta. Vamos dominar o mundo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1561768231000,"timestamp_epochs":1561768231,"tweet_id":"1144765049057304576","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144765049057304576","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Le Goff x Flavio, o duelo da beleza, n\u00e9 mores? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Le Goff x Flavio, o duelo da beleza, n\u00e9 mores? #VoleiNoSporTV","timestamp":1561768186000,"timestamp_epochs":1561768186,"tweet_id":"1144764860271661057","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144764860271661057","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Flavio entra, bloqueia. Vai pro saque, quebra o passe. Vai pra defesa, sobe duas. Quem \u00e9 o \u00edcone, gente? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O Flavio entra, bloqueia. Vai pro saque, quebra o passe. Vai pra defesa, sobe duas. Quem \u00e9 o \u00edcone, gente? #VoleiNoSporTV","timestamp":1561767954000,"timestamp_epochs":1561767954,"tweet_id":"1144763888988241921","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144763888988241921","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu escolhi o jogador certo pra gostar dessa sele\u00e7\u00e3o. Um \u00edcone chamado Flavio. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu escolhi o jogador certo pra gostar dessa sele\u00e7\u00e3o. Um \u00edcone chamado Flavio. #VoleiNoSporTV","timestamp":1561767814000,"timestamp_epochs":1561767814,"tweet_id":"1144763303136305154","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144763303136305154","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c0s vezes acho que o Bruno t\u00e1 sem confian\u00e7a de jogar com o dono do time ainda.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c0s vezes acho que o Bruno t\u00e1 sem confian\u00e7a de jogar com o dono do time ainda.  #VoleiNoSporTV","timestamp":1561767656000,"timestamp_epochs":1561767656,"tweet_id":"1144762638305497089","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144762638305497089","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flavio foi destaque no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71040000\" dir=\"ltr\" href=\"\/MinasTenisClube\"><s>@<\/s><b>MinasTenisClube<\/b><\/a> e destaque no meu cora\u00e7\u00e3o. Rei. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Flavio foi destaque no @MinasTenisClube e destaque no meu cora\u00e7\u00e3o. Rei. #VoleiNoSporTV","timestamp":1561767267000,"timestamp_epochs":1561767267,"tweet_id":"1144761007144878082","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144761007144878082","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha quem entrou bloqueando, voleif\u00e3s? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha quem entrou bloqueando, voleif\u00e3s? #VoleiNoSporTV","timestamp":1561767228000,"timestamp_epochs":1561767228,"tweet_id":"1144760842086490114","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144760842086490114","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os Wallacef\u00e3s t\u00e3o agourando o Alan, s\u00f3 pode! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os Wallacef\u00e3s t\u00e3o agourando o Alan, s\u00f3 pode! #VoleiNoSporTV","timestamp":1561767191000,"timestamp_epochs":1561767191,"tweet_id":"1144760690697277440","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144760690697277440","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Puta que pariu! O que foi essa paralela do Douglas? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Puta que pariu! O que foi essa paralela do Douglas? #VoleiNoSporTV","timestamp":1561766977000,"timestamp_epochs":1561766977,"tweet_id":"1144759790771625986","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144759790771625986","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Brasil num acertou nenhum desafio nesse jogo n\u00e9?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Brasil num acertou nenhum desafio nesse jogo n\u00e9?! #VoleiNoSporTV","timestamp":1561766193000,"timestamp_epochs":1561766193,"tweet_id":"1144756500872781825","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144756500872781825","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Doug em quadra &lt;3 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Doug em quadra <3 #VoleiNoSporTV","timestamp":1561765747000,"timestamp_epochs":1561765747,"tweet_id":"1144754632587120640","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144754632587120640","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que mata o Lyneel \u00e9 esse pitozinho no cabelo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que mata o Lyneel \u00e9 esse pitozinho no cabelo. #VoleiNoSporTV","timestamp":1561765493000,"timestamp_epochs":1561765493,"tweet_id":"1144753568018251777","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144753568018251777","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Erret\u00ea<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabiibruna\/status\/1144748146670678018\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4xVBA2vRJa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabiibruna\/status\/1144748146670678018\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabiibruna\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1144748146670678018<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Erret\u00eahttps:\/\/twitter.com\/gabiibruna\/status\/1144748146670678018\u00a0\u2026","timestamp":1561765276000,"timestamp_epochs":1561765276,"tweet_id":"1144752657069989888","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144752657069989888","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boyer deixou o voleibol no hotel. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boyer deixou o voleibol no hotel. #VoleiNoSporTV","timestamp":1561765183000,"timestamp_epochs":1561765183,"tweet_id":"1144752267209449472","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144752267209449472","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"},{"fullname":"Renan de Amorim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Fran\u00e7a t\u00e1 jogando basquete? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoleiNoSporTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoleiNoSporTV<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A Fran\u00e7a t\u00e1 jogando basquete? #VoleiNoSporTV","timestamp":1561764449000,"timestamp_epochs":1561764449,"tweet_id":"1144749189118734336","tweet_url":"\/_amorimrenan_\/status\/1144749189118734336","user_id":"204056026","username":"_amorimrenan_"}]