[{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JxuejZqorO\">pic.twitter.com\/JxuejZqorO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/JxuejZqorO","timestamp":1526675884000,"timestamp_epochs":1526675884,"tweet_id":"997577081067274240","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/997577081067274240","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"animals","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jxXjC3aZ0k\">pic.twitter.com\/jxXjC3aZ0k<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":102531,"replies":178,"retweet_id":"1196472961315823616","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":30558,"text":"pic.twitter.com\/jxXjC3aZ0k","timestamp":1574023251000,"timestamp_epochs":1574023251,"tweet_id":"1196166329373483010","tweet_url":"\/animqls\/status\/1196166329373483010","user_id":"865670110593155072","username":"animqls"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece que guarda meu mundo num sorriso <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CfANVXpWAw\">pic.twitter.com\/CfANVXpWAw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parece que guarda meu mundo num sorriso pic.twitter.com\/CfANVXpWAw","timestamp":1574096262000,"timestamp_epochs":1574096262,"tweet_id":"1196472558956228609","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1196472558956228609","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Javi S\u00e1nchez Glez.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Instagram explicado en 5 segundos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dnwFamHqYE\">pic.twitter.com\/dnwFamHqYE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":457862,"replies":1971,"retweet_id":"1196449840680583169","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":128183,"text":"Instagram explicado en 5 segundos.pic.twitter.com\/dnwFamHqYE","timestamp":1574013321000,"timestamp_epochs":1574013321,"tweet_id":"1196124682526834689","tweet_url":"\/javisanchezglez\/status\/1196124682526834689","user_id":"440960994","username":"javisanchezglez"},{"fullname":"raul","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando eu to procurando minha mae pelo supermercado e finalmente vejo ela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B8aWByLWEe\">pic.twitter.com\/B8aWByLWEe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":77190,"replies":312,"retweet_id":"1194756516676612096","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":29550,"text":"quando eu to procurando minha mae pelo supermercado e finalmente vejo elapic.twitter.com\/B8aWByLWEe","timestamp":1573604362000,"timestamp_epochs":1573604362,"tweet_id":"1194409380579594240","tweet_url":"\/mostachico\/status\/1194409380579594240","user_id":"759198118529425408","username":"mostachico"},{"fullname":"chica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quase 5 anos que tem o 9 na frente dos n\u00fameros de telefone celular e nois ainda faz aquela pausa dram\u00e1tica NOVE  oitodoistrintaenove<\/p>","is_retweet":1,"likes":140465,"replies":774,"retweet_id":"1194358548861530113","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":57519,"text":"quase 5 anos que tem o 9 na frente dos n\u00fameros de telefone celular e nois ainda faz aquela pausa dram\u00e1tica NOVE  oitodoistrintaenove","timestamp":1573562876000,"timestamp_epochs":1573562876,"tweet_id":"1194235378154266627","tweet_url":"\/chicarolx\/status\/1194235378154266627","user_id":"211304247","username":"chicarolx"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu duvido q o sal\u00e3o de voc\u00eas tem um ch\u00e1 da tarde assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VGqweZsFQJ\">pic.twitter.com\/VGqweZsFQJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu duvido q o sal\u00e3o de voc\u00eas tem um ch\u00e1 da tarde assimpic.twitter.com\/VGqweZsFQJ","timestamp":1573590083000,"timestamp_epochs":1573590083,"tweet_id":"1194349491618566146","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1194349491618566146","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"se a terra nao \u00e9 plana como explica o c\u00e9u reto? \ud80c\udd8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9sse ra\u00e7\u00f3n ta son tomperro e coc\u00e2ncia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5LDNa4yU6c\">pic.twitter.com\/5LDNa4yU6c<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":66776,"replies":950,"retweet_id":"1193646030476189696","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":19377,"text":"\u00c9sse ra\u00e7\u00f3n ta son tomperro e coc\u00e2nciapic.twitter.com\/5LDNa4yU6c","timestamp":1573397935000,"timestamp_epochs":1573397935,"tweet_id":"1193543563377807360","tweet_url":"\/moreiraviw\/status\/1193543563377807360","user_id":"964709709566611457","username":"moreiraviw"},{"fullname":"thay","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu chegando no final de 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Anitta\/status\/112175069421240320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VkRmnpKTM9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Anitta\/status\/112175069421240320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Anitta\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">112175069421240320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25699,"replies":12,"retweet_id":"1193324918370447361","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":22324,"text":"eu chegando no final de 2019https:\/\/twitter.com\/Anitta\/status\/112175069421240320\u00a0\u2026","timestamp":1573311143000,"timestamp_epochs":1573311143,"tweet_id":"1193179534503362561","tweet_url":"\/thaycgs\/status\/1193179534503362561","user_id":"285234096","username":"thaycgs"},{"fullname":"ana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu depois de arrepender de ter surtado sem necessidade com meu namorado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9fcEXk0z4q\">pic.twitter.com\/9fcEXk0z4q<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":75310,"replies":2806,"retweet_id":"1193321795190972418","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":29451,"text":"eu depois de arrepender de ter surtado sem necessidade com meu namoradopic.twitter.com\/9fcEXk0z4q","timestamp":1573253531000,"timestamp_epochs":1573253531,"tweet_id":"1192937891837743105","tweet_url":"\/anapaulacrvl\/status\/1192937891837743105","user_id":"724392686455758849","username":"anapaulacrvl"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aff q saudade do meu xuxuzinho jubscreidi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y5yYZqVa87\">pic.twitter.com\/y5yYZqVa87<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aff q saudade do meu xuxuzinho jubscreidipic.twitter.com\/y5yYZqVa87","timestamp":1573345051000,"timestamp_epochs":1573345051,"tweet_id":"1193321755131207681","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1193321755131207681","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o to crendo q eu acordei 06:00 hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o to crendo q eu acordei 06:00 hoje","timestamp":1573304520000,"timestamp_epochs":1573304520,"tweet_id":"1193151754633961474","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1193151754633961474","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"O Brasil Que Deu Certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eaM3z45D59\">pic.twitter.com\/eaM3z45D59<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1308,"replies":21,"retweet_id":"1192843437273432065","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":244,"text":"pic.twitter.com\/eaM3z45D59","timestamp":1573226280000,"timestamp_epochs":1573226280,"tweet_id":"1192823590669832192","tweet_url":"\/OBQDC\/status\/1192823590669832192","user_id":"4774583973","username":"OBQDC"},{"fullname":"lua \ud83c\udf19","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amada? Amado? Beloved? Bien-Aim\u00e9? Amore? Habbib? Geliebte? AAAAAAA KKKKKKKKKKKKKKKKK eu amo uma crian\u00e7a demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3YPTyd1OQu\">pic.twitter.com\/3YPTyd1OQu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":163696,"replies":5491,"retweet_id":"1192757188936323077","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":57306,"text":"Amada? Amado? Beloved? Bien-Aim\u00e9? Amore? Habbib? Geliebte? AAAAAAA KKKKKKKKKKKKKKKKK eu amo uma crian\u00e7a demaispic.twitter.com\/3YPTyd1OQu","timestamp":1573141364000,"timestamp_epochs":1573141364,"tweet_id":"1192467429005414408","tweet_url":"\/luanapapini\/status\/1192467429005414408","user_id":"50901780","username":"luanapapini"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trouxe minha parede de jm pq n\u00e3o me sinto segura sem ela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/usvnIQ3AsG\">pic.twitter.com\/usvnIQ3AsG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Trouxe minha parede de jm pq n\u00e3o me sinto segura sem elapic.twitter.com\/usvnIQ3AsG","timestamp":1573209785000,"timestamp_epochs":1573209785,"tweet_id":"1192754404933267456","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1192754404933267456","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea consegue ficar quase 4 horas falando e rindo sem parar com uma pessoa, parab\u00e9ns vc encontrou o amor da sua vida<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1192614403939676162","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2,"text":"Se voc\u00ea consegue ficar quase 4 horas falando e rindo sem parar com uma pessoa, parab\u00e9ns vc encontrou o amor da sua vida","timestamp":1557713170000,"timestamp_epochs":1557713170,"tweet_id":"1127756894263812097","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1127756894263812097","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"vittor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu s\u00f3 queria achar uns 300 mil na rua<\/p>","is_retweet":1,"likes":417,"replies":2,"retweet_id":"1192583418539905025","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":236,"text":"hoje eu s\u00f3 queria achar uns 300 mil na rua","timestamp":1573150432000,"timestamp_epochs":1573150432,"tweet_id":"1192505462777896961","tweet_url":"\/vittorrbarros\/status\/1192505462777896961","user_id":"1044005559580729344","username":"vittorrbarros"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaFotoDoPerfil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9cxPMIc3K3\">pic.twitter.com\/9cxPMIc3K3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com\/9cxPMIc3K3","timestamp":1573168976000,"timestamp_epochs":1573168976,"tweet_id":"1192583239900291072","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1192583239900291072","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to mt viciada em crepe de frango com catupiry sem azeitona<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to mt viciada em crepe de frango com catupiry sem azeitona","timestamp":1573168862000,"timestamp_epochs":1573168862,"tweet_id":"1192582764610097152","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1192582764610097152","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"O Brasil Que Deu Certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kOqW0KEvOe\">pic.twitter.com\/kOqW0KEvOe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1487,"replies":17,"retweet_id":"1192582404050968583","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":299,"text":"pic.twitter.com\/kOqW0KEvOe","timestamp":1573168380000,"timestamp_epochs":1573168380,"tweet_id":"1192580740292079617","tweet_url":"\/OBQDC\/status\/1192580740292079617","user_id":"4774583973","username":"OBQDC"},{"fullname":"kkkkkj","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu demonstrando a intensidade do meu amor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l1iL2cZa1s\">pic.twitter.com\/l1iL2cZa1s<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":52895,"replies":1749,"retweet_id":"1192530722256498688","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":20547,"text":"eu demonstrando a intensidade do meu amorpic.twitter.com\/l1iL2cZa1s","timestamp":1573137109000,"timestamp_epochs":1573137109,"tweet_id":"1192449581268766720","tweet_url":"\/naosejatrouxa\/status\/1192449581268766720","user_id":"280689114","username":"naosejatrouxa"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra n\u00e3o perder o costume do p\u00f3s enem, no meu pa\u00eds e no meu lugar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LRQiq0zVxQ\">pic.twitter.com\/LRQiq0zVxQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra n\u00e3o perder o costume do p\u00f3s enem, no meu pa\u00eds e no meu lugarpic.twitter.com\/LRQiq0zVxQ","timestamp":1572834337000,"timestamp_epochs":1572834337,"tweet_id":"1191179665555243009","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1191179665555243009","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Prints da Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na vida eu sou a karol<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Bw230sg7pK\">pic.twitter.com\/Bw230sg7pK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3138,"replies":43,"retweet_id":"1190738346219315200","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1041,"text":"na vida eu sou a karolpic.twitter.com\/Bw230sg7pK","timestamp":1572646595000,"timestamp_epochs":1572646595,"tweet_id":"1190392218307252224","tweet_url":"\/PrintsDepressao\/status\/1190392218307252224","user_id":"343664153","username":"PrintsDepressao"},{"fullname":"Os Prints","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a pessoa \u00e9 viciada em pizza<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pmvRXdrH8g\">pic.twitter.com\/pmvRXdrH8g<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6559,"replies":125,"retweet_id":"1148755612970471424","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1272,"text":"Quando a pessoa \u00e9 viciada em pizzapic.twitter.com\/pmvRXdrH8g","timestamp":1562714007000,"timestamp_epochs":1562714007,"tweet_id":"1148731924061589505","tweet_url":"\/osPrints\/status\/1148731924061589505","user_id":"3357503057","username":"osPrints"},{"fullname":"cley","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando vc vai dar o \u00faltimo gole da cerveja de latinha depois de ter passado 3h conversando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B01TsXuF0b\">pic.twitter.com\/B01TsXuF0b<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24068,"replies":318,"retweet_id":"1148635400451350528","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":9388,"text":"quando vc vai dar o \u00faltimo gole da cerveja de latinha depois de ter passado 3h conversandopic.twitter.com\/B01TsXuF0b","timestamp":1562583124000,"timestamp_epochs":1562583124,"tweet_id":"1148182960685953024","tweet_url":"\/oficialcleyta\/status\/1148182960685953024","user_id":"33560964","username":"oficialcleyta"},{"fullname":"O Brasil Que Deu Certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ATWDI16gCe\">pic.twitter.com\/ATWDI16gCe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1563,"replies":139,"retweet_id":"1148634795112566786","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":292,"text":"pic.twitter.com\/ATWDI16gCe","timestamp":1562685240000,"timestamp_epochs":1562685240,"tweet_id":"1148611264379158528","tweet_url":"\/OBQDC\/status\/1148611264379158528","user_id":"4774583973","username":"OBQDC"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A melhor coisa desse frio \u00e9 ter desculpa para marlon dormir aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A melhor coisa desse frio \u00e9 ter desculpa para marlon dormir aqui","timestamp":1562676166000,"timestamp_epochs":1562676166,"tweet_id":"1148573204690210816","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1148573204690210816","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Oi3seM9oVJ\">pic.twitter.com\/Oi3seM9oVJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/Oi3seM9oVJ","timestamp":1562599658000,"timestamp_epochs":1562599658,"tweet_id":"1148252308767236096","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1148252308767236096","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do meu gatinho <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"830511248781504512\" dir=\"ltr\" href=\"\/Marliin0707\"><s>@<\/s><b>Marliin0707<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yUr3BBajDm\">pic.twitter.com\/yUr3BBajDm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do meu gatinho  @Marliin0707pic.twitter.com\/yUr3BBajDm","timestamp":1562509164000,"timestamp_epochs":1562509164,"tweet_id":"1147872749756571648","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1147872749756571648","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Ana J\u00fa\ud83d\udc9a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu querendo contar tudo sobre Gabi ,Saulo familia poncio pro meu namorado\/meu namorado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0iigvHgdDF\">pic.twitter.com\/0iigvHgdDF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":185,"replies":9,"retweet_id":"1147465481659531264","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":69,"text":"Eu querendo contar tudo sobre Gabi ,Saulo familia poncio pro meu namorado\/meu namoradopic.twitter.com\/0iigvHgdDF","timestamp":1562377146000,"timestamp_epochs":1562377146,"tweet_id":"1147319027070570496","tweet_url":"\/aninharod1\/status\/1147319027070570496","user_id":"1011357911577219072","username":"aninharod1"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eZkdQvIR7b\">pic.twitter.com\/eZkdQvIR7b<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/eZkdQvIR7b","timestamp":1562290937000,"timestamp_epochs":1562290937,"tweet_id":"1146957438995898374","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1146957438995898374","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude9b\" aria-label=\"Emoji: Caminh\u00e3o articulado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f69b.png\" title=\"Caminh\u00e3o articulado\"\/><img alt=\"\ud83c\udf32\" aria-label=\"Emoji: Pinheiro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f332.png\" title=\"Pinheiro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uUPzPxeGid\">pic.twitter.com\/uUPzPxeGid<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/uUPzPxeGid","timestamp":1562193056000,"timestamp_epochs":1562193056,"tweet_id":"1146546896309235713","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1146546896309235713","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente que horas o Instagram vai voltar para a programa\u00e7\u00e3o normal?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gente que horas o Instagram vai voltar para a programa\u00e7\u00e3o normal?","timestamp":1562192592000,"timestamp_epochs":1562192592,"tweet_id":"1146544950605176832","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1146544950605176832","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Quenga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sem ju\u00edzo e voc\u00ea com esse sorriso.<\/p>","is_retweet":1,"likes":45,"replies":0,"retweet_id":"1146531945385549825","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":34,"text":"Eu sem ju\u00edzo e voc\u00ea com esse sorriso.","timestamp":1562187910000,"timestamp_epochs":1562187910,"tweet_id":"1146525313519771650","tweet_url":"\/frasesdequenga\/status\/1146525313519771650","user_id":"138495038","username":"frasesdequenga"},{"fullname":"iury","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ai fazer o que<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NnH7PBePer\">pic.twitter.com\/NnH7PBePer<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7274,"replies":58,"retweet_id":"1146531492211900416","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3337,"text":"eu ai fazer o quepic.twitter.com\/NnH7PBePer","timestamp":1562166028000,"timestamp_epochs":1562166028,"tweet_id":"1146433533554171904","tweet_url":"\/iurymneves\/status\/1146433533554171904","user_id":"3343305051","username":"iurymneves"},{"fullname":"Duo desenhos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nEVcDMmoaK\">pic.twitter.com\/nEVcDMmoaK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27961,"replies":1385,"retweet_id":"1146530230628233222","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":12316,"text":"pic.twitter.com\/nEVcDMmoaK","timestamp":1562184280000,"timestamp_epochs":1562184280,"tweet_id":"1146510084832448513","tweet_url":"\/duodesenhos\/status\/1146510084832448513","user_id":"1093982246858645504","username":"duodesenhos"},{"fullname":"O Brasil Que Deu Certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SxDg2vGYXz\">pic.twitter.com\/SxDg2vGYXz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26707,"replies":511,"retweet_id":"1146416743386140673","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":10682,"text":"pic.twitter.com\/SxDg2vGYXz","timestamp":1562159760000,"timestamp_epochs":1562159760,"tweet_id":"1146407241819574274","tweet_url":"\/OBQDC\/status\/1146407241819574274","user_id":"4774583973","username":"OBQDC"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- voc\u00ea ta aonde?\n\n- t\u00f4 saindo de casa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1077969032484192258\/photo\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OLKwnKuBc3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1077969032484192258\/photo\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1077969032484192258\/photo\/1<\/span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com\/OLKwnKuBc3<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1211,"replies":12,"retweet_id":"1146169845949620224","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":667,"text":"- voc\u00ea ta aonde?\n\n- t\u00f4 saindo de casa https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1077969032484192258\/photo\/1pic.twitter.com\/OLKwnKuBc3\u00a0","timestamp":1562102400000,"timestamp_epochs":1562102400,"tweet_id":"1146166656999317504","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1146166656999317504","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E dormi quase quatro horas durante a tarde<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E dormi quase quatro horas durante a tarde","timestamp":1562103069000,"timestamp_epochs":1562103069,"tweet_id":"1146169464431489024","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1146169464431489024","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Descontei tudo q eu estava sentindo no sono<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Descontei tudo q eu estava sentindo no sono","timestamp":1562103050000,"timestamp_epochs":1562103050,"tweet_id":"1146169381958950912","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1146169381958950912","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus ","timestamp":1562077196000,"timestamp_epochs":1562077196,"tweet_id":"1146060944537079810","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1146060944537079810","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"just Do it.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rol\u00e9 que eu quero<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/URe1CShgto\">pic.twitter.com\/URe1CShgto<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4036,"replies":50,"retweet_id":"1145865403924668416","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3065,"text":"rol\u00e9 que eu queropic.twitter.com\/URe1CShgto","timestamp":1562024438000,"timestamp_epochs":1562024438,"tweet_id":"1145839659030917121","tweet_url":"\/styleoflifee\/status\/1145839659030917121","user_id":"4870773317","username":"styleoflifee"},{"fullname":"RAP, falando","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">salve tropa\n\njulho chego\n\n50% do ano ja concretizado\n\naproveite as quermesse \n\npratique um esporte nas ferias \n\nos amigo q tao conseguindo realiza suas meta nao desvie do caminho\n\ne os q ainda nao ta bom tbm\n\nainda da tempo\n\no importante eh: \nATIVIDADE\n\nvamo caraio\n\naquela fe<\/p>","is_retweet":1,"likes":8920,"replies":17,"retweet_id":"1145863811074797570","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":5098,"text":"salve tropa\n\njulho chego\n\n50% do ano ja concretizado\n\naproveite as quermesse \n\npratique um esporte nas ferias \n\nos amigo q tao conseguindo realiza suas meta nao desvie do caminho\n\ne os q ainda nao ta bom tbm\n\nainda da tempo\n\no importante eh: \nATIVIDADE\n\nvamo caraio\n\naquela fe","timestamp":1561991011000,"timestamp_epochs":1561991011,"tweet_id":"1145699456186245120","tweet_url":"\/rapfalando\/status\/1145699456186245120","user_id":"3878117511","username":"rapfalando"},{"fullname":"Glauber Macario","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Nunca vacinei meu filho e ele est\u00e1 \u00f3timo\"\n\nO filho:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qxFPssCtUX\">pic.twitter.com\/qxFPssCtUX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34864,"replies":347,"retweet_id":"1145799115634348032","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":7329,"text":"\"Nunca vacinei meu filho e ele est\u00e1 \u00f3timo\"\n\nO filho:pic.twitter.com\/qxFPssCtUX","timestamp":1562005892000,"timestamp_epochs":1562005892,"tweet_id":"1145761875478626307","tweet_url":"\/glaubermacario\/status\/1145761875478626307","user_id":"25417481","username":"glaubermacario"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito estilo para um s\u00f3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AGkKf5jnig\">pic.twitter.com\/AGkKf5jnig<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito estilo para um s\u00f3pic.twitter.com\/AGkKf5jnig","timestamp":1562014724000,"timestamp_epochs":1562014724,"tweet_id":"1145798919089209345","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1145798919089209345","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"O Brasil Que Deu Certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VwkW2zYbZc\">pic.twitter.com\/VwkW2zYbZc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1319,"replies":5,"retweet_id":"1145718914397167616","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":306,"text":"pic.twitter.com\/VwkW2zYbZc","timestamp":1561990320000,"timestamp_epochs":1561990320,"tweet_id":"1145696558861578240","tweet_url":"\/OBQDC\/status\/1145696558861578240","user_id":"4774583973","username":"OBQDC"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e3o ansiosa para o meu t\u00eanis chegar q n\u00e3o consigo nem dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e3o ansiosa para o meu t\u00eanis chegar q n\u00e3o consigo nem dormir","timestamp":1561995622000,"timestamp_epochs":1561995622,"tweet_id":"1145718799489994752","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1145718799489994752","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Quebrando o Tabu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estudar n\u00e3o mata.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OsmBzcxpzg\">pic.twitter.com\/OsmBzcxpzg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5798,"replies":13,"retweet_id":"1145714682545786881","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1912,"text":"Estudar n\u00e3o mata.pic.twitter.com\/OsmBzcxpzg","timestamp":1561986000000,"timestamp_epochs":1561986000,"tweet_id":"1145678440009355273","tweet_url":"\/QuebrandoOTabu\/status\/1145678440009355273","user_id":"283230411","username":"QuebrandoOTabu"},{"fullname":"citou lagum","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sempre me imaginei assim\nlivre simplesmente pra fazer\no que eu tiver afim <img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49a.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o verde\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":432,"replies":0,"retweet_id":"1145714371248689153","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":178,"text":"sempre me imaginei assim\nlivre simplesmente pra fazer\no que eu tiver afim ","timestamp":1561480563000,"timestamp_epochs":1561480563,"tweet_id":"1143558484115492870","tweet_url":"\/citoulagum\/status\/1143558484115492870","user_id":"1020518802214342657","username":"citoulagum"},{"fullname":"Mc lovinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu acordando hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/63hufvoq3a\">pic.twitter.com\/63hufvoq3a<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":696,"replies":6,"retweet_id":"1145714211974242305","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":244,"text":"eu acordando hojepic.twitter.com\/63hufvoq3a","timestamp":1561985296000,"timestamp_epochs":1561985296,"tweet_id":"1145675489266135040","tweet_url":"\/Reinatos\/status\/1145675489266135040","user_id":"1072925493249347584","username":"Reinatos"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas tenho exatos 2 reias<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas tenho exatos 2 reias","timestamp":1561994480000,"timestamp_epochs":1561994480,"tweet_id":"1145714007837413376","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1145714007837413376","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 quero uma tattoo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 quero uma tattoo","timestamp":1561994467000,"timestamp_epochs":1561994467,"tweet_id":"1145713952212574208","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1145713952212574208","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foto do dia que inflamei minha garganta e me fez ficar de cama hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z5qcRuBans\">pic.twitter.com\/z5qcRuBans<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foto do dia que inflamei minha garganta e me fez ficar de cama hojepic.twitter.com\/z5qcRuBans","timestamp":1561919641000,"timestamp_epochs":1561919641,"tweet_id":"1145400109510864897","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1145400109510864897","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"\ud835\udc00\ud835\udc20\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc0d\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00ea se n\u00e3o demora que eu t\u00f4 querendo te ver<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z9kN8GA8Ea\">pic.twitter.com\/Z9kN8GA8Ea<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26541,"replies":160,"retweet_id":"1145344837119598592","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":11745,"text":"V\u00ea se n\u00e3o demora que eu t\u00f4 querendo te verpic.twitter.com\/Z9kN8GA8Ea","timestamp":1561850889000,"timestamp_epochs":1561850889,"tweet_id":"1145111743213056000","tweet_url":"\/Agnesnunesfc\/status\/1145111743213056000","user_id":"1133233083564646400","username":"Agnesnunesfc"},{"fullname":"dani","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e9culo 21 e as pessoas n\u00e3o aprenderam ainda a ver mulheres sem suti\u00e3<\/p>","is_retweet":1,"likes":30327,"replies":70,"retweet_id":"1145330900986732544","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":18092,"text":"S\u00e9culo 21 e as pessoas n\u00e3o aprenderam ainda a ver mulheres sem suti\u00e3","timestamp":1561736386000,"timestamp_epochs":1561736386,"tweet_id":"1144631484504055808","tweet_url":"\/danielysr_\/status\/1144631484504055808","user_id":"1046831897744211969","username":"danielysr_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sentindo tanta falta de marlon q nem parece que ele dormiu aqui em casa a semana inteira<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sentindo tanta falta de marlon q nem parece que ele dormiu aqui em casa a semana inteira","timestamp":1561855824000,"timestamp_epochs":1561855824,"tweet_id":"1145132443084689409","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1145132443084689409","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e3o bom saber q tenho a melhor pessoa do mundo ao meu lado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e3o bom saber q tenho a melhor pessoa do mundo ao meu lado","timestamp":1561851793000,"timestamp_epochs":1561851793,"tweet_id":"1145115536113721344","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1145115536113721344","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Caio F. Abreu Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1p86pfmUSD\">pic.twitter.com\/1p86pfmUSD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1771,"replies":4,"retweet_id":"1144743807554138112","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":988,"text":"pic.twitter.com\/1p86pfmUSD","timestamp":1561761000000,"timestamp_epochs":1561761000,"tweet_id":"1144734722406395904","tweet_url":"\/CaioFAbreuCitou\/status\/1144734722406395904","user_id":"74604641","username":"CaioFAbreuCitou"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quinta feira, casa nova e vinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T73Bgpq2h3\">pic.twitter.com\/T73Bgpq2h3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quinta feira, casa nova e vinhopic.twitter.com\/T73Bgpq2h3","timestamp":1561676149000,"timestamp_epochs":1561676149,"tweet_id":"1144378829206708224","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1144378829206708224","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To boba com o tanto q a schutz t\u00e1 demorando para entregar meu t\u00eanis<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To boba com o tanto q a schutz t\u00e1 demorando para entregar meu t\u00eanis","timestamp":1561672392000,"timestamp_epochs":1561672392,"tweet_id":"1144363074197106690","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1144363074197106690","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa mistura na cama at\u00e9 merece som<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa mistura na cama at\u00e9 merece som","timestamp":1561672327000,"timestamp_epochs":1561672327,"tweet_id":"1144362800854310913","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1144362800854310913","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Ric","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pior que n\u00e3o \u00e9 mentira <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Luizbeetow\/status\/1144289576137179136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1ENCW0WD8z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Luizbeetow\/status\/1144289576137179136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Luizbeetow\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1144289576137179136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1144291678754430979","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2,"text":"pior que n\u00e3o \u00e9 mentira https:\/\/twitter.com\/Luizbeetow\/status\/1144289576137179136\u00a0\u2026","timestamp":1561655023000,"timestamp_epochs":1561655023,"tweet_id":"1144290223934902272","tweet_url":"\/RicAmorim_\/status\/1144290223934902272","user_id":"1403929988","username":"RicAmorim_"},{"fullname":"29\/11","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa tua boca \u00e9 uma loucura, tem um veneno que me mata e que me cura<img alt=\"\ud83c\udfbc\" aria-label=\"Emoji: Partitura\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3bc.png\" title=\"Partitura\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":2323,"replies":22,"retweet_id":"1144289988139520000","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":618,"text":"Essa tua boca \u00e9 uma loucura, tem um veneno que me mata e que me cura","timestamp":1561654225000,"timestamp_epochs":1561654225,"tweet_id":"1144286873554227200","tweet_url":"\/Ludmilla\/status\/1144286873554227200","user_id":"846369751","username":"Ludmilla"},{"fullname":"videos aleat\u00f3rios para talvez alegrar seu dia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WQKqepfM65\">pic.twitter.com\/WQKqepfM65<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60099,"replies":2078,"retweet_id":"1144282880316706816","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":23353,"text":"pic.twitter.com\/WQKqepfM65","timestamp":1561564751000,"timestamp_epochs":1561564751,"tweet_id":"1143911593744510977","tweet_url":"\/drugsanny\/status\/1143911593744510977","user_id":"813665964","username":"drugsanny"},{"fullname":"Rol\u00ea Aleat\u00f3rio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ijufikJPtv\">pic.twitter.com\/ijufikJPtv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6418,"replies":16,"retweet_id":"1143088332685094912","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2573,"text":"pic.twitter.com\/ijufikJPtv","timestamp":1560428599000,"timestamp_epochs":1560428599,"tweet_id":"1139146225683521537","tweet_url":"\/rolealeatorio\/status\/1139146225683521537","user_id":"1036770944168194048","username":"rolealeatorio"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cN\u00e3o temos controle de todas as situa\u00e7\u00f5es, mas temos a obriga\u00e7\u00e3o de ter a certeza que uma hora vai ficar tudo bem...\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KpAmPiBRmc\">pic.twitter.com\/KpAmPiBRmc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cN\u00e3o temos controle de todas as situa\u00e7\u00f5es, mas temos a obriga\u00e7\u00e3o de ter a certeza que uma hora vai ficar tudo bem...\u201dpic.twitter.com\/KpAmPiBRmc","timestamp":1561337673000,"timestamp_epochs":1561337673,"tweet_id":"1142959158037274624","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1142959158037274624","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"thay","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu fosse um animal eu seria um panda e esse video \u00e9 a prova disso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/365nqV7vbH\">pic.twitter.com\/365nqV7vbH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36863,"replies":403,"retweet_id":"1142917366088683520","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":16426,"text":"se eu fosse um animal eu seria um panda e esse video \u00e9 a prova dissopic.twitter.com\/365nqV7vbH","timestamp":1561246049000,"timestamp_epochs":1561246049,"tweet_id":"1142574861912551424","tweet_url":"\/thaycgs\/status\/1142574861912551424","user_id":"285234096","username":"thaycgs"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu qnd acordo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lZstyCuSy2\">pic.twitter.com\/lZstyCuSy2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":666,"replies":1,"retweet_id":"1142847669490069505","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":533,"text":"eu qnd acordopic.twitter.com\/lZstyCuSy2","timestamp":1561306808000,"timestamp_epochs":1561306808,"tweet_id":"1142829701108510720","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1142829701108510720","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ressaca infinita<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ressaca infinita","timestamp":1561310819000,"timestamp_epochs":1561310819,"tweet_id":"1142846525434937349","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1142846525434937349","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente j\u00e1 \u00e9 domingo <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente j\u00e1 \u00e9 domingo ","timestamp":1561272276000,"timestamp_epochs":1561272276,"tweet_id":"1142684864401088512","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1142684864401088512","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zB6tPBkM2M\">pic.twitter.com\/zB6tPBkM2M<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/zB6tPBkM2M","timestamp":1561249444000,"timestamp_epochs":1561249444,"tweet_id":"1142589100874186753","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1142589100874186753","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2603\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Boneco de neve\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2603.png\" title=\"Boneco de neve\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1561238801000,"timestamp_epochs":1561238801,"tweet_id":"1142544459701391360","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1142544459701391360","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Agnes Nunes.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Onde anda voc\u00ea.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MomJLg2dqM\">pic.twitter.com\/MomJLg2dqM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8751,"replies":61,"retweet_id":"1141928736280981504","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2905,"text":"Onde anda voc\u00ea.pic.twitter.com\/MomJLg2dqM","timestamp":1560984604000,"timestamp_epochs":1560984604,"tweet_id":"1141478282162036736","tweet_url":"\/agnesnunnes\/status\/1141478282162036736","user_id":"1110264631099117568","username":"agnesnunnes"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aff q saudade ruim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aff q saudade ruim","timestamp":1561083616000,"timestamp_epochs":1561083616,"tweet_id":"1141893565808857088","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1141893565808857088","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">lendo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lcQWcV7riQ\">pic.twitter.com\/lcQWcV7riQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34860,"replies":397,"retweet_id":"1141771104073256961","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":13821,"text":"lendopic.twitter.com\/lcQWcV7riQ","timestamp":1561046211000,"timestamp_epochs":1561046211,"tweet_id":"1141736681495773184","tweet_url":"\/luscas\/status\/1141736681495773184","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem tem trem melhor que acordar tarde n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem tem trem melhor que acordar tarde n\u00e3o","timestamp":1561037092000,"timestamp_epochs":1561037092,"tweet_id":"1141698429808271360","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1141698429808271360","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"O Brasil Que Deu Certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uIgf20Hv14\">pic.twitter.com\/uIgf20Hv14<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2610,"replies":88,"retweet_id":"1141514770694193153","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":600,"text":"pic.twitter.com\/uIgf20Hv14","timestamp":1560989728000,"timestamp_epochs":1560989728,"tweet_id":"1141499772400017408","tweet_url":"\/OBQDC\/status\/1141499772400017408","user_id":"4774583973","username":"OBQDC"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz porque amanh\u00e3 meus amigos est\u00e3o aqui, mas ao mesmo tempo com um aperto pq to longe de quem eu amo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz porque amanh\u00e3 meus amigos est\u00e3o aqui, mas ao mesmo tempo com um aperto pq to longe de quem eu amo","timestamp":1560993266000,"timestamp_epochs":1560993266,"tweet_id":"1141514613328142336","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1141514613328142336","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o vejo a hora de chegar segunda e poder encher a geladeira da minha casa nova de sorvete e cerveja<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o vejo a hora de chegar segunda e poder encher a geladeira da minha casa nova de sorvete e cerveja","timestamp":1560979970000,"timestamp_epochs":1560979970,"tweet_id":"1141458844641648640","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1141458844641648640","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha casa em alvi tem um espet\u00e1culo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YuGZ2au2pU\">pic.twitter.com\/YuGZ2au2pU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha casa em alvi tem um espet\u00e1culopic.twitter.com\/YuGZ2au2pU","timestamp":1560977751000,"timestamp_epochs":1560977751,"tweet_id":"1141449537053233154","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1141449537053233154","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marlet n\u00e3o existe<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Marlet n\u00e3o existe","timestamp":1560962234000,"timestamp_epochs":1560962234,"tweet_id":"1141384455736745989","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1141384455736745989","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Amarildo sou eu e ela \u00e9 minha mae<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PrintsDepressao\/status\/1141339778446741505\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IdHRlGh9jR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PrintsDepressao\/status\/1141339778446741505\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PrintsDepressa<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1141339778446741505<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amarildo sou eu e ela \u00e9 minha maehttps:\/\/twitter.com\/PrintsDepressao\/status\/1141339778446741505\u00a0\u2026","timestamp":1560962183000,"timestamp_epochs":1560962183,"tweet_id":"1141384239671402497","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1141384239671402497","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Patr\u00edcia L\u00e9lis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu vejo homem dizendo que n\u00e3o gosta\/sente atra\u00e7\u00e3o por mulher que tem cabelo curto eu automaticamente me pergunto se o cara gosta mesmo de mulher...\n\n\u00c9 muito esfor\u00e7o di\u00e1rio para gostar de mulher.<\/p>","is_retweet":1,"likes":12160,"replies":469,"retweet_id":"1141333245730131969","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1578,"text":"Quando eu vejo homem dizendo que n\u00e3o gosta\/sente atra\u00e7\u00e3o por mulher que tem cabelo curto eu automaticamente me pergunto se o cara gosta mesmo de mulher...\n\n\u00c9 muito esfor\u00e7o di\u00e1rio para gostar de mulher.","timestamp":1560874396000,"timestamp_epochs":1560874396,"tweet_id":"1141016034348011524","tweet_url":"\/lelispatricia\/status\/1141016034348011524","user_id":"69358153","username":"lelispatricia"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ins\u00f4nia \u00e9 uma das piores coisas q existem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ins\u00f4nia \u00e9 uma das piores coisas q existem","timestamp":1560928363000,"timestamp_epochs":1560928363,"tweet_id":"1141242390549803008","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1141242390549803008","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Hogwarts Existe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 queria estar feliz com a cervejinha que eu gosto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yRhZGDsWvU\">pic.twitter.com\/yRhZGDsWvU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":183,"replies":0,"retweet_id":"1141188438122782720","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":35,"text":"Eu s\u00f3 queria estar feliz com a cervejinha que eu gostopic.twitter.com\/yRhZGDsWvU","timestamp":1560906773000,"timestamp_epochs":1560906773,"tweet_id":"1141151836252135425","tweet_url":"\/Hogwarts_Existe\/status\/1141151836252135425","user_id":"248261650","username":"Hogwarts_Existe"},{"fullname":"Whindersson","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00danico susto que eu queria tomar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rodcebrian\/status\/1141006350404718592\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QQJ04X7vKw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rodcebrian\/status\/1141006350404718592\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rodcebrian\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1141006350404718592<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43094,"replies":332,"retweet_id":"1141188160300486656","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":9290,"text":"\u00danico susto que eu queria tomarhttps:\/\/twitter.com\/rodcebrian\/status\/1141006350404718592\u00a0\u2026","timestamp":1560902711000,"timestamp_epochs":1560902711,"tweet_id":"1141134798427045888","tweet_url":"\/whindersson\/status\/1141134798427045888","user_id":"230186518","username":"whindersson"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m sabe onde comprar mesa para o 14 bis???????? Help me<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m sabe onde comprar mesa para o 14 bis???????? Help me","timestamp":1560905809000,"timestamp_epochs":1560905809,"tweet_id":"1141147790233493509","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1141147790233493509","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Longe de voc\u00ea assim n\u00e3o d\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Longe de voc\u00ea assim n\u00e3o d\u00e1","timestamp":1560905699000,"timestamp_epochs":1560905699,"tweet_id":"1141147327794765825","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1141147327794765825","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quente me aquece que a alma at\u00e9 transpira<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quente me aquece que a alma at\u00e9 transpira","timestamp":1560905688000,"timestamp_epochs":1560905688,"tweet_id":"1141147282173321216","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1141147282173321216","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e3o ansiosa q ta at\u00e9 dif\u00edcil respirar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e3o ansiosa q ta at\u00e9 dif\u00edcil respirar","timestamp":1560876929000,"timestamp_epochs":1560876929,"tweet_id":"1141026660038393856","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1141026660038393856","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordar de ressaca na quarta \u00e9 osso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordar de ressaca na quarta \u00e9 osso","timestamp":1560866384000,"timestamp_epochs":1560866384,"tweet_id":"1140982429923958785","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1140982429923958785","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fica mais na escola do que aqui em casa, mas tudo bem... j\u00e1 acostumei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fica mais na escola do que aqui em casa, mas tudo bem... j\u00e1 acostumei","timestamp":1560826680000,"timestamp_epochs":1560826680,"tweet_id":"1140815900783890434","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1140815900783890434","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ela merece ser diretora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ela merece ser diretora","timestamp":1560826644000,"timestamp_epochs":1560826644,"tweet_id":"1140815750296477696","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1140815750296477696","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mt feliz pelas conquistas da minha m\u00e3e<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mt feliz pelas conquistas da minha m\u00e3e","timestamp":1560826621000,"timestamp_epochs":1560826621,"tweet_id":"1140815651809976320","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1140815651809976320","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dormir sozinha tinha q ser crime<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dormir sozinha tinha q ser crime","timestamp":1560826519000,"timestamp_epochs":1560826519,"tweet_id":"1140815223500263425","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1140815223500263425","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda tarde \u00e9 esse show<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OjLZHSRdlb\">pic.twitter.com\/OjLZHSRdlb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Toda tarde \u00e9 esse showpic.twitter.com\/OjLZHSRdlb","timestamp":1560804768000,"timestamp_epochs":1560804768,"tweet_id":"1140723994242572288","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1140723994242572288","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imposs\u00edvel ouvir Gustav Mioto e n\u00e3o lembrar de Renata e da batata frita dela<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Imposs\u00edvel ouvir Gustav Mioto e n\u00e3o lembrar de Renata e da batata frita dela","timestamp":1560801578000,"timestamp_epochs":1560801578,"tweet_id":"1140710614496620544","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1140710614496620544","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Marcelo D2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fico pensando que tipo de povo \u00e9 enganado por mamadeira de piroca e kit gay e elege um presidente a partir disso? Que povo \u00e9 t\u00e3o OTARIO ao ponto de cair numa arma\u00e7\u00e3o dessa e continuar acreditando em fake news como o @pavaomosterioso?  Que povo \u00e9 esse t\u00e3o carente de her\u00f3is ?<\/p>","is_retweet":1,"likes":34644,"replies":5802,"retweet_id":"1140709199464284160","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":5721,"text":"Eu fico pensando que tipo de povo \u00e9 enganado por mamadeira de piroca e kit gay e elege um presidente a partir disso? Que povo \u00e9 t\u00e3o OTARIO ao ponto de cair numa arma\u00e7\u00e3o dessa e continuar acreditando em fake news como o @pavaomosterioso?  Que povo \u00e9 esse t\u00e3o carente de her\u00f3is ?","timestamp":1560791674000,"timestamp_epochs":1560791674,"tweet_id":"1140669074218901506","tweet_url":"\/Marcelodedois\/status\/1140669074218901506","user_id":"78473551","username":"Marcelodedois"},{"fullname":"citou anavit\u00f3ria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e \u00e9 t\u00e3o mais f\u00e1cil quando\ntem voc\u00ea pra dormir junto...<\/p>","is_retweet":1,"likes":3107,"replies":28,"retweet_id":"1140707099598610432","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1421,"text":"e \u00e9 t\u00e3o mais f\u00e1cil quando\ntem voc\u00ea pra dormir junto...","timestamp":1560742953000,"timestamp_epochs":1560742953,"tweet_id":"1140464722933948418","tweet_url":"\/citouanavitoria\/status\/1140464722933948418","user_id":"1002815108","username":"citouanavitoria"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Maria me representa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maariaavieira\/status\/1140435865837166593\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sUAjhU2CQM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maariaavieira\/status\/1140435865837166593\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maariaavieira\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1140435865837166593<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Maria me representahttps:\/\/twitter.com\/maariaavieira\/status\/1140435865837166593\u00a0\u2026","timestamp":1560800731000,"timestamp_epochs":1560800731,"tweet_id":"1140707060579033088","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1140707060579033088","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"O Brasil Que Deu Certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e41b3PVd4P\">pic.twitter.com\/e41b3PVd4P<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3028,"replies":30,"retweet_id":"1140657404524269569","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":554,"text":"pic.twitter.com\/e41b3PVd4P","timestamp":1560784560000,"timestamp_epochs":1560784560,"tweet_id":"1140639235051073536","tweet_url":"\/OBQDC\/status\/1140639235051073536","user_id":"4774583973","username":"OBQDC"},{"fullname":"Good doggos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This long necked dog<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3n5U4hYRkf\">pic.twitter.com\/3n5U4hYRkf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6088,"replies":27,"retweet_id":"1140629869946179584","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1516,"text":"This long necked dogpic.twitter.com\/3n5U4hYRkf","timestamp":1560781372000,"timestamp_epochs":1560781372,"tweet_id":"1140625862934634496","tweet_url":"\/DoggoDating\/status\/1140625862934634496","user_id":"847484522115375105","username":"DoggoDating"},{"fullname":"daniel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu esperando a unica pessoa q eu converso me responder<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KGJ5bRI19J\">pic.twitter.com\/KGJ5bRI19J<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34819,"replies":711,"retweet_id":"1140628777699090433","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":20949,"text":"eu esperando a unica pessoa q eu converso me responderpic.twitter.com\/KGJ5bRI19J","timestamp":1560734572000,"timestamp_epochs":1560734572,"tweet_id":"1140429569553391616","tweet_url":"\/_dannielzs\/status\/1140429569553391616","user_id":"311260700","username":"_dannielzs"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho q eu to mt atoa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho q eu to mt atoa","timestamp":1560775052000,"timestamp_epochs":1560775052,"tweet_id":"1140599355772231680","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1140599355772231680","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1560775033000,"timestamp_epochs":1560775033,"tweet_id":"1140599275916800002","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1140599275916800002","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quase 10:00 e eu ainda vivendo achando q hj era domingo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quase 10:00 e eu ainda vivendo achando q hj era domingo","timestamp":1560775025000,"timestamp_epochs":1560775025,"tweet_id":"1140599243985629184","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1140599243985629184","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ces n\u00e3o imaginam o frio q t\u00e1 aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dZiKdttMYc\">pic.twitter.com\/dZiKdttMYc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ces n\u00e3o imaginam o frio q t\u00e1 aquipic.twitter.com\/dZiKdttMYc","timestamp":1560768881000,"timestamp_epochs":1560768881,"tweet_id":"1140573474710261760","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1140573474710261760","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 q eu to mais ansiosa que a minha m\u00e3e<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 q eu to mais ansiosa que a minha m\u00e3e","timestamp":1560734443000,"timestamp_epochs":1560734443,"tweet_id":"1140429031688626183","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1140429031688626183","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaFotoDoPerfil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dj29hHjUmr\">pic.twitter.com\/dj29hHjUmr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com\/dj29hHjUmr","timestamp":1560733953000,"timestamp_epochs":1560733953,"tweet_id":"1140426972901908480","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1140426972901908480","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"pr\u00edncipe caspian","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">uma horcrux do voldemort que sobreviveu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anacconsoli\/status\/1139932905688510465\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H8FEkIqHIB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anacconsoli\/status\/1139932905688510465\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anacconsoli\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1139932905688510465<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9893,"replies":49,"retweet_id":"1140372371129454593","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1657,"text":"uma horcrux do voldemort que sobreviveuhttps:\/\/twitter.com\/anacconsoli\/status\/1139932905688510465\u00a0\u2026","timestamp":1560700225000,"timestamp_epochs":1560700225,"tweet_id":"1140285510159654916","tweet_url":"\/kokzviana\/status\/1140285510159654916","user_id":"156273361","username":"kokzviana"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem um pingo de sono e morrendo de medo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem um pingo de sono e morrendo de medo","timestamp":1560663114000,"timestamp_epochs":1560663114,"tweet_id":"1140129852944785408","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1140129852944785408","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Odeio ficar acordada sozinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Odeio ficar acordada sozinha","timestamp":1560663096000,"timestamp_epochs":1560663096,"tweet_id":"1140129779888381952","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1140129779888381952","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sdd do meu dengo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sdd do meu dengo","timestamp":1560656834000,"timestamp_epochs":1560656834,"tweet_id":"1140103515437752320","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1140103515437752320","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"citou anavit\u00f3ria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chamego meu, olha pra c\u00e1\nesse sorriso de orelha a orelha\ntenta guardar, \u00e9 pra voc\u00ea!\n<img alt=\"\ud83c\udf3b\" aria-label=\"Emoji: Girassol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f33b.png\" title=\"Girassol\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":4726,"replies":24,"retweet_id":"1140053299137306625","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2475,"text":"chamego meu, olha pra c\u00e1\nesse sorriso de orelha a orelha\ntenta guardar, \u00e9 pra voc\u00ea!\n","timestamp":1560565641000,"timestamp_epochs":1560565641,"tweet_id":"1139721023207739392","tweet_url":"\/citouanavitoria\/status\/1139721023207739392","user_id":"1002815108","username":"citouanavitoria"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria ir para vi\u00e7osa, mas n\u00e3o troco por nada a paz da minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria ir para vi\u00e7osa, mas n\u00e3o troco por nada a paz da minha vida","timestamp":1560644822000,"timestamp_epochs":1560644822,"tweet_id":"1140053131117678592","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1140053131117678592","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"that scene.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Stranger Things, (2016)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a0AutlAKNJ\">pic.twitter.com\/a0AutlAKNJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1157,"replies":2,"retweet_id":"1140052791920091136","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":433,"text":"Stranger Things, (2016)pic.twitter.com\/a0AutlAKNJ","timestamp":1560626860000,"timestamp_epochs":1560626860,"tweet_id":"1139977792148426752","tweet_url":"\/thatcena\/status\/1139977792148426752","user_id":"1087449182464626689","username":"thatcena"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lembrei de tu l\u00e1 em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lembrei de tu l\u00e1 em casa","timestamp":1560644725000,"timestamp_epochs":1560644725,"tweet_id":"1140052725964693504","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1140052725964693504","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">v\u00eddeos para assistir em looping infinito.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GRapAFgVj6\">pic.twitter.com\/GRapAFgVj6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3028,"replies":41,"retweet_id":"1140052620956119040","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":794,"text":"v\u00eddeos para assistir em looping infinito.pic.twitter.com\/GRapAFgVj6","timestamp":1560550717000,"timestamp_epochs":1560550717,"tweet_id":"1139658427712585728","tweet_url":"\/cintttix\/status\/1139658427712585728","user_id":"569541871","username":"cintttix"},{"fullname":"Astronomia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mulheres na ci\u00eancia <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gbMVdv6OCB\">pic.twitter.com\/gbMVdv6OCB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2517,"replies":11,"retweet_id":"1140046305965817857","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":459,"text":"Mulheres na ci\u00eancia pic.twitter.com\/gbMVdv6OCB","timestamp":1560643116000,"timestamp_epochs":1560643116,"tweet_id":"1140045978361323520","tweet_url":"\/Astronomiaum\/status\/1140045978361323520","user_id":"764141902572691456","username":"Astronomiaum"},{"fullname":"Deus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tudo passa   menos o nojo que eu peguei da tua cara.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3972,"replies":15,"retweet_id":"1140045217476882432","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3634,"text":"tudo passa   menos o nojo que eu peguei da tua cara.","timestamp":1560636414000,"timestamp_epochs":1560636414,"tweet_id":"1140017867976581120","tweet_url":"\/sincerodeuis\/status\/1140017867976581120","user_id":"986285612729856002","username":"sincerodeuis"},{"fullname":"fruta de vez temporana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a gente se esconde tanto, que um dia a gente j\u00e1 nem sabe mais quem a gente \u00e9<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1139924900074991618","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":5,"text":"a gente se esconde tanto, que um dia a gente j\u00e1 nem sabe mais quem a gente \u00e9","timestamp":1560569599000,"timestamp_epochs":1560569599,"tweet_id":"1139737625055526916","tweet_url":"\/maariaavieira\/status\/1139737625055526916","user_id":"734778667184881664","username":"maariaavieira"},{"fullname":"takaki \")","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deixa de ser besta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YJonImMfe6\">pic.twitter.com\/YJonImMfe6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":51680,"replies":1105,"retweet_id":"1139924636710440960","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":25364,"text":"deixa de ser bestapic.twitter.com\/YJonImMfe6","timestamp":1560547938000,"timestamp_epochs":1560547938,"tweet_id":"1139646770017918981","tweet_url":"\/vxtakaki\/status\/1139646770017918981","user_id":"724721035971420160","username":"vxtakaki"},{"fullname":"fruta de vez temporana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o ruim de acostumar a ver uma pessoa todo dia, \u00e9 que quando voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea, bate uma saudade<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1139693954692026369","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":4,"text":"o ruim de acostumar a ver uma pessoa todo dia, \u00e9 que quando voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea, bate uma saudade","timestamp":1560557006000,"timestamp_epochs":1560557006,"tweet_id":"1139684806017466368","tweet_url":"\/maariaavieira\/status\/1139684806017466368","user_id":"734778667184881664","username":"maariaavieira"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1560559159000,"timestamp_epochs":1560559159,"tweet_id":"1139693835519266816","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1139693835519266816","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"breno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desculpa a demora eh q eu sai do banho e fiquei 40 minutos de toalha na cama pensando na vida<\/p>","is_retweet":1,"likes":60162,"replies":132,"retweet_id":"1139687462928707585","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":36433,"text":"desculpa a demora eh q eu sai do banho e fiquei 40 minutos de toalha na cama pensando na vida","timestamp":1560469723000,"timestamp_epochs":1560469723,"tweet_id":"1139318712304095232","tweet_url":"\/Brendho_Furtado\/status\/1139318712304095232","user_id":"716491816737120256","username":"Brendho_Furtado"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse eh o gif mais bonito que eu j\u00e1 vi <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/69xcy\/status\/879409933132996608\/photo\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f9sspFFLtT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/69xcy\/status\/879409933132996608\/photo\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/twitter.com\/69xcy\/status\/879409933132996608\/photo\/1<\/span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com\/f9sspFFLtT<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3176,"replies":14,"retweet_id":"1139687438417182720","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1368,"text":"esse eh o gif mais bonito que eu j\u00e1 vi https:\/\/twitter.com\/69xcy\/status\/879409933132996608\/photo\/1pic.twitter.com\/f9sspFFLtT\u00a0","timestamp":1560543600000,"timestamp_epochs":1560543600,"tweet_id":"1139628575215063041","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1139628575215063041","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistindo friends para ignorar minhas paran\u00f3ias<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Assistindo friends para ignorar minhas paran\u00f3ias","timestamp":1560531701000,"timestamp_epochs":1560531701,"tweet_id":"1139578669683367936","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1139578669683367936","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"rato de esgoto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dist\u00e2ncia \u00e9 foda.... as praias l\u00e1 e eu aq<\/p>","is_retweet":1,"likes":41459,"replies":59,"retweet_id":"1139569970445193216","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":38426,"text":"Dist\u00e2ncia \u00e9 foda.... as praias l\u00e1 e eu aq","timestamp":1560193331000,"timestamp_epochs":1560193331,"tweet_id":"1138159442225180677","tweet_url":"\/zzzanazzz\/status\/1138159442225180677","user_id":"1097639875891920896","username":"zzzanazzz"},{"fullname":"joao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- vc conhece o sam??\n\n- que sam??? \n\n-<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3vLik7gtqp\">pic.twitter.com\/3vLik7gtqp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":55954,"replies":1033,"retweet_id":"1139569538176077827","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":25570,"text":"- vc conhece o sam??\n\n- que sam??? \n\n-pic.twitter.com\/3vLik7gtqp","timestamp":1560427767000,"timestamp_epochs":1560427767,"tweet_id":"1139142739038265345","tweet_url":"\/umvesgo\/status\/1139142739038265345","user_id":"272794544","username":"umvesgo"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">cansada de ter 22 anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hannahercy\/status\/1138595659496525825\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vLPGK3mjid\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hannahercy\/status\/1138595659496525825\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hannahercy\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1138595659496525825<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cansada de ter 22 anoshttps:\/\/twitter.com\/hannahercy\/status\/1138595659496525825\u00a0\u2026","timestamp":1560468590000,"timestamp_epochs":1560468590,"tweet_id":"1139313962036711425","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1139313962036711425","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Duo desenhos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uZPMRUgN4d\">pic.twitter.com\/uZPMRUgN4d<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7396,"replies":234,"retweet_id":"1139313690648481792","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3292,"text":"pic.twitter.com\/uZPMRUgN4d","timestamp":1560454974000,"timestamp_epochs":1560454974,"tweet_id":"1139256853127467008","tweet_url":"\/duodesenhos\/status\/1139256853127467008","user_id":"1093982246858645504","username":"duodesenhos"},{"fullname":"Prints da Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente ???????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ODPYmhyqmQ\">pic.twitter.com\/ODPYmhyqmQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13805,"replies":161,"retweet_id":"1139313551435341824","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":5423,"text":"gente ???????pic.twitter.com\/ODPYmhyqmQ","timestamp":1560464064000,"timestamp_epochs":1560464064,"tweet_id":"1139294977157152778","tweet_url":"\/PrintsDepressao\/status\/1139294977157152778","user_id":"343664153","username":"PrintsDepressao"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coisas que fazem uma mulher feliz...\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"830511248781504512\" dir=\"ltr\" href=\"\/Marliin0707\"><s>@<\/s><b>Marliin0707<\/b><\/a> <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hi7u1my2Bw\">pic.twitter.com\/hi7u1my2Bw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coisas que fazem uma mulher feliz...\n@Marliin0707 pic.twitter.com\/hi7u1my2Bw","timestamp":1560464898000,"timestamp_epochs":1560464898,"tweet_id":"1139298478176256009","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1139298478176256009","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 boba<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 boba","timestamp":1560378538000,"timestamp_epochs":1560378538,"tweet_id":"1138936257218789376","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1138936257218789376","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esss insta t\u00e1 uma piada hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esss insta t\u00e1 uma piada hj","timestamp":1560378529000,"timestamp_epochs":1560378529,"tweet_id":"1138936218467667968","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1138936218467667968","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Amanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N aguento mais cursinho todo dia,pior que n \u00e9 o primeiro ano<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1138624165110566912","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":4,"text":"N aguento mais cursinho todo dia,pior que n \u00e9 o primeiro ano","timestamp":1560297982000,"timestamp_epochs":1560297982,"tweet_id":"1138598380614148097","tweet_url":"\/Amanda_DiasG\/status\/1138598380614148097","user_id":"765386564151246848","username":"Amanda_DiasG"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marlon me deu uma dentada na testa, mas to bem... sorte q n\u00e3o foi o nariz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Marlon me deu uma dentada na testa, mas to bem... sorte q n\u00e3o foi o nariz","timestamp":1560295083000,"timestamp_epochs":1560295083,"tweet_id":"1138586221876092928","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1138586221876092928","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu na cama ouvindo m\u00fasica triste e olhando para o teto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1051629067265605634\/photo\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4gtUb5vlPh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1051629067265605634\/photo\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1051629067265605634\/photo\/1<\/span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com\/4gtUb5vlPh<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":430,"replies":0,"retweet_id":"1138267285301469184","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":263,"text":"eu na cama ouvindo m\u00fasica triste e olhando para o teto https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1051629067265605634\/photo\/1pic.twitter.com\/4gtUb5vlPh\u00a0","timestamp":1560218400000,"timestamp_epochs":1560218400,"tweet_id":"1138264587663486978","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1138264587663486978","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Num tem coisa pior que dormir sozinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Num tem coisa pior que dormir sozinha","timestamp":1560218886000,"timestamp_epochs":1560218886,"tweet_id":"1138266627135479809","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1138266627135479809","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Frio + sorvete + Netflix + N\u00eanis<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4qUtXsNCTm\">pic.twitter.com\/4qUtXsNCTm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Frio + sorvete + Netflix + N\u00eanispic.twitter.com\/4qUtXsNCTm","timestamp":1560128735000,"timestamp_epochs":1560128735,"tweet_id":"1137888504992673792","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1137888504992673792","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 queria um rolez\u00e3o de moto com meu pai e ficar de boa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu s\u00f3 queria um rolez\u00e3o de moto com meu pai e ficar de boa","timestamp":1560100695000,"timestamp_epochs":1560100695,"tweet_id":"1137770896217784322","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1137770896217784322","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parem de perder o tempo de vcs com pessoas desagrad\u00e1veis<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parem de perder o tempo de vcs com pessoas desagrad\u00e1veis","timestamp":1560100629000,"timestamp_epochs":1560100629,"tweet_id":"1137770620152877056","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1137770620152877056","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"B\ud83d\udcab","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da licen\u00e7a minha tia e pika<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PSL3iClpqI\">pic.twitter.com\/PSL3iClpqI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":79702,"replies":1316,"retweet_id":"1137752127797903360","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":22142,"text":"Da licen\u00e7a minha tia e pikapic.twitter.com\/PSL3iClpqI","timestamp":1560019055000,"timestamp_epochs":1560019055,"tweet_id":"1137428475793596417","tweet_url":"\/oba_PomPom\/status\/1137428475793596417","user_id":"1039113529603883008","username":"oba_PomPom"},{"fullname":"O Brasil Que Deu Certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3Q1E78YOc1\">pic.twitter.com\/3Q1E78YOc1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4851,"replies":105,"retweet_id":"1137562235818192896","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1269,"text":"pic.twitter.com\/3Q1E78YOc1","timestamp":1560042660000,"timestamp_epochs":1560042660,"tweet_id":"1137527480800239618","tweet_url":"\/OBQDC\/status\/1137527480800239618","user_id":"4774583973","username":"OBQDC"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ft9WZ3lCwX\">pic.twitter.com\/ft9WZ3lCwX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/ft9WZ3lCwX","timestamp":1560050810000,"timestamp_epochs":1560050810,"tweet_id":"1137561667016040449","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1137561667016040449","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu e minha amig bebadas aqui em casa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RGldiOHMiY\">pic.twitter.com\/RGldiOHMiY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu e minha amig bebadas aqui em casapic.twitter.com\/RGldiOHMiY","timestamp":1560050803000,"timestamp_epochs":1560050803,"tweet_id":"1137561636468928512","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1137561636468928512","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"gifs de arrombadinhos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dessa vez vai \n\ndessa vez : <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CuteAnimaIVines\/status\/902604557733306368\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vp1YHVyNbY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CuteAnimaIVines\/status\/902604557733306368\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CuteAnimaIVine<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/902604557733306368\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3257,"replies":34,"retweet_id":"1137561264299880449","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1124,"text":"dessa vez vai \n\ndessa vez : https:\/\/twitter.com\/CuteAnimaIVines\/status\/902604557733306368\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1559910098000,"timestamp_epochs":1559910098,"tweet_id":"1136971476530356225","tweet_url":"\/gifsdeanimal\/status\/1136971476530356225","user_id":"976562761521090567","username":"gifsdeanimal"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por isso eu te amo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por isso eu te amo","timestamp":1560027994000,"timestamp_epochs":1560027994,"tweet_id":"1137465969486553089","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1137465969486553089","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Kkkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkkkkkkkkk","timestamp":1560027985000,"timestamp_epochs":1560027985,"tweet_id":"1137465929829429250","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1137465929829429250","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zPuf8mca2Y\">pic.twitter.com\/zPuf8mca2Y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/zPuf8mca2Y","timestamp":1560027709000,"timestamp_epochs":1560027709,"tweet_id":"1137464771765243906","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1137464771765243906","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Detetive com app \u00e9 mt boooom<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Detetive com app \u00e9 mt boooom","timestamp":1560007196000,"timestamp_epochs":1560007196,"tweet_id":"1137378736511291394","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1137378736511291394","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mesmo nessse frio eu queria t\u00e1 no rj<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mesmo nessse frio eu queria t\u00e1 no rj","timestamp":1559940242000,"timestamp_epochs":1559940242,"tweet_id":"1137097910221492224","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1137097910221492224","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Sampler","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai vc morre e confere se t\u00e1 td mundo chorando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hfK0nGTeY7\">pic.twitter.com\/hfK0nGTeY7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":85,"replies":0,"retweet_id":"1137097467110051842","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":22,"text":"ai vc morre e confere se t\u00e1 td mundo chorandopic.twitter.com\/hfK0nGTeY7","timestamp":1559933399000,"timestamp_epochs":1559933399,"tweet_id":"1137069207689080832","tweet_url":"\/gsamplerr\/status\/1137069207689080832","user_id":"983586184604667905","username":"gsamplerr"},{"fullname":"marta depressiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando o aluno com s\u00edndrome  de intelig\u00eancia come\u00e7a a interromper o professor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BJztxZrDCv\">pic.twitter.com\/BJztxZrDCv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":96676,"replies":2803,"retweet_id":"1137097234061959168","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":45892,"text":"Quando o aluno com s\u00edndrome  de intelig\u00eancia come\u00e7a a interromper o professorpic.twitter.com\/BJztxZrDCv","timestamp":1559842913000,"timestamp_epochs":1559842913,"tweet_id":"1136689682543206400","tweet_url":"\/leonardoalfher\/status\/1136689682543206400","user_id":"2641664455","username":"leonardoalfher"},{"fullname":"O Brasil Que Deu Certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rjhBselEGM\">pic.twitter.com\/rjhBselEGM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2260,"replies":11,"retweet_id":"1137066722723340296","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":627,"text":"pic.twitter.com\/rjhBselEGM","timestamp":1559927460000,"timestamp_epochs":1559927460,"tweet_id":"1137044297029685249","tweet_url":"\/OBQDC\/status\/1137044297029685249","user_id":"4774583973","username":"OBQDC"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Poder dividir ran\u00e7o com marlon \u00e9 mt bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Poder dividir ran\u00e7o com marlon \u00e9 mt bom","timestamp":1559932759000,"timestamp_epochs":1559932759,"tweet_id":"1137066523988832268","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1137066523988832268","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sinto que uma carreta e tr\u00eas bois passaram em cima de mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sinto que uma carreta e tr\u00eas bois passaram em cima de mim","timestamp":1559847620000,"timestamp_epochs":1559847620,"tweet_id":"1136709426067517442","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1136709426067517442","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5cUxDA7kLk\">pic.twitter.com\/5cUxDA7kLk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1966,"replies":13,"retweet_id":"1136709098085523456","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1309,"text":"pic.twitter.com\/5cUxDA7kLk","timestamp":1559830083000,"timestamp_epochs":1559830083,"tweet_id":"1136635867941015552","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1136635867941015552","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">livros que eu preciso ler: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1074859771059146758\/photo\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9cWBqI0H82\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1074859771059146758\/photo\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1074859771059146758\/photo\/1<\/span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com\/9cWBqI0H82<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":701,"replies":3,"retweet_id":"1136448319704784898","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":430,"text":"livros que eu preciso ler: https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1074859771059146758\/photo\/1pic.twitter.com\/9cWBqI0H82\u00a0","timestamp":1559785200000,"timestamp_epochs":1559785200,"tweet_id":"1136447615330074626","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1136447615330074626","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mat\u00e9ria acumulada: a\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hqg98UtXgA\">pic.twitter.com\/hqg98UtXgA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mat\u00e9ria acumulada: a\neu:pic.twitter.com\/hqg98UtXgA","timestamp":1559784605000,"timestamp_epochs":1559784605,"tweet_id":"1136445118389600256","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1136445118389600256","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Marlon quando me chama para estudar qu\u00edmica <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rrarekidd\/status\/1136376201101135873\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S9RmCbiREQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rrarekidd\/status\/1136376201101135873\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rrarekidd\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1136376201101135873<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Marlon quando me chama para estudar qu\u00edmica https:\/\/twitter.com\/rrarekidd\/status\/1136376201101135873\u00a0\u2026","timestamp":1559783142000,"timestamp_epochs":1559783142,"tweet_id":"1136438982806556673","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1136438982806556673","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estava estudando em paz at\u00e9 ver que saiu a nova temporada Black Mirror<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estava estudando em paz at\u00e9 ver que saiu a nova temporada Black Mirror","timestamp":1559754737000,"timestamp_epochs":1559754737,"tweet_id":"1136319846021566464","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1136319846021566464","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostaria de saber qual a necessidade desse frio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gostaria de saber qual a necessidade desse frio","timestamp":1559734731000,"timestamp_epochs":1559734731,"tweet_id":"1136235934100480000","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1136235934100480000","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"petista safada \u262d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This represents minas gerais more than frango com quiabo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zBkwvTFHsk\">pic.twitter.com\/zBkwvTFHsk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2918,"replies":18,"retweet_id":"1136105857358475265","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1176,"text":"This represents minas gerais more than frango com quiabopic.twitter.com\/zBkwvTFHsk","timestamp":1559607636000,"timestamp_epochs":1559607636,"tweet_id":"1135702857473232896","tweet_url":"\/themoniaGalo\/status\/1135702857473232896","user_id":"47198088","username":"themoniaGalo"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudade desse cara que al\u00e9m de fazer a pipoca come ela toda sozinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rFr8DZM0qF\">pic.twitter.com\/rFr8DZM0qF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saudade desse cara que al\u00e9m de fazer a pipoca come ela toda sozinhapic.twitter.com\/rFr8DZM0qF","timestamp":1559702957000,"timestamp_epochs":1559702957,"tweet_id":"1136102665505705984","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1136102665505705984","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem todos os her\u00f3is usam capa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ferrsal\/status\/1038611178971385859\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CJWUdr0wYQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ferrsal\/status\/1038611178971385859\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ferrsal\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1038611178971385859\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3574,"replies":68,"retweet_id":"1136096358241316864","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1858,"text":"nem todos os her\u00f3is usam capa https:\/\/twitter.com\/ferrsal\/status\/1038611178971385859\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1559692800000,"timestamp_epochs":1559692800,"tweet_id":"1136060062978494465","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1136060062978494465","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Prints da Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria t\u00e1 assim com a pessoa que eu gosto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fZ2p5Az9iR\">pic.twitter.com\/fZ2p5Az9iR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2369,"replies":54,"retweet_id":"1136053866297024522","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":694,"text":"queria t\u00e1 assim com a pessoa que eu gostopic.twitter.com\/fZ2p5Az9iR","timestamp":1559674081000,"timestamp_epochs":1559674081,"tweet_id":"1135981547235024897","tweet_url":"\/PrintsDepressao\/status\/1135981547235024897","user_id":"343664153","username":"PrintsDepressao"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que saudade absurda de rildinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que saudade absurda de rildinho","timestamp":1559666932000,"timestamp_epochs":1559666932,"tweet_id":"1135951564705865728","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1135951564705865728","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria estar dormindo, sem um milh\u00e3o de coisas na cabe\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 queria estar dormindo, sem um milh\u00e3o de coisas na cabe\u00e7a","timestamp":1559623722000,"timestamp_epochs":1559623722,"tweet_id":"1135770329912152064","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1135770329912152064","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Foco de Luz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando voc\u00ea se preocupa com algo que n\u00e3o aconteceu e pode nunca acontecer, voc\u00ea cria uma aura de medo ao seu redor que impede que voc\u00ea veja com clareza e confie nos processos da vida.\n\nTente n\u00e3o gastar a sua energia com o amanh\u00e3 pois tudo o que voc\u00ea tem \u00e9 o hoje! Preserve-se!<\/p>","is_retweet":1,"likes":25015,"replies":194,"retweet_id":"1135756791885815808","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":8460,"text":"Quando voc\u00ea se preocupa com algo que n\u00e3o aconteceu e pode nunca acontecer, voc\u00ea cria uma aura de medo ao seu redor que impede que voc\u00ea veja com clareza e confie nos processos da vida.\n\nTente n\u00e3o gastar a sua energia com o amanh\u00e3 pois tudo o que voc\u00ea tem \u00e9 o hoje! Preserve-se!","timestamp":1559614820000,"timestamp_epochs":1559614820,"tweet_id":"1135732991970435074","tweet_url":"\/focodeluz_\/status\/1135732991970435074","user_id":"344258618","username":"focodeluz_"},{"fullname":"+a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que eu alcance todas as minhas metas e n\u00e3o seja atingida pela procrastina\u00e7\u00e3o am\u00e9m<\/p>","is_retweet":1,"likes":36773,"replies":157,"retweet_id":"1135755442624389121","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":16186,"text":"que eu alcance todas as minhas metas e n\u00e3o seja atingida pela procrastina\u00e7\u00e3o am\u00e9m","timestamp":1559609957000,"timestamp_epochs":1559609957,"tweet_id":"1135712592016695302","tweet_url":"\/maisa\/status\/1135712592016695302","user_id":"2203709322","username":"maisa"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus \u00e9 bom o tempo todo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus \u00e9 bom o tempo todo","timestamp":1559620110000,"timestamp_epochs":1559620110,"tweet_id":"1135755179607973889","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1135755179607973889","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foda se<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foda se","timestamp":1559576995000,"timestamp_epochs":1559576995,"tweet_id":"1135574339317829634","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1135574339317829634","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Decidi que vou ficar at\u00e9 as f\u00e9rias<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Decidi que vou ficar at\u00e9 as f\u00e9rias","timestamp":1559576987000,"timestamp_epochs":1559576987,"tweet_id":"1135574306283556865","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1135574306283556865","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As vezes a gente s\u00f3 precisa da paz de estar em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As vezes a gente s\u00f3 precisa da paz de estar em casa","timestamp":1559565661000,"timestamp_epochs":1559565661,"tweet_id":"1135526804607905792","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1135526804607905792","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Companheiro \u00e9 companheiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h6CMQ4ulEE\">pic.twitter.com\/h6CMQ4ulEE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Companheiro \u00e9 companheiropic.twitter.com\/h6CMQ4ulEE","timestamp":1559524857000,"timestamp_epochs":1559524857,"tweet_id":"1135355656683364353","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1135355656683364353","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mt rouca aff<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mt rouca aff","timestamp":1559397715000,"timestamp_epochs":1559397715,"tweet_id":"1134822386178678784","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1134822386178678784","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei com uma saudade de bh <img alt=\"\ud83d\ude2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62a.png\" title=\"Cara de sono\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordei com uma saudade de bh ","timestamp":1559377458000,"timestamp_epochs":1559377458,"tweet_id":"1134737421910904832","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1134737421910904832","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Prints da Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu na vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zRElXRIFkD\">pic.twitter.com\/zRElXRIFkD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1648,"replies":49,"retweet_id":"1134664095662247938","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":591,"text":"eu na vidapic.twitter.com\/zRElXRIFkD","timestamp":1559339424000,"timestamp_epochs":1559339424,"tweet_id":"1134577897593868294","tweet_url":"\/PrintsDepressao\/status\/1134577897593868294","user_id":"343664153","username":"PrintsDepressao"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 me preparando psicologicamente para a vergonha q eu e marlet vamos passar amanh\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 me preparando psicologicamente para a vergonha q eu e marlet vamos passar amanh\u00e3","timestamp":1559330231000,"timestamp_epochs":1559330231,"tweet_id":"1134539339512320000","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1134539339512320000","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Hogwarts Existe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem o formul\u00e1rio assinado n\u00e3o tem visitas ao povoado de Hogsmead, s\u00e3o as regras Potter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gez6pOYl56\">pic.twitter.com\/Gez6pOYl56<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":254,"replies":1,"retweet_id":"1134476207846830080","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":40,"text":"Sem o formul\u00e1rio assinado n\u00e3o tem visitas ao povoado de Hogsmead, s\u00e3o as regras Potterpic.twitter.com\/Gez6pOYl56","timestamp":1556582401000,"timestamp_epochs":1556582401,"tweet_id":"1123014103298125826","tweet_url":"\/Hogwarts_Existe\/status\/1123014103298125826","user_id":"248261650","username":"Hogwarts_Existe"},{"fullname":"Hogwarts Existe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Meu filho nunca tomou vacina e est\u00e1 \u00f3timo\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uKgu2JHXVb\">pic.twitter.com\/uKgu2JHXVb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":626,"replies":3,"retweet_id":"1134476018000044033","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":199,"text":"\"Meu filho nunca tomou vacina e est\u00e1 \u00f3timo\"pic.twitter.com\/uKgu2JHXVb","timestamp":1558445363000,"timestamp_epochs":1558445363,"tweet_id":"1130827933759823872","tweet_url":"\/Hogwarts_Existe\/status\/1130827933759823872","user_id":"248261650","username":"Hogwarts_Existe"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SEXTOU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/60dKVtEBhR\">pic.twitter.com\/60dKVtEBhR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SEXTOUpic.twitter.com\/60dKVtEBhR","timestamp":1559315060000,"timestamp_epochs":1559315060,"tweet_id":"1134475705356607489","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1134475705356607489","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Prints da Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">arrasou gabriela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I48VJLHCou\">pic.twitter.com\/I48VJLHCou<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8244,"replies":66,"retweet_id":"1134472522961956864","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2836,"text":"arrasou gabrielapic.twitter.com\/I48VJLHCou","timestamp":1559308244000,"timestamp_epochs":1559308244,"tweet_id":"1134447119606132737","tweet_url":"\/PrintsDepressao\/status\/1134447119606132737","user_id":"343664153","username":"PrintsDepressao"},{"fullname":"Learn Ingl\u00eas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">never deixe algu\u00e9m dizer que you n\u00e3o vale nothing, lembre-se que seu rim vale uns 30 mil no mercado negro<\/p>","is_retweet":1,"likes":105,"replies":2,"retweet_id":"1134217689424191489","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":59,"text":"never deixe algu\u00e9m dizer que you n\u00e3o vale nothing, lembre-se que seu rim vale uns 30 mil no mercado negro","timestamp":1559253201000,"timestamp_epochs":1559253201,"tweet_id":"1134216251235078144","tweet_url":"\/LearnInglees\/status\/1134216251235078144","user_id":"2567751162","username":"LearnInglees"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 perplexa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00f4 perplexa","timestamp":1559253477000,"timestamp_epochs":1559253477,"tweet_id":"1134217408766513152","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1134217408766513152","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pai afasta de mim essa vontade de gastar o dinheiro q eu n\u00e3o tenho<\/p>","is_retweet":1,"likes":2539,"replies":2,"retweet_id":"1134215416602140677","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1747,"text":"pai afasta de mim essa vontade de gastar o dinheiro q eu n\u00e3o tenho","timestamp":1559184636000,"timestamp_epochs":1559184636,"tweet_id":"1133928669469130759","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1133928669469130759","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei no meu limite da loucura hj quando fiz caf\u00e9, coloquei na x\u00edcara e joguei o caf\u00e9 no ralo da pia <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei no meu limite da loucura hj quando fiz caf\u00e9, coloquei na x\u00edcara e joguei o caf\u00e9 no ralo da pia ","timestamp":1559150603000,"timestamp_epochs":1559150603,"tweet_id":"1133785923479588866","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1133785923479588866","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Foco de Luz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo \u00e9 no tempo certo. \n\nN\u00e3o adianta voc\u00ea querer atropelar um fluxo de coisas que PRECISAM acontecer para chegar naquilo que voc\u00ea QUER que aconte\u00e7a.\n\nEsteja a servi\u00e7o da luz e confie no processo. N\u00e3o queira chegar onde voc\u00ea ainda n\u00e3o est\u00e1 pronto para estar!<\/p>","is_retweet":1,"likes":29470,"replies":230,"retweet_id":"1133565841461645312","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":13042,"text":"Tudo \u00e9 no tempo certo. \n\nN\u00e3o adianta voc\u00ea querer atropelar um fluxo de coisas que PRECISAM acontecer para chegar naquilo que voc\u00ea QUER que aconte\u00e7a.\n\nEsteja a servi\u00e7o da luz e confie no processo. N\u00e3o queira chegar onde voc\u00ea ainda n\u00e3o est\u00e1 pronto para estar!","timestamp":1559090098000,"timestamp_epochs":1559090098,"tweet_id":"1133532148546330627","tweet_url":"\/focodeluz_\/status\/1133532148546330627","user_id":"344258618","username":"focodeluz_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Querendo o meu nen\u00e9m aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Querendo o meu nen\u00e9m aqui","timestamp":1559097086000,"timestamp_epochs":1559097086,"tweet_id":"1133561456237174784","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1133561456237174784","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sabe aquele amor que quando bate, c\u00ea perde o medo da morte?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sabe aquele amor que quando bate, c\u00ea perde o medo da morte?","timestamp":1559086417000,"timestamp_epochs":1559086417,"tweet_id":"1133516708302458883","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1133516708302458883","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando vc chega em casa cansado e qualquer coisinha irrita vc<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/02FEPaktCp\">pic.twitter.com\/02FEPaktCp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5909,"replies":26,"retweet_id":"1133129795880009728","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":4808,"text":"quando vc chega em casa cansado e qualquer coisinha irrita vcpic.twitter.com\/02FEPaktCp","timestamp":1558987273000,"timestamp_epochs":1558987273,"tweet_id":"1133100869350842384","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1133100869350842384","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"S\u00e9rgio Vaz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NA FUNDA\u00c7\u00c3O CASA...\n\n- Quem gosta de poesia?\n-Ningu\u00e9m senhor.\n\nA\u00ed recitei \"Negro drama\" dos Racionais.\n\n- Senhor, isso \u00e9 poesia?\n-\u00c9.\n-Ent\u00e3o n\u00f3is gosta.\n\n\u00c9 isso. \nTodo mundo gosta de poesia. \nS\u00f3 n\u00e3o sabe que gosta.\n\nSergio Vaz<\/p>","is_retweet":1,"likes":33721,"replies":57,"retweet_id":"1133107259544952832","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":5983,"text":"NA FUNDA\u00c7\u00c3O CASA...\n\n- Quem gosta de poesia?\n-Ningu\u00e9m senhor.\n\nA\u00ed recitei \"Negro drama\" dos Racionais.\n\n- Senhor, isso \u00e9 poesia?\n-\u00c9.\n-Ent\u00e3o n\u00f3is gosta.\n\n\u00c9 isso. \nTodo mundo gosta de poesia. \nS\u00f3 n\u00e3o sabe que gosta.\n\nSergio Vaz","timestamp":1558963973000,"timestamp_epochs":1558963973,"tweet_id":"1133003141744594944","tweet_url":"\/poetasergiovaz\/status\/1133003141744594944","user_id":"64475279","username":"poetasergiovaz"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 dif\u00edcil<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 dif\u00edcil","timestamp":1558988530000,"timestamp_epochs":1558988530,"tweet_id":"1133106141821624322","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1133106141821624322","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2019 podia dar um stop n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2019 podia dar um stop n\u00e9","timestamp":1558988524000,"timestamp_epochs":1558988524,"tweet_id":"1133106114315390981","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1133106114315390981","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ces j\u00e1 se sentiram apaixonados hoje?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ces j\u00e1 se sentiram apaixonados hoje?","timestamp":1558975788000,"timestamp_epochs":1558975788,"tweet_id":"1133052696024506368","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1133052696024506368","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Q ran\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Q ran\u00e7o","timestamp":1558875253000,"timestamp_epochs":1558875253,"tweet_id":"1132631023026606080","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1132631023026606080","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Quebrando o Tabu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A grife italiana Prada anunciou nesta quarta-feira que vai deixar de usar peles de animais em suas pr\u00f3ximas cole\u00e7\u00f5es e produtos. A primeira cole\u00e7\u00e3o sem o material ser\u00e1 a feminina ver\u00e3o 2020.\n\nVai, planeta! <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf0e\" aria-label=\"Emoji: Globo terrestre das Am\u00e9ricas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f30e.png\" title=\"Globo terrestre das Am\u00e9ricas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/05\/22\/grife-prada-vai-deixar-de-vender-roupas-com-pele-de-animais.ghtml?utm_source=facebook&amp;utm_medium=social&amp;utm_content=post&amp;utm_campaign=g1&amp;fbclid=IwAR0knOsp47QAmK1z7NGI2hXOGBMZmrFB-FyMsE7djgxU6rgaF4lhhetUTRc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hoR2VZcLnY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/05\/22\/grife-prada-vai-deixar-de-vender-roupas-com-pele-de-animais.ghtml?utm_source=facebook&amp;utm_medium=social&amp;utm_content=post&amp;utm_campaign=g1&amp;fbclid=IwAR0knOsp47QAmK1z7NGI2hXOGBMZmrFB-FyMsE7djgxU6rgaF4lhhetUTRc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com\/economia\/notic<\/span><span class=\"invisible\">ia\/2019\/05\/22\/grife-prada-vai-deixar-de-vender-roupas-com-pele-de-animais.ghtml?utm_source=facebook&amp;utm_medium=social&amp;utm_content=post&amp;utm_campaign=g1&amp;fbclid=IwAR0knOsp47QAmK1z7NGI2hXOGBMZmrFB-FyMsE7djgxU6rgaF4lhhetUTRc<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3757,"replies":35,"retweet_id":"1132500254178332672","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":470,"text":"A grife italiana Prada anunciou nesta quarta-feira que vai deixar de usar peles de animais em suas pr\u00f3ximas cole\u00e7\u00f5es e produtos. A primeira cole\u00e7\u00e3o sem o material ser\u00e1 a feminina ver\u00e3o 2020.\n\nVai, planeta! https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2019\/05\/22\/grife-prada-vai-deixar-de-vender-roupas-com-pele-de-animais.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0knOsp47QAmK1z7NGI2hXOGBMZmrFB-FyMsE7djgxU6rgaF4lhhetUTRc\u00a0\u2026","timestamp":1558816200000,"timestamp_epochs":1558816200,"tweet_id":"1132383334632501248","tweet_url":"\/QuebrandoOTabu\/status\/1132383334632501248","user_id":"283230411","username":"QuebrandoOTabu"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ostentando meus privil\u00e9gios<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JGqeI4WAMl\">pic.twitter.com\/JGqeI4WAMl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ostentando meus privil\u00e9giospic.twitter.com\/JGqeI4WAMl","timestamp":1558840755000,"timestamp_epochs":1558840755,"tweet_id":"1132486328032145408","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1132486328032145408","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se essa vista da minha casa de alvi n\u00e3o \u00e9 a mais doida eu n\u00e3o sei qual \u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lqHe7qo67G\">pic.twitter.com\/lqHe7qo67G<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se essa vista da minha casa de alvi n\u00e3o \u00e9 a mais doida eu n\u00e3o sei qual \u00e9pic.twitter.com\/lqHe7qo67G","timestamp":1558816383000,"timestamp_epochs":1558816383,"tweet_id":"1132384104736055297","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1132384104736055297","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Quebrando o Tabu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Verdade.\n\nVia <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"98786988\" dir=\"ltr\" href=\"\/maxmacieldf\"><s>@<\/s><b>maxmacieldf<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TRxHRUM6Zh\">pic.twitter.com\/TRxHRUM6Zh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4145,"replies":15,"retweet_id":"1131932644814598144","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1004,"text":"Verdade.\n\nVia @maxmacieldfpic.twitter.com\/TRxHRUM6Zh","timestamp":1558702800000,"timestamp_epochs":1558702800,"tweet_id":"1131907701221421056","tweet_url":"\/QuebrandoOTabu\/status\/1131907701221421056","user_id":"283230411","username":"QuebrandoOTabu"},{"fullname":"Quebrando o Tabu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o existe amor que reprime. Se algu\u00e9m, de alguma forma, te impede de viver uma vida plena, ou n\u00e3o te ama ou ainda n\u00e3o entendeu o amor.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iHsc55iaz5\">pic.twitter.com\/iHsc55iaz5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1468,"replies":6,"retweet_id":"1131887758623035392","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":419,"text":"N\u00e3o existe amor que reprime. Se algu\u00e9m, de alguma forma, te impede de viver uma vida plena, ou n\u00e3o te ama ou ainda n\u00e3o entendeu o amor.pic.twitter.com\/iHsc55iaz5","timestamp":1558656000000,"timestamp_epochs":1558656000,"tweet_id":"1131711407139958784","tweet_url":"\/QuebrandoOTabu\/status\/1131711407139958784","user_id":"283230411","username":"QuebrandoOTabu"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom diaaa <img alt=\"\ud83c\udf1e\" aria-label=\"Emoji: Sol com cara\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31e.png\" title=\"Sol com cara\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom diaaa ","timestamp":1558695245000,"timestamp_epochs":1558695245,"tweet_id":"1131876014320234496","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1131876014320234496","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com mt medo de ir embora mt antes do que eu espero<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Com mt medo de ir embora mt antes do que eu espero","timestamp":1558650332000,"timestamp_epochs":1558650332,"tweet_id":"1131687632700944384","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1131687632700944384","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Lily Aldrin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando voc\u00ea n\u00e3o aguenta mais estudar e estuda na base do \u00f3dio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aF5WZ6cTPi\">pic.twitter.com\/aF5WZ6cTPi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":174464,"replies":3744,"retweet_id":"1131687325128384512","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":90266,"text":"Quando voc\u00ea n\u00e3o aguenta mais estudar e estuda na base do \u00f3diopic.twitter.com\/aF5WZ6cTPi","timestamp":1558575045000,"timestamp_epochs":1558575045,"tweet_id":"1131371859059060737","tweet_url":"\/ariannanfs\/status\/1131371859059060737","user_id":"3071271112","username":"ariannanfs"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUINTOU\n\nJA PODE BEBER?<\/p>","is_retweet":1,"likes":1479,"replies":19,"retweet_id":"1131671326303891462","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":802,"text":"QUINTOU\n\nJA PODE BEBER?","timestamp":1558622620000,"timestamp_epochs":1558622620,"tweet_id":"1131571402224615427","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1131571402224615427","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero voc\u00ea em cima da cama mesmo q para eu te ver demore mais de uma semana<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero voc\u00ea em cima da cama mesmo q para eu te ver demore mais de uma semana","timestamp":1558646422000,"timestamp_epochs":1558646422,"tweet_id":"1131671234373181440","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1131671234373181440","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gosto quando a hora de vazar atrasa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gosto quando a hora de vazar atrasa","timestamp":1558646399000,"timestamp_epochs":1558646399,"tweet_id":"1131671138763968512","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1131671138763968512","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como n\u00e3o apaixonar pela pessoa que me deu essa caneca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PKjN41qXtN\">pic.twitter.com\/PKjN41qXtN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como n\u00e3o apaixonar pela pessoa que me deu essa canecapic.twitter.com\/PKjN41qXtN","timestamp":1558644356000,"timestamp_epochs":1558644356,"tweet_id":"1131662569939316746","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1131662569939316746","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Duo desenhos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d01Pa9zERe\">pic.twitter.com\/d01Pa9zERe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7316,"replies":97,"retweet_id":"1131575985529393153","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3936,"text":"pic.twitter.com\/d01Pa9zERe","timestamp":1558552198000,"timestamp_epochs":1558552198,"tweet_id":"1131276032214994944","tweet_url":"\/duodesenhos\/status\/1131276032214994944","user_id":"1093982246858645504","username":"duodesenhos"},{"fullname":"Jesus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sua moto s\u00f3 interessa pra mulher se vc for entregar uns lanches<\/p>","is_retweet":1,"likes":11965,"replies":52,"retweet_id":"1131229404795998208","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":6243,"text":"sua moto s\u00f3 interessa pra mulher se vc for entregar uns lanches","timestamp":1558475354000,"timestamp_epochs":1558475354,"tweet_id":"1130953722564096000","tweet_url":"\/sincerojesuis\/status\/1130953722564096000","user_id":"927680014627241984","username":"sincerojesuis"},{"fullname":"LOS HERMANOS.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se\nfor\npreciso\neu\npego\num\nbarco\ne\nremo\npor\nseis\nmeses\ncomo\num\npeixe\npra\nte\nver.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2848,"replies":33,"retweet_id":"1131163251453177857","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1374,"text":"Se\nfor\npreciso\neu\npego\num\nbarco\ne\nremo\npor\nseis\nmeses\ncomo\num\npeixe\npra\nte\nver.","timestamp":1558522156000,"timestamp_epochs":1558522156,"tweet_id":"1131150025281736709","tweet_url":"\/sigaloshermanos\/status\/1131150025281736709","user_id":"1149451200","username":"sigaloshermanos"},{"fullname":"G\u00d3TICO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu em 2010 tentando convencer minha m\u00e3e que queria uma cal\u00e7a colorida igual do restart<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s2plckcARe\">pic.twitter.com\/s2plckcARe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2200,"replies":16,"retweet_id":"1131048281386213376","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":812,"text":"eu em 2010 tentando convencer minha m\u00e3e que queria uma cal\u00e7a colorida igual do restartpic.twitter.com\/s2plckcARe","timestamp":1558495881000,"timestamp_epochs":1558495881,"tweet_id":"1131039820367765505","tweet_url":"\/relaxei\/status\/1131039820367765505","user_id":"2733459034","username":"relaxei"},{"fullname":"\u303d\ufe0farlin \ud83c\udf40","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc q \u00e9 meu Porto Seguro <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1131037199095537665","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1,"text":"Vc q \u00e9 meu Porto Seguro ","timestamp":1558494956000,"timestamp_epochs":1558494956,"tweet_id":"1131035940544290816","tweet_url":"\/Marliin0707\/status\/1131035940544290816","user_id":"830511248781504512","username":"Marliin0707"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">marlon \u00e9 de longe a pessoa q mais me tr\u00e1s paz<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"marlon \u00e9 de longe a pessoa q mais me tr\u00e1s paz","timestamp":1558494756000,"timestamp_epochs":1558494756,"tweet_id":"1131035101100478464","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1131035101100478464","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"citou lagum","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu gosto de andar sozinho,\nn\u00e3o ligo se voc\u00ea vier comigo...\n<img alt=\"\ud83d\udc3a\" aria-label=\"Emoji: Cara de lobo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f43a.png\" title=\"Cara de lobo\"\/><img alt=\"\ud83c\udf19\" aria-label=\"Emoji: Lua crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f319.png\" title=\"Lua crescente\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3jfjpYP1F0\">pic.twitter.com\/3jfjpYP1F0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2597,"replies":16,"retweet_id":"1130930670979682304","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":904,"text":"eu gosto de andar sozinho,\nn\u00e3o ligo se voc\u00ea vier comigo...\npic.twitter.com\/3jfjpYP1F0","timestamp":1558459826000,"timestamp_epochs":1558459826,"tweet_id":"1130888595957534721","tweet_url":"\/citoulagum\/status\/1130888595957534721","user_id":"1020518802214342657","username":"citoulagum"},{"fullname":"O Brasil Que Deu Certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d6KzSxWkLh\">pic.twitter.com\/d6KzSxWkLh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1178,"replies":47,"retweet_id":"1130872006109487104","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":323,"text":"pic.twitter.com\/d6KzSxWkLh","timestamp":1558451640000,"timestamp_epochs":1558451640,"tweet_id":"1130854259304611840","tweet_url":"\/OBQDC\/status\/1130854259304611840","user_id":"4774583973","username":"OBQDC"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">surtei  mas foi por sua causa   me pede desculpa<\/p>","is_retweet":1,"likes":1930,"replies":19,"retweet_id":"1130871921636192257","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1058,"text":"surtei  mas foi por sua causa   me pede desculpa","timestamp":1558452832000,"timestamp_epochs":1558452832,"tweet_id":"1130859261557444609","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1130859261557444609","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem cinco horas q to tentando dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem cinco horas q to tentando dormir","timestamp":1558405273000,"timestamp_epochs":1558405273,"tweet_id":"1130659781243559936","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1130659781243559936","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">- vamo abrir uma empresa? \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"830511248781504512\" dir=\"ltr\" href=\"\/Marliin0707\"><s>@<\/s><b>Marliin0707<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/1130483179469647872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JOZ6H4fNxN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/1130483179469647872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/frasesdebebada<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1130483179469647872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"- vamo abrir uma empresa? \n@Marliin0707https:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/1130483179469647872\u00a0\u2026","timestamp":1558395456000,"timestamp_epochs":1558395456,"tweet_id":"1130618607363399682","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1130618607363399682","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"citou anavit\u00f3ria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu cora\u00e7\u00e3o carnaval \nfaz de tu \nminha marchinha \nfavorita.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2560,"replies":11,"retweet_id":"1130618185433141248","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1146,"text":"meu cora\u00e7\u00e3o carnaval \nfaz de tu \nminha marchinha \nfavorita.","timestamp":1558356411000,"timestamp_epochs":1558356411,"tweet_id":"1130454840755273728","tweet_url":"\/citouanavitoria\/status\/1130454840755273728","user_id":"1002815108","username":"citouanavitoria"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq quando a gente t\u00e1 doente fica 300% mais carente<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq quando a gente t\u00e1 doente fica 300% mais carente","timestamp":1558393940000,"timestamp_epochs":1558393940,"tweet_id":"1130612249515700226","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1130612249515700226","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando vc toma banho e depois da uma descansada pelado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tGMDaZUOj5\">pic.twitter.com\/tGMDaZUOj5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6504,"replies":34,"retweet_id":"1130606525842698241","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3363,"text":"quando vc toma banho e depois da uma descansada peladopic.twitter.com\/tGMDaZUOj5","timestamp":1558370408000,"timestamp_epochs":1558370408,"tweet_id":"1130513548122234880","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1130513548122234880","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nada me derruba mais q gripe<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nada me derruba mais q gripe","timestamp":1558388555000,"timestamp_epochs":1558388555,"tweet_id":"1130589663666888706","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1130589663666888706","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o t\u00f4 bem hoje <img alt=\"\ud83d\ude2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62a.png\" title=\"Cara de sono\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o t\u00f4 bem hoje ","timestamp":1558382851000,"timestamp_epochs":1558382851,"tweet_id":"1130565738232782850","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1130565738232782850","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Bom dia e shallow now<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4P4CldJJ2K\">pic.twitter.com\/4P4CldJJ2K<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Bom dia e shallow nowpic.twitter.com\/4P4CldJJ2K","timestamp":1558352826000,"timestamp_epochs":1558352826,"tweet_id":"1130439804976599040","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1130439804976599040","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coisas q Marlon pesquisa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cw5Cgmtca6\">pic.twitter.com\/Cw5Cgmtca6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coisas q Marlon pesquisapic.twitter.com\/Cw5Cgmtca6","timestamp":1558309876000,"timestamp_epochs":1558309876,"tweet_id":"1130259657690427408","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1130259657690427408","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olhe para o seu crush como Laika olha para mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ldEB2xJKLs\">pic.twitter.com\/ldEB2xJKLs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olhe para o seu crush como Laika olha para mimpic.twitter.com\/ldEB2xJKLs","timestamp":1558304532000,"timestamp_epochs":1558304532,"tweet_id":"1130237243082330113","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1130237243082330113","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"O Brasil Que Deu Certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LSEn1Fiq40\">pic.twitter.com\/LSEn1Fiq40<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4337,"replies":66,"retweet_id":"1130220015435829248","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1115,"text":"pic.twitter.com\/LSEn1Fiq40","timestamp":1558300320000,"timestamp_epochs":1558300320,"tweet_id":"1130219577277853696","tweet_url":"\/OBQDC\/status\/1130219577277853696","user_id":"4774583973","username":"OBQDC"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To t\u00e3o cansada q achei q j\u00e1 era umas 01:00<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To t\u00e3o cansada q achei q j\u00e1 era umas 01:00","timestamp":1558142982000,"timestamp_epochs":1558142982,"tweet_id":"1129559655728988161","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1129559655728988161","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus ","timestamp":1558092601000,"timestamp_epochs":1558092601,"tweet_id":"1129348342880919552","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1129348342880919552","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alvi \u00e9 bom demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yHdrrNCECe\">pic.twitter.com\/yHdrrNCECe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alvi \u00e9 bom demaispic.twitter.com\/yHdrrNCECe","timestamp":1558048206000,"timestamp_epochs":1558048206,"tweet_id":"1129162135114846210","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1129162135114846210","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 to com saudade de nenis, ser\u00e1 q \u00e9 normal isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 to com saudade de nenis, ser\u00e1 q \u00e9 normal isso","timestamp":1558048155000,"timestamp_epochs":1558048155,"tweet_id":"1129161922161590272","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1129161922161590272","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">entendi nada q vc falou to rindo s\u00f3 pra n\u00e3o te deixar sem gra\u00e7a mesmo<\/p>","is_retweet":1,"likes":5278,"replies":16,"retweet_id":"1129161745602359296","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2218,"text":"entendi nada q vc falou to rindo s\u00f3 pra n\u00e3o te deixar sem gra\u00e7a mesmo","timestamp":1557964348000,"timestamp_epochs":1557964348,"tweet_id":"1128810410042384385","tweet_url":"\/lacerda\/status\/1128810410042384385","user_id":"237872146","username":"lacerda"},{"fullname":"thalles","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoa: te achava metido antes de te conhecer\n\neu: claro que n\u00e3o, sou muito humilde\n\neu em todos lugares:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ztONlXoddt\">pic.twitter.com\/ztONlXoddt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34056,"replies":609,"retweet_id":"1129086618684592129","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":22016,"text":"pessoa: te achava metido antes de te conhecer\n\neu: claro que n\u00e3o, sou muito humilde\n\neu em todos lugares:pic.twitter.com\/ztONlXoddt","timestamp":1557917633000,"timestamp_epochs":1557917633,"tweet_id":"1128614472405458944","tweet_url":"\/thazdude\/status\/1128614472405458944","user_id":"288224248","username":"thazdude"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/arrependida?src=hash\"><s>#<\/s><b>arrependida<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#arrependida","timestamp":1557971290000,"timestamp_epochs":1557971290,"tweet_id":"1128839527584473091","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1128839527584473091","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vida corre e a gente corre atr\u00e1s da vida como se ela n\u00e3o voltasse mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A vida corre e a gente corre atr\u00e1s da vida como se ela n\u00e3o voltasse mais","timestamp":1557965635000,"timestamp_epochs":1557965635,"tweet_id":"1128815808359096322","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1128815808359096322","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Picha\u00e7\u014des","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/01uNyJRR2U\">pic.twitter.com\/01uNyJRR2U<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4467,"replies":2,"retweet_id":"1128815439772114947","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2798,"text":"pic.twitter.com\/01uNyJRR2U","timestamp":1557860453000,"timestamp_epochs":1557860453,"tweet_id":"1128374640672374784","tweet_url":"\/ofcpichacoes\/status\/1128374640672374784","user_id":"3025447023","username":"ofcpichacoes"},{"fullname":"O Brasil Que Deu Certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4ifWC0CE5F\">pic.twitter.com\/4ifWC0CE5F<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":927,"replies":13,"retweet_id":"1128672312230928386","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":304,"text":"pic.twitter.com\/4ifWC0CE5F","timestamp":1557929580000,"timestamp_epochs":1557929580,"tweet_id":"1128664581021282305","tweet_url":"\/OBQDC\/status\/1128664581021282305","user_id":"4774583973","username":"OBQDC"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando voc\u00ea irrita o seu moz\u00e3o e depois tenta acalmar ele..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/buavibN9nA\">pic.twitter.com\/buavibN9nA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":684,"replies":24,"retweet_id":"1128671975411523584","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":229,"text":"Quando voc\u00ea irrita o seu moz\u00e3o e depois tenta acalmar ele..pic.twitter.com\/buavibN9nA","timestamp":1557928853000,"timestamp_epochs":1557928853,"tweet_id":"1128661532534038528","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1128661532534038528","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Quebrando o Tabu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um pa\u00eds que, na mesma semana que corta verba em escolas, flexibiliza porte de armas.\n\nSer\u00e1 que vai dar certo?\n\n(Cr\u00e9ditos na imagem)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yv8eN368uC\">pic.twitter.com\/Yv8eN368uC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6310,"replies":26,"retweet_id":"1128671836110192640","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2019,"text":"Um pa\u00eds que, na mesma semana que corta verba em escolas, flexibiliza porte de armas.\n\nSer\u00e1 que vai dar certo?\n\n(Cr\u00e9ditos na imagem)pic.twitter.com\/Yv8eN368uC","timestamp":1557855001000,"timestamp_epochs":1557855001,"tweet_id":"1128351773897494528","tweet_url":"\/QuebrandoOTabu\/status\/1128351773897494528","user_id":"283230411","username":"QuebrandoOTabu"},{"fullname":"Quenga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tas4BcNChg\">pic.twitter.com\/Tas4BcNChg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":174,"replies":1,"retweet_id":"1128629038875140097","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":73,"text":"pic.twitter.com\/Tas4BcNChg","timestamp":1557919813000,"timestamp_epochs":1557919813,"tweet_id":"1128623615933595650","tweet_url":"\/frasesdequenga\/status\/1128623615933595650","user_id":"138495038","username":"frasesdequenga"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vida \u00e9 linda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A vida \u00e9 linda","timestamp":1557915785000,"timestamp_epochs":1557915785,"tweet_id":"1128606720819957760","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1128606720819957760","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um dia arrasada, por\u00e9m em paz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais um dia arrasada, por\u00e9m em paz","timestamp":1557915657000,"timestamp_epochs":1557915657,"tweet_id":"1128606184611766273","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1128606184611766273","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia","timestamp":1557915501000,"timestamp_epochs":1557915501,"tweet_id":"1128605530744864770","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1128605530744864770","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Astronomia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As quatro luas mais brilhantes de J\u00fapiter.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qwZrk3MelM\">pic.twitter.com\/qwZrk3MelM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5956,"replies":28,"retweet_id":"1128454225774641155","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1365,"text":"As quatro luas mais brilhantes de J\u00fapiter.pic.twitter.com\/qwZrk3MelM","timestamp":1557631900000,"timestamp_epochs":1557631900,"tweet_id":"1127416022653374466","tweet_url":"\/Astronomiaum\/status\/1127416022653374466","user_id":"764141902572691456","username":"Astronomiaum"},{"fullname":"Influencer de Bobagens\u2122\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o ministeriozinho da saude adverte\n\nn\u00e3o fume cigarrinhos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HU2n6LUWXA\">pic.twitter.com\/HU2n6LUWXA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18211,"replies":139,"retweet_id":"1128454122317996032","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":5517,"text":"o ministeriozinho da saude adverte\n\nn\u00e3o fume cigarrinhospic.twitter.com\/HU2n6LUWXA","timestamp":1557758330000,"timestamp_epochs":1557758330,"tweet_id":"1127946308503969794","tweet_url":"\/iLehonardo\/status\/1127946308503969794","user_id":"112474097","username":"iLehonardo"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que saudade!!!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/KarolTeixeiraa_\/status\/996846163897745408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tLvDPcIxQ5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/KarolTeixeiraa_\/status\/996846163897745408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/KarolTeixeiraa<\/span><span class=\"invisible\">_\/status\/996846163897745408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que saudade!!!!!!!https:\/\/twitter.com\/KarolTeixeiraa_\/status\/996846163897745408\u00a0\u2026","timestamp":1557878167000,"timestamp_epochs":1557878167,"tweet_id":"1128448938049196033","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1128448938049196033","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Renata Correia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estudar \u00e9 t\u00e3oooo...<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1128448272945876993","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1,"text":"Estudar \u00e9 t\u00e3oooo...","timestamp":1542155269000,"timestamp_epochs":1542155269,"tweet_id":"1062502326085279748","tweet_url":"\/renatinha_cs_\/status\/1062502326085279748","user_id":"2502666688","username":"renatinha_cs_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To falando isso aqui pq eu sei que ela est\u00e1 vendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To falando isso aqui pq eu sei que ela est\u00e1 vendo","timestamp":1557877217000,"timestamp_epochs":1557877217,"tweet_id":"1128444956161511424","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1128444956161511424","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Elisa amanh\u00e3 vem pra jm<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Elisa amanh\u00e3 vem pra jm","timestamp":1557877206000,"timestamp_epochs":1557877206,"tweet_id":"1128444909432844289","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1128444909432844289","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"vo estudar e colocar todas as mat\u00e9rias em dia\"\n\n5 minutos: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1045313392959991811\/photo\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W8Z38fOnvY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1045313392959991811\/photo\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1045313392959991811\/photo\/1<\/span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com\/W8Z38fOnvY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":916,"replies":4,"retweet_id":"1128407886328213505","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":606,"text":"\"vo estudar e colocar todas as mat\u00e9rias em dia\"\n\n5 minutos: https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1045313392959991811\/photo\/1pic.twitter.com\/W8Z38fOnvY\u00a0","timestamp":1557867600000,"timestamp_epochs":1557867600,"tweet_id":"1128404617715257346","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1128404617715257346","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O seu cheiro no meu quarto t\u00e1 de brincadeira<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O seu cheiro no meu quarto t\u00e1 de brincadeira","timestamp":1557868368000,"timestamp_epochs":1557868368,"tweet_id":"1128407840257974272","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1128407840257974272","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atrasada e tomando meu cafezinho como se nada estivesse acontecendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Atrasada e tomando meu cafezinho como se nada estivesse acontecendo","timestamp":1557829656000,"timestamp_epochs":1557829656,"tweet_id":"1128245468398530560","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1128245468398530560","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Hist\u00f3ria No Paint","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/13deMaio?src=hash\"><s>#<\/s><b>13deMaio<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S1iEGxANtW\">pic.twitter.com\/S1iEGxANtW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12251,"replies":27,"retweet_id":"1128235874452480000","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3696,"text":"#13deMaiopic.twitter.com\/S1iEGxANtW","timestamp":1557771767000,"timestamp_epochs":1557771767,"tweet_id":"1128002665710071808","tweet_url":"\/HistoriaNoPaint\/status\/1128002665710071808","user_id":"2822845639","username":"HistoriaNoPaint"},{"fullname":"ET \ud83d\udc7d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A velocidade da luz \u00e9 mt r\u00e1pida, s\u00f3 perde pra velocidade q eu fico triste do nd<\/p>","is_retweet":1,"likes":749,"replies":4,"retweet_id":"1128235601671720960","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":548,"text":"A velocidade da luz \u00e9 mt r\u00e1pida, s\u00f3 perde pra velocidade q eu fico triste do nd","timestamp":1557777304000,"timestamp_epochs":1557777304,"tweet_id":"1128025888073965568","tweet_url":"\/EtDoSite\/status\/1128025888073965568","user_id":"1090791079706800129","username":"EtDoSite"},{"fullname":"jubs","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zvqFjW0J0w\">pic.twitter.com\/zvqFjW0J0w<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3078,"replies":84,"retweet_id":"1128117278686494720","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1654,"text":"pic.twitter.com\/zvqFjW0J0w","timestamp":1557770978000,"timestamp_epochs":1557770978,"tweet_id":"1127999357826097152","tweet_url":"\/amaterwsu\/status\/1127999357826097152","user_id":"1745196078","username":"amaterwsu"},{"fullname":"Verso Sertanejo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea com esse cabelo preto, sorriso sem jeito, foi chegando perto, chegou perto demais...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/93EEstCJhB\">pic.twitter.com\/93EEstCJhB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2402,"replies":13,"retweet_id":"1128099703772545026","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":993,"text":"Voc\u00ea com esse cabelo preto, sorriso sem jeito, foi chegando perto, chegou perto demais...pic.twitter.com\/93EEstCJhB","timestamp":1557794765000,"timestamp_epochs":1557794765,"tweet_id":"1128099125331943426","tweet_url":"\/VSertanejo\/status\/1128099125331943426","user_id":"376785007","username":"VSertanejo"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te amo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"830511248781504512\" dir=\"ltr\" href=\"\/Marliin0707\"><s>@<\/s><b>Marliin0707<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Te amo @Marliin0707","timestamp":1557794835000,"timestamp_epochs":1557794835,"tweet_id":"1128099421110046720","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1128099421110046720","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Fabr\u00edcio Carpinejar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dljhGiO2C4\">pic.twitter.com\/dljhGiO2C4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1118,"replies":8,"retweet_id":"1128098713455480832","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":312,"text":"pic.twitter.com\/dljhGiO2C4","timestamp":1557793759000,"timestamp_epochs":1557793759,"tweet_id":"1128094905136549893","tweet_url":"\/CARPINEJAR\/status\/1128094905136549893","user_id":"41425651","username":"CARPINEJAR"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quero mais nao<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2f7ia1N5XP\">pic.twitter.com\/2f7ia1N5XP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":327,"replies":5,"retweet_id":"1127952903208165376","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":107,"text":"quero mais naopic.twitter.com\/2f7ia1N5XP","timestamp":1557752481000,"timestamp_epochs":1557752481,"tweet_id":"1127921776531509249","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1127921776531509249","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1557747586000,"timestamp_epochs":1557747586,"tweet_id":"1127901242922020864","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1127901242922020864","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea consegue ficar quase 4 horas falando e rindo sem parar com uma pessoa, parab\u00e9ns vc encontrou o amor da sua vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Se voc\u00ea consegue ficar quase 4 horas falando e rindo sem parar com uma pessoa, parab\u00e9ns vc encontrou o amor da sua vida","timestamp":1557713170000,"timestamp_epochs":1557713170,"tweet_id":"1127756894263812097","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1127756894263812097","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Duo desenhos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v9llnUWtcl\">pic.twitter.com\/v9llnUWtcl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9168,"replies":266,"retweet_id":"1127635060230901760","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":4895,"text":"pic.twitter.com\/v9llnUWtcl","timestamp":1557508543000,"timestamp_epochs":1557508543,"tweet_id":"1126898624917659648","tweet_url":"\/duodesenhos\/status\/1126898624917659648","user_id":"1093982246858645504","username":"duodesenhos"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem condi\u00e7\u00f5es<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem condi\u00e7\u00f5es","timestamp":1557683932000,"timestamp_epochs":1557683932,"tweet_id":"1127634258884009984","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1127634258884009984","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse fds passou r\u00e1pido e junto com ele passou um caminh\u00e3o de boi em cima de mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse fds passou r\u00e1pido e junto com ele passou um caminh\u00e3o de boi em cima de mim","timestamp":1557683917000,"timestamp_epochs":1557683917,"tweet_id":"1127634198435643394","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1127634198435643394","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente to t\u00e3o cansada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente to t\u00e3o cansada","timestamp":1557683829000,"timestamp_epochs":1557683829,"tweet_id":"1127633826530959362","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1127633826530959362","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece q tem um m\u00eas que n\u00e3o vou para alvi<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parece q tem um m\u00eas que n\u00e3o vou para alvi","timestamp":1557490465000,"timestamp_epochs":1557490465,"tweet_id":"1126822800415653890","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1126822800415653890","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dormir \u00e9 bom demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dormir \u00e9 bom demais","timestamp":1557488215000,"timestamp_epochs":1557488215,"tweet_id":"1126813362145366016","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1126813362145366016","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"tega life.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tem mais nos dois - Kiaz x Dcan x Nith<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5ZMMiym6LQ\">pic.twitter.com\/5ZMMiym6LQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1776,"replies":0,"retweet_id":"1126680484698886145","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":973,"text":"N\u00e3o tem mais nos dois - Kiaz x Dcan x Nithpic.twitter.com\/5ZMMiym6LQ","timestamp":1557368305000,"timestamp_epochs":1557368305,"tweet_id":"1126310423576363008","tweet_url":"\/tega_life\/status\/1126310423576363008","user_id":"765372796725825536","username":"tega_life"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o se ofenda com meus amores de antes, todos se tornaram pontes para eu chegar a vc<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o se ofenda com meus amores de antes, todos se tornaram pontes para eu chegar a vc","timestamp":1557455945000,"timestamp_epochs":1557455945,"tweet_id":"1126678014098436096","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1126678014098436096","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o se prenda a sentimentos antigos, tudo q se foi vivido me preparou pra voc\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o se prenda a sentimentos antigos, tudo q se foi vivido me preparou pra voc\u00ea","timestamp":1557455882000,"timestamp_epochs":1557455882,"tweet_id":"1126677747042897922","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1126677747042897922","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vida t\u00e3o generosa comigo veio de amigo a amigo me apresentar a vc<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vida t\u00e3o generosa comigo veio de amigo a amigo me apresentar a vc","timestamp":1557455838000,"timestamp_epochs":1557455838,"tweet_id":"1126677565182074881","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1126677565182074881","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Os Prints","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fazendo drama<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zu3hcuxlif\">pic.twitter.com\/Zu3hcuxlif<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14437,"replies":217,"retweet_id":"1126675587194552321","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":6614,"text":"eu fazendo dramapic.twitter.com\/Zu3hcuxlif","timestamp":1557436080000,"timestamp_epochs":1557436080,"tweet_id":"1126594691628060673","tweet_url":"\/osPrints\/status\/1126594691628060673","user_id":"3357503057","username":"osPrints"},{"fullname":"malu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sobrevivendo at\u00e9 o final do ano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xHXOgIEonH\">pic.twitter.com\/xHXOgIEonH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7703,"replies":30,"retweet_id":"1126523005419556865","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":4505,"text":"Eu sobrevivendo at\u00e9 o final do anopic.twitter.com\/xHXOgIEonH","timestamp":1557326384000,"timestamp_epochs":1557326384,"tweet_id":"1126134596326785024","tweet_url":"\/maludrama\/status\/1126134596326785024","user_id":"716069440669032448","username":"maludrama"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu n\u00e3o deitar vou dar um desmaio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu n\u00e3o deitar vou dar um desmaio","timestamp":1557418969000,"timestamp_epochs":1557418969,"tweet_id":"1126522922603110407","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1126522922603110407","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Caio F. Abreu Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yOZK9qD80i\">pic.twitter.com\/yOZK9qD80i<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2437,"replies":4,"retweet_id":"1126497976996679681","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":991,"text":"pic.twitter.com\/yOZK9qD80i","timestamp":1557410300000,"timestamp_epochs":1557410300,"tweet_id":"1126486565113352192","tweet_url":"\/CaioFAbreuCitou\/status\/1126486565113352192","user_id":"74604641","username":"CaioFAbreuCitou"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To aleijada de um ombro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To aleijada de um ombro","timestamp":1557413012000,"timestamp_epochs":1557413012,"tweet_id":"1126497937649831936","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1126497937649831936","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"aK_dayeer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*nunca mais me abro com ngm*\n\nmotorista do uber: boa noite \n\neu: nao aguento mais robson cheguei ao limite<\/p>","is_retweet":1,"likes":74487,"replies":459,"retweet_id":"1126497282159890432","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":31405,"text":"*nunca mais me abro com ngm*\n\nmotorista do uber: boa noite \n\neu: nao aguento mais robson cheguei ao limite","timestamp":1557268189000,"timestamp_epochs":1557268189,"tweet_id":"1125890505949286400","tweet_url":"\/ak_dayeer\/status\/1125890505949286400","user_id":"920435070837624833","username":"ak_dayeer"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desde as 19:00 tentando dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desde as 19:00 tentando dormir","timestamp":1557367169000,"timestamp_epochs":1557367169,"tweet_id":"1126305660357025797","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1126305660357025797","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Bic M\u00fcller","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Natasha Yvonne tem muito cara daquela amiga que chega com um copo na balada, c\u00ea pergunta \u201cque que tem aqui?\u201d E ela responde \u201cs\u00f3 bebe\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pQSJdJn0DJ\">pic.twitter.com\/pQSJdJn0DJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7270,"replies":180,"retweet_id":"1126305502424641537","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1305,"text":"A Natasha Yvonne tem muito cara daquela amiga que chega com um copo na balada, c\u00ea pergunta \u201cque que tem aqui?\u201d E ela responde \u201cs\u00f3 bebe\u201dpic.twitter.com\/pQSJdJn0DJ","timestamp":1557246083000,"timestamp_epochs":1557246083,"tweet_id":"1125797788174946305","tweet_url":"\/bicmuller\/status\/1125797788174946305","user_id":"15336738","username":"bicmuller"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Loca pro fds chegar a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Loca pro fds chegar a","timestamp":1557277799000,"timestamp_epochs":1557277799,"tweet_id":"1125930815102357507","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1125930815102357507","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Corre pro meu mar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Corre pro meu mar","timestamp":1557277663000,"timestamp_epochs":1557277663,"tweet_id":"1125930241673846784","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1125930241673846784","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B8WOo7aTR1\">pic.twitter.com\/B8WOo7aTR1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/B8WOo7aTR1","timestamp":1557260971000,"timestamp_epochs":1557260971,"tweet_id":"1125860232209555461","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1125860232209555461","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vc eh igual musica em ingles \neu gosto mas n to entendendo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1013,"replies":3,"retweet_id":"1125798713157398528","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":567,"text":"vc eh igual musica em ingles \neu gosto mas n to entendendo","timestamp":1557246018000,"timestamp_epochs":1557246018,"tweet_id":"1125797514941292551","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1125797514941292551","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"D C A N","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as vezes \u00e9 foda<\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"1125778627033956354","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":22,"text":"as vezes \u00e9 foda","timestamp":1557209022000,"timestamp_epochs":1557209022,"tweet_id":"1125642342415904768","tweet_url":"\/LucasDcan\/status\/1125642342415904768","user_id":"19121855","username":"LucasDcan"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudade de n\u00eanis<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saudade de n\u00eanis","timestamp":1557241499000,"timestamp_epochs":1557241499,"tweet_id":"1125778558775902208","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1125778558775902208","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1557232174000,"timestamp_epochs":1557232174,"tweet_id":"1125739447243374593","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1125739447243374593","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e consegue conversar comigo por 40 segundos e me deixar calma<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Minha m\u00e3e consegue conversar comigo por 40 segundos e me deixar calma","timestamp":1557232167000,"timestamp_epochs":1557232167,"tweet_id":"1125739418499809281","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1125739418499809281","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu quando quebro alguma coisa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FatosEx\/status\/1125586045783937024\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z5xE2XxMFU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FatosEx\/status\/1125586045783937024\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FatosEx\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1125586045783937024<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu quando quebro alguma coisahttps:\/\/twitter.com\/FatosEx\/status\/1125586045783937024\u00a0\u2026","timestamp":1557229778000,"timestamp_epochs":1557229778,"tweet_id":"1125729400660557824","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1125729400660557824","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <img alt=\"\ud83c\udf12\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de lua crescente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f312.png\" title=\"S\u00edmbolo de lua crescente\"\/> est\u00e1 maravilhosaaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A  est\u00e1 maravilhosaaaaa","timestamp":1557178674000,"timestamp_epochs":1557178674,"tweet_id":"1125515051606138880","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1125515051606138880","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cvc pensa muito antes de agir?\u201d\n\neu:\u00a0<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1ZMzgSNckQ\">pic.twitter.com\/1ZMzgSNckQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1484,"replies":13,"retweet_id":"1125408890634547200","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":983,"text":"\u201cvc pensa muito antes de agir?\u201d\n\neu:\u00a0pic.twitter.com\/1ZMzgSNckQ","timestamp":1557153016000,"timestamp_epochs":1557153016,"tweet_id":"1125407434330316800","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1125407434330316800","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem hora q n\u00e3o d\u00e1 mais pra fugir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem hora q n\u00e3o d\u00e1 mais pra fugir","timestamp":1557153343000,"timestamp_epochs":1557153343,"tweet_id":"1125408805779537920","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1125408805779537920","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Wesley Safadao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cancela essa segunda feira pq nao to preparada<\/p>","is_retweet":1,"likes":667,"replies":2,"retweet_id":"1125406441068740608","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":575,"text":"Cancela essa segunda feira pq nao to preparada","timestamp":1557111099000,"timestamp_epochs":1557111099,"tweet_id":"1125231624021520384","tweet_url":"\/WesleySaafada0\/status\/1125231624021520384","user_id":"1861790142","username":"WesleySaafada0"},{"fullname":"animals","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u1g4XuEiL5\">pic.twitter.com\/u1g4XuEiL5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":42267,"replies":77,"retweet_id":"1125209372160876544","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":10809,"text":"pic.twitter.com\/u1g4XuEiL5","timestamp":1557072770000,"timestamp_epochs":1557072770,"tweet_id":"1125070860614868997","tweet_url":"\/animqls\/status\/1125070860614868997","user_id":"865670110593155072","username":"animqls"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiro a Anitta com o meu look agora a Lady Gaga, Afff<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gJjR5hLTJa\">pic.twitter.com\/gJjR5hLTJa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeiro a Anitta com o meu look agora a Lady Gaga, Afffpic.twitter.com\/gJjR5hLTJa","timestamp":1557103560000,"timestamp_epochs":1557103560,"tweet_id":"1125200000881917952","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1125200000881917952","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero ser uma m\u00e3e acess\u00edvel igual a minha um dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero ser uma m\u00e3e acess\u00edvel igual a minha um dia","timestamp":1557103373000,"timestamp_epochs":1557103373,"tweet_id":"1125199216895234050","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1125199216895234050","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Astronomia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como uma gota de \u00e1gua se transforma em um floco de neve.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kUoloi74OE\">pic.twitter.com\/kUoloi74OE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26032,"replies":127,"retweet_id":"1125184303787388930","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":6273,"text":"Como uma gota de \u00e1gua se transforma em um floco de neve.pic.twitter.com\/kUoloi74OE","timestamp":1557099685000,"timestamp_epochs":1557099685,"tweet_id":"1125183749514199041","tweet_url":"\/Astronomiaum\/status\/1125183749514199041","user_id":"764141902572691456","username":"Astronomiaum"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- vc bebe?\n- so pra socializar\n- voc\u00ea socializa bem<\/p>","is_retweet":1,"likes":1739,"replies":16,"retweet_id":"1125184240826580992","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":474,"text":"- vc bebe?\n- so pra socializar\n- voc\u00ea socializa bem","timestamp":1557099651000,"timestamp_epochs":1557099651,"tweet_id":"1125183607448977408","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1125183607448977408","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00e1 nem pra acreditar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"D\u00e1 nem pra acreditar","timestamp":1557099788000,"timestamp_epochs":1557099788,"tweet_id":"1125184180210548739","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1125184180210548739","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse fds passou muito t\u00e9pido<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse fds passou muito t\u00e9pido","timestamp":1557099778000,"timestamp_epochs":1557099778,"tweet_id":"1125184141203582977","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1125184141203582977","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ansiosa para o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MasterChef?src=hash\"><s>#<\/s><b>MasterChef<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ansiosa para o #MasterChef","timestamp":1557090370000,"timestamp_epochs":1557090370,"tweet_id":"1125144679375351808","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1125144679375351808","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"tiago iorc","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tu \u00e9 coisa rara\ne nem se compara\nnesse bando de alma rasa\nque insiste \nque profundo \u00e9 raz\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":6739,"replies":37,"retweet_id":"1125070298863288321","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3134,"text":"tu \u00e9 coisa rara\ne nem se compara\nnesse bando de alma rasa\nque insiste \nque profundo \u00e9 raz\u00e3o.","timestamp":1557029444000,"timestamp_epochs":1557029444,"tweet_id":"1124889135829925888","tweet_url":"\/citoutiagoiorc\/status\/1124889135829925888","user_id":"443238858","username":"citoutiagoiorc"},{"fullname":"Quebrando o Tabu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Saibam que esse esfor\u00e7o, essa luta di\u00e1ria e essas pessoas incr\u00edveis que voc\u00eas s\u00e3o, tem uma import\u00e2ncia enorme aqui dentro e n\u00e3o digo apenas em sala de aula.\"\n\nVamos aproveitar esse texto maravilhoso pra agradecer os professores, os grandes vil\u00f5es do governo atual.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Svx7q1ldY9\">pic.twitter.com\/Svx7q1ldY9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":570,"replies":9,"retweet_id":"1125070236129087488","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":131,"text":"\"Saibam que esse esfor\u00e7o, essa luta di\u00e1ria e essas pessoas incr\u00edveis que voc\u00eas s\u00e3o, tem uma import\u00e2ncia enorme aqui dentro e n\u00e3o digo apenas em sala de aula.\"\n\nVamos aproveitar esse texto maravilhoso pra agradecer os professores, os grandes vil\u00f5es do governo atual.pic.twitter.com\/Svx7q1ldY9","timestamp":1557072000000,"timestamp_epochs":1557072000,"tweet_id":"1125067629595480064","tweet_url":"\/QuebrandoOTabu\/status\/1125067629595480064","user_id":"283230411","username":"QuebrandoOTabu"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marlon deve estar desmaiado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Marlon deve estar desmaiado","timestamp":1557001218000,"timestamp_epochs":1557001218,"tweet_id":"1124770748965576704","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1124770748965576704","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"tacarina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meninos usam azul e meninas usam droga<\/p>","is_retweet":1,"likes":1829,"replies":14,"retweet_id":"1124691776126820352","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":761,"text":"Meninos usam azul e meninas usam droga","timestamp":1556863303000,"timestamp_epochs":1556863303,"tweet_id":"1124192292435365889","tweet_url":"\/cacatsaraiva\/status\/1124192292435365889","user_id":"77300866","username":"cacatsaraiva"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2604\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cometa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2604.png\" title=\"Cometa\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1556917120000,"timestamp_epochs":1556917120,"tweet_id":"1124418018220683264","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1124418018220683264","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u26a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de alta tens\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a1.png\" title=\"Sinal de alta tens\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1556917115000,"timestamp_epochs":1556917115,"tweet_id":"1124417996355719169","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1124417996355719169","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1556917082000,"timestamp_epochs":1556917082,"tweet_id":"1124417858723831809","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1124417858723831809","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Andr\u00e9 Dahmer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1SvnO7Aj0x\">pic.twitter.com\/1SvnO7Aj0x<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1812,"replies":12,"retweet_id":"1124351846468993024","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":338,"text":"pic.twitter.com\/1SvnO7Aj0x","timestamp":1556901129000,"timestamp_epochs":1556901129,"tweet_id":"1124350944412602368","tweet_url":"\/malvados\/status\/1124350944412602368","user_id":"14125476","username":"malvados"},{"fullname":"Os Prints","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bife a parmegiana n\u00e3o tem como negar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A9zpIcDIoR\">pic.twitter.com\/A9zpIcDIoR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22099,"replies":119,"retweet_id":"1124351687555207169","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":6280,"text":"Bife a parmegiana n\u00e3o tem como negarpic.twitter.com\/A9zpIcDIoR","timestamp":1556571472000,"timestamp_epochs":1556571472,"tweet_id":"1122968264366276608","tweet_url":"\/osPrints\/status\/1122968264366276608","user_id":"3357503057","username":"osPrints"},{"fullname":"gada piranha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sempre que eu penso que estou livre de certa pessoa, aparece l\u00e1: \n\ncurtiu sua foto\nvisualizou seu stories\npassou pendurado num urubu pela janela do seu quarto<\/p>","is_retweet":1,"likes":4191,"replies":29,"retweet_id":"1124351602100461568","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1889,"text":"sempre que eu penso que estou livre de certa pessoa, aparece l\u00e1: \n\ncurtiu sua foto\nvisualizou seu stories\npassou pendurado num urubu pela janela do seu quarto","timestamp":1556900450000,"timestamp_epochs":1556900450,"tweet_id":"1124348095557509123","tweet_url":"\/BebadaDisse\/status\/1124348095557509123","user_id":"1735652798","username":"BebadaDisse"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1556882902000,"timestamp_epochs":1556882902,"tweet_id":"1124274494498115584","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1124274494498115584","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1556882774000,"timestamp_epochs":1556882774,"tweet_id":"1124273957262299136","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1124273957262299136","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje especialmente 20% perfeita aos olhos do pai e 80% exausta<\/p>","is_retweet":1,"likes":3533,"replies":2,"retweet_id":"1124269424092041216","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2227,"text":"hoje especialmente 20% perfeita aos olhos do pai e 80% exausta","timestamp":1556805686000,"timestamp_epochs":1556805686,"tweet_id":"1123950629251166209","tweet_url":"\/lacerda\/status\/1123950629251166209","user_id":"237872146","username":"lacerda"},{"fullname":"Netflix Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"meu filho nunca tomou vacina e est\u00e1 \u00f3timo\" \no filho:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RiHXOsCUx7\">pic.twitter.com\/RiHXOsCUx7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":103100,"replies":884,"retweet_id":"1124097596451106823","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":23773,"text":"\"meu filho nunca tomou vacina e est\u00e1 \u00f3timo\" \no filho:pic.twitter.com\/RiHXOsCUx7","timestamp":1556820356000,"timestamp_epochs":1556820356,"tweet_id":"1124012158298263553","tweet_url":"\/NetflixBrasil\/status\/1124012158298263553","user_id":"231579149","username":"NetflixBrasil"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o dormi nadinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o dormi nadinha","timestamp":1556785414000,"timestamp_epochs":1556785414,"tweet_id":"1123865600147820546","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1123865600147820546","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Engordei 5 quilos nesse feriado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Engordei 5 quilos nesse feriado","timestamp":1556760589000,"timestamp_epochs":1556760589,"tweet_id":"1123761478119632898","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1123761478119632898","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essas horas e eu ainda n\u00e3o lavei meu cabelo <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essas horas e eu ainda n\u00e3o lavei meu cabelo ","timestamp":1556759380000,"timestamp_epochs":1556759380,"tweet_id":"1123756407327731713","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1123756407327731713","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boba com a falta de vergonha na cara<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boba com a falta de vergonha na cara","timestamp":1556759202000,"timestamp_epochs":1556759202,"tweet_id":"1123755661123305474","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1123755661123305474","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o bebam quando estiverem com raiva, tristes ou preocupados. Pq a ressaca vem tr\u00eas vezes pior do q quando a gente bebe feliz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o bebam quando estiverem com raiva, tristes ou preocupados. Pq a ressaca vem tr\u00eas vezes pior do q quando a gente bebe feliz","timestamp":1556731615000,"timestamp_epochs":1556731615,"tweet_id":"1123639952154267649","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1123639952154267649","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu tinha 20 n\u00e3o sentia tanta ressaca igual hj com 22<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando eu tinha 20 n\u00e3o sentia tanta ressaca igual hj com 22","timestamp":1556710178000,"timestamp_epochs":1556710178,"tweet_id":"1123550038897065984","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1123550038897065984","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o to conseguindo mexer no fb todo mundo postando foto de bruno <img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o to conseguindo mexer no fb todo mundo postando foto de bruno ","timestamp":1556578151000,"timestamp_epochs":1556578151,"tweet_id":"1122996279251013632","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1122996279251013632","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consigo acreditar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o consigo acreditar","timestamp":1556559443000,"timestamp_epochs":1556559443,"tweet_id":"1122917809334308865","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1122917809334308865","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"caso vc esteja tendo um dia ruim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"\u00e9 doce... \nc\u00ea tem um jeito doce\no seu olhar \u00e9 doce\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sPjBI5LeEK\">pic.twitter.com\/sPjBI5LeEK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19894,"replies":467,"retweet_id":"1122692752431550465","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":8203,"text":"\"\u00e9 doce... \nc\u00ea tem um jeito doce\no seu olhar \u00e9 doce\"pic.twitter.com\/sPjBI5LeEK","timestamp":1556482324000,"timestamp_epochs":1556482324,"tweet_id":"1122594351287238656","tweet_url":"\/umslagrimas\/status\/1122594351287238656","user_id":"824233411422416896","username":"umslagrimas"},{"fullname":"Os Prints","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha nossa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lQE68WylM5\">pic.twitter.com\/lQE68WylM5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12305,"replies":116,"retweet_id":"1122643866769854464","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3128,"text":"minha nossapic.twitter.com\/lQE68WylM5","timestamp":1555018800000,"timestamp_epochs":1555018800,"tweet_id":"1116455884656467968","tweet_url":"\/osPrints\/status\/1116455884656467968","user_id":"3357503057","username":"osPrints"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que calor <img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que calor ","timestamp":1556493956000,"timestamp_epochs":1556493956,"tweet_id":"1122643137556557825","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1122643137556557825","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz por ver tudo isso acontecendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz por ver tudo isso acontecendo","timestamp":1556383246000,"timestamp_epochs":1556383246,"tweet_id":"1122178786609520640","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1122178786609520640","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Felipe Castanhari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 pela Filosofia que pensadores e professores conseguiram educar e transcender o nosso pensamento.\nNa Sociologia entendemos o cultural: produ\u00e7\u00e3o, consumo, comportamentos que tamb\u00e9m movimentam nossa Economia.\nComo evoluir um povo se l\u00e1 de cima querem acabar com estudos t\u00e3o s\u00e9rios?<\/p>","is_retweet":1,"likes":24022,"replies":257,"retweet_id":"1121960076154109953","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":6193,"text":"\u00c9 pela Filosofia que pensadores e professores conseguiram educar e transcender o nosso pensamento.\nNa Sociologia entendemos o cultural: produ\u00e7\u00e3o, consumo, comportamentos que tamb\u00e9m movimentam nossa Economia.\nComo evoluir um povo se l\u00e1 de cima querem acabar com estudos t\u00e3o s\u00e9rios?","timestamp":1556308045000,"timestamp_epochs":1556308045,"tweet_id":"1121863370469249024","tweet_url":"\/FeCastanhari\/status\/1121863370469249024","user_id":"226542162","username":"FeCastanhari"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mt bla bla bla e poucas palavras boas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mt bla bla bla e poucas palavras boas","timestamp":1556321090000,"timestamp_epochs":1556321090,"tweet_id":"1121918083956989953","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1121918083956989953","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Precisando de gente q olha para mim e sabe do q eu preciso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Precisando de gente q olha para mim e sabe do q eu preciso","timestamp":1556321063000,"timestamp_epochs":1556321063,"tweet_id":"1121917972363321344","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1121917972363321344","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faria tudo para estar na minha casa agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"faria tudo para estar na minha casa agora","timestamp":1556321025000,"timestamp_epochs":1556321025,"tweet_id":"1121917812044390400","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1121917812044390400","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ki depr\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ki depr\u00ea","timestamp":1556315751000,"timestamp_epochs":1556315751,"tweet_id":"1121895691691995136","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1121895691691995136","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cansada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cansada","timestamp":1556309489000,"timestamp_epochs":1556309489,"tweet_id":"1121869426398248961","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1121869426398248961","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O lugar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O lugar","timestamp":1556309483000,"timestamp_epochs":1556309483,"tweet_id":"1121869403560267776","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1121869403560267776","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gra\u00e7as a Deus amanh\u00e3 to indo embora de jm<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gra\u00e7as a Deus amanh\u00e3 to indo embora de jm","timestamp":1556309472000,"timestamp_epochs":1556309472,"tweet_id":"1121869356198256647","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1121869356198256647","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaFotoDoPerfil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DwR9fOumNi\">pic.twitter.com\/DwR9fOumNi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com\/DwR9fOumNi","timestamp":1556309229000,"timestamp_epochs":1556309229,"tweet_id":"1121868337879879681","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1121868337879879681","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"tiago iorc","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente demais\ncom tempo demais\nfalando demais\nalto demais.<\/p>","is_retweet":1,"likes":4183,"replies":17,"retweet_id":"1121867185226420226","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2114,"text":"gente demais\ncom tempo demais\nfalando demais\nalto demais.","timestamp":1556302518000,"timestamp_epochs":1556302518,"tweet_id":"1121840188651651072","tweet_url":"\/citoutiagoiorc\/status\/1121840188651651072","user_id":"443238858","username":"citoutiagoiorc"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ah pronto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah pronto","timestamp":1556297995000,"timestamp_epochs":1556297995,"tweet_id":"1121821218506780673","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1121821218506780673","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como eu odeio gente falando no caf\u00e9 da manh\u00e3 <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como eu odeio gente falando no caf\u00e9 da manh\u00e3 ","timestamp":1556273677000,"timestamp_epochs":1556273677,"tweet_id":"1121719222923558912","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1121719222923558912","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Quebrando o Tabu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O pa\u00eds t\u00e1 pegando fogo. O filho do presidente em guerra declarada com o vice presidente. 13 milh\u00f5es de desempregados.\n\nE o presidente se preocupando com uma propaganda do Banco do Brasil pq aparecem gays na propaganda.\n\nD\u00e1 muita tristeza e muita vergonha...<\/p>","is_retweet":1,"likes":60162,"replies":555,"retweet_id":"1121588324706156545","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":21030,"text":"O pa\u00eds t\u00e1 pegando fogo. O filho do presidente em guerra declarada com o vice presidente. 13 milh\u00f5es de desempregados.\n\nE o presidente se preocupando com uma propaganda do Banco do Brasil pq aparecem gays na propaganda.\n\nD\u00e1 muita tristeza e muita vergonha...","timestamp":1556226221000,"timestamp_epochs":1556226221,"tweet_id":"1121520174664966144","tweet_url":"\/QuebrandoOTabu\/status\/1121520174664966144","user_id":"283230411","username":"QuebrandoOTabu"},{"fullname":"\ud835\udcef\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udd01","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como eu queria ta com aquela safada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DXIyajoW9N\">pic.twitter.com\/DXIyajoW9N<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9335,"replies":64,"retweet_id":"1121588092144693249","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":4886,"text":"como eu queria ta com aquela safadapic.twitter.com\/DXIyajoW9N","timestamp":1556235894000,"timestamp_epochs":1556235894,"tweet_id":"1121560748881260546","tweet_url":"\/tobemflex\/status\/1121560748881260546","user_id":"1108935628626886657","username":"tobemflex"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preocupad\u00edssima com marlon, ele n\u00e3o pode morrer primeiro q eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preocupad\u00edssima com marlon, ele n\u00e3o pode morrer primeiro q eu","timestamp":1556242362000,"timestamp_epochs":1556242362,"tweet_id":"1121587875374673924","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1121587875374673924","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"de\">Eu ein<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu ein","timestamp":1556231332000,"timestamp_epochs":1556231332,"tweet_id":"1121541613824688128","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1121541613824688128","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quanto mais eu rezo mais assombra\u00e7\u00e3o aparece<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quanto mais eu rezo mais assombra\u00e7\u00e3o aparece","timestamp":1556231325000,"timestamp_epochs":1556231325,"tweet_id":"1121541584900841480","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1121541584900841480","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho lindo fingir q n\u00e3o est\u00e1 atrasada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho lindo fingir q n\u00e3o est\u00e1 atrasada","timestamp":1556188514000,"timestamp_epochs":1556188514,"tweet_id":"1121362022568996864","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1121362022568996864","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"MariMoon","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ei! Pare um minutinho pra ver esse v\u00eddeo aqui! Nossos irm\u00e3os ind\u00edgenas est\u00e3o se manisfestando hoje em Bras\u00edlia para a 15\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Acampamento Terra Livre. Protejam nossas florestas e os <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PovosdaFloresta?src=hash\"><s>#<\/s><b>PovosdaFloresta<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf43\" aria-label=\"Emoji: Folha esvoa\u00e7ando no vento\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f343.png\" title=\"Folha esvoa\u00e7ando no vento\"\/> Demonstre seu apoio! D\u00ea RT!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P9LOWI09O4\">pic.twitter.com\/P9LOWI09O4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":99,"replies":0,"retweet_id":"1121090415367790596","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":57,"text":"Ei! Pare um minutinho pra ver esse v\u00eddeo aqui! Nossos irm\u00e3os ind\u00edgenas est\u00e3o se manisfestando hoje em Bras\u00edlia para a 15\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Acampamento Terra Livre. Protejam nossas florestas e os #PovosdaFloresta  Demonstre seu apoio! D\u00ea RT!pic.twitter.com\/P9LOWI09O4","timestamp":1556122469000,"timestamp_epochs":1556122469,"tweet_id":"1121085007181877250","tweet_url":"\/MariMoon\/status\/1121085007181877250","user_id":"14946999","username":"MariMoon"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yqgY7Jr3V7\">pic.twitter.com\/yqgY7Jr3V7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":598,"replies":5,"retweet_id":"1121084135135678464","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":411,"text":"eupic.twitter.com\/yqgY7Jr3V7","timestamp":1556121661000,"timestamp_epochs":1556121661,"tweet_id":"1121081619459317763","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1121081619459317763","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha vida virou um eterno faz mala desfaz mala<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha vida virou um eterno faz mala desfaz mala","timestamp":1556122237000,"timestamp_epochs":1556122237,"tweet_id":"1121084033755164673","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1121084033755164673","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"anthony \ud83e\udd8b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">when you\u2019re so used to getting hurt the shit don\u2019t even phase you no more <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cutecherrybitch\/status\/1120475299366473729\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hObt4jRNtZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cutecherrybitch\/status\/1120475299366473729\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cutecherrybitc<\/span><span class=\"invisible\">h\/status\/1120475299366473729<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":176336,"replies":159,"retweet_id":"1121039999875653632","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":58690,"text":"when you\u2019re so used to getting hurt the shit don\u2019t even phase you no more https:\/\/twitter.com\/cutecherrybitch\/status\/1120475299366473729\u00a0\u2026","timestamp":1555979104000,"timestamp_epochs":1555979104,"tweet_id":"1120483692978278400","tweet_url":"\/TakeCarePT2\/status\/1120483692978278400","user_id":"934652707649888256","username":"TakeCarePT2"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 normal assistir o mesmo lomofit 15 vezes?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 normal assistir o mesmo lomofit 15 vezes?","timestamp":1556074153000,"timestamp_epochs":1556074153,"tweet_id":"1120882356469080067","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1120882356469080067","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Picha\u00e7\u014des","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NNKeybK547\">pic.twitter.com\/NNKeybK547<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3255,"replies":3,"retweet_id":"1120877951287988224","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1781,"text":"pic.twitter.com\/NNKeybK547","timestamp":1555981258000,"timestamp_epochs":1555981258,"tweet_id":"1120492727169318912","tweet_url":"\/ofcpichacoes\/status\/1120492727169318912","user_id":"3025447023","username":"ofcpichacoes"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gl\u00f3ria a deuxxx<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gl\u00f3ria a deuxxx","timestamp":1556064669000,"timestamp_epochs":1556064669,"tweet_id":"1120842578272899073","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1120842578272899073","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E hoje comprei um<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E hoje comprei um","timestamp":1556064660000,"timestamp_epochs":1556064660,"tweet_id":"1120842540964622337","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1120842540964622337","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desde 2017 querendo um moletom da puma<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desde 2017 querendo um moletom da puma","timestamp":1556064653000,"timestamp_epochs":1556064653,"tweet_id":"1120842512787279873","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1120842512787279873","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea vai caminhar por um mundo horr\u00edvel onde a maioria vai fingir te amar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea vai caminhar por um mundo horr\u00edvel onde a maioria vai fingir te amar","timestamp":1556064265000,"timestamp_epochs":1556064265,"tweet_id":"1120840881756692480","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1120840881756692480","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Os Prints","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pronto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gwvRGbr6cq\">pic.twitter.com\/gwvRGbr6cq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16337,"replies":114,"retweet_id":"1120833494870044675","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3870,"text":"a prontopic.twitter.com\/gwvRGbr6cq","timestamp":1556045727000,"timestamp_epochs":1556045727,"tweet_id":"1120763130840322049","tweet_url":"\/osPrints\/status\/1120763130840322049","user_id":"3357503057","username":"osPrints"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tem coisa melhor que estar em casa, no colo dos meus pais e no meu quarto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o tem coisa melhor que estar em casa, no colo dos meus pais e no meu quarto","timestamp":1556034632000,"timestamp_epochs":1556034632,"tweet_id":"1120716592218767360","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1120716592218767360","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando vc espera mt da pessoa mas no final descobre que ela n\u00e3o era quem vc pensava<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6skaqkYH7V\">pic.twitter.com\/6skaqkYH7V<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3443,"replies":14,"retweet_id":"1120716129633222664","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2017,"text":"quando vc espera mt da pessoa mas no final descobre que ela n\u00e3o era quem vc pensavapic.twitter.com\/6skaqkYH7V","timestamp":1556034008000,"timestamp_epochs":1556034008,"tweet_id":"1120713978286628866","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1120713978286628866","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 querendo deitar, dormir e chorar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 querendo deitar, dormir e chorar","timestamp":1556018185000,"timestamp_epochs":1556018185,"tweet_id":"1120647611189465089","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1120647611189465089","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"ricardo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">querido di\u00e1rio,\n\neu s\u00f3 queria entrar em f\u00e9rias absolutas por uns 6 meses, viajar o mundo nesse tempo sem me preocupar com dinheiro ou obriga\u00e7\u00f5es do dia a dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SGXUlFErwp\">pic.twitter.com\/SGXUlFErwp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":104,"replies":1,"retweet_id":"1120647179373297670","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":94,"text":"querido di\u00e1rio,\n\neu s\u00f3 queria entrar em f\u00e9rias absolutas por uns 6 meses, viajar o mundo nesse tempo sem me preocupar com dinheiro ou obriga\u00e7\u00f5es do dia a diapic.twitter.com\/SGXUlFErwp","timestamp":1555868129000,"timestamp_epochs":1555868129,"tweet_id":"1120018230448459777","tweet_url":"\/twittzendo\/status\/1120018230448459777","user_id":"38991839","username":"twittzendo"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falei com Deus o dia todo hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falei com Deus o dia todo hj","timestamp":1555983130000,"timestamp_epochs":1555983130,"tweet_id":"1120500578445144064","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1120500578445144064","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria <img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/> <img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/> com o menino <img alt=\"\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem com a m\u00e3o inclinada (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f481-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem com a m\u00e3o inclinada (tom de pele claro)\"\/> que eu <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria   com o menino  que eu ","timestamp":1555981998000,"timestamp_epochs":1555981998,"tweet_id":"1120495832514662400","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1120495832514662400","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei numa fase q eu paro oq eu to fazendo pra rezar junto com a minha vizinha pelo som da tv dela<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei numa fase q eu paro oq eu to fazendo pra rezar junto com a minha vizinha pelo som da tv dela","timestamp":1555972985000,"timestamp_epochs":1555972985,"tweet_id":"1120458028183183360","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1120458028183183360","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Brasileir\u00edssimos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U4ocsaC0lq\">pic.twitter.com\/U4ocsaC0lq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":496,"replies":0,"retweet_id":"1120457172050223106","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":171,"text":"pic.twitter.com\/U4ocsaC0lq","timestamp":1555971517000,"timestamp_epochs":1555971517,"tweet_id":"1120451871188103168","tweet_url":"\/brsileirissimos\/status\/1120451871188103168","user_id":"1066057255","username":"brsileirissimos"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ficando sem paci\u00eancia de tanto sentir dor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ficando sem paci\u00eancia de tanto sentir dor","timestamp":1555966663000,"timestamp_epochs":1555966663,"tweet_id":"1120431509935140866","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1120431509935140866","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero morar perto do mar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero morar perto do mar","timestamp":1555947660000,"timestamp_epochs":1555947660,"tweet_id":"1120351808361238529","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1120351808361238529","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"marilia mendon\u00e7a \ud83d\udc51\ud83c\udf7a\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83d\udc94","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na vida eu sou o de t\u00eanis azul<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kppr2yNudH\">pic.twitter.com\/kppr2yNudH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40570,"replies":772,"retweet_id":"1120158153876889600","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":12871,"text":"na vida eu sou o de t\u00eanis azulpic.twitter.com\/kppr2yNudH","timestamp":1555874004000,"timestamp_epochs":1555874004,"tweet_id":"1120042871686668289","tweet_url":"\/MariliaMReal\/status\/1120042871686668289","user_id":"2921763658","username":"MariliaMReal"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo dormir feliz com as voltas q o <img alt=\"\ud83c\udf0d\" aria-label=\"Emoji: Globo terrestre Europa-\u00c1frica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f30d.png\" title=\"Globo terrestre Europa-\u00c1frica\"\/> d\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Indo dormir feliz com as voltas q o  d\u00e1","timestamp":1555901446000,"timestamp_epochs":1555901446,"tweet_id":"1120157971865010178","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1120157971865010178","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um nen\u00e9m desses bixo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/54nx9hZDUQ\">pic.twitter.com\/54nx9hZDUQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um nen\u00e9m desses bixopic.twitter.com\/54nx9hZDUQ","timestamp":1555871261000,"timestamp_epochs":1555871261,"tweet_id":"1120031367021068290","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1120031367021068290","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cancela essa semana pfvrr<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cancela essa semana pfvrr","timestamp":1555871140000,"timestamp_epochs":1555871140,"tweet_id":"1120030858444976131","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1120030858444976131","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem condi\u00e7\u00f5es nenhuma de viajar hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem condi\u00e7\u00f5es nenhuma de viajar hj","timestamp":1555871125000,"timestamp_epochs":1555871125,"tweet_id":"1120030796373475329","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1120030796373475329","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Astronomia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Globo terrestre em alto relevo. Estou aceitando de presente...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pitdcgwDHu\">pic.twitter.com\/pitdcgwDHu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14537,"replies":114,"retweet_id":"1119561220808421376","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3244,"text":"Globo terrestre em alto relevo. Estou aceitando de presente...pic.twitter.com\/pitdcgwDHu","timestamp":1555723495000,"timestamp_epochs":1555723495,"tweet_id":"1119411590174998531","tweet_url":"\/Astronomiaum\/status\/1119411590174998531","user_id":"764141902572691456","username":"Astronomiaum"},{"fullname":"Erick Jacquin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz P\u00e1scoa\/Joyeuses P\u00e2ques <img alt=\"\ud83e\udd5a\" aria-label=\"Emoji: Ovo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f95a.png\" title=\"Ovo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc30\" aria-label=\"Emoji: Cara de coelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f430.png\" title=\"Cara de coelho\"\/><img alt=\"\ud83c\udf6b\" aria-label=\"Emoji: Barra de chocolate \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f36b.png\" title=\"Barra de chocolate \"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"135743827\" dir=\"ltr\" href=\"\/PaolaCarosella\"><s>@<\/s><b>PaolaCarosella<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/etjbqSWKL0\">pic.twitter.com\/etjbqSWKL0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4904,"replies":141,"retweet_id":"1119311816901976064","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":538,"text":"Feliz P\u00e1scoa\/Joyeuses P\u00e2ques  @PaolaCarosellapic.twitter.com\/etjbqSWKL0","timestamp":1555625056000,"timestamp_epochs":1555625056,"tweet_id":"1118998707654074369","tweet_url":"\/erickjacquin\/status\/1118998707654074369","user_id":"402750356","username":"erickjacquin"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"nao sei como te agradecer\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/774mMmb2Ib\">pic.twitter.com\/774mMmb2Ib<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":517,"replies":1,"retweet_id":"1119093390375673857","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":237,"text":"\"nao sei como te agradecer\"pic.twitter.com\/774mMmb2Ib","timestamp":1555647600000,"timestamp_epochs":1555647600,"tweet_id":"1119093262738870273","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1119093262738870273","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"sofi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">adoro quando tentam me atingir me chamando de mimada kkjkjkkk como se eu n\u00e3o soubesse<\/p>","is_retweet":1,"likes":6434,"replies":48,"retweet_id":"1118857240801357825","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3282,"text":"adoro quando tentam me atingir me chamando de mimada kkjkjkkk como se eu n\u00e3o soubesse","timestamp":1555498010000,"timestamp_epochs":1555498010,"tweet_id":"1118465839957590016","tweet_url":"\/estorvinha\/status\/1118465839957590016","user_id":"904462409347330050","username":"estorvinha"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1555583518000,"timestamp_epochs":1555583518,"tweet_id":"1118824484331511808","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1118824484331511808","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atrasada, de chinelo e com a blusa que eu dormi<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Atrasada, de chinelo e com a blusa que eu dormi","timestamp":1555583507000,"timestamp_epochs":1555583507,"tweet_id":"1118824439230205964","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1118824439230205964","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ir p aula sabendo que daqui algumas horas to em alvi da ate mais \u00e2nimo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ir p aula sabendo que daqui algumas horas to em alvi da ate mais \u00e2nimo","timestamp":1555581176000,"timestamp_epochs":1555581176,"tweet_id":"1118814662810832896","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1118814662810832896","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Loo \ud83c\uddea\ud83c\uddea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Que bela camuflagem, hein!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fHsT4erZVx\">pic.twitter.com\/fHsT4erZVx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5837,"replies":134,"retweet_id":"1118600323894075398","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3084,"text":"Que bela camuflagem, hein!pic.twitter.com\/fHsT4erZVx","timestamp":1555427704000,"timestamp_epochs":1555427704,"tweet_id":"1118170953316433920","tweet_url":"\/ArrobaLoo\/status\/1118170953316433920","user_id":"27939253","username":"ArrobaLoo"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ela me chamou pro luau mas eu odeio ac\u00fasticooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ela me chamou pro luau mas eu odeio ac\u00fasticooo","timestamp":1555530034000,"timestamp_epochs":1555530034,"tweet_id":"1118600156272844805","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1118600156272844805","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marlon n\u00e3o tem limites<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Marlon n\u00e3o tem limites","timestamp":1555529623000,"timestamp_epochs":1555529623,"tweet_id":"1118598431801520128","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1118598431801520128","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"marilia mendon\u00e7a \ud83d\udc51\ud83c\udf7a\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83d\udc94","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 uma ciumeira Atr\u00e1s da outra Ter que dividir seu corpo E a sua boca T\u00e1 bom que eu aceitei por um instante A verdade \u00e9 que amante n\u00e3o quer ser AMANTE<\/p>","is_retweet":1,"likes":3786,"replies":53,"retweet_id":"1118523213141741568","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":653,"text":"\u00e9 uma ciumeira Atr\u00e1s da outra Ter que dividir seu corpo E a sua boca T\u00e1 bom que eu aceitei por um instante A verdade \u00e9 que amante n\u00e3o quer ser AMANTE","timestamp":1555502538000,"timestamp_epochs":1555502538,"tweet_id":"1118484829983715330","tweet_url":"\/MariliaMReal\/status\/1118484829983715330","user_id":"2921763658","username":"MariliaMReal"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria ta assim com a cerveja que eu gosto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1097210748009357312\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fvCsZC9Eu4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1097210748009357312\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/umidiotao\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1097210748009357312\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4505,"replies":95,"retweet_id":"1118244350465585152","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2431,"text":"queria ta assim com a cerveja que eu gosto https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1097210748009357312\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1555444535000,"timestamp_epochs":1555444535,"tweet_id":"1118241548360134658","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1118241548360134658","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Precisando de algu\u00e9m emocionalmente mais forte do que eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Precisando de algu\u00e9m emocionalmente mais forte do que eu","timestamp":1555444310000,"timestamp_epochs":1555444310,"tweet_id":"1118240603404369930","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1118240603404369930","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1555418348000,"timestamp_epochs":1555418348,"tweet_id":"1118131709499838467","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1118131709499838467","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olhando pra essa foto desde ontem e pensando no quanto eu tenho medo de fazer eles sofrerem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H8VT9fZMtP\">pic.twitter.com\/H8VT9fZMtP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olhando pra essa foto desde ontem e pensando no quanto eu tenho medo de fazer eles sofrerempic.twitter.com\/H8VT9fZMtP","timestamp":1555418319000,"timestamp_epochs":1555418319,"tweet_id":"1118131588091514880","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1118131588091514880","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Duda Salabert \ud83c\udf39\u270a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tristeza aguda ao ver o inc\u00eandio na Catedral de Notre-Dame em Paris. Tristeza. Revolta. Impot\u00eancia!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XnWxoBAqaw\">pic.twitter.com\/XnWxoBAqaw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":612,"replies":4,"retweet_id":"1118129441035685890","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":94,"text":"Tristeza aguda ao ver o inc\u00eandio na Catedral de Notre-Dame em Paris. Tristeza. Revolta. Impot\u00eancia!pic.twitter.com\/XnWxoBAqaw","timestamp":1555352528000,"timestamp_epochs":1555352528,"tweet_id":"1117855641060683777","tweet_url":"\/DudaSalabert\/status\/1117855641060683777","user_id":"1004511711251099653","username":"DudaSalabert"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cada dia que passa fico com mais medo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cada dia que passa fico com mais medo","timestamp":1555417659000,"timestamp_epochs":1555417659,"tweet_id":"1118128821708963841","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1118128821708963841","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Caio F. Abreu Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo leva tempo.\nAcalme-se e respire.\nCoisas boas est\u00e3o por vir  s e m p r e. <img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Flor de cerejeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f338.png\" title=\"Flor de cerejeira\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KqineFizHX\">pic.twitter.com\/KqineFizHX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2287,"replies":7,"retweet_id":"1117966727063724032","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1423,"text":"Tudo leva tempo.\nAcalme-se e respire.\nCoisas boas est\u00e3o por vir  s e m p r e. pic.twitter.com\/KqineFizHX","timestamp":1555363871000,"timestamp_epochs":1555363871,"tweet_id":"1117903217608630273","tweet_url":"\/CaioFAbreuCitou\/status\/1117903217608630273","user_id":"74604641","username":"CaioFAbreuCitou"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como eu queria ta com o menino que eu gosto  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/raquelsoueu\/status\/1104866945495695362\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lcHmivUCLl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/raquelsoueu\/status\/1104866945495695362\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/raquelsoueu\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1104866945495695362\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18777,"replies":128,"retweet_id":"1117807147264430081","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":8358,"text":"como eu queria ta com o menino que eu gosto  https:\/\/twitter.com\/raquelsoueu\/status\/1104866945495695362\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1555337369000,"timestamp_epochs":1555337369,"tweet_id":"1117792059778314245","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1117792059778314245","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o to levando sombrinha, aposto que vai chover<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o to levando sombrinha, aposto que vai chover","timestamp":1555330403000,"timestamp_epochs":1555330403,"tweet_id":"1117762841480761344","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1117762841480761344","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Logo no dia que eu n\u00e3o posso ficar sem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Logo no dia que eu n\u00e3o posso ficar sem","timestamp":1555330280000,"timestamp_epochs":1555330280,"tweet_id":"1117762329075245057","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1117762329075245057","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu num to acreditando que to sem meu protetor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu num to acreditando que to sem meu protetor","timestamp":1555330262000,"timestamp_epochs":1555330262,"tweet_id":"1117762252256546816","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1117762252256546816","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dormi pouco e ainda tive um sonho horr\u00edvel q acabou com todas as minhas energias<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dormi pouco e ainda tive um sonho horr\u00edvel q acabou com todas as minhas energias","timestamp":1555328326000,"timestamp_epochs":1555328326,"tweet_id":"1117754131467374593","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1117754131467374593","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Onde eu tava com a cabe\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Onde eu tava com a cabe\u00e7a","timestamp":1555300335000,"timestamp_epochs":1555300335,"tweet_id":"1117636727827517440","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1117636727827517440","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o dormi at\u00e9 agora <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o dormi at\u00e9 agora ","timestamp":1555300323000,"timestamp_epochs":1555300323,"tweet_id":"1117636680239001600","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1117636680239001600","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"133851926\" dir=\"ltr\" href=\"\/mi_maartins\"><s>@<\/s><b>mi_maartins<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@mi_maartins","timestamp":1555299752000,"timestamp_epochs":1555299752,"tweet_id":"1117634284205084672","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1117634284205084672","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Ci\u00fame","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pequenos vacilos, grandes estragos.<\/p>","is_retweet":1,"likes":5293,"replies":3,"retweet_id":"1117633208374517760","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3892,"text":"Pequenos vacilos, grandes estragos.","timestamp":1555289954000,"timestamp_epochs":1555289954,"tweet_id":"1117593186459897856","tweet_url":"\/ueciume\/status\/1117593186459897856","user_id":"1052349717261242368","username":"ueciume"},{"fullname":"Tulio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00danica pessoa que se daria bem nessa prova\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MasterChefBR?src=hash\"><s>#<\/s><b>MasterChefBR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vf4ULIr9fw\">pic.twitter.com\/Vf4ULIr9fw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":736,"replies":10,"retweet_id":"1117594696312922112","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":155,"text":"\u00danica pessoa que se daria bem nessa prova\n#MasterChefBRpic.twitter.com\/Vf4ULIr9fw","timestamp":1555288871000,"timestamp_epochs":1555288871,"tweet_id":"1117588645739925504","tweet_url":"\/tuliomagosso\/status\/1117588645739925504","user_id":"1928613192","username":"tuliomagosso"},{"fullname":"Caio F. Abreu Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cA1sLMfMNV\">pic.twitter.com\/cA1sLMfMNV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1345,"replies":7,"retweet_id":"1117227634788917248","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":586,"text":"pic.twitter.com\/cA1sLMfMNV","timestamp":1555202696000,"timestamp_epochs":1555202696,"tweet_id":"1117227200028262400","tweet_url":"\/CaioFAbreuCitou\/status\/1117227200028262400","user_id":"74604641","username":"CaioFAbreuCitou"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu n\u00e3o viajar nesse feriado eu n\u00e3o sei oq vai ser de mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu n\u00e3o viajar nesse feriado eu n\u00e3o sei oq vai ser de mim","timestamp":1555202765000,"timestamp_epochs":1555202765,"tweet_id":"1117227490454454272","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1117227490454454272","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to tomando banho pensando na praia, durmo pensando na praia, como pensando na praia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to tomando banho pensando na praia, durmo pensando na praia, como pensando na praia","timestamp":1555202744000,"timestamp_epochs":1555202744,"tweet_id":"1117227401858232320","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1117227401858232320","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedindo a Deus pra cair algu\u00e9m do c\u00e9u me chamando para ir para praia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pedindo a Deus pra cair algu\u00e9m do c\u00e9u me chamando para ir para praia","timestamp":1555168888000,"timestamp_epochs":1555168888,"tweet_id":"1117085399669776384","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1117085399669776384","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Quebrando o Tabu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc conhece algu\u00e9m assim? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/>\n\nArte Andr\u00e9 Dahmer <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14125476\" dir=\"ltr\" href=\"\/malvados\"><s>@<\/s><b>malvados<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AYYlEofquG\">pic.twitter.com\/AYYlEofquG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2023,"replies":49,"retweet_id":"1117053479804121088","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":329,"text":"Vc conhece algu\u00e9m assim? \n\nArte Andr\u00e9 Dahmer @malvadospic.twitter.com\/AYYlEofquG","timestamp":1554998400000,"timestamp_epochs":1554998400,"tweet_id":"1116370322318450688","tweet_url":"\/QuebrandoOTabu\/status\/1116370322318450688","user_id":"283230411","username":"QuebrandoOTabu"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A ressaca bateu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A ressaca bateu","timestamp":1555161192000,"timestamp_epochs":1555161192,"tweet_id":"1117053121669287939","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1117053121669287939","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caf\u00e9 da manh\u00e3 com uma vista dessa, s\u00f3 em alvi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mgkzL4KrSF\">pic.twitter.com\/mgkzL4KrSF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caf\u00e9 da manh\u00e3 com uma vista dessa, s\u00f3 em alvipic.twitter.com\/mgkzL4KrSF","timestamp":1555152959000,"timestamp_epochs":1555152959,"tweet_id":"1117018587565309953","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1117018587565309953","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Anitta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Perai<\/p>","is_retweet":1,"likes":48935,"replies":2155,"retweet_id":"1116887504534343681","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":9617,"text":"Perai","timestamp":1421642403000,"timestamp_epochs":1421642403,"tweet_id":"557034728256471040","tweet_url":"\/Anitta\/status\/557034728256471040","user_id":"141817380","username":"Anitta"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sdd de marlon<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sdd de marlon","timestamp":1555121583000,"timestamp_epochs":1555121583,"tweet_id":"1116886987129196544","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1116886987129196544","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"leal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deve ser muito ruim n\u00e3o ser do pa\u00eds pernambuco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GKVTz9Irh2\">pic.twitter.com\/GKVTz9Irh2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":150,"replies":3,"retweet_id":"1116869636258136064","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":80,"text":"deve ser muito ruim n\u00e3o ser do pa\u00eds pernambucopic.twitter.com\/GKVTz9Irh2","timestamp":1555104873000,"timestamp_epochs":1555104873,"tweet_id":"1116816903362756608","tweet_url":"\/mileyonlybitch\/status\/1116816903362756608","user_id":"899160618","username":"mileyonlybitch"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To nova<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To nova","timestamp":1555107684000,"timestamp_epochs":1555107684,"tweet_id":"1116828693421277189","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1116828693421277189","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">100 reias mais bem pagos da minha vida hoje com aquela massagem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"100 reias mais bem pagos da minha vida hoje com aquela massagem","timestamp":1555107596000,"timestamp_epochs":1555107596,"tweet_id":"1116828321822777344","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1116828321822777344","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">descendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"descendo","timestamp":1555074792000,"timestamp_epochs":1555074792,"tweet_id":"1116690730960007168","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1116690730960007168","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai novinha vai<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai novinha vai","timestamp":1555074785000,"timestamp_epochs":1555074785,"tweet_id":"1116690703093063681","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1116690703093063681","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Astronomia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea est\u00e1 vendo agora como foi capturado a primeira imagem de um Buraco Negro. V\u00eddeo: European Commission.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FympqYIDlo\">pic.twitter.com\/FympqYIDlo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60447,"replies":723,"retweet_id":"1116690602249289728","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":21119,"text":"Voc\u00ea est\u00e1 vendo agora como foi capturado a primeira imagem de um Buraco Negro. V\u00eddeo: European Commission.pic.twitter.com\/FympqYIDlo","timestamp":1554944312000,"timestamp_epochs":1554944312,"tweet_id":"1116143460229238785","tweet_url":"\/Astronomiaum\/status\/1116143460229238785","user_id":"764141902572691456","username":"Astronomiaum"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vida \u00e9 muito louca<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A vida \u00e9 muito louca","timestamp":1555067121000,"timestamp_epochs":1555067121,"tweet_id":"1116658557091446784","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1116658557091446784","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 agora abalada com oq eu vi hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"At\u00e9 agora abalada com oq eu vi hoje","timestamp":1555017365000,"timestamp_epochs":1555017365,"tweet_id":"1116449864630571009","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1116449864630571009","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amando esse tempo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amando esse tempo","timestamp":1554983919000,"timestamp_epochs":1554983919,"tweet_id":"1116309585474785280","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1116309585474785280","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vei q \u00f3dio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vei q \u00f3dio","timestamp":1554982117000,"timestamp_epochs":1554982117,"tweet_id":"1116302024902094853","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1116302024902094853","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 agradecer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q19Z909r9h\">pic.twitter.com\/q19Z909r9h<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 agradecerpic.twitter.com\/q19Z909r9h","timestamp":1554930096000,"timestamp_epochs":1554930096,"tweet_id":"1116083833697443840","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1116083833697443840","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Triste & doida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comecei a estudar\n\n5 minutos depois: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1108129805189423104\/photo\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uBTFC8ncIX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1108129805189423104\/photo\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1108129805189423104\/photo\/1<\/span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com\/uBTFC8ncIX<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8800,"replies":52,"retweet_id":"1115995386542526464","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":5556,"text":"comecei a estudar\n\n5 minutos depois: https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1108129805189423104\/photo\/1pic.twitter.com\/uBTFC8ncIX\u00a0","timestamp":1554840864000,"timestamp_epochs":1554840864,"tweet_id":"1115709567013412864","tweet_url":"\/tristeedoida\/status\/1115709567013412864","user_id":"738521966135672832","username":"tristeedoida"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando vc \u00e9 fofa mas n tem paci\u00eancia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/81mBs5JhgZ\">pic.twitter.com\/81mBs5JhgZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4312,"replies":48,"retweet_id":"1115994348817145857","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2425,"text":"quando vc \u00e9 fofa mas n tem paci\u00eanciapic.twitter.com\/81mBs5JhgZ","timestamp":1554905543000,"timestamp_epochs":1554905543,"tweet_id":"1115980851739856896","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1115980851739856896","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"matheus cruz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">depois q a apple inventou isso e n sei a senha de mais nada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UBRtUZRJW0\">pic.twitter.com\/UBRtUZRJW0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40201,"replies":99,"retweet_id":"1115826384272805894","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":24022,"text":"depois q a apple inventou isso e n sei a senha de mais nadapic.twitter.com\/UBRtUZRJW0","timestamp":1554820218000,"timestamp_epochs":1554820218,"tweet_id":"1115622973019447296","tweet_url":"\/marehusv\/status\/1115622973019447296","user_id":"2387276399","username":"marehusv"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdi o sono na hora errada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Perdi o sono na hora errada","timestamp":1554868682000,"timestamp_epochs":1554868682,"tweet_id":"1115826245344858112","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1115826245344858112","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria estar fazendo tantas outras coisas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria estar fazendo tantas outras coisas","timestamp":1554854894000,"timestamp_epochs":1554854894,"tweet_id":"1115768415518638080","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1115768415518638080","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser respons\u00e1vel as vezes d\u00f3i<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ser respons\u00e1vel as vezes d\u00f3i","timestamp":1554854881000,"timestamp_epochs":1554854881,"tweet_id":"1115768359877001216","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1115768359877001216","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Prints da Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem disse isso ?????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4hnkdmpnI8\">pic.twitter.com\/4hnkdmpnI8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3175,"replies":29,"retweet_id":"1115723937449693184","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":929,"text":"quem disse isso ?????pic.twitter.com\/4hnkdmpnI8","timestamp":1554840111000,"timestamp_epochs":1554840111,"tweet_id":"1115706407691739137","tweet_url":"\/PrintsDepressao\/status\/1115706407691739137","user_id":"343664153","username":"PrintsDepressao"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to exatamente assim pra vida hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MpudCUOK4c\">pic.twitter.com\/MpudCUOK4c<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25832,"replies":87,"retweet_id":"1115654694725197824","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":12843,"text":"eu to exatamente assim pra vida hojepic.twitter.com\/MpudCUOK4c","timestamp":1554769130000,"timestamp_epochs":1554769130,"tweet_id":"1115408691694579712","tweet_url":"\/luscas\/status\/1115408691694579712","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"Marcelo D2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nao e poss\u00edvel que vc n\u00e3o fique chocado com essa foto ,n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que vc ainda apoie esse tipo de pol\u00edtica ... fascistas filhos da puta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pG8B3iRDwa\">pic.twitter.com\/pG8B3iRDwa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":62741,"replies":978,"retweet_id":"1115654445310914560","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":15373,"text":"Nao e poss\u00edvel que vc n\u00e3o fique chocado com essa foto ,n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que vc ainda apoie esse tipo de pol\u00edtica ... fascistas filhos da putapic.twitter.com\/pG8B3iRDwa","timestamp":1554815249000,"timestamp_epochs":1554815249,"tweet_id":"1115602130268614657","tweet_url":"\/Marcelodedois\/status\/1115602130268614657","user_id":"78473551","username":"Marcelodedois"},{"fullname":"citou lagum","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo dia a mesma coisa \ne eu em casa \u00e0 toa\ne voc\u00ea nem tenho ideia \nde onde t\u00e1.<\/p>","is_retweet":1,"likes":719,"replies":0,"retweet_id":"1115582816840974336","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":262,"text":"todo dia a mesma coisa \ne eu em casa \u00e0 toa\ne voc\u00ea nem tenho ideia \nde onde t\u00e1.","timestamp":1554776880000,"timestamp_epochs":1554776880,"tweet_id":"1115441197525471233","tweet_url":"\/citoulagum\/status\/1115441197525471233","user_id":"1020518802214342657","username":"citoulagum"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mt triste n\u00e3o ter meu pr\u00f3prio sal\u00e1rio para gostar tudinho com viagens<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mt triste n\u00e3o ter meu pr\u00f3prio sal\u00e1rio para gostar tudinho com viagens","timestamp":1554775140000,"timestamp_epochs":1554775140,"tweet_id":"1115433901806247943","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1115433901806247943","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo q eu queira era ir pra buzin no feriado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tudo q eu queira era ir pra buzin no feriado","timestamp":1554775106000,"timestamp_epochs":1554775106,"tweet_id":"1115433759212490754","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1115433759212490754","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Os Prints","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu humor pela manh\u00e3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cjeci1SULM\">pic.twitter.com\/cjeci1SULM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17972,"replies":317,"retweet_id":"1115433674403733504","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":9360,"text":"meu humor pela manh\u00e3pic.twitter.com\/cjeci1SULM","timestamp":1554728100000,"timestamp_epochs":1554728100,"tweet_id":"1115236600202448896","tweet_url":"\/osPrints\/status\/1115236600202448896","user_id":"3357503057","username":"osPrints"},{"fullname":"dimi \u00e9 um garoto bom","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gKXHf2Ue5w\">pic.twitter.com\/gKXHf2Ue5w<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":46431,"replies":180,"retweet_id":"1115420478905180161","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":35284,"text":"pic.twitter.com\/gKXHf2Ue5w","timestamp":1554738335000,"timestamp_epochs":1554738335,"tweet_id":"1115279528333664256","tweet_url":"\/boudelaires\/status\/1115279528333664256","user_id":"1082874168","username":"boudelaires"},{"fullname":"paula","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Eu <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60a.png\" title=\"Cara sorridente com olhos sorridentes\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1Qr8jgNv5d\">pic.twitter.com\/1Qr8jgNv5d<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"1115420405794312192","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1,"text":"Eu pic.twitter.com\/1Qr8jgNv5d","timestamp":1554765222000,"timestamp_epochs":1554765222,"tweet_id":"1115392303953326081","tweet_url":"\/paulaalvesl\/status\/1115392303953326081","user_id":"701895366367694851","username":"paulaalvesl"},{"fullname":"matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">iza cantando bad romance era tudo que eu precisava e eu n\u00e3o sabia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UzxzaxqqSz\">pic.twitter.com\/UzxzaxqqSz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":80615,"replies":697,"retweet_id":"1115353928366010368","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":19472,"text":"iza cantando bad romance era tudo que eu precisava e eu n\u00e3o sabiapic.twitter.com\/UzxzaxqqSz","timestamp":1554681504000,"timestamp_epochs":1554681504,"tweet_id":"1115041164464414721","tweet_url":"\/whomath\/status\/1115041164464414721","user_id":"160394832","username":"whomath"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que chuva deliciosa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que chuva deliciosa","timestamp":1554755975000,"timestamp_epochs":1554755975,"tweet_id":"1115353518343380992","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1115353518343380992","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso n\u00e3o combina comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso n\u00e3o combina comigo","timestamp":1554675535000,"timestamp_epochs":1554675535,"tweet_id":"1115016128756101120","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1115016128756101120","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cansada de gente chia de mimi<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cansada de gente chia de mimi","timestamp":1554675483000,"timestamp_epochs":1554675483,"tweet_id":"1115015910262177792","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1115015910262177792","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Uber Prints","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \nChegando l\u00e1 eu vou andar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SXYiC2MQ8B\">pic.twitter.com\/SXYiC2MQ8B<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4123,"replies":42,"retweet_id":"1115015807115976705","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1087,"text":"N\u00e3o \nChegando l\u00e1 eu vou andarpic.twitter.com\/SXYiC2MQ8B","timestamp":1554595786000,"timestamp_epochs":1554595786,"tweet_id":"1114681634891227142","tweet_url":"\/uberprintss\/status\/1114681634891227142","user_id":"966485905660837888","username":"uberprintss"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 queria dormir at\u00e9 umas 11:00<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu s\u00f3 queria dormir at\u00e9 umas 11:00","timestamp":1554634012000,"timestamp_epochs":1554634012,"tweet_id":"1114841968608260096","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1114841968608260096","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual a necessidade de ficar falando alto essa hora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual a necessidade de ficar falando alto essa hora","timestamp":1554456099000,"timestamp_epochs":1554456099,"tweet_id":"1114095746805043200","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1114095746805043200","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/872FYa0ufG\">pic.twitter.com\/872FYa0ufG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/872FYa0ufG","timestamp":1554424141000,"timestamp_epochs":1554424141,"tweet_id":"1113961706378731520","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1113961706378731520","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordada, por\u00e9m queria estar dormindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordada, por\u00e9m queria estar dormindo","timestamp":1554372088000,"timestamp_epochs":1554372088,"tweet_id":"1113743377315581952","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1113743377315581952","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Lana Almeida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O boy me chamou pra um encontro, comi dois cachorros quentes e trouxe mais 3 pra casa, ele me bloqueou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d7Epqpnu6H\">pic.twitter.com\/d7Epqpnu6H<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":55028,"replies":1324,"retweet_id":"1113612567887396864","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":10754,"text":"O boy me chamou pra um encontro, comi dois cachorros quentes e trouxe mais 3 pra casa, ele me bloqueoupic.twitter.com\/d7Epqpnu6H","timestamp":1554259807000,"timestamp_epochs":1554259807,"tweet_id":"1113272438744387584","tweet_url":"\/LanaAlmeidaOfc\/status\/1113272438744387584","user_id":"3249108496","username":"LanaAlmeidaOfc"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SEDE DE CERVEJA<\/p>","is_retweet":1,"likes":1108,"replies":6,"retweet_id":"1113599104389722112","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1321,"text":"SEDE DE CERVEJA","timestamp":1554334102000,"timestamp_epochs":1554334102,"tweet_id":"1113584052567728129","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1113584052567728129","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um beijo seu pesa maissss muito maisss<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um beijo seu pesa maissss muito maisss","timestamp":1554337632000,"timestamp_epochs":1554337632,"tweet_id":"1113598859312291840","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1113598859312291840","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Coisas da vida                                            Aninha ex quer virar a minha amiga<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/1113531619846045697\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iXJvkY5K9x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/1113531619846045697\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/frasesdebebada<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1113531619846045697<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coisas da vida                                            Aninha ex quer virar a minha amigahttps:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/1113531619846045697\u00a0\u2026","timestamp":1554332356000,"timestamp_epochs":1554332356,"tweet_id":"1113576732299231232","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1113576732299231232","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"paula","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Simpatia \u00e9 sin\u00f4nimo de interesse (?)<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1113576456318345218","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2,"text":"Simpatia \u00e9 sin\u00f4nimo de interesse (?)","timestamp":1554320997000,"timestamp_epochs":1554320997,"tweet_id":"1113529087266643968","tweet_url":"\/paulaalvesl\/status\/1113529087266643968","user_id":"701895366367694851","username":"paulaalvesl"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 de pensar que sexta to indo pra alvi da mais vontade de viver<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 de pensar que sexta to indo pra alvi da mais vontade de viver","timestamp":1554332283000,"timestamp_epochs":1554332283,"tweet_id":"1113576424697286656","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1113576424697286656","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"sequestrada pela feminilidade\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quando terminei meu primeiro relacionamento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fhcfer\/status\/1112367101552017410\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U4EV4ZmXKT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fhcfer\/status\/1112367101552017410\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fhcfer\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1112367101552017410<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43746,"replies":182,"retweet_id":"1113483405738618881","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":10248,"text":"quando terminei meu primeiro relacionamentohttps:\/\/twitter.com\/fhcfer\/status\/1112367101552017410\u00a0\u2026","timestamp":1554164238000,"timestamp_epochs":1554164238,"tweet_id":"1112871591074058240","tweet_url":"\/iollinda\/status\/1112871591074058240","user_id":"68198719","username":"iollinda"},{"fullname":"Fabr\u00edcio Carpinejar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ou voc\u00ea olha o que n\u00e3o foi feito ou o que ainda pode ser feito. Culpa \u00e9 in\u00e9rcia. Esperan\u00e7a \u00e9 a\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":345,"replies":4,"retweet_id":"1113481541001338881","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":120,"text":"Ou voc\u00ea olha o que n\u00e3o foi feito ou o que ainda pode ser feito. Culpa \u00e9 in\u00e9rcia. Esperan\u00e7a \u00e9 a\u00e7\u00e3o.","timestamp":1554300223000,"timestamp_epochs":1554300223,"tweet_id":"1113441956019961856","tweet_url":"\/CARPINEJAR\/status\/1113441956019961856","user_id":"41425651","username":"CARPINEJAR"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor que bj na boca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4RYfotXcx5\">pic.twitter.com\/4RYfotXcx5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhor que bj na bocapic.twitter.com\/4RYfotXcx5","timestamp":1554309644000,"timestamp_epochs":1554309644,"tweet_id":"1113481468620214272","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1113481468620214272","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"uma metyktire","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- A tapioca \u00e9 do \u00edndio\n- A a\u00e7a\u00ed \u00e9 do \u00edndio\n- O churrasco ficou com o ga\u00facho, mas \u00e9 do \u00edndio tamb\u00e9m\n- E nem por isso o \u00edndio fala que branco virou \u00edndio...\n- MAS \u00c9 S\u00d3 UM \u00cdNDIO PEGAR UM CELULAR QUE O BRANCO J\u00c1 FALA QUE O \u00cdNDIO VIROU BRANCO!<\/p>","is_retweet":1,"likes":106112,"replies":409,"retweet_id":"1113428852687220742","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":32624,"text":"- A tapioca \u00e9 do \u00edndio\n- A a\u00e7a\u00ed \u00e9 do \u00edndio\n- O churrasco ficou com o ga\u00facho, mas \u00e9 do \u00edndio tamb\u00e9m\n- E nem por isso o \u00edndio fala que branco virou \u00edndio...\n- MAS \u00c9 S\u00d3 UM \u00cdNDIO PEGAR UM CELULAR QUE O BRANCO J\u00c1 FALA QUE O \u00cdNDIO VIROU BRANCO!","timestamp":1554229702000,"timestamp_epochs":1554229702,"tweet_id":"1113146167272067073","tweet_url":"\/koko_mettyktire\/status\/1113146167272067073","user_id":"900920708183846913","username":"koko_mettyktire"},{"fullname":"Prints da Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu fosse motoboy seria exatamente assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wzLrHConKY\">pic.twitter.com\/wzLrHConKY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2573,"replies":21,"retweet_id":"1113426382825115650","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":955,"text":"se eu fosse motoboy seria exatamente assimpic.twitter.com\/wzLrHConKY","timestamp":1554250959000,"timestamp_epochs":1554250959,"tweet_id":"1113235326980513794","tweet_url":"\/PrintsDepressao\/status\/1113235326980513794","user_id":"343664153","username":"PrintsDepressao"},{"fullname":"gifs de gatinhos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou assustar el... aaaaaaaaah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZrRbGjdxIl\">pic.twitter.com\/ZrRbGjdxIl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1505,"replies":8,"retweet_id":"1113426135361179649","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":390,"text":"vou assustar el... aaaaaaaaahpic.twitter.com\/ZrRbGjdxIl","timestamp":1554292883000,"timestamp_epochs":1554292883,"tweet_id":"1113411168025104385","tweet_url":"\/gifsdegatinhos\/status\/1113411168025104385","user_id":"4137001161","username":"gifsdegatinhos"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2HfSE7NIwj\">pic.twitter.com\/2HfSE7NIwj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/2HfSE7NIwj","timestamp":1554296406000,"timestamp_epochs":1554296406,"tweet_id":"1113425947431243784","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1113425947431243784","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"br\u00fc","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 vi que esse per\u00edodo vai terminar cm todos os meus amigos namorando e eu seguindo firme encalhada<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1113232941566582785","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2,"text":"j\u00e1 vi que esse per\u00edodo vai terminar cm todos os meus amigos namorando e eu seguindo firme encalhada","timestamp":1554248663000,"timestamp_epochs":1554248663,"tweet_id":"1113225695881322497","tweet_url":"\/Brnicacio\/status\/1113225695881322497","user_id":"946093166","username":"Brnicacio"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como anda a vida?\nEu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UhCTu4Iw7e\">pic.twitter.com\/UhCTu4Iw7e<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1968,"replies":15,"retweet_id":"1113207232446042117","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1004,"text":"Como anda a vida?\nEu:pic.twitter.com\/UhCTu4Iw7e","timestamp":1554239356000,"timestamp_epochs":1554239356,"tweet_id":"1113186660366286849","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1113186660366286849","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- amiga vamo\n- vamo pra onde?\n- para de ser trouxa n\u00e9<\/p>","is_retweet":1,"likes":987,"replies":59,"retweet_id":"1113202885465137153","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":319,"text":"- amiga vamo\n- vamo pra onde?\n- para de ser trouxa n\u00e9","timestamp":1554240557000,"timestamp_epochs":1554240557,"tweet_id":"1113191696811134977","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1113191696811134977","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ela vai me vencer pelo cansa\u00e7o e pelas mensagens lindas sobre os animais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ela vai me vencer pelo cansa\u00e7o e pelas mensagens lindas sobre os animais","timestamp":1554243209000,"timestamp_epochs":1554243209,"tweet_id":"1113202820675710976","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1113202820675710976","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o aguento mais ver Lav\u00ednia implorando para eu tamb\u00e9m ser vegetariana<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o aguento mais ver Lav\u00ednia implorando para eu tamb\u00e9m ser vegetariana","timestamp":1554243184000,"timestamp_epochs":1554243184,"tweet_id":"1113202715293900802","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1113202715293900802","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Uber Prints","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">achei que era kombi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AXB5tYYQ7w\">pic.twitter.com\/AXB5tYYQ7w<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17296,"replies":121,"retweet_id":"1113169969825615878","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":5331,"text":"achei que era kombipic.twitter.com\/AXB5tYYQ7w","timestamp":1543237545000,"timestamp_epochs":1543237545,"tweet_id":"1067041721819807745","tweet_url":"\/uberprintss\/status\/1067041721819807745","user_id":"966485905660837888","username":"uberprintss"},{"fullname":"Portal Lagum","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m:\n\nEu com qualquer m\u00fasica da Lagum:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GQ2HGDVDLT\">pic.twitter.com\/GQ2HGDVDLT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":645,"replies":11,"retweet_id":"1113124506409762817","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":301,"text":"Ningu\u00e9m:\n\nEu com qualquer m\u00fasica da Lagum:pic.twitter.com\/GQ2HGDVDLT","timestamp":1554167660000,"timestamp_epochs":1554167660,"tweet_id":"1112885945475497984","tweet_url":"\/portalagum\/status\/1112885945475497984","user_id":"954854054013874176","username":"portalagum"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Boy*<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boy*","timestamp":1554224456000,"timestamp_epochs":1554224456,"tweet_id":"1113124163441618945","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1113124163441618945","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria um boi que assistisse s\u00e9rie comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria um boi que assistisse s\u00e9rie comigo","timestamp":1554224449000,"timestamp_epochs":1554224449,"tweet_id":"1113124135356583938","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1113124135356583938","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"paula","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mulher \u00e9 um bicho bobo n\u00e9<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"1112902829331697664","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1,"text":"Mulher \u00e9 um bicho bobo n\u00e9","timestamp":1554169388000,"timestamp_epochs":1554169388,"tweet_id":"1112893192557547525","tweet_url":"\/paulaalvesl\/status\/1112893192557547525","user_id":"701895366367694851","username":"paulaalvesl"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To t\u00e3o borocox\u00f4<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To t\u00e3o borocox\u00f4","timestamp":1554158477000,"timestamp_epochs":1554158477,"tweet_id":"1112847429509025792","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1112847429509025792","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa internet hoje t\u00e1 de brincadeira<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa internet hoje t\u00e1 de brincadeira","timestamp":1554156289000,"timestamp_epochs":1554156289,"tweet_id":"1112838250815684608","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1112838250815684608","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DEUS <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"DEUS ","timestamp":1554129268000,"timestamp_epochs":1554129268,"tweet_id":"1112724916598685696","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1112724916598685696","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Miau","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vem vamo pula\n\nto indo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1112125554642374656\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wiDokIQ9Dy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1112125554642374656\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/umidiotao\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1112125554642374656\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16408,"replies":116,"retweet_id":"1112688027707559936","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":5627,"text":"vem vamo pula\n\nto indo https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1112125554642374656\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1554054115000,"timestamp_epochs":1554054115,"tweet_id":"1112409702988763136","tweet_url":"\/gatinhogifs\/status\/1112409702988763136","user_id":"1051837863451652097","username":"gatinhogifs"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">100% sem tempo irm\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"100% sem tempo irm\u00e3o","timestamp":1554120421000,"timestamp_epochs":1554120421,"tweet_id":"1112687812254539776","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1112687812254539776","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser lerda s\u00f3 atrapalha a minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser lerda s\u00f3 atrapalha a minha vida","timestamp":1554119793000,"timestamp_epochs":1554119793,"tweet_id":"1112685174859288576","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1112685174859288576","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo santo dia eu assunto com o mesmo cachorro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo santo dia eu assunto com o mesmo cachorro","timestamp":1554113668000,"timestamp_epochs":1554113668,"tweet_id":"1112659486290964482","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1112659486290964482","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente eu tive um sonho muito louco<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente eu tive um sonho muito louco","timestamp":1554113490000,"timestamp_epochs":1554113490,"tweet_id":"1112658738559795200","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1112658738559795200","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou apaixonada por essa foto q mudou a minha vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RbyDLNkOaS\">pic.twitter.com\/RbyDLNkOaS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou apaixonada por essa foto q mudou a minha vidapic.twitter.com\/RbyDLNkOaS","timestamp":1554085103000,"timestamp_epochs":1554085103,"tweet_id":"1112539675225456640","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1112539675225456640","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Fabr\u00edcio Carpinejar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amar \u00e9 viver um dilema de reda\u00e7\u00e3o. Colocar v\u00edrgula ou ponto e v\u00edrgula ou ponto final ou retic\u00eancias ou ponto de interroga\u00e7\u00e3o, n\u00e3o separar o sujeito do predicado ou o verbo dos seus objetos, numa hist\u00f3ria que precisa ter in\u00edcio, meio e fim e que voc\u00ea n\u00e3o quer escrever o desfecho.<\/p>","is_retweet":1,"likes":358,"replies":4,"retweet_id":"1112534897321742336","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":104,"text":"Amar \u00e9 viver um dilema de reda\u00e7\u00e3o. Colocar v\u00edrgula ou ponto e v\u00edrgula ou ponto final ou retic\u00eancias ou ponto de interroga\u00e7\u00e3o, n\u00e3o separar o sujeito do predicado ou o verbo dos seus objetos, numa hist\u00f3ria que precisa ter in\u00edcio, meio e fim e que voc\u00ea n\u00e3o quer escrever o desfecho.","timestamp":1554042684000,"timestamp_epochs":1554042684,"tweet_id":"1112361757434146817","tweet_url":"\/CARPINEJAR\/status\/1112361757434146817","user_id":"41425651","username":"CARPINEJAR"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensei que nunca ia viver isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pensei que nunca ia viver isso","timestamp":1554081068000,"timestamp_epochs":1554081068,"tweet_id":"1112522752035041282","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1112522752035041282","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consigo acreditar que eu e maju somos irm\u00e3s de mapa astral<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o consigo acreditar que eu e maju somos irm\u00e3s de mapa astral","timestamp":1554081057000,"timestamp_epochs":1554081057,"tweet_id":"1112522707499917312","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1112522707499917312","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Isa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem ser\u00e1 que a pessoa que eu gosto vai beija hoje<\/p>","is_retweet":1,"likes":10625,"replies":57,"retweet_id":"1112513183263141888","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":5675,"text":"Quem ser\u00e1 que a pessoa que eu gosto vai beija hoje","timestamp":1553911013000,"timestamp_epochs":1553911013,"tweet_id":"1111809491295711233","tweet_url":"\/isabella_aless\/status\/1111809491295711233","user_id":"2203739562","username":"isabella_aless"},{"fullname":"Sampler","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha namorada vai conhecer minha m\u00e3e hj\n\nFalei p ela falar alto c minha m\u00e3e pq ela eh meio surda\n\nFalei p minha m\u00e3e q minha namorada tem problema mental\n\nVou observar....<\/p>","is_retweet":1,"likes":117633,"replies":1391,"retweet_id":"1112510827809198082","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":25385,"text":"Minha namorada vai conhecer minha m\u00e3e hj\n\nFalei p ela falar alto c minha m\u00e3e pq ela eh meio surda\n\nFalei p minha m\u00e3e q minha namorada tem problema mental\n\nVou observar....","timestamp":1552744949000,"timestamp_epochs":1552744949,"tweet_id":"1106918661380558848","tweet_url":"\/gsamplerr\/status\/1106918661380558848","user_id":"983586184604667905","username":"gsamplerr"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vontade de ver um homem na cozinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vontade de ver um homem na cozinha","timestamp":1554072988000,"timestamp_epochs":1554072988,"tweet_id":"1112488861127659520","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1112488861127659520","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"ana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a gente se permite passar por dores desnecess\u00e1ras. a gente aceita pouco e depois reclama que o outro n\u00e3o nos valoriza, quando n\u00f3s mesmos n\u00e3o nos valorizamos.<\/p>","is_retweet":1,"likes":11986,"replies":38,"retweet_id":"1112353981865648128","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":7339,"text":"a gente se permite passar por dores desnecess\u00e1ras. a gente aceita pouco e depois reclama que o outro n\u00e3o nos valoriza, quando n\u00f3s mesmos n\u00e3o nos valorizamos.","timestamp":1553996103000,"timestamp_epochs":1553996103,"tweet_id":"1112166384228843520","tweet_url":"\/oidesculpa\/status\/1112166384228843520","user_id":"3765647428","username":"oidesculpa"},{"fullname":"Uber Prints","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu e o ve\u00edculo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RWaPdwZGUp\">pic.twitter.com\/RWaPdwZGUp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11183,"replies":43,"retweet_id":"1112353764411953152","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2502,"text":"eu e o ve\u00edculopic.twitter.com\/RWaPdwZGUp","timestamp":1554036280000,"timestamp_epochs":1554036280,"tweet_id":"1112334897648205825","tweet_url":"\/uberprintss\/status\/1112334897648205825","user_id":"966485905660837888","username":"uberprintss"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Grata demais para reclamar de qualquer coisa<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Grata demais para reclamar de qualquer coisa","timestamp":1554040701000,"timestamp_epochs":1554040701,"tweet_id":"1112353442679455744","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1112353442679455744","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordar ouvindo Charlie Brown \u00e9 bom demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordar ouvindo Charlie Brown \u00e9 bom demais","timestamp":1553945809000,"timestamp_epochs":1553945809,"tweet_id":"1111955436608151552","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1111955436608151552","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente com atitude vale por 10<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente com atitude vale por 10","timestamp":1553915008000,"timestamp_epochs":1553915008,"tweet_id":"1111826246302867456","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1111826246302867456","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"shaider","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">copiando a mat\u00e9ria \/\/ tentando resolver<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XeZ3mTzhiH\">pic.twitter.com\/XeZ3mTzhiH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":42129,"replies":264,"retweet_id":"1111802060410806277","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":24188,"text":"copiando a mat\u00e9ria \/\/ tentando resolverpic.twitter.com\/XeZ3mTzhiH","timestamp":1553707600000,"timestamp_epochs":1553707600,"tweet_id":"1110956315139035137","tweet_url":"\/shaidersolutt\/status\/1110956315139035137","user_id":"3062711937","username":"shaidersolutt"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quase um casal.                                        De dois bobos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yycwtpQ3PE\">pic.twitter.com\/yycwtpQ3PE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quase um casal.                                        De dois bobospic.twitter.com\/yycwtpQ3PE","timestamp":1553909225000,"timestamp_epochs":1553909225,"tweet_id":"1111801990215028736","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1111801990215028736","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, eu amo tanto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/85isiDqB5E\">pic.twitter.com\/85isiDqB5E<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, eu amo tantopic.twitter.com\/85isiDqB5E","timestamp":1553908149000,"timestamp_epochs":1553908149,"tweet_id":"1111797476854509568","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1111797476854509568","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Perdi 100% do interesse<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Perdi 100% do interesse","timestamp":1553908043000,"timestamp_epochs":1553908043,"tweet_id":"1111797031050399745","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1111797031050399745","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Beberia uma hora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Beberia uma hora","timestamp":1553908029000,"timestamp_epochs":1553908029,"tweet_id":"1111796976222420992","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1111796976222420992","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Fabr\u00edcio Carpinejar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se a alma pudesse ser vista no espelho, teria gente que n\u00e3o sairia mais de casa.<\/p>","is_retweet":1,"likes":844,"replies":14,"retweet_id":"1111025966988607498","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":310,"text":"Se a alma pudesse ser vista no espelho, teria gente que n\u00e3o sairia mais de casa.","timestamp":1553723087000,"timestamp_epochs":1553723087,"tweet_id":"1111021271859515392","tweet_url":"\/CARPINEJAR\/status\/1111021271859515392","user_id":"41425651","username":"CARPINEJAR"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1553724176000,"timestamp_epochs":1553724176,"tweet_id":"1111025840761069574","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1111025840761069574","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 agora esperando um parab\u00e9ns<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"At\u00e9 agora esperando um parab\u00e9ns","timestamp":1553724169000,"timestamp_epochs":1553724169,"tweet_id":"1111025810914332672","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1111025810914332672","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Armandinho \u2600\ufe0f\ud83c\udf0a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que hoje tudo d\u00ea certo. Am\u00e9m!<\/p>","is_retweet":1,"likes":388,"replies":0,"retweet_id":"1110865549117009920","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":299,"text":"Que hoje tudo d\u00ea certo. Am\u00e9m!","timestamp":1553682347000,"timestamp_epochs":1553682347,"tweet_id":"1110850393540575233","tweet_url":"\/sigarmandinho\/status\/1110850393540575233","user_id":"2374473024","username":"sigarmandinho"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o dormi N A D A<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o dormi N A D A","timestamp":1553680009000,"timestamp_epochs":1553680009,"tweet_id":"1110840589107556358","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1110840589107556358","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 acordei chorando com a mensagem da minha m\u00e3e<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 acordei chorando com a mensagem da minha m\u00e3e","timestamp":1553679220000,"timestamp_epochs":1553679220,"tweet_id":"1110837278732095488","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1110837278732095488","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consigo dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o consigo dormir","timestamp":1553661517000,"timestamp_epochs":1553661517,"tweet_id":"1110763027123580930","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1110763027123580930","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaFotoDoPerfil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/afJxM9UsiT\">pic.twitter.com\/afJxM9UsiT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com\/afJxM9UsiT","timestamp":1553656974000,"timestamp_epochs":1553656974,"tweet_id":"1110743972492779520","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1110743972492779520","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A \u00faltima com 21<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9mL7k6XVKV\">pic.twitter.com\/9mL7k6XVKV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A \u00faltima com 21pic.twitter.com\/9mL7k6XVKV","timestamp":1553655101000,"timestamp_epochs":1553655101,"tweet_id":"1110736115785453568","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1110736115785453568","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"gada piranha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">isso \u00e9 pq eles n\u00e3o me conheceram kkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e54ERzi4ky\">pic.twitter.com\/e54ERzi4ky<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1913,"replies":101,"retweet_id":"1110731020062609408","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":597,"text":"isso \u00e9 pq eles n\u00e3o me conheceram kkkkkkpic.twitter.com\/e54ERzi4ky","timestamp":1553650105000,"timestamp_epochs":1553650105,"tweet_id":"1110715163852836864","tweet_url":"\/BebadaDisse\/status\/1110715163852836864","user_id":"1735652798","username":"BebadaDisse"},{"fullname":"Jeff O Cebolinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha filha QUASE brigou na escola...QUASE !\n\n<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yDB7WZTkAx\">pic.twitter.com\/yDB7WZTkAx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":82222,"replies":1201,"retweet_id":"1110730945399791616","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":33433,"text":"Minha filha QUASE brigou na escola...QUASE !\n\npic.twitter.com\/yDB7WZTkAx","timestamp":1553565757000,"timestamp_epochs":1553565757,"tweet_id":"1110361381075853312","tweet_url":"\/jeffocebolinha\/status\/1110361381075853312","user_id":"978395864824762368","username":"jeffocebolinha"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cansada e sem conseguir dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cansada e sem conseguir dormir","timestamp":1553653512000,"timestamp_epochs":1553653512,"tweet_id":"1110729450474389504","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1110729450474389504","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me diz se eu to errado mina, mas algo me diz que a nossa vibe combina<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me diz se eu to errado mina, mas algo me diz que a nossa vibe combina","timestamp":1553645445000,"timestamp_epochs":1553645445,"tweet_id":"1110695616202592256","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1110695616202592256","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SO PAGO 80 REAIS EM UM OVO DE P\u00c1SCOA SE VIM UMA GARRAFA DE VODKA DENTRO<\/p>","is_retweet":1,"likes":1829,"replies":20,"retweet_id":"1110638911884349440","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":853,"text":"SO PAGO 80 REAIS EM UM OVO DE P\u00c1SCOA SE VIM UMA GARRAFA DE VODKA DENTRO","timestamp":1553631690000,"timestamp_epochs":1553631690,"tweet_id":"1110637922850652160","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1110637922850652160","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cora\u00e7\u00e3o diz q sim e a cabe\u00e7a diz que n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O cora\u00e7\u00e3o diz q sim e a cabe\u00e7a diz que n\u00e3o","timestamp":1553631916000,"timestamp_epochs":1553631916,"tweet_id":"1110638871837065219","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1110638871837065219","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"\ud83e\udd96","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O meu corpo \u00e9 igual.....ao do cara que passou atr\u00e1s <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sgroi_carmelo\/status\/1108816200048484353\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LPdeboct0M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sgroi_carmelo\/status\/1108816200048484353\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sgroi_carmelo\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1108816200048484353<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8652,"replies":56,"retweet_id":"1110575523477028864","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":4675,"text":"O meu corpo \u00e9 igual.....ao do cara que passou atr\u00e1s https:\/\/twitter.com\/sgroi_carmelo\/status\/1108816200048484353\u00a0\u2026","timestamp":1553458339000,"timestamp_epochs":1553458339,"tweet_id":"1109910837953732609","tweet_url":"\/Larahilling_\/status\/1109910837953732609","user_id":"1618833259","username":"Larahilling_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc86\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher recebendo massagem facial (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f486-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher recebendo massagem facial (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1553616708000,"timestamp_epochs":1553616708,"tweet_id":"1110575083788087296","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1110575083788087296","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nem acredito que eu to na minha cama<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nem acredito que eu to na minha cama","timestamp":1553616669000,"timestamp_epochs":1553616669,"tweet_id":"1110574920097034243","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1110574920097034243","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Lauuuu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deixar salvo aqui tamb\u00e9m a postagem desse mulherao da porra <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29083863\" dir=\"ltr\" href=\"\/janarabelo\"><s>@<\/s><b>janarabelo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UfVTLYNqL8\">pic.twitter.com\/UfVTLYNqL8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1110541583403937792","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3,"text":"Deixar salvo aqui tamb\u00e9m a postagem desse mulherao da porra @janarabelopic.twitter.com\/UfVTLYNqL8","timestamp":1553607326000,"timestamp_epochs":1553607326,"tweet_id":"1110535734010753025","tweet_url":"\/lau_amarall\/status\/1110535734010753025","user_id":"1034439268490534913","username":"lau_amarall"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Triste <img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o partido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f494.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o partido\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BiNi2usv7N\">pic.twitter.com\/BiNi2usv7N<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Triste pic.twitter.com\/BiNi2usv7N","timestamp":1553608236000,"timestamp_epochs":1553608236,"tweet_id":"1110539550550605825","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1110539550550605825","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"piranha do amor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu digo pra mim mesma: gabriela n\u00e3o faz isso\n\neu vou l\u00e1 e fa\u00e7o pq meu nome n\u00e3o eh gabriela<\/p>","is_retweet":1,"likes":1206,"replies":11,"retweet_id":"1110531720808415235","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1109,"text":"eu digo pra mim mesma: gabriela n\u00e3o faz isso\n\neu vou l\u00e1 e fa\u00e7o pq meu nome n\u00e3o eh gabriela","timestamp":1553567844000,"timestamp_epochs":1553567844,"tweet_id":"1110370136123428865","tweet_url":"\/eupiranhadoamor\/status\/1110370136123428865","user_id":"3160309906","username":"eupiranhadoamor"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u23f3\" aria-label=\"Emoji: Ampulheta com areia caindo \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/23f3.png\" title=\"Ampulheta com areia caindo \"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1553606297000,"timestamp_epochs":1553606297,"tweet_id":"1110531417677680641","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1110531417677680641","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Kenim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ter a auto estima baixa \u00e9 a pior coisa do mundo, a gente nunca consegue se achar suficiente pra nada.<\/p>","is_retweet":1,"likes":112,"replies":2,"retweet_id":"1110493143202447360","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":55,"text":"Ter a auto estima baixa \u00e9 a pior coisa do mundo, a gente nunca consegue se achar suficiente pra nada.","timestamp":1553537324000,"timestamp_epochs":1553537324,"tweet_id":"1110242126023917568","tweet_url":"\/Kenimjr\/status\/1110242126023917568","user_id":"62703899","username":"Kenimjr"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coisas que eu amo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y3PJbIiBIf\">pic.twitter.com\/Y3PJbIiBIf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coisas que eu amopic.twitter.com\/Y3PJbIiBIf","timestamp":1553560584000,"timestamp_epochs":1553560584,"tweet_id":"1110339684222291974","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1110339684222291974","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"gifs de gatinhos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/11qgjZNjlB\">pic.twitter.com\/11qgjZNjlB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1165,"replies":6,"retweet_id":"1110212036758290432","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":267,"text":"pic.twitter.com\/11qgjZNjlB","timestamp":1553529778000,"timestamp_epochs":1553529778,"tweet_id":"1110210473633505281","tweet_url":"\/gifsdegatinhos\/status\/1110210473633505281","user_id":"4137001161","username":"gifsdegatinhos"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passando para informar que quarta-feira esse avi\u00e3o faz 22 anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cGJApT5c5p\">pic.twitter.com\/cGJApT5c5p<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passando para informar que quarta-feira esse avi\u00e3o faz 22 anospic.twitter.com\/cGJApT5c5p","timestamp":1553529297000,"timestamp_epochs":1553529297,"tweet_id":"1110208457599320064","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1110208457599320064","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria um doce<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria um doce","timestamp":1553528861000,"timestamp_epochs":1553528861,"tweet_id":"1110206628664696832","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1110206628664696832","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">q ran\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"q ran\u00e7o","timestamp":1553508566000,"timestamp_epochs":1553508566,"tweet_id":"1110121506397437954","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1110121506397437954","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como acostumar com isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como acostumar com isso","timestamp":1553469001000,"timestamp_epochs":1553469001,"tweet_id":"1109955558768082944","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1109955558768082944","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus me salva<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus me salva","timestamp":1553468992000,"timestamp_epochs":1553468992,"tweet_id":"1109955520448860161","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1109955520448860161","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Fabr\u00edcio Carpinejar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Infelicidade \u00e9 esperar receber aquilo que se d\u00e1.<\/p>","is_retweet":1,"likes":684,"replies":3,"retweet_id":"1109955264629878785","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":230,"text":"Infelicidade \u00e9 esperar receber aquilo que se d\u00e1.","timestamp":1553441620000,"timestamp_epochs":1553441620,"tweet_id":"1109840711434805248","tweet_url":"\/CARPINEJAR\/status\/1109840711434805248","user_id":"41425651","username":"CARPINEJAR"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente eu quero tantooooo um all star   alto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente eu quero tantooooo um all star   alto","timestamp":1553468874000,"timestamp_epochs":1553468874,"tweet_id":"1109955026305327105","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1109955026305327105","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Gusttavo Lima","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor voc\u00ea pensar direito agora... Se sair por essa porta, n\u00e3o vai mais voltar! <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EuN%C3%A3oIria?src=hash\"><s>#<\/s><b>EuN\u00e3oIria<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OEmbaixador?src=hash\"><s>#<\/s><b>OEmbaixador<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AiBB?src=hash\"><s>#<\/s><b>AiBB<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vNSnrZY4PM\">pic.twitter.com\/vNSnrZY4PM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1099,"replies":32,"retweet_id":"1109502243055828999","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":120,"text":"Melhor voc\u00ea pensar direito agora... Se sair por essa porta, n\u00e3o vai mais voltar!  #EuN\u00e3oIria #OEmbaixador #AiBBpic.twitter.com\/vNSnrZY4PM","timestamp":1553348340000,"timestamp_epochs":1553348340,"tweet_id":"1109449467571380230","tweet_url":"\/gusttavo_lima\/status\/1109449467571380230","user_id":"126676337","username":"gusttavo_lima"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me dar ovo de pascoa da cacau show ngm quer ne<\/p>","is_retweet":1,"likes":710,"replies":4,"retweet_id":"1109502008954941440","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":439,"text":"me dar ovo de pascoa da cacau show ngm quer ne","timestamp":1553351042000,"timestamp_epochs":1553351042,"tweet_id":"1109460801700724736","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1109460801700724736","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Fabr\u00edcio Carpinejar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sYejQGlZpb\">pic.twitter.com\/sYejQGlZpb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":202,"replies":0,"retweet_id":"1109501836971659265","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":65,"text":"pic.twitter.com\/sYejQGlZpb","timestamp":1553356217000,"timestamp_epochs":1553356217,"tweet_id":"1109482508008202240","tweet_url":"\/CARPINEJAR\/status\/1109482508008202240","user_id":"41425651","username":"CARPINEJAR"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu dormi e acordei igual uma louca achando que j\u00e1 era 17:00. Depois que eu fiz tudo correndo sentei na cama e foi que eram 15:15 <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu dormi e acordei igual uma louca achando que j\u00e1 era 17:00. Depois que eu fiz tudo correndo sentei na cama e foi que eram 15:15 ","timestamp":1553192467000,"timestamp_epochs":1553192467,"tweet_id":"1108795689142812674","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1108795689142812674","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que dizer desse frio que mal chegou e eu j\u00e1 amo pakas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que dizer desse frio que mal chegou e eu j\u00e1 amo pakas","timestamp":1553192323000,"timestamp_epochs":1553192323,"tweet_id":"1108795086324809729","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1108795086324809729","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YujSQfp6k0\">pic.twitter.com\/YujSQfp6k0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/YujSQfp6k0","timestamp":1553118408000,"timestamp_epochs":1553118408,"tweet_id":"1108485061983326209","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1108485061983326209","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaFotoDoPerfil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YHCg5m8EjD\">pic.twitter.com\/YHCg5m8EjD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com\/YHCg5m8EjD","timestamp":1553114973000,"timestamp_epochs":1553114973,"tweet_id":"1108470654301544448","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1108470654301544448","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Os Prints","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">burra pra caralho hein<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pEVmufyjRv\">pic.twitter.com\/pEVmufyjRv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18628,"replies":221,"retweet_id":"1108469020431396864","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":5755,"text":"burra pra caralho heinpic.twitter.com\/pEVmufyjRv","timestamp":1553088420000,"timestamp_epochs":1553088420,"tweet_id":"1108359285812027392","tweet_url":"\/osPrints\/status\/1108359285812027392","user_id":"3357503057","username":"osPrints"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu te quero bem, bem longe de mim. V\u00ea se n\u00e3o me liga que eu j\u00e1 tenho os contatin<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu te quero bem, bem longe de mim. V\u00ea se n\u00e3o me liga que eu j\u00e1 tenho os contatin","timestamp":1553114546000,"timestamp_epochs":1553114546,"tweet_id":"1108468865422577664","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1108468865422577664","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Certeza q vou chegar e dormir e acordar quando a aula estiver acabado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Certeza q vou chegar e dormir e acordar quando a aula estiver acabado","timestamp":1552977605000,"timestamp_epochs":1552977605,"tweet_id":"1107894492638646272","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1107894492638646272","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o acredito que eu to indo essa hora para jm<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o acredito que eu to indo essa hora para jm","timestamp":1552977567000,"timestamp_epochs":1552977567,"tweet_id":"1107894332776960001","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1107894332776960001","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei em um n\u00edvel de cansa\u00e7o que eu n\u00e3o consigo mais digitar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei em um n\u00edvel de cansa\u00e7o que eu n\u00e3o consigo mais digitar","timestamp":1552702723000,"timestamp_epochs":1552702723,"tweet_id":"1106741552926416896","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1106741552926416896","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Juro q a minha cabe\u00e7a vai explodir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Juro q a minha cabe\u00e7a vai explodir","timestamp":1552481952000,"timestamp_epochs":1552481952,"tweet_id":"1105815575501160448","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1105815575501160448","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1552389356000,"timestamp_epochs":1552389356,"tweet_id":"1105427196636733440","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1105427196636733440","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"MariMoon","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/> hino brasileiro de 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/babiidias_\/status\/1103400802637545472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xwiTSTMAfY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/babiidias_\/status\/1103400802637545472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/babiidias_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1103400802637545472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":106,"replies":2,"retweet_id":"1103645483115970561","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":9,"text":" hino brasileiro de 2019https:\/\/twitter.com\/babiidias_\/status\/1103400802637545472\u00a0\u2026","timestamp":1551958159000,"timestamp_epochs":1551958159,"tweet_id":"1103618626719043584","tweet_url":"\/MariMoon\/status\/1103618626719043584","user_id":"14946999","username":"MariMoon"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cada dia que eu passo no Rj eu tenho mais certeza que esse \u00e9 o meu lugar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cada dia que eu passo no Rj eu tenho mais certeza que esse \u00e9 o meu lugar","timestamp":1551957474000,"timestamp_epochs":1551957474,"tweet_id":"1103615752094011393","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1103615752094011393","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou embora daqui dois dias e j\u00e1 to chorando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou embora daqui dois dias e j\u00e1 to chorando","timestamp":1551957443000,"timestamp_epochs":1551957443,"tweet_id":"1103615624583020546","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1103615624583020546","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E tem uma coisa que esse ano j\u00e1 me ensinou foi n\u00e3o deixe nada para amanh\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E tem uma coisa que esse ano j\u00e1 me ensinou foi n\u00e3o deixe nada para amanh\u00e3","timestamp":1551739089000,"timestamp_epochs":1551739089,"tweet_id":"1102699780407468033","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1102699780407468033","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segundo dia e eu j\u00e1 to pedindo glicose e soro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Segundo dia e eu j\u00e1 to pedindo glicose e soro","timestamp":1551680543000,"timestamp_epochs":1551680543,"tweet_id":"1102454221662756864","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1102454221662756864","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Hogwarts Existe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coisa linda <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NJburbnlvF\">pic.twitter.com\/NJburbnlvF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1824,"replies":15,"retweet_id":"1102172631531487233","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":385,"text":"Coisa linda pic.twitter.com\/NJburbnlvF","timestamp":1551536617000,"timestamp_epochs":1551536617,"tweet_id":"1101850549417373698","tweet_url":"\/Hogwarts_Existe\/status\/1101850549417373698","user_id":"248261650","username":"Hogwarts_Existe"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei pq eu ainda n\u00e3o vim morar aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sei pq eu ainda n\u00e3o vim morar aqui","timestamp":1551613267000,"timestamp_epochs":1551613267,"tweet_id":"1102172044932861952","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1102172044932861952","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo o RJ<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo o RJ","timestamp":1551613246000,"timestamp_epochs":1551613246,"tweet_id":"1102171957506781184","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1102171957506781184","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o do conta de arrumar nada de tanta dor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o do conta de arrumar nada de tanta dor","timestamp":1551474639000,"timestamp_epochs":1551474639,"tweet_id":"1101590595322200065","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1101590595322200065","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra qu\u00ea eu fui inventar de fazer clareamento hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra qu\u00ea eu fui inventar de fazer clareamento hoje","timestamp":1551474627000,"timestamp_epochs":1551474627,"tweet_id":"1101590548350226432","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1101590548350226432","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 quero chegar em casa logo e poder ficar com Dengo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 quero chegar em casa logo e poder ficar com Dengo","timestamp":1551376243000,"timestamp_epochs":1551376243,"tweet_id":"1101177893877661698","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1101177893877661698","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Josy \u2648\u2600\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea enxerga na cor do outro um problema, lamento lhe informar mas o problema \u00e9 seu e n\u00e3o do outro. Pega o seu preconceito e enfia no <img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DEx1Su7Bwx\">pic.twitter.com\/DEx1Su7Bwx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1101174922548822017","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1,"text":"Se voc\u00ea enxerga na cor do outro um problema, lamento lhe informar mas o problema \u00e9 seu e n\u00e3o do outro. Pega o seu preconceito e enfia no pic.twitter.com\/DEx1Su7Bwx","timestamp":1551373306000,"timestamp_epochs":1551373306,"tweet_id":"1101165574271496193","tweet_url":"\/JosyFCabral\/status\/1101165574271496193","user_id":"106406815","username":"JosyFCabral"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus \u00e9 bom demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus \u00e9 bom demais","timestamp":1551352584000,"timestamp_epochs":1551352584,"tweet_id":"1101078660570906625","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1101078660570906625","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se tem uma coisa que t\u00e1 me trazendo paz \u00e9 pensar que s\u00e1bado to em buzios<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se tem uma coisa que t\u00e1 me trazendo paz \u00e9 pensar que s\u00e1bado to em buzios","timestamp":1551352570000,"timestamp_epochs":1551352570,"tweet_id":"1101078604262359041","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1101078604262359041","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Os Prints","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O \u00fanico motivo aceit\u00e1vel pelo atraso dos correios<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k7Jx2T6OYX\">pic.twitter.com\/k7Jx2T6OYX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":44244,"replies":140,"retweet_id":"1101078512763580416","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":16257,"text":"O \u00fanico motivo aceit\u00e1vel pelo atraso dos correiospic.twitter.com\/k7Jx2T6OYX","timestamp":1550697840000,"timestamp_epochs":1550697840,"tweet_id":"1098332464936677376","tweet_url":"\/osPrints\/status\/1098332464936677376","user_id":"3357503057","username":"osPrints"},{"fullname":"mylla","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu: nunca vou usar pochete\nEu tamb\u00e9m: vo comprar essa pochete aqui de paet\u00ea n\u00e9 meninas<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"1101078190758465536","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1,"text":"Eu: nunca vou usar pochete\nEu tamb\u00e9m: vo comprar essa pochete aqui de paet\u00ea n\u00e9 meninas","timestamp":1551284090000,"timestamp_epochs":1551284090,"tweet_id":"1100791378068623362","tweet_url":"\/myllasoy\/status\/1100791378068623362","user_id":"112132399","username":"myllasoy"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dPfhTkqe9Y\">pic.twitter.com\/dPfhTkqe9Y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":376,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":540,"text":"pic.twitter.com\/dPfhTkqe9Y","timestamp":1551317842000,"timestamp_epochs":1551317842,"tweet_id":"1100932941310582784","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1100932941310582784","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu estivesse em casa essa mala j\u00e1 estava pronta a mtttt tempo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu estivesse em casa essa mala j\u00e1 estava pronta a mtttt tempo","timestamp":1551267355000,"timestamp_epochs":1551267355,"tweet_id":"1100721185900371969","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1100721185900371969","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeira vez q vou arrumar minha mala um dia antes de ir para a praia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeira vez q vou arrumar minha mala um dia antes de ir para a praia","timestamp":1551267340000,"timestamp_epochs":1551267340,"tweet_id":"1100721123224928256","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1100721123224928256","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria <img alt=\"\ud83c\udf1f\" aria-label=\"Emoji: Estrela brilhante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31f.png\" title=\"Estrela brilhante\"\/> dormindo ouvindo essa chuvinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria  dormindo ouvindo essa chuvinha","timestamp":1551208338000,"timestamp_epochs":1551208338,"tweet_id":"1100473649251913728","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1100473649251913728","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dinheiro \u201cbem gasto\u201d pra mim \u00e9 isso:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4diuR3fwCx\">pic.twitter.com\/4diuR3fwCx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4168,"replies":21,"retweet_id":"1100454212230676480","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1501,"text":"Dinheiro \u201cbem gasto\u201d pra mim \u00e9 isso:pic.twitter.com\/4diuR3fwCx","timestamp":1551203196000,"timestamp_epochs":1551203196,"tweet_id":"1100452082073718785","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1100452082073718785","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Breno tinha que estar aquib<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Breno tinha que estar aquib","timestamp":1551201775000,"timestamp_epochs":1551201775,"tweet_id":"1100446123494391808","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1100446123494391808","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o to enxergando nadinha hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o to enxergando nadinha hj","timestamp":1551201066000,"timestamp_epochs":1551201066,"tweet_id":"1100443149867143168","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1100443149867143168","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Afff<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Afff","timestamp":1551200432000,"timestamp_epochs":1551200432,"tweet_id":"1100440490934194181","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1100440490934194181","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece que quinta n\u00e3o vai chegar nunca<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parece que quinta n\u00e3o vai chegar nunca","timestamp":1551200425000,"timestamp_epochs":1551200425,"tweet_id":"1100440458025684993","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1100440458025684993","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu bebo assim pq ta no meu signo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1165,"replies":14,"retweet_id":"1095843314463657986","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":698,"text":"eu bebo assim pq ta no meu signo","timestamp":1550104121000,"timestamp_epochs":1550104121,"tweet_id":"1095842225676783616","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1095842225676783616","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu poderia ter dormido a noite toda....<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu poderia ter dormido a noite toda....","timestamp":1550041133000,"timestamp_epochs":1550041133,"tweet_id":"1095578038337789952","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1095578038337789952","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Foco de Luz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tire o poder que voc\u00ea d\u00e1 ao outro para te fazer sentir bem ou mal.\n\nEm 99% das vezes, o que algu\u00e9m fala e pensa de voc\u00ea \u00e9 apenas uma proje\u00e7\u00e3o dela pr\u00f3pria. \n\nN\u00e3o leve para o lado pessoal, a maioria das pessoas apenas conseguem ver o que precisam melhorar apontando isso no outro!<\/p>","is_retweet":1,"likes":18750,"replies":89,"retweet_id":"1095433567843307520","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":7459,"text":"Tire o poder que voc\u00ea d\u00e1 ao outro para te fazer sentir bem ou mal.\n\nEm 99% das vezes, o que algu\u00e9m fala e pensa de voc\u00ea \u00e9 apenas uma proje\u00e7\u00e3o dela pr\u00f3pria. \n\nN\u00e3o leve para o lado pessoal, a maioria das pessoas apenas conseguem ver o que precisam melhorar apontando isso no outro!","timestamp":1549975708000,"timestamp_epochs":1549975708,"tweet_id":"1095303623830065152","tweet_url":"\/focodeluz_\/status\/1095303623830065152","user_id":"344258618","username":"focodeluz_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria <img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/> nessa paz...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NUrMElhocK\">pic.twitter.com\/NUrMElhocK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria  nessa paz...pic.twitter.com\/NUrMElhocK","timestamp":1550006595000,"timestamp_epochs":1550006595,"tweet_id":"1095433173004095488","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1095433173004095488","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Os Prints","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4wPgYewdCy\">pic.twitter.com\/4wPgYewdCy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17272,"replies":148,"retweet_id":"1094052484295913472","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":5448,"text":"eupic.twitter.com\/4wPgYewdCy","timestamp":1549662900000,"timestamp_epochs":1549662900,"tweet_id":"1093991611862867970","tweet_url":"\/osPrints\/status\/1093991611862867970","user_id":"3357503057","username":"osPrints"},{"fullname":"Miau","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- vamo virar a noite conversando\n- vamoooo\n\n3 minuto dps: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/videocats\/status\/1088548980143915010\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tC815uixgg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/videocats\/status\/1088548980143915010\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/videocats\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1088548980143915010\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9299,"replies":294,"retweet_id":"1093689187168108544","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3343,"text":"- vamo virar a noite conversando\n- vamoooo\n\n3 minuto dps: https:\/\/twitter.com\/videocats\/status\/1088548980143915010\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1549568015000,"timestamp_epochs":1549568015,"tweet_id":"1093593636296638465","tweet_url":"\/gatinhogifs\/status\/1093593636296638465","user_id":"1051837863451652097","username":"gatinhogifs"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem gente q n\u00e3o se toca <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem gente q n\u00e3o se toca ","timestamp":1549590610000,"timestamp_epochs":1549590610,"tweet_id":"1093688404766793728","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1093688404766793728","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Os Prints","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano do c\u00e9u<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8d7awxGFeu\">pic.twitter.com\/8d7awxGFeu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17968,"replies":210,"retweet_id":"1093558763754262529","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":5209,"text":"mano do c\u00e9upic.twitter.com\/8d7awxGFeu","timestamp":1549548540000,"timestamp_epochs":1549548540,"tweet_id":"1093511951416582150","tweet_url":"\/osPrints\/status\/1093511951416582150","user_id":"3357503057","username":"osPrints"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De vez em quando a gente precisa bater panela \u00e9 dentro de casa. Para que sejamos despertados da letargia que n\u00e3o nos permite reconhecer que, em por\u00e7\u00f5es menores, somos reprodutores de um mundo cruel, desumano e injusto.<\/p>","is_retweet":1,"likes":9056,"replies":96,"retweet_id":"1092380328902254593","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1439,"text":"De vez em quando a gente precisa bater panela \u00e9 dentro de casa. Para que sejamos despertados da letargia que n\u00e3o nos permite reconhecer que, em por\u00e7\u00f5es menores, somos reprodutores de um mundo cruel, desumano e injusto.","timestamp":1549225361000,"timestamp_epochs":1549225361,"tweet_id":"1092156440578584576","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/1092156440578584576","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"se a terra \u00e9 redonda pq a gente n\u00e3o cai?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e esse senhorzinho exatamente feliz por conseguiu uma slime, dizendo que realizou o sonho dele \n\npor isso que tem gente que fala que a felicidade est\u00e1 nas pequenas coisas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VbEornKzKD\">pic.twitter.com\/VbEornKzKD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":50585,"replies":418,"retweet_id":"1092363520455380994","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":16735,"text":"e esse senhorzinho exatamente feliz por conseguiu uma slime, dizendo que realizou o sonho dele \n\npor isso que tem gente que fala que a felicidade est\u00e1 nas pequenas coisaspic.twitter.com\/VbEornKzKD","timestamp":1549214904000,"timestamp_epochs":1549214904,"tweet_id":"1092112583136628741","tweet_url":"\/bbnicio\/status\/1092112583136628741","user_id":"788110132408451072","username":"bbnicio"},{"fullname":"Lucax","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Solteiro me deito, com ci\u00fames do que n\u00e3o \u00e9 meu me levanto<\/p>","is_retweet":1,"likes":67,"replies":1,"retweet_id":"1092356218956533760","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":23,"text":"Solteiro me deito, com ci\u00fames do que n\u00e3o \u00e9 meu me levanto","timestamp":1549246473000,"timestamp_epochs":1549246473,"tweet_id":"1092244991076958208","tweet_url":"\/lucaxsimplicio7\/status\/1092244991076958208","user_id":"767901318304391168","username":"lucaxsimplicio7"},{"fullname":"citou anavit\u00f3ria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sou do tipo de pessoa que ama r\u00e1pido demais...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h9HxMunvMm\">pic.twitter.com\/h9HxMunvMm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7596,"replies":60,"retweet_id":"1092246613123362817","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3207,"text":"eu sou do tipo de pessoa que ama r\u00e1pido demais...pic.twitter.com\/h9HxMunvMm","timestamp":1548948328000,"timestamp_epochs":1548948328,"tweet_id":"1090994479501320193","tweet_url":"\/citouanavitoria\/status\/1090994479501320193","user_id":"1002815108","username":"citouanavitoria"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi beninas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sEo4FP0CSE\">pic.twitter.com\/sEo4FP0CSE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oi beninaspic.twitter.com\/sEo4FP0CSE","timestamp":1549246653000,"timestamp_epochs":1549246653,"tweet_id":"1092245747100196864","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1092245747100196864","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus <img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus ","timestamp":1549246411000,"timestamp_epochs":1549246411,"tweet_id":"1092244733068537856","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1092244733068537856","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o lembro qual foi a \u00faltima vez que eu dormi a noite inteira<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o lembro qual foi a \u00faltima vez que eu dormi a noite inteira","timestamp":1546944750000,"timestamp_epochs":1546944750,"tweet_id":"1082590864239742976","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1082590864239742976","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns a todos os envolvidos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parab\u00e9ns a todos os envolvidos","timestamp":1546741255000,"timestamp_epochs":1546741255,"tweet_id":"1081737343898394625","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1081737343898394625","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que festa amigos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que festa amigos","timestamp":1546741244000,"timestamp_epochs":1546741244,"tweet_id":"1081737297194860545","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1081737297194860545","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o to sentindo as minhas pernas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o to sentindo as minhas pernas","timestamp":1546741233000,"timestamp_epochs":1546741233,"tweet_id":"1081737253741834240","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1081737253741834240","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"COMBATCHY \ud83e\udd4a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea tem 15 segundos para dar RT na Anitta da sorte ou 2019 vai ser o pior ano da sua vida. Eu n\u00e3o t\u00f4 brincando.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dukvNO859z\">pic.twitter.com\/dukvNO859z<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13491,"replies":722,"retweet_id":"1079567240788410368","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":44124,"text":"Voc\u00ea tem 15 segundos para dar RT na Anitta da sorte ou 2019 vai ser o pior ano da sua vida. Eu n\u00e3o t\u00f4 brincando.pic.twitter.com\/dukvNO859z","timestamp":1546175920000,"timestamp_epochs":1546175920,"tweet_id":"1079366159986802688","tweet_url":"\/G1daAnitta\/status\/1079366159986802688","user_id":"1036677044199989250","username":"G1daAnitta"},{"fullname":"Japa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Metade do meu Instagram est\u00e1 em Cabo Frio e a outra metade em Guarapari<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1079361999300190208","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2,"text":"Metade do meu Instagram est\u00e1 em Cabo Frio e a outra metade em Guarapari","timestamp":1546100789000,"timestamp_epochs":1546100789,"tweet_id":"1079051038001414144","tweet_url":"\/ThaisTeixeiraG\/status\/1079051038001414144","user_id":"455844576","username":"ThaisTeixeiraG"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\uff54\uff4f\u3000\uff43\uff41\uff52\uff45\uff4e\uff54\uff45\u3000\uff4d\uff41\uff53\u3000\uff45\uff48\u3000\uff44\uff45\u3000\uff44\uff49\uff4e\uff48\uff45\uff49\uff52\uff4f<\/p>","is_retweet":1,"likes":2456,"replies":4,"retweet_id":"1078821127546462209","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1936,"text":"\uff54\uff4f\u3000\uff43\uff41\uff52\uff45\uff4e\uff54\uff45\u3000\uff4d\uff41\uff53\u3000\uff45\uff48\u3000\uff44\uff45\u3000\uff44\uff49\uff4e\uff48\uff45\uff49\uff52\uff4f","timestamp":1545994801000,"timestamp_epochs":1545994801,"tweet_id":"1078606489009307648","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1078606489009307648","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Os Prints","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquela treta no grupo de fam\u00edlia que vc respeita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IxtPOrNdl8\">pic.twitter.com\/IxtPOrNdl8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27268,"replies":1004,"retweet_id":"1078612473341722624","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":12706,"text":"Aquela treta no grupo de fam\u00edlia que vc respeitapic.twitter.com\/IxtPOrNdl8","timestamp":1545940765000,"timestamp_epochs":1545940765,"tweet_id":"1078379846546407425","tweet_url":"\/osPrints\/status\/1078379846546407425","user_id":"3357503057","username":"osPrints"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas quem me dera<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas quem me dera","timestamp":1545995998000,"timestamp_epochs":1545995998,"tweet_id":"1078611510778306560","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1078611510778306560","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus me livre<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus me livre","timestamp":1545995986000,"timestamp_epochs":1545995986,"tweet_id":"1078611460379561984","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1078611460379561984","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Japa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homens, as mulheres n\u00e3o s\u00e3o retardadas voc\u00eas n\u00e3o precisam ficar explicando as coisas pra gente 100x!<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1077950915376832512","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1,"text":"Homens, as mulheres n\u00e3o s\u00e3o retardadas voc\u00eas n\u00e3o precisam ficar explicando as coisas pra gente 100x!","timestamp":1545831623000,"timestamp_epochs":1545831623,"tweet_id":"1077922072783933446","tweet_url":"\/ThaisTeixeiraG\/status\/1077922072783933446","user_id":"455844576","username":"ThaisTeixeiraG"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83c\udf85\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Papai Noel (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f385-1f3fb.png\" title=\"Papai Noel (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1545705287000,"timestamp_epochs":1545705287,"tweet_id":"1077392180581408768","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1077392180581408768","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que canseira<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que canseira","timestamp":1545479121000,"timestamp_epochs":1545479121,"tweet_id":"1076443570628890624","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1076443570628890624","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">puta que pariu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"puta que pariu","timestamp":1545183819000,"timestamp_epochs":1545183819,"tweet_id":"1075204986651463681","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1075204986651463681","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Novinha vc \u00e9 uma fr\u00f4 <img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Flor de cerejeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f338.png\" title=\"Flor de cerejeira\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Novinha vc \u00e9 uma fr\u00f4 ","timestamp":1545052250000,"timestamp_epochs":1545052250,"tweet_id":"1074653142975963136","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1074653142975963136","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"coelho maionese","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cai mamae<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UcCPHnfxW1\">pic.twitter.com\/UcCPHnfxW1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3640,"replies":28,"retweet_id":"1074460968401424384","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":507,"text":"cai mamaepic.twitter.com\/UcCPHnfxW1","timestamp":1543841900000,"timestamp_epochs":1543841900,"tweet_id":"1069576569591660545","tweet_url":"\/coelhomaionese\/status\/1069576569591660545","user_id":"1034454370623148034","username":"coelhomaionese"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi beninas, turo bom???\nA dica de hj \u00e9 \nUsem protetor solar <img alt=\"\ud83e\udd80\" aria-label=\"Emoji: Caranguejo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f980.png\" title=\"Caranguejo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd9e\" aria-label=\"Emoji: Lagosta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f99e.png\" title=\"Lagosta\"\/><img alt=\"\ud83e\udd91\" aria-label=\"Emoji: Lula\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f991.png\" title=\"Lula\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HPn68aUX2n\">pic.twitter.com\/HPn68aUX2n<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oi beninas, turo bom???\nA dica de hj \u00e9 \nUsem protetor solar pic.twitter.com\/HPn68aUX2n","timestamp":1544999734000,"timestamp_epochs":1544999734,"tweet_id":"1074432878908448768","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1074432878908448768","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o t\u00e1 dando mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o t\u00e1 dando mais","timestamp":1544935687000,"timestamp_epochs":1544935687,"tweet_id":"1074164246366380032","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1074164246366380032","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho que parar de beber um pouco<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Eu tenho que parar de beber um pouco","timestamp":1544935675000,"timestamp_epochs":1544935675,"tweet_id":"1074164192071032832","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1074164192071032832","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eita joia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eita joia","timestamp":1544935662000,"timestamp_epochs":1544935662,"tweet_id":"1074164137717129216","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1074164137717129216","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tem 1 lugar do meu corpo que n\u00e3o est\u00e1 doendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o tem 1 lugar do meu corpo que n\u00e3o est\u00e1 doendo","timestamp":1544904060000,"timestamp_epochs":1544904060,"tweet_id":"1074031590475485190","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1074031590475485190","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Another page posting other useless things","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando me deixam no controle das coisas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Dyjay\/status\/1072634283465023488\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1cCGlR5PKN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Dyjay\/status\/1072634283465023488\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Dyjay\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">072634283465023488\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4644,"replies":120,"retweet_id":"1073797889325969408","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2661,"text":"quando me deixam no controle das coisas https:\/\/twitter.com\/Dyjay\/status\/1072634283465023488\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1544816944000,"timestamp_epochs":1544816944,"tweet_id":"1073666199635017728","tweet_url":"\/another_things\/status\/1073666199635017728","user_id":"1065051777777709056","username":"another_things"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu me pergunto isso o tempo todo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu me pergunto isso o tempo todo","timestamp":1544848155000,"timestamp_epochs":1544848155,"tweet_id":"1073797107079876610","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1073797107079876610","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que q eu to arrumando da minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que q eu to arrumando da minha vida","timestamp":1544848143000,"timestamp_epochs":1544848143,"tweet_id":"1073797059088650240","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1073797059088650240","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"LOS HERMANOS.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">paz\n\neu\nquero\npaz.<\/p>","is_retweet":1,"likes":831,"replies":4,"retweet_id":"1071443103926665216","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":605,"text":"paz\n\neu\nquero\npaz.","timestamp":1544239205000,"timestamp_epochs":1544239205,"tweet_id":"1071242985382309888","tweet_url":"\/sigaloshermanos\/status\/1071242985382309888","user_id":"1149451200","username":"sigaloshermanos"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <img alt=\"\ud83c\udf0d\" aria-label=\"Emoji: Globo terrestre Europa-\u00c1frica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f30d.png\" title=\"Globo terrestre Europa-\u00c1frica\"\/> e suas voltas...<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O  e suas voltas...","timestamp":1544268110000,"timestamp_epochs":1544268110,"tweet_id":"1071364223316439040","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1071364223316439040","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A\u00cd EU AMO O NATAL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gatinhogifs\/status\/1069769376935632896\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fPqjLbSZ7U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gatinhogifs\/status\/1069769376935632896\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gatinhogifs\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1069769376935632896<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00cd EU AMO O NATALhttps:\/\/twitter.com\/gatinhogifs\/status\/1069769376935632896\u00a0\u2026","timestamp":1543964776000,"timestamp_epochs":1543964776,"tweet_id":"1070091949468610560","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1070091949468610560","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Miau","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU DEUS COMO EU AMO PRAIA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2jxxF2Kr7D\">pic.twitter.com\/2jxxF2Kr7D<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":54244,"replies":842,"retweet_id":"1068327573078319104","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":20629,"text":"MEU DEUS COMO EU AMO PRAIApic.twitter.com\/2jxxF2Kr7D","timestamp":1543529934000,"timestamp_epochs":1543529934,"tweet_id":"1068268088733380608","tweet_url":"\/gatinhogifs\/status\/1068268088733380608","user_id":"1051837863451652097","username":"gatinhogifs"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq meu n\u00e3o seria jamais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq meu n\u00e3o seria jamais","timestamp":1543544108000,"timestamp_epochs":1543544108,"tweet_id":"1068327538185986049","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1068327538185986049","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">at\u00e9 parece que \u00e9 o casamento dos meus pais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"at\u00e9 parece que \u00e9 o casamento dos meus pais","timestamp":1543544095000,"timestamp_epochs":1543544095,"tweet_id":"1068327485782282241","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1068327485782282241","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To t\u00e3o ansiosa pra esse casamento<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To t\u00e3o ansiosa pra esse casamento","timestamp":1543544077000,"timestamp_epochs":1543544077,"tweet_id":"1068327407113986053","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1068327407113986053","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o partido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f494.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o partido\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1542664066000,"timestamp_epochs":1542664066,"tweet_id":"1064636376119947265","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1064636376119947265","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cidade vizinha \u00e9 a melhor e pior m\u00fasica<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cidade vizinha \u00e9 a melhor e pior m\u00fasica","timestamp":1542664042000,"timestamp_epochs":1542664042,"tweet_id":"1064636275691593733","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1064636275691593733","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que medo do meu chinelo n\u00e3o chegar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que medo do meu chinelo n\u00e3o chegar","timestamp":1541704126000,"timestamp_epochs":1541704126,"tweet_id":"1060610096827392001","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1060610096827392001","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus ","timestamp":1541532366000,"timestamp_epochs":1541532366,"tweet_id":"1059889683021344768","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1059889683021344768","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Juro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Juro","timestamp":1539951655000,"timestamp_epochs":1539951655,"tweet_id":"1053259697082523649","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1053259697082523649","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o deixo as minhas unhas quebrarem at\u00e9 o casamento<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o deixo as minhas unhas quebrarem at\u00e9 o casamento","timestamp":1539951649000,"timestamp_epochs":1539951649,"tweet_id":"1053259674018045954","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1053259674018045954","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consigo colocar os p\u00e9s no ch\u00e3o, masss segue o baile<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o consigo colocar os p\u00e9s no ch\u00e3o, masss segue o baile","timestamp":1539500845000,"timestamp_epochs":1539500845,"tweet_id":"1051368865433817089","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1051368865433817089","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estava com sdd de chegar essas horas em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estava com sdd de chegar essas horas em casa","timestamp":1539500827000,"timestamp_epochs":1539500827,"tweet_id":"1051368789022044160","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1051368789022044160","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o consigo descrever oq passa na minha cabe\u00e7a nessa aula de matem\u00e1tica<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o consigo descrever oq passa na minha cabe\u00e7a nessa aula de matem\u00e1tica","timestamp":1539108782000,"timestamp_epochs":1539108782,"tweet_id":"1049724433848553472","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1049724433848553472","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"de\">Quase vomitei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OBQDC\/status\/1049316487305953281\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tawh2b3LTm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OBQDC\/status\/1049316487305953281\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OBQDC\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">049316487305953281<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quase vomiteihttps:\/\/twitter.com\/OBQDC\/status\/1049316487305953281\u00a0\u2026","timestamp":1539020258000,"timestamp_epochs":1539020258,"tweet_id":"1049353137985916931","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1049353137985916931","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E dormir","timestamp":1539020098000,"timestamp_epochs":1539020098,"tweet_id":"1049352465714479110","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1049352465714479110","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 quero ir embora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 quero ir embora","timestamp":1539020085000,"timestamp_epochs":1539020085,"tweet_id":"1049352409833779201","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1049352409833779201","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Diz que me aceita que a gente ajeitaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Diz que me aceita que a gente ajeitaa","timestamp":1539003527000,"timestamp_epochs":1539003527,"tweet_id":"1049282960212484098","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1049282960212484098","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Siga sempre a sua intui\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Siga sempre a sua intui\u00e7\u00e3o","timestamp":1538773423000,"timestamp_epochs":1538773423,"tweet_id":"1048317835531960320","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1048317835531960320","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tava ate pensando em ficar at\u00e9 mais tarde mas depois pensei em como vai ser ir embora a noite sozinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tava ate pensando em ficar at\u00e9 mais tarde mas depois pensei em como vai ser ir embora a noite sozinha","timestamp":1538772731000,"timestamp_epochs":1538772731,"tweet_id":"1048314932469620736","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1048314932469620736","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">c\u00eas j\u00e1 perceberam que as melhores festas s\u00f3 acontecem quando voc\u00ea n\u00e3o pode ir?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"c\u00eas j\u00e1 perceberam que as melhores festas s\u00f3 acontecem quando voc\u00ea n\u00e3o pode ir?","timestamp":1538745276000,"timestamp_epochs":1538745276,"tweet_id":"1048199779937923073","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1048199779937923073","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu chegar l\u00e1 fora e estiver chovendo vou d\u00e1 um tiro na minha cabe\u00e7a por n\u00e3o ter trago a minha sombrinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu chegar l\u00e1 fora e estiver chovendo vou d\u00e1 um tiro na minha cabe\u00e7a por n\u00e3o ter trago a minha sombrinha","timestamp":1538685799000,"timestamp_epochs":1538685799,"tweet_id":"1047950315214069760","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1047950315214069760","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje n\u00e3o vou aguentar muita coisa n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje n\u00e3o vou aguentar muita coisa n\u00e3o","timestamp":1538679325000,"timestamp_epochs":1538679325,"tweet_id":"1047923158148435970","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1047923158148435970","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"O Brasil Que Deu Certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qK9ms8Sw6d\">pic.twitter.com\/qK9ms8Sw6d<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":966,"replies":40,"retweet_id":"1047618817650823172","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":270,"text":"pic.twitter.com\/qK9ms8Sw6d","timestamp":1538604960000,"timestamp_epochs":1538604960,"tweet_id":"1047611250111180806","tweet_url":"\/OBQDC\/status\/1047611250111180806","user_id":"4774583973","username":"OBQDC"},{"fullname":"kkkkkj","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fome de<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zKz4ya8SPm\">pic.twitter.com\/zKz4ya8SPm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3909,"replies":75,"retweet_id":"1047618539706900480","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1744,"text":"fome depic.twitter.com\/zKz4ya8SPm","timestamp":1538602380000,"timestamp_epochs":1538602380,"tweet_id":"1047600429008179200","tweet_url":"\/naosejatrouxa\/status\/1047600429008179200","user_id":"280689114","username":"naosejatrouxa"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero ir emboraaaaaaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero ir emboraaaaaaaaa","timestamp":1538599991000,"timestamp_epochs":1538599991,"tweet_id":"1047590409659187200","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1047590409659187200","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"kkkkkj","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quando quero comprar alguma coisa mas n\u00e3o tenho dinheiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oL2JCaIHyP\">pic.twitter.com\/oL2JCaIHyP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3132,"replies":21,"retweet_id":"1047545947461472256","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1725,"text":"Eu quando quero comprar alguma coisa mas n\u00e3o tenho dinheiropic.twitter.com\/oL2JCaIHyP","timestamp":1538589300000,"timestamp_epochs":1538589300,"tweet_id":"1047545567436574720","tweet_url":"\/naosejatrouxa\/status\/1047545567436574720","user_id":"280689114","username":"naosejatrouxa"},{"fullname":"Grey\u2019s Anatomy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nas quartas usamos rosa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IM9qcm0uE2\">pic.twitter.com\/IM9qcm0uE2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19769,"replies":26,"retweet_id":"1047541037617569792","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":8141,"text":"Nas quartas usamos rosapic.twitter.com\/IM9qcm0uE2","timestamp":1538537653000,"timestamp_epochs":1538537653,"tweet_id":"1047328943890735104","tweet_url":"\/squaderek\/status\/1047328943890735104","user_id":"247888798","username":"squaderek"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To mt estranha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To mt estranha","timestamp":1538586319000,"timestamp_epochs":1538586319,"tweet_id":"1047533066489671681","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1047533066489671681","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"fernando henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oq eu preciso sempre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GdC6yPlxHr\">pic.twitter.com\/GdC6yPlxHr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2166,"replies":5,"retweet_id":"1047532976014331905","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1381,"text":"oq eu preciso semprepic.twitter.com\/GdC6yPlxHr","timestamp":1538448476000,"timestamp_epochs":1538448476,"tweet_id":"1046954910720450560","tweet_url":"\/tocomvcs\/status\/1046954910720450560","user_id":"415166344","username":"tocomvcs"},{"fullname":"kkkkkj","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">melhor barra de chocolate. fim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9ChpJrYu0L\">pic.twitter.com\/9ChpJrYu0L<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8167,"replies":70,"retweet_id":"1046921373560578048","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3720,"text":"melhor barra de chocolate. fimpic.twitter.com\/9ChpJrYu0L","timestamp":1538436000000,"timestamp_epochs":1538436000,"tweet_id":"1046902580801093632","tweet_url":"\/naosejatrouxa\/status\/1046902580801093632","user_id":"280689114","username":"naosejatrouxa"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa m\u00fasica Z\u00e9 da reca\u00edda...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa m\u00fasica Z\u00e9 da reca\u00edda...","timestamp":1538440462000,"timestamp_epochs":1538440462,"tweet_id":"1046921295194132481","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1046921295194132481","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"kkkkkj","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Prof de Fisica: a \n\neu: \n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2512 \n\u2513\u250f\u2513\u250f\u2513\u2503 \n\u251b\u2517\u251b\u2517\u251b\u2503\uff3c\u25cb\uff0f \n\u2513\u250f\u2513\u250f\u2513\u2503   \/ \n\u251b\u2517\u251b\u2517\u251b\u2503\u30ce) \n\u2513\u250f\u2513\u250f\u2513\u2503 \n\u251b\u2517\u251b\u2517\u251b\u2503 \n\u2513\u250f\u2513\u250f\u2513\u2503 \n\u251b\u2517\u251b\u2517\u251b\u2503 \n\u2513\u250f\u2513\u250f\u2513\u2503 \n\u2503\u2503\u2503\u2503\u2503\u2503 \n\u253b\u253b\u253b\u253b\u253b\u253b<\/p>","is_retweet":1,"likes":12392,"replies":109,"retweet_id":"1046545239903817728","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":7089,"text":"Prof de Fisica: a \n\neu: \n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2512 \n\u2513\u250f\u2513\u250f\u2513\u2503 \n\u251b\u2517\u251b\u2517\u251b\u2503\uff3c\u25cb\uff0f \n\u2513\u250f\u2513\u250f\u2513\u2503   \/ \n\u251b\u2517\u251b\u2517\u251b\u2503\u30ce) \n\u2513\u250f\u2513\u250f\u2513\u2503 \n\u251b\u2517\u251b\u2517\u251b\u2503 \n\u2513\u250f\u2513\u250f\u2513\u2503 \n\u251b\u2517\u251b\u2517\u251b\u2503 \n\u2513\u250f\u2513\u250f\u2513\u2503 \n\u2503\u2503\u2503\u2503\u2503\u2503 \n\u253b\u253b\u253b\u253b\u253b\u253b","timestamp":1538348100000,"timestamp_epochs":1538348100,"tweet_id":"1046533901173354496","tweet_url":"\/naosejatrouxa\/status\/1046533901173354496","user_id":"280689114","username":"naosejatrouxa"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apenas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ffr1YOFUEk\">pic.twitter.com\/Ffr1YOFUEk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Apenaspic.twitter.com\/Ffr1YOFUEk","timestamp":1538169437000,"timestamp_epochs":1538169437,"tweet_id":"1045784535236059136","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1045784535236059136","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Andr\u00e9 Dahmer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wFeLXR6DVP\">pic.twitter.com\/wFeLXR6DVP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1528,"replies":8,"retweet_id":"1045759500882518016","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":443,"text":"pic.twitter.com\/wFeLXR6DVP","timestamp":1538159755000,"timestamp_epochs":1538159755,"tweet_id":"1045743926341193728","tweet_url":"\/malvados\/status\/1045743926341193728","user_id":"14125476","username":"malvados"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 pq t\u00e1 acabando agora eu amo essa sala<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 pq t\u00e1 acabando agora eu amo essa sala","timestamp":1538150988000,"timestamp_epochs":1538150988,"tweet_id":"1045707155209367553","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1045707155209367553","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu: tenho nada contra kkkk\npessoa que tenho ran\u00e7o: a\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l4UPxa0qJO\">pic.twitter.com\/l4UPxa0qJO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5909,"replies":114,"retweet_id":"1045672742731882496","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":4191,"text":"eu: tenho nada contra kkkk\npessoa que tenho ran\u00e7o: a\n\neu:pic.twitter.com\/l4UPxa0qJO","timestamp":1538100529000,"timestamp_epochs":1538100529,"tweet_id":"1045495515809492993","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1045495515809492993","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu corpo t\u00e1 gritando de vontade de deitar<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Meu corpo t\u00e1 gritando de vontade de deitar","timestamp":1538142758000,"timestamp_epochs":1538142758,"tweet_id":"1045672636167016449","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1045672636167016449","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"fernando henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"vou ficar de boa, nada nem ninguem vai me estressa\"\n\n*4 minutos depois*\n\nvem c\u00e1 seu pau no cu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QM74xyehZo\">pic.twitter.com\/QM74xyehZo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1987,"replies":17,"retweet_id":"1045672560132870144","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1045,"text":"\"vou ficar de boa, nada nem ninguem vai me estressa\"\n\n*4 minutos depois*\n\nvem c\u00e1 seu pau no cupic.twitter.com\/QM74xyehZo","timestamp":1538131212000,"timestamp_epochs":1538131212,"tweet_id":"1045624209324609537","tweet_url":"\/tocomvcs\/status\/1045624209324609537","user_id":"415166344","username":"tocomvcs"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse fds vai ser top apenas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Esse fds vai ser top apenas","timestamp":1537988126000,"timestamp_epochs":1537988126,"tweet_id":"1045024062232236032","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1045024062232236032","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"\ud835\udc9e\ud835\udcbd\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udcc3\ud835\udc5c \ud835\udc3f\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udc5c \ud835\udcaf\ud835\udc52\ud835\udcb8\ud835\udcbd\ud835\udcc3\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udc5c\ud835\udc54\ud835\udcbe\ud835\udc52\ud835\udcc8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu dps de conseguir terminar 1 das 50 coisas ainda tenho pra fazer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2ppQezwN7O\">pic.twitter.com\/2ppQezwN7O<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24725,"replies":131,"retweet_id":"1044646291123433472","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":16825,"text":"eu dps de conseguir terminar 1 das 50 coisas ainda tenho pra fazerpic.twitter.com\/2ppQezwN7O","timestamp":1537815449000,"timestamp_epochs":1537815449,"tweet_id":"1044299803004469248","tweet_url":"\/chicoliru\/status\/1044299803004469248","user_id":"58898772","username":"chicoliru"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Onde eu vou parar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Onde eu vou parar","timestamp":1537894936000,"timestamp_epochs":1537894936,"tweet_id":"1044633194539241474","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1044633194539241474","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu Deus","timestamp":1537894928000,"timestamp_epochs":1537894928,"tweet_id":"1044633158992441344","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1044633158992441344","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vim pra aula sem caderno<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vim pra aula sem caderno","timestamp":1537894923000,"timestamp_epochs":1537894923,"tweet_id":"1044633140646608897","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1044633140646608897","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sextou amigos<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sextou amigos","timestamp":1536957800000,"timestamp_epochs":1536957800,"tweet_id":"1040702562574458880","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1040702562574458880","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Foco de Luz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o se compare com ningu\u00e9m!\n\nSua energia \u00e9 \u00fanica, sua forma de fazer as coisas \u00e9 s\u00f3 sua! N\u00e3o existe nenhuma pessoa no Universo com a mesma vibra\u00e7\u00e3o que voc\u00ea emite e o mundo precisa da sua singularidade para existir!\n\nValorize quem voc\u00ea \u00e9!<\/p>","is_retweet":1,"likes":18426,"replies":82,"retweet_id":"1040667620033404928","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":9167,"text":"N\u00e3o se compare com ningu\u00e9m!\n\nSua energia \u00e9 \u00fanica, sua forma de fazer as coisas \u00e9 s\u00f3 sua! N\u00e3o existe nenhuma pessoa no Universo com a mesma vibra\u00e7\u00e3o que voc\u00ea emite e o mundo precisa da sua singularidade para existir!\n\nValorize quem voc\u00ea \u00e9!","timestamp":1536880626000,"timestamp_epochs":1536880626,"tweet_id":"1040378868299915265","tweet_url":"\/focodeluz_\/status\/1040378868299915265","user_id":"344258618","username":"focodeluz_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feriado podia come\u00e7ar hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feriado podia come\u00e7ar hj","timestamp":1535980922000,"timestamp_epochs":1535980922,"tweet_id":"1036605238696927232","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1036605238696927232","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u1d52\u02e2\n     \u02b2\u1d52\u1d5b\u1d49\u207f\u02e2\n                \u1d48\u1d49\n                      \u02b0\u1d52\u02b2\u1d49\n                              \u02e2\u1d52\n                \u1d56\u1d49\u207f\u02e2\u1d43\u1d50 \n         \u1d49\u1d50 \n \u1d58\u1d50\u1d43 \n         \u1d9c\u1d52\u2071\u02e2\u1d43 \nsono regulado\ndormir no m\u00ednimo 8 horas por dia\nacordar disposta\nn ter paran\u00f3ias q te tiram o sono<\/p>","is_retweet":1,"likes":4492,"replies":9,"retweet_id":"1036325947522334720","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2569,"text":"\u1d52\u02e2\n     \u02b2\u1d52\u1d5b\u1d49\u207f\u02e2\n                \u1d48\u1d49\n                      \u02b0\u1d52\u02b2\u1d49\n                              \u02e2\u1d52\n                \u1d56\u1d49\u207f\u02e2\u1d43\u1d50 \n         \u1d49\u1d50 \n \u1d58\u1d50\u1d43 \n         \u1d9c\u1d52\u2071\u02e2\u1d43 \nsono regulado\ndormir no m\u00ednimo 8 horas por dia\nacordar disposta\nn ter paran\u00f3ias q te tiram o sono","timestamp":1535850000000,"timestamp_epochs":1535850000,"tweet_id":"1036056111630245893","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1036056111630245893","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9XQx5d2rlC\">pic.twitter.com\/9XQx5d2rlC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/9XQx5d2rlC","timestamp":1535752721000,"timestamp_epochs":1535752721,"tweet_id":"1035648093914640384","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1035648093914640384","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m: eu te amo tanto \n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9uEIECLMHB\">pic.twitter.com\/9uEIECLMHB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1681,"replies":8,"retweet_id":"1035648040525123584","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1030,"text":"algu\u00e9m: eu te amo tanto \n\neu:pic.twitter.com\/9uEIECLMHB","timestamp":1535727601000,"timestamp_epochs":1535727601,"tweet_id":"1035542732041797632","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1035542732041797632","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">``nao falo mais com tal pessoa nem morto``\n\npessoa: oi\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NojdygI0yQ\">pic.twitter.com\/NojdygI0yQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":959,"replies":27,"retweet_id":"1035304332730802176","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":663,"text":"``nao falo mais com tal pessoa nem morto``\n\npessoa: oi\n\neu:pic.twitter.com\/NojdygI0yQ","timestamp":1535670000000,"timestamp_epochs":1535670000,"tweet_id":"1035301137988169743","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1035301137988169743","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"marijuana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"enfermagem por amor\" a\u00ed a gente chega no hospital, t\u00e3o tudo com cara de cu<\/p>","is_retweet":1,"likes":63649,"replies":404,"retweet_id":"1035304246764363777","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":31818,"text":"\"enfermagem por amor\" a\u00ed a gente chega no hospital, t\u00e3o tudo com cara de cu","timestamp":1535495889000,"timestamp_epochs":1535495889,"tweet_id":"1034570863369179137","tweet_url":"\/marisante\/status\/1034570863369179137","user_id":"172551232","username":"marisante"},{"fullname":"piranha do amor \ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando a pessoa que eu n\u00e3o suporto faz gra\u00e7a perto de mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uXmcx9pT9U\">pic.twitter.com\/uXmcx9pT9U<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2829,"replies":32,"retweet_id":"1035303092219256832","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3215,"text":"quando a pessoa que eu n\u00e3o suporto faz gra\u00e7a perto de mimpic.twitter.com\/uXmcx9pT9U","timestamp":1535595456000,"timestamp_epochs":1535595456,"tweet_id":"1034988477157392387","tweet_url":"\/piranhadisse\/status\/1034988477157392387","user_id":"1029757292621774848","username":"piranhadisse"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 mais 30 minutos <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 mais 30 minutos ","timestamp":1535670448000,"timestamp_epochs":1535670448,"tweet_id":"1035303013265678336","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1035303013265678336","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Igor Cardoso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensem o que quiser, t\u00f4 nem a\u00ed para voc\u00eas.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1035159164744548352","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1,"text":"Pensem o que quiser, t\u00f4 nem a\u00ed para voc\u00eas.","timestamp":1535554712000,"timestamp_epochs":1535554712,"tweet_id":"1034817581637685248","tweet_url":"\/i8oR0kC27\/status\/1034817581637685248","user_id":"707651295998562304","username":"i8oR0kC27"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E ainda chegou a noite eu arrumei uma confus\u00e3o com comida <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E ainda chegou a noite eu arrumei uma confus\u00e3o com comida ","timestamp":1535540378000,"timestamp_epochs":1535540378,"tweet_id":"1034757461956276224","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1034757461956276224","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem foi um dos dias mais estranhos da minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem foi um dos dias mais estranhos da minha vida","timestamp":1535540363000,"timestamp_epochs":1535540363,"tweet_id":"1034757398639136768","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1034757398639136768","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Foco de Luz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vida aqui na Terra \u00e9 feita de dualidades e est\u00e1 tudo bem com isso! \n\nVoc\u00ea n\u00e3o vai estar bem sempre, algumas vezes o des\u00e2nimo vai bater e voc\u00ea precisa vivenciar isso! Negar a tristeza, a dor e o sofrimento \u00e9 fazer com que eles fiquem cada vez maiores.\n\nA dor precisa ser sentida!<\/p>","is_retweet":1,"likes":10182,"replies":56,"retweet_id":"1034481616725389312","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3667,"text":"A vida aqui na Terra \u00e9 feita de dualidades e est\u00e1 tudo bem com isso! \n\nVoc\u00ea n\u00e3o vai estar bem sempre, algumas vezes o des\u00e2nimo vai bater e voc\u00ea precisa vivenciar isso! Negar a tristeza, a dor e o sofrimento \u00e9 fazer com que eles fiquem cada vez maiores.\n\nA dor precisa ser sentida!","timestamp":1535418715000,"timestamp_epochs":1535418715,"tweet_id":"1034247170134880262","tweet_url":"\/focodeluz_\/status\/1034247170134880262","user_id":"344258618","username":"focodeluz_"},{"fullname":"Fabr\u00edcio Carpinejar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o adianta nada substituir uma mentira por uma meia-verdade. \u00c9 s\u00f3 aumentar a engana\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":251,"replies":0,"retweet_id":"1034059425361928192","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":75,"text":"N\u00e3o adianta nada substituir uma mentira por uma meia-verdade. \u00c9 s\u00f3 aumentar a engana\u00e7\u00e3o.","timestamp":1535371069000,"timestamp_epochs":1535371069,"tweet_id":"1034047327626055681","tweet_url":"\/CARPINEJAR\/status\/1034047327626055681","user_id":"41425651","username":"CARPINEJAR"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cabe\u00e7a a mil...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cabe\u00e7a a mil...","timestamp":1535308497000,"timestamp_epochs":1535308497,"tweet_id":"1033784884672819201","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1033784884672819201","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o aguento mais o frio desse ar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o aguento mais o frio desse ar","timestamp":1535148855000,"timestamp_epochs":1535148855,"tweet_id":"1033115294821240832","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1033115294821240832","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Foco de Luz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quanto mais voc\u00ea foge de algo mais esse algo se torna forte contra voc\u00ea. \n\nAs sombras, os medos, os rancores e as dores devem ser encaradas e vivenciadas para serem transmutadas. Jogar isso para debaixo do tapete s\u00f3 acumula energia densa e te intoxica sem que voc\u00ea perceba.<\/p>","is_retweet":1,"likes":11805,"replies":57,"retweet_id":"1033115199304347650","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":4508,"text":"Quanto mais voc\u00ea foge de algo mais esse algo se torna forte contra voc\u00ea. \n\nAs sombras, os medos, os rancores e as dores devem ser encaradas e vivenciadas para serem transmutadas. Jogar isso para debaixo do tapete s\u00f3 acumula energia densa e te intoxica sem que voc\u00ea perceba.","timestamp":1535136454000,"timestamp_epochs":1535136454,"tweet_id":"1033063282121355266","tweet_url":"\/focodeluz_\/status\/1033063282121355266","user_id":"344258618","username":"focodeluz_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Q sono meu Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Q sono meu Deus","timestamp":1535133410000,"timestamp_epochs":1535133410,"tweet_id":"1033050512571150337","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1033050512571150337","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando meu cabelo t\u00e1 hidratado <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/divorciei\/status\/1030303071786729473\/photo\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xoe2bFKKAq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/divorciei\/status\/1030303071786729473\/photo\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/twitter.com\/divorciei\/status\/1030303071786729473\/photo\/1<\/span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com\/Xoe2bFKKAq<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1512,"replies":10,"retweet_id":"1033023612515741696","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1008,"text":"quando meu cabelo t\u00e1 hidratado https:\/\/twitter.com\/divorciei\/status\/1030303071786729473\/photo\/1pic.twitter.com\/Xoe2bFKKAq\u00a0","timestamp":1535126402000,"timestamp_epochs":1535126402,"tweet_id":"1033021119102627841","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1033021119102627841","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Querido di\u00e1rio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea atingiu 100% de pacote da minha paci\u00eancia\n\nSai<\/p>","is_retweet":1,"likes":5765,"replies":22,"retweet_id":"1033023412032155648","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":5622,"text":"Voc\u00ea atingiu 100% de pacote da minha paci\u00eancia\n\nSai","timestamp":1535069353000,"timestamp_epochs":1535069353,"tweet_id":"1032781838731960320","tweet_url":"\/meninoof\/status\/1032781838731960320","user_id":"723789762","username":"meninoof"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que sexta lindaaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que sexta lindaaaaa","timestamp":1535110082000,"timestamp_epochs":1535110082,"tweet_id":"1032952670024294401","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1032952670024294401","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"ou vc muda ou eu vou te deixar\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Anormalizadu\/status\/951884668311408641\/photo\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cRrzLiaK9x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Anormalizadu\/status\/951884668311408641\/photo\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/twitter.com\/Anormalizadu\/status\/951884668311408641\/photo\/1<\/span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com\/cRrzLiaK9x<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":809,"replies":2,"retweet_id":"1032814823996891136","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":506,"text":"\"ou vc muda ou eu vou te deixar\" https:\/\/twitter.com\/Anormalizadu\/status\/951884668311408641\/photo\/1pic.twitter.com\/cRrzLiaK9x\u00a0","timestamp":1535074800000,"timestamp_epochs":1535074800,"tweet_id":"1032804685684428800","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1032804685684428800","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje a hora n\u00e3o t\u00e1 passando <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje a hora n\u00e3o t\u00e1 passando ","timestamp":1535046494000,"timestamp_epochs":1535046494,"tweet_id":"1032685962126610434","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1032685962126610434","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 espirrei hoje umas 47 vezes<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 espirrei hoje umas 47 vezes","timestamp":1535045137000,"timestamp_epochs":1535045137,"tweet_id":"1032680272242913280","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1032680272242913280","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"vera holtz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um homem n\u00e3o te define.\nSua casa n\u00e3o te define.\nSua carne n\u00e3o te define.\nVoc\u00ea \u00e9 seu pr\u00f3prio lar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":6239,"replies":22,"retweet_id":"1032378349769768960","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2125,"text":"Um homem n\u00e3o te define.\nSua casa n\u00e3o te define.\nSua carne n\u00e3o te define.\nVoc\u00ea \u00e9 seu pr\u00f3prio lar.","timestamp":1534867572000,"timestamp_epochs":1534867572,"tweet_id":"1031935507402567680","tweet_url":"\/veraholtzirreal\/status\/1031935507402567680","user_id":"733391412851544064","username":"veraholtzirreal"},{"fullname":"Foco de Luz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sua energia \u00e9 sagrada, n\u00e3o permita que ela seja roubada!\nAo menor sinal de estar sendo sugada: afaste-se.\n\nExistem pessoas que s\u00e3o verdadeiros vampiros energ\u00e9ticos e agem na maioria das vezes de forma inconsciente.\n\nMantenha-se consciente para impor os limites necess\u00e1rios!<\/p>","is_retweet":1,"likes":12168,"replies":64,"retweet_id":"1032281522240475137","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":5020,"text":"Sua energia \u00e9 sagrada, n\u00e3o permita que ela seja roubada!\nAo menor sinal de estar sendo sugada: afaste-se.\n\nExistem pessoas que s\u00e3o verdadeiros vampiros energ\u00e9ticos e agem na maioria das vezes de forma inconsciente.\n\nMantenha-se consciente para impor os limites necess\u00e1rios!","timestamp":1534905125000,"timestamp_epochs":1534905125,"tweet_id":"1032093015949672449","tweet_url":"\/focodeluz_\/status\/1032093015949672449","user_id":"344258618","username":"focodeluz_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o posso lembrar de re falando comigo dormindo que come\u00e7o a dar pala<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o posso lembrar de re falando comigo dormindo que come\u00e7o a dar pala","timestamp":1534949051000,"timestamp_epochs":1534949051,"tweet_id":"1032277256746557440","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1032277256746557440","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando voc\u00ea tem muitas coisas pra fazer e n\u00e3o sabe por onde come\u00e7ar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ziYV0dauJ0\">pic.twitter.com\/ziYV0dauJ0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1646,"replies":5,"retweet_id":"1032277162315984897","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1709,"text":"Quando voc\u00ea tem muitas coisas pra fazer e n\u00e3o sabe por onde come\u00e7arpic.twitter.com\/ziYV0dauJ0","timestamp":1534503601000,"timestamp_epochs":1534503601,"tweet_id":"1030408904306348032","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1030408904306348032","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Prints da Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pRXyoyUEdF\">pic.twitter.com\/pRXyoyUEdF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1117,"replies":23,"retweet_id":"1030653262096211968","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":604,"text":"pic.twitter.com\/pRXyoyUEdF","timestamp":1534546926000,"timestamp_epochs":1534546926,"tweet_id":"1030590623273897985","tweet_url":"\/PrintsDepressao\/status\/1030590623273897985","user_id":"343664153","username":"PrintsDepressao"},{"fullname":"BH M1L GR4U","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De segunda a sexta (at\u00e9 18h): calor dos infernos e sol de rachar \n\nSexta (ap\u00f3s 18h) a domingo: chuva, temporal, alagamento e frio<\/p>","is_retweet":1,"likes":649,"replies":1,"retweet_id":"1030651775697793024","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":304,"text":"De segunda a sexta (at\u00e9 18h): calor dos infernos e sol de rachar \n\nSexta (ap\u00f3s 18h) a domingo: chuva, temporal, alagamento e frio","timestamp":1534537904000,"timestamp_epochs":1534537904,"tweet_id":"1030552780086407169","tweet_url":"\/bhmilgrau\/status\/1030552780086407169","user_id":"3780077422","username":"bhmilgrau"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um absurdo pagar 7,00 em um refrigerante e n\u00e3o receb\u00ea-lo junto com seus outros pedidos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"954011735182241792\" dir=\"ltr\" href=\"\/Glovo_Br\"><s>@<\/s><b>Glovo_Br<\/b><\/a> e ainda n\u00e3o ter resposta de como resolver...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um absurdo pagar 7,00 em um refrigerante e n\u00e3o receb\u00ea-lo junto com seus outros pedidos @Glovo_Br e ainda n\u00e3o ter resposta de como resolver...","timestamp":1534561366000,"timestamp_epochs":1534561366,"tweet_id":"1030651189342490625","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1030651189342490625","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">eh libertador<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eh libertador","timestamp":1534531723000,"timestamp_epochs":1534531723,"tweet_id":"1030526857706450946","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1030526857706450946","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mandem tomar no cu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mandem tomar no cu","timestamp":1534531715000,"timestamp_epochs":1534531715,"tweet_id":"1030526821052370944","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1030526821052370944","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu j\u00e1 viajo demais diariamente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu j\u00e1 viajo demais diariamente","timestamp":1534529988000,"timestamp_epochs":1534529988,"tweet_id":"1030519579385245697","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1030519579385245697","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aula de sociologia \u00e9 viagem demais para mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aula de sociologia \u00e9 viagem demais para mim","timestamp":1534529977000,"timestamp_epochs":1534529977,"tweet_id":"1030519533088514049","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1030519533088514049","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 t\u00e1 frio pra porra esse povo liga 10 ar condicionado pra qu\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 t\u00e1 frio pra porra esse povo liga 10 ar condicionado pra qu\u00ea","timestamp":1534525671000,"timestamp_epochs":1534525671,"tweet_id":"1030501472339992577","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1030501472339992577","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"\ud83c\udf39Bicca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eqhp4v5XVy\">pic.twitter.com\/eqhp4v5XVy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":327350,"replies":3632,"retweet_id":"1030501312385957888","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":223670,"text":"pic.twitter.com\/eqhp4v5XVy","timestamp":1534460614000,"timestamp_epochs":1534460614,"tweet_id":"1030228603248828416","tweet_url":"\/BiccaLb\/status\/1030228603248828416","user_id":"3340295595","username":"BiccaLb"},{"fullname":"Fabr\u00edcio Carpinejar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser miser\u00e1vel n\u00e3o tem nada a ver com n\u00e3o ter dinheiro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":501,"replies":5,"retweet_id":"1030500929018232833","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":175,"text":"Ser miser\u00e1vel n\u00e3o tem nada a ver com n\u00e3o ter dinheiro.","timestamp":1534506705000,"timestamp_epochs":1534506705,"tweet_id":"1030421922104975360","tweet_url":"\/CARPINEJAR\/status\/1030421922104975360","user_id":"41425651","username":"CARPINEJAR"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1534525463000,"timestamp_epochs":1534525463,"tweet_id":"1030500600251904002","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1030500600251904002","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas n\u00e3o sei a letra<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas n\u00e3o sei a letra","timestamp":1534525457000,"timestamp_epochs":1534525457,"tweet_id":"1030500575291613184","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1030500575291613184","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente essa m\u00fasica pouca pausa fica na mente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente essa m\u00fasica pouca pausa fica na mente","timestamp":1534525449000,"timestamp_epochs":1534525449,"tweet_id":"1030500541422608384","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1030500541422608384","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"augusto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ouvindo ze neto e cristiano escondido pra n\u00e3o magoar jorge e mateus<\/p>","is_retweet":1,"likes":21889,"replies":73,"retweet_id":"1030270185746382855","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":9886,"text":"ouvindo ze neto e cristiano escondido pra n\u00e3o magoar jorge e mateus","timestamp":1534287552000,"timestamp_epochs":1534287552,"tweet_id":"1029502729507491841","tweet_url":"\/augusttovieira\/status\/1029502729507491841","user_id":"4152239415","username":"augusttovieira"},{"fullname":"Brasileir\u00edssimos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas choram f\u00e1cil?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2kSdpzV83o\">pic.twitter.com\/2kSdpzV83o<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":504,"replies":3,"retweet_id":"1030269410861375488","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":157,"text":"Voc\u00eas choram f\u00e1cil?pic.twitter.com\/2kSdpzV83o","timestamp":1534433797000,"timestamp_epochs":1534433797,"tweet_id":"1030116124850053120","tweet_url":"\/brsileirissimos\/status\/1030116124850053120","user_id":"1066057255","username":"brsileirissimos"},{"fullname":"Fabr\u00edcio Carpinejar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o planejamos os amigos, eles acontecem.<\/p>","is_retweet":1,"likes":658,"replies":6,"retweet_id":"1030269303755563008","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":210,"text":"N\u00e3o planejamos os amigos, eles acontecem.","timestamp":1534429402000,"timestamp_epochs":1534429402,"tweet_id":"1030097690728820736","tweet_url":"\/CARPINEJAR\/status\/1030097690728820736","user_id":"41425651","username":"CARPINEJAR"},{"fullname":"Foco de Luz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fazer o que voc\u00ea n\u00e3o gosta, conviver com pessoas que n\u00e3o te percebem, estar em ambientes que sua alma n\u00e3o se reconhece, s\u00e3o coisas que roubam sua energia vital e sua sa\u00fade!\n\nFa\u00e7a uma limpeza energ\u00e9tica na sua vida! Tire os lugares, situa\u00e7\u00f5es e pessoas que n\u00e3o acrescentam a voc\u00ea!<\/p>","is_retweet":1,"likes":10452,"replies":57,"retweet_id":"1030268262049832960","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":4086,"text":"Fazer o que voc\u00ea n\u00e3o gosta, conviver com pessoas que n\u00e3o te percebem, estar em ambientes que sua alma n\u00e3o se reconhece, s\u00e3o coisas que roubam sua energia vital e sua sa\u00fade!\n\nFa\u00e7a uma limpeza energ\u00e9tica na sua vida! Tire os lugares, situa\u00e7\u00f5es e pessoas que n\u00e3o acrescentam a voc\u00ea!","timestamp":1534447571000,"timestamp_epochs":1534447571,"tweet_id":"1030173896216076288","tweet_url":"\/focodeluz_\/status\/1030173896216076288","user_id":"344258618","username":"focodeluz_"},{"fullname":"Renata Correia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 atoa que parece uma peppa pig<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1030268069162168321","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1,"text":"N\u00e3o \u00e9 atoa que parece uma peppa pig","timestamp":1534434542000,"timestamp_epochs":1534434542,"tweet_id":"1030119248801275904","tweet_url":"\/renatinha_cs_\/status\/1030119248801275904","user_id":"2502666688","username":"renatinha_cs_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher zumbi\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9df-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher zumbi\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1534261904000,"timestamp_epochs":1534261904,"tweet_id":"1029395154753515523","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1029395154753515523","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que \u00e9 mandarim?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 que \u00e9 mandarim?","timestamp":1533664686000,"timestamp_epochs":1533664686,"tweet_id":"1026890238747181056","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1026890238747181056","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que eu to fazendo nessa aula que eu n\u00e3o sei nem em que l\u00edngua t\u00e1 falando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que eu to fazendo nessa aula que eu n\u00e3o sei nem em que l\u00edngua t\u00e1 falando","timestamp":1533664667000,"timestamp_epochs":1533664667,"tweet_id":"1026890160330428416","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1026890160330428416","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Guerra \u262d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Facebook: Voc\u00ea tem lembran\u00e7as com Amiga Que Parou De Falar Com Voc\u00ea Do Nada e outras 8 pessoas para recordar hoje.<\/p>","is_retweet":1,"likes":25573,"replies":59,"retweet_id":"1026889889915305984","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":13274,"text":"Facebook: Voc\u00ea tem lembran\u00e7as com Amiga Que Parou De Falar Com Voc\u00ea Do Nada e outras 8 pessoas para recordar hoje.","timestamp":1533571305000,"timestamp_epochs":1533571305,"tweet_id":"1026498570508292096","tweet_url":"\/gabrielguerra_\/status\/1026498570508292096","user_id":"47536331","username":"gabrielguerra_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aposto que l\u00e1 t\u00e1 frio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aposto que l\u00e1 t\u00e1 frio","timestamp":1533661421000,"timestamp_epochs":1533661421,"tweet_id":"1026876546433396736","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1026876546433396736","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria tanto estar na minha caminha compartilhando sono com re<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria tanto estar na minha caminha compartilhando sono com re","timestamp":1533661405000,"timestamp_epochs":1533661405,"tweet_id":"1026876478640799746","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1026876478640799746","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu penso que vou a chuva aumenta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando eu penso que vou a chuva aumenta","timestamp":1533391333000,"timestamp_epochs":1533391333,"tweet_id":"1025743712398262272","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1025743712398262272","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho q vou pra academia v\u00ea se espanto esse frio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho q vou pra academia v\u00ea se espanto esse frio","timestamp":1533391239000,"timestamp_epochs":1533391239,"tweet_id":"1025743321652711425","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1025743321652711425","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Rai","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pior do que o role ser ruim \u00e9 gastar o look bafo atoa<\/p>","is_retweet":1,"likes":282,"replies":7,"retweet_id":"1025743229071839232","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":49,"text":"Pior do que o role ser ruim \u00e9 gastar o look bafo atoa","timestamp":1533359856000,"timestamp_epochs":1533359856,"tweet_id":"1025611691160158208","tweet_url":"\/chefraissarr\/status\/1025611691160158208","user_id":"903762250795814914","username":"chefraissarr"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3kOYfr6Pt0\">pic.twitter.com\/3kOYfr6Pt0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/3kOYfr6Pt0","timestamp":1533332877000,"timestamp_epochs":1533332877,"tweet_id":"1025498533863014400","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1025498533863014400","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que isso","timestamp":1533332626000,"timestamp_epochs":1533332626,"tweet_id":"1025497478278336513","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1025497478278336513","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A hora esqueceu como que passa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A hora esqueceu como que passa","timestamp":1533332615000,"timestamp_epochs":1533332615,"tweet_id":"1025497431830605830","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1025497431830605830","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"takaki \")","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n sei do que to mais carente   se eh de  carinho  ou de  t\u00eanis novo<\/p>","is_retweet":1,"likes":5153,"replies":10,"retweet_id":"1025485982534123520","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":4872,"text":"n sei do que to mais carente   se eh de  carinho  ou de  t\u00eanis novo","timestamp":1533258558000,"timestamp_epochs":1533258558,"tweet_id":"1025186813579866114","tweet_url":"\/vxtakaki\/status\/1025186813579866114","user_id":"724721035971420160","username":"vxtakaki"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra vcs a minha novacu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I2mXMXRgfP\">pic.twitter.com\/I2mXMXRgfP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra vcs a minha novacupic.twitter.com\/I2mXMXRgfP","timestamp":1533329841000,"timestamp_epochs":1533329841,"tweet_id":"1025485799670853632","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1025485799670853632","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o pode ser normal esse frio birnuliii<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o pode ser normal esse frio birnuliii","timestamp":1533329775000,"timestamp_epochs":1533329775,"tweet_id":"1025485520426676230","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1025485520426676230","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei praq tanto frio nessa sala<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sei praq tanto frio nessa sala","timestamp":1533320674000,"timestamp_epochs":1533320674,"tweet_id":"1025447347977953282","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1025447347977953282","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria beber mt hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria beber mt hoje","timestamp":1533315972000,"timestamp_epochs":1533315972,"tweet_id":"1025427626498899968","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1025427626498899968","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvi musica triste s\u00f3 para ficar na bad tomei no meio do cu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ouvi musica triste s\u00f3 para ficar na bad tomei no meio do cu","timestamp":1533244683000,"timestamp_epochs":1533244683,"tweet_id":"1025128619373469696","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1025128619373469696","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Caio F. Abreu Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CenMCwXWDM\">pic.twitter.com\/CenMCwXWDM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1255,"replies":1,"retweet_id":"1025128191646683139","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":559,"text":"pic.twitter.com\/CenMCwXWDM","timestamp":1533230349000,"timestamp_epochs":1533230349,"tweet_id":"1025068497246867456","tweet_url":"\/CaioFAbreuCitou\/status\/1025068497246867456","user_id":"74604641","username":"CaioFAbreuCitou"},{"fullname":"fernando henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa                               combo de\nolha essa camisa           hamb\u00farguer\n50 reais, car\u00edssima       batata e refri\ntenho q economizar        50 reais\ndinheiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KocWk7witr\">pic.twitter.com\/KocWk7witr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2300,"replies":16,"retweet_id":"1025114462620209152","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1525,"text":"nossa                               combo de\nolha essa camisa           hamb\u00farguer\n50 reais, car\u00edssima       batata e refri\ntenho q economizar        50 reais\ndinheiropic.twitter.com\/KocWk7witr","timestamp":1533222682000,"timestamp_epochs":1533222682,"tweet_id":"1025036341736886279","tweet_url":"\/tocomvcs\/status\/1025036341736886279","user_id":"415166344","username":"tocomvcs"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alvin\u00f3polis <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Alvin\u00f3polis ","timestamp":1533241264000,"timestamp_epochs":1533241264,"tweet_id":"1025114280440619010","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1025114280440619010","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"MINION","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj n\u00e3o  vo me estressa \n\n5 MINUTOS DEPOIS \n\neu: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/InriSincero\/status\/1023694701357137921\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wk0D1czPlb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/InriSincero\/status\/1023694701357137921\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/InriSincero\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1023694701357137921\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1268,"replies":35,"retweet_id":"1024794701340270593","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1222,"text":"Hj n\u00e3o  vo me estressa \n\n5 MINUTOS DEPOIS \n\neu: https:\/\/twitter.com\/InriSincero\/status\/1023694701357137921\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1533134808000,"timestamp_epochs":1533134808,"tweet_id":"1024667770829631488","tweet_url":"\/OnlinePraVcs\/status\/1024667770829631488","user_id":"456147820","username":"OnlinePraVcs"},{"fullname":"didico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nunca tente usar 1 pessoa pla esquecer a outla use 4 ou 5<\/p>","is_retweet":1,"likes":1808,"replies":14,"retweet_id":"1024794685548769282","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":857,"text":"nunca tente usar 1 pessoa pla esquecer a outla use 4 ou 5","timestamp":1533163914000,"timestamp_epochs":1533163914,"tweet_id":"1024789847674970113","tweet_url":"\/A10imperaador\/status\/1024789847674970113","user_id":"891753353633517569","username":"A10imperaador"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que canseira<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que canseira","timestamp":1533164976000,"timestamp_epochs":1533164976,"tweet_id":"1024794303523172352","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1024794303523172352","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que dor de cabe\u00e7a meu Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que dor de cabe\u00e7a meu Deus","timestamp":1533160461000,"timestamp_epochs":1533160461,"tweet_id":"1024775366420914176","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1024775366420914176","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Fabr\u00edcio Carpinejar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m magoa sem inten\u00e7\u00e3o v\u00e1rias vezes.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1209,"replies":7,"retweet_id":"1024717745798172672","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":485,"text":"Ningu\u00e9m magoa sem inten\u00e7\u00e3o v\u00e1rias vezes.","timestamp":1533124412000,"timestamp_epochs":1533124412,"tweet_id":"1024624167696691202","tweet_url":"\/CARPINEJAR\/status\/1024624167696691202","user_id":"41425651","username":"CARPINEJAR"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que eu quero \/\/ o que eu tamb\u00e9m quero <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otariano\/status\/820031964883324928\/photo\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BqXtuHvunK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otariano\/status\/820031964883324928\/photo\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/twitter.com\/otariano\/status\/820031964883324928\/photo\/1<\/span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com\/BqXtuHvunK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1862,"replies":4,"retweet_id":"1024717622359846912","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1433,"text":"O que eu quero \/\/ o que eu tamb\u00e9m quero https:\/\/twitter.com\/otariano\/status\/820031964883324928\/photo\/1pic.twitter.com\/BqXtuHvunK\u00a0","timestamp":1533146400000,"timestamp_epochs":1533146400,"tweet_id":"1024716392359186432","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1024716392359186432","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse ar batendo na minha cara<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse ar batendo na minha cara","timestamp":1533146688000,"timestamp_epochs":1533146688,"tweet_id":"1024717598771093504","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1024717598771093504","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o to suportando essa sala cu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o to suportando essa sala cu","timestamp":1533146317000,"timestamp_epochs":1533146317,"tweet_id":"1024716041887330305","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1024716041887330305","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"29\/11","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 cada gente chata que pqp, tem que respirar fundo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":8003,"replies":91,"retweet_id":"1024401117273354242","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3416,"text":"\u00c9 cada gente chata que pqp, tem que respirar fundo.","timestamp":1532908760000,"timestamp_epochs":1532908760,"tweet_id":"1023719656744517635","tweet_url":"\/Ludmilla\/status\/1023719656744517635","user_id":"846369751","username":"Ludmilla"},{"fullname":"Foco de Luz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Osho diz que nenhum problema tem solu\u00e7\u00e3o, quando voc\u00ea coloca consci\u00eancia sobre ele, ele simplesmente desaparece.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3294,"replies":15,"retweet_id":"1024400890734755840","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":769,"text":"Osho diz que nenhum problema tem solu\u00e7\u00e3o, quando voc\u00ea coloca consci\u00eancia sobre ele, ele simplesmente desaparece.","timestamp":1532909469000,"timestamp_epochs":1532909469,"tweet_id":"1023722628408901632","tweet_url":"\/focodeluz_\/status\/1023722628408901632","user_id":"344258618","username":"focodeluz_"},{"fullname":"Evandro zanardo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cDeus compensa as perdas. \u00c0s vezes, \u00e9 preciso estar com as m\u00e3os vazias para segurar algo novo \u201c<\/p>","is_retweet":1,"likes":486,"replies":21,"retweet_id":"1024400680684011522","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":77,"text":"\u201cDeus compensa as perdas. \u00c0s vezes, \u00e9 preciso estar com as m\u00e3os vazias para segurar algo novo \u201c","timestamp":1532912500000,"timestamp_epochs":1532912500,"tweet_id":"1023735341424025602","tweet_url":"\/EvandroMChef\/status\/1023735341424025602","user_id":"972997481029144577","username":"EvandroMChef"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1532868466000,"timestamp_epochs":1532868466,"tweet_id":"1023550649366130689","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1023550649366130689","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei mais de 10:00 a semana inteira, s\u00f3 pq hoje \u00e9 domingo to acordada desde 8:00<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordei mais de 10:00 a semana inteira, s\u00f3 pq hoje \u00e9 domingo to acordada desde 8:00","timestamp":1532868460000,"timestamp_epochs":1532868460,"tweet_id":"1023550624636592128","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1023550624636592128","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje Maria Ant\u00f4nia roda <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MasterChefBr?src=hash\"><s>#<\/s><b>MasterChefBr<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje Maria Ant\u00f4nia roda #MasterChefBr","timestamp":1532485248000,"timestamp_epochs":1532485248,"tweet_id":"1021943318954102784","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1021943318954102784","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hugo segurando o choro l\u00e1 e eu chorando aqui <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MasterChefBr?src=hash\"><s>#<\/s><b>MasterChefBr<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hugo segurando o choro l\u00e1 e eu chorando aqui #MasterChefBr","timestamp":1531883415000,"timestamp_epochs":1531883415,"tweet_id":"1019419046897442818","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1019419046897442818","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"paiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na merda porem de sobrancelha feita<\/p>","is_retweet":1,"likes":1889,"replies":24,"retweet_id":"1017758544198799362","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":994,"text":"na merda porem de sobrancelha feita","timestamp":1531436187000,"timestamp_epochs":1531436187,"tweet_id":"1017543238373330946","tweet_url":"\/LwithP\/status\/1017543238373330946","user_id":"2682908887","username":"LwithP"},{"fullname":"Fabr\u00edcio Carpinejar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c0s vezes n\u00e3o \u00e9 amor, \u00e9 Karma.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1185,"replies":21,"retweet_id":"1017523688353214466","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":413,"text":"\u00c0s vezes n\u00e3o \u00e9 amor, \u00e9 Karma.","timestamp":1531401132000,"timestamp_epochs":1531401132,"tweet_id":"1017396206396469250","tweet_url":"\/CARPINEJAR\/status\/1017396206396469250","user_id":"41425651","username":"CARPINEJAR"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 mortinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 mortinha","timestamp":1531431402000,"timestamp_epochs":1531431402,"tweet_id":"1017523169341661184","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1017523169341661184","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu d u v i d o que re vai academia hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu d u v i d o que re vai academia hj","timestamp":1531431385000,"timestamp_epochs":1531431385,"tweet_id":"1017523097539399682","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1017523097539399682","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero um Madero<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero um Madero","timestamp":1531351888000,"timestamp_epochs":1531351888,"tweet_id":"1017189662148919297","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1017189662148919297","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que horr\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que horr\u00edvel","timestamp":1530961641000,"timestamp_epochs":1530961641,"tweet_id":"1015552849265266689","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1015552849265266689","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei com ressaca de rem\u00e9dio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordei com ressaca de rem\u00e9dio","timestamp":1530961623000,"timestamp_epochs":1530961623,"tweet_id":"1015552771179892736","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1015552771179892736","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou ser sincera...t\u00f4 bem triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou ser sincera...t\u00f4 bem triste","timestamp":1530929646000,"timestamp_epochs":1530929646,"tweet_id":"1015418651170754560","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1015418651170754560","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"gifs de gatinhos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7THavGP414\">pic.twitter.com\/7THavGP414<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3947,"replies":28,"retweet_id":"1013969202997284865","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1139,"text":"pic.twitter.com\/7THavGP414","timestamp":1530565456000,"timestamp_epochs":1530565456,"tweet_id":"1013891128444190720","tweet_url":"\/gifsdegatinhos\/status\/1013891128444190720","user_id":"4137001161","username":"gifsdegatinhos"},{"fullname":"fernando henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu na semana \/ eu no final de semana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IIxio2Q7Tv\">pic.twitter.com\/IIxio2Q7Tv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2209,"replies":24,"retweet_id":"1013968606030417920","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":798,"text":"Eu na semana \/ eu no final de semanapic.twitter.com\/IIxio2Q7Tv","timestamp":1530573836000,"timestamp_epochs":1530573836,"tweet_id":"1013926274471997445","tweet_url":"\/tocomvcs\/status\/1013926274471997445","user_id":"415166344","username":"tocomvcs"},{"fullname":"O Brasil Que Deu Certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t6dzqUGbCm\">pic.twitter.com\/t6dzqUGbCm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":685,"replies":3,"retweet_id":"1013873961787064320","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":171,"text":"pic.twitter.com\/t6dzqUGbCm","timestamp":1530533520000,"timestamp_epochs":1530533520,"tweet_id":"1013757177268334592","tweet_url":"\/OBQDC\/status\/1013757177268334592","user_id":"4774583973","username":"OBQDC"},{"fullname":"Foco de Luz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amor pr\u00f3prio \u00e9 saber exatamente a hora de se retirar para n\u00e3o se machucar.\n\nIntelig\u00eancia emocional \u00e9 saber impor limites para que os outros n\u00e3o despejem detritos emocionais em voc\u00ea.\n\nSaber dizer n\u00e3o e se retirar na hora certa s\u00e3o os maiores atos de respeito por si.<\/p>","is_retweet":1,"likes":26158,"replies":102,"retweet_id":"1011237403045048320","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":12253,"text":"Amor pr\u00f3prio \u00e9 saber exatamente a hora de se retirar para n\u00e3o se machucar.\n\nIntelig\u00eancia emocional \u00e9 saber impor limites para que os outros n\u00e3o despejem detritos emocionais em voc\u00ea.\n\nSaber dizer n\u00e3o e se retirar na hora certa s\u00e3o os maiores atos de respeito por si.","timestamp":1529815349000,"timestamp_epochs":1529815349,"tweet_id":"1010744948134760450","tweet_url":"\/focodeluz_\/status\/1010744948134760450","user_id":"344258618","username":"focodeluz_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus \u00e9 bom o tempo todo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus \u00e9 bom o tempo todo","timestamp":1529932741000,"timestamp_epochs":1529932741,"tweet_id":"1011237329661497344","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1011237329661497344","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To sentindo prazer de estar aqui na sala, vou embora hoje s\u00f3 na hora forem fechar o cursinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To sentindo prazer de estar aqui na sala, vou embora hoje s\u00f3 na hora forem fechar o cursinho","timestamp":1529697566000,"timestamp_epochs":1529697566,"tweet_id":"1010250933803110402","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1010250933803110402","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Oh Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oh Deus","timestamp":1529697501000,"timestamp_epochs":1529697501,"tweet_id":"1010250657981501442","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1010250657981501442","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha bateria t\u00e1 acabado <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha bateria t\u00e1 acabado ","timestamp":1529697454000,"timestamp_epochs":1529697454,"tweet_id":"1010250461348286470","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1010250461348286470","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Fabio Porchat","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pela leitura labial claramente o Neymar diz \"Me escuta, o c\u00e9u t\u00e1 azul\".<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mUK9ihu5Qf\">pic.twitter.com\/mUK9ihu5Qf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9610,"replies":371,"retweet_id":"1010229759366877184","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":2174,"text":"Pela leitura labial claramente o Neymar diz \"Me escuta, o c\u00e9u t\u00e1 azul\".pic.twitter.com\/mUK9ihu5Qf","timestamp":1529679598000,"timestamp_epochs":1529679598,"tweet_id":"1010175569823256576","tweet_url":"\/FabioPorchat\/status\/1010175569823256576","user_id":"33804533","username":"FabioPorchat"},{"fullname":"jhon","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sera q o phillipe coutinho ja ta dormindo? parei de me preocupar com o neymar<\/p>","is_retweet":1,"likes":30126,"replies":66,"retweet_id":"1009922434076733441","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":14404,"text":"sera q o phillipe coutinho ja ta dormindo? parei de me preocupar com o neymar","timestamp":1529461833000,"timestamp_epochs":1529461833,"tweet_id":"1009262194893127680","tweet_url":"\/musoverao\/status\/1009262194893127680","user_id":"1904784846","username":"musoverao"},{"fullname":"fernando henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordando sexta feira para assistir o jogo do brasil as 9 da manh\u00e3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KzDcNBxCJs\">pic.twitter.com\/KzDcNBxCJs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6039,"replies":92,"retweet_id":"1009502646271692811","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":3317,"text":"acordando sexta feira para assistir o jogo do brasil as 9 da manh\u00e3pic.twitter.com\/KzDcNBxCJs","timestamp":1529458966000,"timestamp_epochs":1529458966,"tweet_id":"1009250172478640129","tweet_url":"\/tocomvcs\/status\/1009250172478640129","user_id":"415166344","username":"tocomvcs"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito sono<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito sono","timestamp":1529519065000,"timestamp_epochs":1529519065,"tweet_id":"1009502245627539456","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1009502245627539456","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62a.png\" title=\"Cara de sono\"\/><img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1529518377000,"timestamp_epochs":1529518377,"tweet_id":"1009499357513732102","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1009499357513732102","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Deus que sono<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu Deus que sono","timestamp":1529518358000,"timestamp_epochs":1529518358,"tweet_id":"1009499280778899457","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1009499280778899457","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Rafael Augusto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imagem do pr\u00f3ximo jogo do Brasil 9 horas da manh\u00e3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Bby2FMOwUH\">pic.twitter.com\/Bby2FMOwUH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28014,"replies":545,"retweet_id":"1009226370579386368","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":17224,"text":"Imagem do pr\u00f3ximo jogo do Brasil 9 horas da manh\u00e3pic.twitter.com\/Bby2FMOwUH","timestamp":1529326882000,"timestamp_epochs":1529326882,"tweet_id":"1008696172897239040","tweet_url":"\/rafaeel_augusto\/status\/1008696172897239040","user_id":"169361327","username":"rafaeel_augusto"},{"fullname":"Os Prints","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">boa noite<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3szxSvwW4b\">pic.twitter.com\/3szxSvwW4b<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16609,"replies":317,"retweet_id":"1009226196431884290","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":8386,"text":"boa noitepic.twitter.com\/3szxSvwW4b","timestamp":1529364933000,"timestamp_epochs":1529364933,"tweet_id":"1008855768542646272","tweet_url":"\/osPrints\/status\/1008855768542646272","user_id":"3357503057","username":"osPrints"},{"fullname":"Foco de Luz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que atrai as pessoas para sua vida n\u00e3o \u00e9 o que voc\u00ea mostra por fora, \u00e9 a frequ\u00eancia que voc\u00ea emite. O que faz com que algu\u00e9m queira estar ao seu lado n\u00e3o \u00e9 sua apar\u00eancia, \u00e9 sua energia!\n\nUm corpo belo pode chamar aten\u00e7\u00e3o mas o que mant\u00e9m a conex\u00e3o \u00e9 a energia, sempre!<\/p>","is_retweet":1,"likes":13884,"replies":56,"retweet_id":"1009225817765924864","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":6551,"text":"O que atrai as pessoas para sua vida n\u00e3o \u00e9 o que voc\u00ea mostra por fora, \u00e9 a frequ\u00eancia que voc\u00ea emite. O que faz com que algu\u00e9m queira estar ao seu lado n\u00e3o \u00e9 sua apar\u00eancia, \u00e9 sua energia!\n\nUm corpo belo pode chamar aten\u00e7\u00e3o mas o que mant\u00e9m a conex\u00e3o \u00e9 a energia, sempre!","timestamp":1529428738000,"timestamp_epochs":1529428738,"tweet_id":"1009123386751143937","tweet_url":"\/focodeluz_\/status\/1009123386751143937","user_id":"344258618","username":"focodeluz_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quero dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero dormir","timestamp":1528997650000,"timestamp_epochs":1528997650,"tweet_id":"1007315270963253248","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1007315270963253248","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem dia que vai piorar, saudade vai apertar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem dia que vai piorar, saudade vai apertar","timestamp":1528431023000,"timestamp_epochs":1528431023,"tweet_id":"1004938667721412608","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1004938667721412608","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aqui n\u00e3o \u00e9 diferente, te beijo mas voc\u00ea n\u00e3o sente<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aqui n\u00e3o \u00e9 diferente, te beijo mas voc\u00ea n\u00e3o sente","timestamp":1528430965000,"timestamp_epochs":1528430965,"tweet_id":"1004938422983815168","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1004938422983815168","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembra de quando eu ficava acordado at\u00e9 tarde esperando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lembra de quando eu ficava acordado at\u00e9 tarde esperando","timestamp":1528430949000,"timestamp_epochs":1528430949,"tweet_id":"1004938353639329792","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1004938353639329792","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Junin2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha auto estima \u00e9 tipo:\n\nhj eu to mt lindo\n\n3 min dps:\n\neu sou um lixo mt feio pqp<\/p>","is_retweet":1,"likes":13217,"replies":24,"retweet_id":"1004868294711668737","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":10878,"text":"minha auto estima \u00e9 tipo:\n\nhj eu to mt lindo\n\n3 min dps:\n\neu sou um lixo mt feio pqp","timestamp":1528296622000,"timestamp_epochs":1528296622,"tweet_id":"1004374948708839426","tweet_url":"\/juninwf\/status\/1004374948708839426","user_id":"885709167666843648","username":"juninwf"},{"fullname":"O Brasil Que Deu Certo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vDOqaZnFQT\">pic.twitter.com\/vDOqaZnFQT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3502,"replies":55,"retweet_id":"1004868145683816448","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1888,"text":"pic.twitter.com\/vDOqaZnFQT","timestamp":1528381560000,"timestamp_epochs":1528381560,"tweet_id":"1004731202350149634","tweet_url":"\/OBQDC\/status\/1004731202350149634","user_id":"4774583973","username":"OBQDC"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Comi demais <img alt=\"\ud83e\udd30\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Mulher gestante (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f930-1f3fb.png\" title=\"Mulher gestante (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comi demais ","timestamp":1528414175000,"timestamp_epochs":1528414175,"tweet_id":"1004867998434447361","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1004867998434447361","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que sensa\u00e7\u00e3o de paz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que sensa\u00e7\u00e3o de paz","timestamp":1528317841000,"timestamp_epochs":1528317841,"tweet_id":"1004463947381080064","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1004463947381080064","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"eu n\u00e3o vou pensar muito nisso nem vale a pena\"\n\n*5 minutos depois*\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D0FBvw6dYV\">pic.twitter.com\/D0FBvw6dYV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1192,"replies":15,"retweet_id":"1004462818844868608","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":903,"text":"\"eu n\u00e3o vou pensar muito nisso nem vale a pena\"\n\n*5 minutos depois*\n\neu:pic.twitter.com\/D0FBvw6dYV","timestamp":1528311601000,"timestamp_epochs":1528311601,"tweet_id":"1004437774890622976","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1004437774890622976","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou embora na gra\u00e7a de Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou embora na gra\u00e7a de Deus","timestamp":1528317530000,"timestamp_epochs":1528317530,"tweet_id":"1004462641497169921","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1004462641497169921","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"C\u00edcero","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai ficar tudo bem <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w5ATKjr28t\">pic.twitter.com\/w5ATKjr28t<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1395,"replies":10,"retweet_id":"1004451585353748485","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":723,"text":"Vai ficar tudo bem pic.twitter.com\/w5ATKjr28t","timestamp":1528314704000,"timestamp_epochs":1528314704,"tweet_id":"1004450787152494593","tweet_url":"\/citoucicero\/status\/1004450787152494593","user_id":"1458565118","username":"citoucicero"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">to cansada \/ im tired \/ estoy cansada \/<\/p>","is_retweet":1,"likes":23981,"replies":115,"retweet_id":"1004432828942225408","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":17403,"text":"to cansada \/ im tired \/ estoy cansada \/","timestamp":1528166654000,"timestamp_epochs":1528166654,"tweet_id":"1003829820671881217","tweet_url":"\/luscas\/status\/1003829820671881217","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que sono meu Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que sono meu Deus","timestamp":1528310367000,"timestamp_epochs":1528310367,"tweet_id":"1004432598662369280","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1004432598662369280","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se vou sobreviver<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se vou sobreviver","timestamp":1528304552000,"timestamp_epochs":1528304552,"tweet_id":"1004408208583258113","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1004408208583258113","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Duvidando de mim mesma<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Duvidando de mim mesma","timestamp":1528304546000,"timestamp_epochs":1528304546,"tweet_id":"1004408183018999808","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1004408183018999808","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Somente a segunda a aula <img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Somente a segunda a aula ","timestamp":1528304533000,"timestamp_epochs":1528304533,"tweet_id":"1004408128723673089","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1004408128723673089","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1528304506000,"timestamp_epochs":1528304506,"tweet_id":"1004408016698036224","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1004408016698036224","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"No que vc t\u00e1 pensando?\"\n\"Nada\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ul4HY7CALF\">pic.twitter.com\/ul4HY7CALF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9640,"replies":38,"retweet_id":"1004086667198763008","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":6221,"text":"\"No que vc t\u00e1 pensando?\"\n\"Nada\"pic.twitter.com\/ul4HY7CALF","timestamp":1528173000000,"timestamp_epochs":1528173000,"tweet_id":"1003856438416961536","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/1003856438416961536","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To com muita vontade de comer um crepe<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To com muita vontade de comer um crepe","timestamp":1528227705000,"timestamp_epochs":1528227705,"tweet_id":"1004085886924087298","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1004085886924087298","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Os Prints","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desist\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jWxCQD5l4L\">pic.twitter.com\/jWxCQD5l4L<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11179,"replies":73,"retweet_id":"1003839529646739456","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":6878,"text":"desist\u00e3opic.twitter.com\/jWxCQD5l4L","timestamp":1528158333000,"timestamp_epochs":1528158333,"tweet_id":"1003794923223764993","tweet_url":"\/osPrints\/status\/1003794923223764993","user_id":"3357503057","username":"osPrints"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem mais de 4 horas que eu to tentando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem mais de 4 horas que eu to tentando","timestamp":1527895569000,"timestamp_epochs":1527895569,"tweet_id":"1002692810049511425","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1002692810049511425","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que \u00e9 t\u00e3o insuport\u00e1vel arrumar mala?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por que \u00e9 t\u00e3o insuport\u00e1vel arrumar mala?","timestamp":1527895551000,"timestamp_epochs":1527895551,"tweet_id":"1002692735206387712","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1002692735206387712","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse frio t\u00e1 muito insuport\u00e1vel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse frio t\u00e1 muito insuport\u00e1vel","timestamp":1527630591000,"timestamp_epochs":1527630591,"tweet_id":"1001581410623291394","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1001581410623291394","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi colegas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oi colegas","timestamp":1527630580000,"timestamp_epochs":1527630580,"tweet_id":"1001581365454868482","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1001581365454868482","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"ricardo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como eu queria estar no momento \/ como eu estou no momento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1ImE06X9Qj\">pic.twitter.com\/1ImE06X9Qj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":115,"replies":0,"retweet_id":"1001237069795155969","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":51,"text":"como eu queria estar no momento \/ como eu estou no momentopic.twitter.com\/1ImE06X9Qj","timestamp":1524629899000,"timestamp_epochs":1524629899,"tweet_id":"988995595116470272","tweet_url":"\/twittzendo\/status\/988995595116470272","user_id":"38991839","username":"twittzendo"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e3o 5km 7 sinais 20 esquinas 2 hospitais 7 andares s\u00e3o duas portas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00e3o 5km 7 sinais 20 esquinas 2 hospitais 7 andares s\u00e3o duas portas","timestamp":1527548290000,"timestamp_epochs":1527548290,"tweet_id":"1001236215394390017","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1001236215394390017","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"jesca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ouvindo meus pr\u00f3prios conselhos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mekOj2FsFF\">pic.twitter.com\/mekOj2FsFF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1322,"replies":10,"retweet_id":"1000950208832987137","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":808,"text":"eu ouvindo meus pr\u00f3prios conselhospic.twitter.com\/mekOj2FsFF","timestamp":1527469441000,"timestamp_epochs":1527469441,"tweet_id":"1000905499586506753","tweet_url":"\/jessicambrosio\/status\/1000905499586506753","user_id":"161173235","username":"jessicambrosio"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1527473190000,"timestamp_epochs":1527473190,"tweet_id":"1000921222492905472","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/1000921222492905472","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Renata Correia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lad8lPDYY7\">pic.twitter.com\/lad8lPDYY7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"999977857702080512","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/lad8lPDYY7","timestamp":1527248260000,"timestamp_epochs":1527248260,"tweet_id":"999977798445002754","tweet_url":"\/renatinha_cs_\/status\/999977798445002754","user_id":"2502666688","username":"renatinha_cs_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem amor que \u00e9 pirata tem amor que \u00e9 tesouro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem amor que \u00e9 pirata tem amor que \u00e9 tesouro","timestamp":1527196157000,"timestamp_epochs":1527196157,"tweet_id":"999759264703971328","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/999759264703971328","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"Foco de Luz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o permita que o outro determine como voc\u00ea se sente. N\u00e3o deixe que as atitudes de algu\u00e9m afetem o seu humor e a sua leveza.\n\nSaiba se blindar emocionalmente com autoamor e autorespeito para que nada que venha de fora mude o que voc\u00ea \u00e9 por dentro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":14196,"replies":77,"retweet_id":"999758981953449985","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":6846,"text":"N\u00e3o permita que o outro determine como voc\u00ea se sente. N\u00e3o deixe que as atitudes de algu\u00e9m afetem o seu humor e a sua leveza.\n\nSaiba se blindar emocionalmente com autoamor e autorespeito para que nada que venha de fora mude o que voc\u00ea \u00e9 por dentro.","timestamp":1527194310000,"timestamp_epochs":1527194310,"tweet_id":"999751514401976327","tweet_url":"\/focodeluz_\/status\/999751514401976327","user_id":"344258618","username":"focodeluz_"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia para voc\u00ea que acordou nessa quinta feira com a garganta totalmente inflamada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia para voc\u00ea que acordou nessa quinta feira com a garganta totalmente inflamada","timestamp":1527162467000,"timestamp_epochs":1527162467,"tweet_id":"999617955838210048","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/999617955838210048","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"},{"fullname":"fatos ex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Voc\u00ea est\u00e1 brava?\n- Sim, me deixa\n- Eu trouxe comida\n- ...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4dA2KCHhRV\">pic.twitter.com\/4dA2KCHhRV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1262,"replies":36,"retweet_id":"999407083803086849","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":730,"text":"- Voc\u00ea est\u00e1 brava?\n- Sim, me deixa\n- Eu trouxe comida\n- ...pic.twitter.com\/4dA2KCHhRV","timestamp":1527107400000,"timestamp_epochs":1527107400,"tweet_id":"999386989786001409","tweet_url":"\/FatosEx\/status\/999386989786001409","user_id":"2542348724","username":"FatosEx"},{"fullname":"Fabr\u00edcio Carpinejar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No amor, voc\u00ea precisa cuidar de si para dar o exemplo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":416,"replies":2,"retweet_id":"999406871827140609","retweeter_userid":"132516733","retweeter_username":"KarolTeixeiraa_","retweets":162,"text":"No amor, voc\u00ea precisa cuidar de si para dar o exemplo.","timestamp":1527108553000,"timestamp_epochs":1527108553,"tweet_id":"999391825810067456","tweet_url":"\/CARPINEJAR\/status\/999391825810067456","user_id":"41425651","username":"CARPINEJAR"},{"fullname":"Karol Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Diz pra ela aparecer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Diz pra ela aparecer","timestamp":1527112113000,"timestamp_epochs":1527112113,"tweet_id":"999406754491494406","tweet_url":"\/KarolTeixeiraa_\/status\/999406754491494406","user_id":"132516733","username":"KarolTeixeiraa_"}]