[{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje o bagulho foi doido pro meu lado, mas dei no olho dos desafios, aqui n\u00e3o xexenia!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje o bagulho foi doido pro meu lado, mas dei no olho dos desafios, aqui n\u00e3o xexenia!","timestamp":1574134983000,"timestamp_epochs":1574134983,"tweet_id":"1196634967155105792","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1196634967155105792","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabamos de fazer aquelas duas provas espertas, agora bora comer pq t\u00e1 osso <img alt=\"\ud83c\udf56\" aria-label=\"Emoji: Carne com osso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f356.png\" title=\"Carne com osso\"\/> (@ Colegio E Faculdade Kennedy in Joao Monlevade, MG)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/i1A9K5S1uTK\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GLXtGJT1dK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/i1A9K5S1uTK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/i1A9K5S1uTK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabamos de fazer aquelas duas provas espertas, agora bora comer pq t\u00e1 osso  (@ Colegio E Faculdade Kennedy in Joao Monlevade, MG)https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/i1A9K5S1uTK\u00a0","timestamp":1574125002000,"timestamp_epochs":1574125002,"tweet_id":"1196593104876425216","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1196593104876425216","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkkk porra nenhuma n\u00e3o, t\u00f4 de boa, vou ali fazer um treino e esperar a galera chegar\nAquele abra\u00e7o! <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Cara oferecendo um abra\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f917.png\" title=\"Cara oferecendo um abra\u00e7o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkk porra nenhuma n\u00e3o, t\u00f4 de boa, vou ali fazer um treino e esperar a galera chegar\nAquele abra\u00e7o! ","timestamp":1573675628000,"timestamp_epochs":1573675628,"tweet_id":"1194708292188221440","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1194708292188221440","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o vem n\u00e3o que hoje eu t\u00f4 bolado!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o vem n\u00e3o que hoje eu t\u00f4 bolado!","timestamp":1573675562000,"timestamp_epochs":1573675562,"tweet_id":"1194708017473839105","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1194708017473839105","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, detesto gente que justifica as coisas com \"Eu esqueci\"\nEsqueceu o caralho porra!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, detesto gente que justifica as coisas com \"Eu esqueci\"\nEsqueceu o caralho porra!","timestamp":1573675533000,"timestamp_epochs":1573675533,"tweet_id":"1194707894794670080","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1194707894794670080","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Caralho mano eu me lembro de j\u00e1 ter lutado assim na inf\u00e2ncia, que doideira.. Aposto que ali \u00e9 tudo primos e irm\u00e3os kkkkk deu ruim pro tio do caro n\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Reinatos\/status\/1192461732238766081\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VVnL3k0GRu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Reinatos\/status\/1192461732238766081\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Reinatos\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192461732238766081<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caralho mano eu me lembro de j\u00e1 ter lutado assim na inf\u00e2ncia, que doideira.. Aposto que ali \u00e9 tudo primos e irm\u00e3os kkkkk deu ruim pro tio do caro n\u00e9https:\/\/twitter.com\/Reinatos\/status\/1192461732238766081\u00a0\u2026","timestamp":1573249170000,"timestamp_epochs":1573249170,"tweet_id":"1192919598250778624","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1192919598250778624","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou at\u00e9 postar novamente aquele bord\u00e3o... \"Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica por amor\" <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou at\u00e9 postar novamente aquele bord\u00e3o... \"Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica por amor\" ","timestamp":1573247357000,"timestamp_epochs":1573247357,"tweet_id":"1192911992937472000","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1192911992937472000","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, esse lance de professor \u00e9 legal, a galera tem o maior respeito, t\u00f4 curtindo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, esse lance de professor \u00e9 legal, a galera tem o maior respeito, t\u00f4 curtindo!","timestamp":1573247304000,"timestamp_epochs":1573247304,"tweet_id":"1192911774523252738","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1192911774523252738","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse \u00e9 meu sonho tbm<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luudmilams\/status\/1191296192283643910\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BpRYCkf1M4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luudmilams\/status\/1191296192283643910\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luudmilams\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191296192283643910<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse \u00e9 meu sonho tbmhttps:\/\/twitter.com\/luudmilams\/status\/1191296192283643910\u00a0\u2026","timestamp":1572871040000,"timestamp_epochs":1572871040,"tweet_id":"1191333608923049985","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1191333608923049985","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkk boa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/falameupeixe\/status\/1190394811653771269\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dfZ81ZzUnF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/falameupeixe\/status\/1190394811653771269\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/falameupeixe\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1190394811653771269<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkk boahttps:\/\/twitter.com\/falameupeixe\/status\/1190394811653771269\u00a0\u2026","timestamp":1572724585000,"timestamp_epochs":1572724585,"tweet_id":"1190719331480604677","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1190719331480604677","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"pq os homens vivem menos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dIxxAqhUHI\">pic.twitter.com\/dIxxAqhUHI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40103,"replies":368,"retweet_id":"1190719112944771073","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":10587,"text":"pic.twitter.com\/dIxxAqhUHI","timestamp":1572675286000,"timestamp_epochs":1572675286,"tweet_id":"1190512554377916418","tweet_url":"\/pqoshomensmorre\/status\/1190512554377916418","user_id":"1172326749247422464","username":"pqoshomensmorre"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NewProfilePic?src=hash\"><s>#<\/s><b>NewProfilePic<\/b><\/a> aquela conferida esperta no shape pq eu sou desses kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NewProfilePic aquela conferida esperta no shape pq eu sou desses kkkk","timestamp":1572724421000,"timestamp_epochs":1572724421,"tweet_id":"1190718641936969728","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1190718641936969728","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A \u00e9, falando em faculdade eu estou quase concluindo e ainda n\u00e3o postei aquela famigerada frase de todo estudante apaixonado, ent\u00e3o j\u00e1 vai... EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA POR AMOR <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A \u00e9, falando em faculdade eu estou quase concluindo e ainda n\u00e3o postei aquela famigerada frase de todo estudante apaixonado, ent\u00e3o j\u00e1 vai... EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA POR AMOR ","timestamp":1572723832000,"timestamp_epochs":1572723832,"tweet_id":"1190716172355985408","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1190716172355985408","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pq eu j\u00e1 estou formando a faculdade, aquele abra\u00e7o <img alt=\"\ud83c\udf93\" aria-label=\"Emoji: Capelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f393.png\" title=\"Capelo\"\/> <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Cara oferecendo um abra\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f917.png\" title=\"Cara oferecendo um abra\u00e7o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SigaEnem\/status\/1190711201879273472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5Hw9sZYJQA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SigaEnem\/status\/1190711201879273472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SigaEnem\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190711201879273472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq eu j\u00e1 estou formando a faculdade, aquele abra\u00e7o  https:\/\/twitter.com\/SigaEnem\/status\/1190711201879273472\u00a0\u2026","timestamp":1572723662000,"timestamp_epochs":1572723662,"tweet_id":"1190715459970256900","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1190715459970256900","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To s\u00f3 a capa da Gaita mano<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To s\u00f3 a capa da Gaita mano","timestamp":1572723326000,"timestamp_epochs":1572723326,"tweet_id":"1190714048050073600","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1190714048050073600","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser b\u00eabado da trabalho pra caralho mano, ser fitness \u00e9 muito mais suave ce t\u00e1 doido<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser b\u00eabado da trabalho pra caralho mano, ser fitness \u00e9 muito mais suave ce t\u00e1 doido","timestamp":1572723292000,"timestamp_epochs":1572723292,"tweet_id":"1190713906685251584","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1190713906685251584","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkk","timestamp":1572723249000,"timestamp_epochs":1572723249,"tweet_id":"1190713726783152130","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1190713726783152130","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu prometo que nunca mais puxo o freio de m\u00e3o!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu prometo que nunca mais puxo o freio de m\u00e3o!","timestamp":1572723240000,"timestamp_epochs":1572723240,"tweet_id":"1190713690775080961","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1190713690775080961","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed jusus me salva<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed jusus me salva","timestamp":1572723191000,"timestamp_epochs":1572723191,"tweet_id":"1190713483358343168","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1190713483358343168","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To come\u00e7ando a aceitar que n\u00e3o tenho mais 15 anos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To come\u00e7ando a aceitar que n\u00e3o tenho mais 15 anos","timestamp":1572723151000,"timestamp_epochs":1572723151,"tweet_id":"1190713314667630592","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1190713314667630592","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de ontem a life n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil <img alt=\"\ud83e\udd22\" aria-label=\"Emoji: Cara de enjoo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f922.png\" title=\"Cara de enjoo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Depois de ontem a life n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil ","timestamp":1572723116000,"timestamp_epochs":1572723116,"tweet_id":"1190713168131178500","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1190713168131178500","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 aquele vers\u00edculo da B\u00edblia \"Caneta azul, azul caneta, caneta azul t\u00e1 marcada com minha letra!\" <img alt=\"\ud83d\udcd9\" aria-label=\"Emoji: Livro laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4d9.png\" title=\"Livro laranja\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 aquele vers\u00edculo da B\u00edblia \"Caneta azul, azul caneta, caneta azul t\u00e1 marcada com minha letra!\" ","timestamp":1572383824000,"timestamp_epochs":1572383824,"tweet_id":"1189290074564976640","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1189290074564976640","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil pra ningu\u00e9m n\u00e3o meus!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil pra ningu\u00e9m n\u00e3o meus!","timestamp":1572383753000,"timestamp_epochs":1572383753,"tweet_id":"1189289776488288256","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1189289776488288256","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando minha mulher come\u00e7a com o papo de \"me leva no hospital <img alt=\"\ud83c\udfe5\" aria-label=\"Emoji: Hospital\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3e5.png\" title=\"Hospital\"\/> \" da vontade de gastar meu R\u00e9u prim\u00e1rio, s\u00e9rio!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando minha mulher come\u00e7a com o papo de \"me leva no hospital  \" da vontade de gastar meu R\u00e9u prim\u00e1rio, s\u00e9rio!","timestamp":1572277134000,"timestamp_epochs":1572277134,"tweet_id":"1188842586414424064","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1188842586414424064","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala negada, t\u00f4 com Ramonzin na viasacra, cola que \u00e9 sucesso!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fala negada, t\u00f4 com Ramonzin na viasacra, cola que \u00e9 sucesso!","timestamp":1572115555000,"timestamp_epochs":1572115555,"tweet_id":"1188164874997829632","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1188164874997829632","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 me adicionaram no Grupo da Engenho\/12, isso nada mais \u00e9 que obra de Satan\u00e1s!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 me adicionaram no Grupo da Engenho\/12, isso nada mais \u00e9 que obra de Satan\u00e1s!","timestamp":1569893237000,"timestamp_epochs":1569893237,"tweet_id":"1178843797389742080","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1178843797389742080","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionados\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G4HSvpj9kw\">pic.twitter.com\/G4HSvpj9kw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/G4HSvpj9kw","timestamp":1569539570000,"timestamp_epochs":1569539570,"tweet_id":"1177360408031694850","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1177360408031694850","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sinceramente, eu espero ficar bem rico fazendo toda essa manobra que eu fa\u00e7o todos os dias, pq n\u00e3o tem boca s\u00f3, aaaa t\u00f4 cansado <img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sinceramente, eu espero ficar bem rico fazendo toda essa manobra que eu fa\u00e7o todos os dias, pq n\u00e3o tem boca s\u00f3, aaaa t\u00f4 cansado ","timestamp":1565036791000,"timestamp_epochs":1565036791,"tweet_id":"1158474383700176903","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1158474383700176903","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse papo de chegar em casa 00hs n\u00e3o rola.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse papo de chegar em casa 00hs n\u00e3o rola.","timestamp":1565036693000,"timestamp_epochs":1565036693,"tweet_id":"1158473972394221569","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1158473972394221569","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano to aqui no Bus\u00e3o bolado com esse papo de voltas as aulas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano to aqui no Bus\u00e3o bolado com esse papo de voltas as aulas.","timestamp":1565036663000,"timestamp_epochs":1565036663,"tweet_id":"1158473849140367361","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1158473849140367361","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A goleira da Jamaica manda de mais  <img alt=\"\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Jamaica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ef-1f1f2.png\" title=\"Bandeira da Jamaica\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A goleira da Jamaica manda de mais  ","timestamp":1560092807000,"timestamp_epochs":1560092807,"tweet_id":"1137737813322096640","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1137737813322096640","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brasil <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/> X Jamaica <img alt=\"\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Jamaica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ef-1f1f2.png\" title=\"Bandeira da Jamaica\"\/>  jogo incr\u00edvel. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/copadomundo?src=hash\"><s>#<\/s><b>copadomundo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/futebolfeminino?src=hash\"><s>#<\/s><b>futebolfeminino<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/todecara?src=hash\"><s>#<\/s><b>todecara<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Brasil  X Jamaica   jogo incr\u00edvel. #copadomundo #futebolfeminino #todecara","timestamp":1560092534000,"timestamp_epochs":1560092534,"tweet_id":"1137736669698887680","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1137736669698887680","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"maconha \ud83c\udf3f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu e quem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/byzkbjTCIE\">pic.twitter.com\/byzkbjTCIE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":860,"replies":47,"retweet_id":"1136639068366868480","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":186,"text":"eu e quempic.twitter.com\/byzkbjTCIE","timestamp":1559789874000,"timestamp_epochs":1559789874,"tweet_id":"1136467218936602624","tweet_url":"\/seumaconheiro\/status\/1136467218936602624","user_id":"308216656","username":"seumaconheiro"},{"fullname":"ENEM 2019","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A \u00fanica segunda que eu gosto \u00e9 as inten\u00e7\u00f5es<\/p>","is_retweet":1,"likes":1489,"replies":2,"retweet_id":"1133010899994914817","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":743,"text":"A \u00fanica segunda que eu gosto \u00e9 as inten\u00e7\u00f5es","timestamp":1558905439000,"timestamp_epochs":1558905439,"tweet_id":"1132757632811446272","tweet_url":"\/SigaEnem\/status\/1132757632811446272","user_id":"4098142378","username":"SigaEnem"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou num bate papo com a galera da academia p\u00f3s treino<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou num bate papo com a galera da academia p\u00f3s treino","timestamp":1558745167000,"timestamp_epochs":1558745167,"tweet_id":"1132085403203325953","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1132085403203325953","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 tenho que tomar cuidado pra n\u00e3o fazer mais um filho<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 tenho que tomar cuidado pra n\u00e3o fazer mais um filho","timestamp":1558648000000,"timestamp_epochs":1558648000,"tweet_id":"1131677855199449088","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1131677855199449088","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou mandar um 'saudades nen\u00ea' pra minha mulher ali pq amanh\u00e3 \u00e9 sexta feira n\u00e9, dia de dar uma namorada.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou mandar um 'saudades nen\u00ea' pra minha mulher ali pq amanh\u00e3 \u00e9 sexta feira n\u00e9, dia de dar uma namorada.","timestamp":1558647976000,"timestamp_epochs":1558647976,"tweet_id":"1131677751985999872","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1131677751985999872","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil, estamos a milh\u00e3o 24hs est\u00e1 censo pouco.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SigaEnem\/status\/1131407979788558336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rhBLsA9F50\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SigaEnem\/status\/1131407979788558336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SigaEnem\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1131407979788558336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil, estamos a milh\u00e3o 24hs est\u00e1 censo pouco.https:\/\/twitter.com\/SigaEnem\/status\/1131407979788558336\u00a0\u2026","timestamp":1558647595000,"timestamp_epochs":1558647595,"tweet_id":"1131676154379821056","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1131676154379821056","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falando em ouro, a galera da febre do Ouro j\u00e1 t\u00e1 na rua hein, quem tiver ouro guarda se n\u00e3o vai ficar sem kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falando em ouro, a galera da febre do Ouro j\u00e1 t\u00e1 na rua hein, quem tiver ouro guarda se n\u00e3o vai ficar sem kkkkk","timestamp":1558645950000,"timestamp_epochs":1558645950,"tweet_id":"1131669257241145357","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1131669257241145357","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala negada, so o ouro? <img alt=\"\u2666\" aria-label=\"Emoji: Naipe de ouros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2666.png\" title=\"Naipe de ouros\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fala negada, so o ouro? ","timestamp":1558645949000,"timestamp_epochs":1558645949,"tweet_id":"1131669251499147264","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1131669251499147264","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala negada, so o ouro? <img alt=\"\u2666\" aria-label=\"Emoji: Naipe de ouros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2666.png\" title=\"Naipe de ouros\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fala negada, so o ouro? ","timestamp":1557158660000,"timestamp_epochs":1557158660,"tweet_id":"1125431108039008256","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1125431108039008256","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 bombando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 bombando","timestamp":1553998966000,"timestamp_epochs":1553998966,"tweet_id":"1112178390214295554","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1112178390214295554","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Calcinha Preta V13<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Calcinha Preta V13","timestamp":1553998950000,"timestamp_epochs":1553998950,"tweet_id":"1112178323730432000","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1112178323730432000","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mo  lim\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mo  lim\u00e3o","timestamp":1553998927000,"timestamp_epochs":1553998927,"tweet_id":"1112178226581987329","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1112178226581987329","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e1bado em casa curtindo aquele Calcinha Preta monstro <img alt=\"\ud83d\udc7e\" aria-label=\"Emoji: Monstro alien\u00edgena\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f47e.png\" title=\"Monstro alien\u00edgena\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00e1bado em casa curtindo aquele Calcinha Preta monstro ","timestamp":1553998906000,"timestamp_epochs":1553998906,"tweet_id":"1112178141580181504","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1112178141580181504","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cole negada, s\u00f3 aquele negocio? (o ouro <img alt=\"\u2666\" aria-label=\"Emoji: Naipe de ouros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2666.png\" title=\"Naipe de ouros\"\/>)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cole negada, s\u00f3 aquele negocio? (o ouro )","timestamp":1553998833000,"timestamp_epochs":1553998833,"tweet_id":"1112177832082456576","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1112177832082456576","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Desse jeito n\u00e3o d\u00e1 meu povo! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chavesblogueiro\/status\/1104019623748554752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y6svJk8WA2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chavesblogueiro\/status\/1104019623748554752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chavesblogueir<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1104019623748554752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desse jeito n\u00e3o d\u00e1 meu povo! https:\/\/twitter.com\/chavesblogueiro\/status\/1104019623748554752\u00a0\u2026","timestamp":1552075946000,"timestamp_epochs":1552075946,"tweet_id":"1104112660679983105","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1104112660679983105","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem que mandar papo reto pq esquerdista \u00e9 burro, puxa carro\u00e7a e n\u00e3o sabe pq!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem que mandar papo reto pq esquerdista \u00e9 burro, puxa carro\u00e7a e n\u00e3o sabe pq!","timestamp":1551905549000,"timestamp_epochs":1551905549,"tweet_id":"1103397962561081346","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1103397962561081346","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o d\u00e1 RT n\u00e3o mano pq eu t\u00f4 cagando pra essa sei Rouanet.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o d\u00e1 RT n\u00e3o mano pq eu t\u00f4 cagando pra essa sei Rouanet.","timestamp":1551905452000,"timestamp_epochs":1551905452,"tweet_id":"1103397556745367577","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1103397556745367577","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu gosto \u00e9 do estrago<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu gosto \u00e9 do estrago","timestamp":1551904993000,"timestamp_epochs":1551904993,"tweet_id":"1103395631706636288","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1103395631706636288","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Agora t\u00e1 claro pra vcs pq os artistas esquerdistas estavam postando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EleNao?src=hash\"><s>#<\/s><b>EleNao<\/b><\/a> ou vai ter que desenhar?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1103084682969825280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S5dXdmqWXl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1103084682969825280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1103084682969825280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Agora t\u00e1 claro pra vcs pq os artistas esquerdistas estavam postando #EleNao ou vai ter que desenhar?https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1103084682969825280\u00a0\u2026","timestamp":1551904912000,"timestamp_epochs":1551904912,"tweet_id":"1103395291355639814","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1103395291355639814","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse Nicolas Maduro j\u00e1 passou da hora de morrer, antes uma vida \u00e0 menos do que v\u00e1rias como est\u00e1 acontecendo l\u00e1 na Venezuela. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/essecarata%C3%A9tirando?src=hash\"><s>#<\/s><b>essecarata\u00e9tirando<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/brasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>brasil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/venezuela?src=hash\"><s>#<\/s><b>venezuela<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/for%C3%A7asarmadas?src=hash\"><s>#<\/s><b>for\u00e7asarmadas<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/juntospelocerto?src=hash\"><s>#<\/s><b>juntospelocerto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GeracaodeValor\/status\/1100162819423723521\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yg9638TxcN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GeracaodeValor\/status\/1100162819423723521\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GeracaodeValor<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1100162819423723521<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse Nicolas Maduro j\u00e1 passou da hora de morrer, antes uma vida \u00e0 menos do que v\u00e1rias como est\u00e1 acontecendo l\u00e1 na Venezuela. #essecarata\u00e9tirando #brasil #venezuela #for\u00e7asarmadas #juntospelocertohttps:\/\/twitter.com\/GeracaodeValor\/status\/1100162819423723521\u00a0\u2026","timestamp":1551208860000,"timestamp_epochs":1551208860,"tweet_id":"1100475840868036617","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1100475840868036617","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Oremos <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chavesblogueiro\/status\/1100055268329775105\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SNIASUlUJH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chavesblogueiro\/status\/1100055268329775105\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chavesblogueir<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1100055268329775105<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oremos  https:\/\/twitter.com\/chavesblogueiro\/status\/1100055268329775105\u00a0\u2026","timestamp":1551208611000,"timestamp_epochs":1551208611,"tweet_id":"1100474795328712704","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1100474795328712704","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Jair M. Bolsonaro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Presidente da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"229191436\" dir=\"ltr\" href=\"\/Caixa\"><s>@<\/s><b>Caixa<\/b><\/a> , Pedro Guimar\u00e3es suspendeu contratos suspeitos envolvendo caixas autom\u00e1ticos e cofres. Auditoria identificou pre\u00e7os para o fornecimento de servi\u00e7os espec\u00edficos no valor de cerca de R$ 150 milh\u00f5es, havendo ind\u00edcios de direcionamento e superfaturamento.<\/p>","is_retweet":1,"likes":28574,"replies":1331,"retweet_id":"1100473016666992641","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":4753,"text":"O Presidente da @Caixa , Pedro Guimar\u00e3es suspendeu contratos suspeitos envolvendo caixas autom\u00e1ticos e cofres. Auditoria identificou pre\u00e7os para o fornecimento de servi\u00e7os espec\u00edficos no valor de cerca de R$ 150 milh\u00f5es, havendo ind\u00edcios de direcionamento e superfaturamento.","timestamp":1551191088000,"timestamp_epochs":1551191088,"tweet_id":"1100401296970903553","tweet_url":"\/jairbolsonaro\/status\/1100401296970903553","user_id":"128372940","username":"jairbolsonaro"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rolando aquele Sorriso Maroto maroto <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/> <img alt=\"\ud83c\udfa7\" aria-label=\"Emoji: Fone de ouvido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3a7.png\" title=\"Fone de ouvido\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rolando aquele Sorriso Maroto maroto  ","timestamp":1550956512000,"timestamp_epochs":1550956512,"tweet_id":"1099417416470286337","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1099417416470286337","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Greg\u00f3rio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a express\u00e3o \u201csegue o baile\u201d vem da\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2ZhkfTuIjZ\">pic.twitter.com\/2ZhkfTuIjZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"1098426857949663233","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":4,"text":"a express\u00e3o \u201csegue o baile\u201d vem da\u00edpic.twitter.com\/2ZhkfTuIjZ","timestamp":1550720305000,"timestamp_epochs":1550720305,"tweet_id":"1098426689678467073","tweet_url":"\/iGREGORlO\/status\/1098426689678467073","user_id":"3391980172","username":"iGREGORlO"},{"fullname":"Fl\u00e1vio Augusto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda estou estudando a proposta da reforma da previd\u00eancia, mas uma coisa eu gostei: pol\u00edtico se aposentando com o teto do INSS. \n\nTodos, SEM EXCE\u00c7\u00c3O, s\u00e3o IGUAIS no BR. Inclusive, funcion\u00e1rios p\u00fablicos. Inclusive n\u00e3o, PRINCIPALMENTE os que s\u00e3o pagos pelos impostos da popula\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3248,"replies":65,"retweet_id":"1098389670667472902","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":418,"text":"Ainda estou estudando a proposta da reforma da previd\u00eancia, mas uma coisa eu gostei: pol\u00edtico se aposentando com o teto do INSS. \n\nTodos, SEM EXCE\u00c7\u00c3O, s\u00e3o IGUAIS no BR. Inclusive, funcion\u00e1rios p\u00fablicos. Inclusive n\u00e3o, PRINCIPALMENTE os que s\u00e3o pagos pelos impostos da popula\u00e7\u00e3o.","timestamp":1550694218000,"timestamp_epochs":1550694218,"tweet_id":"1098317274279276544","tweet_url":"\/GeracaodeValor\/status\/1098317274279276544","user_id":"228120886","username":"GeracaodeValor"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa m\u00fasica \u00e9 do meu parceiro Jo\u00e3o Carlos Henrique Moreira vulgo Frangoso da Engenho OP, coitado, o bicho urra!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa m\u00fasica \u00e9 do meu parceiro Jo\u00e3o Carlos Henrique Moreira vulgo Frangoso da Engenho OP, coitado, o bicho urra!","timestamp":1550709472000,"timestamp_epochs":1550709472,"tweet_id":"1098381253357854721","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1098381253357854721","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou beber pra n\u00e3o chorar mas se eu chorar bebendo algu\u00e9m avisa ela que eu estou sofrendo... <img alt=\"\ud83c\udfa7\" aria-label=\"Emoji: Fone de ouvido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3a7.png\" title=\"Fone de ouvido\"\/> <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vou beber pra n\u00e3o chorar mas se eu chorar bebendo algu\u00e9m avisa ela que eu estou sofrendo...  ","timestamp":1550709333000,"timestamp_epochs":1550709333,"tweet_id":"1098380670999715840","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1098380670999715840","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quanto mais eu trabalho, mais sorte eu tenho!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quanto mais eu trabalho, mais sorte eu tenho!","timestamp":1550445550000,"timestamp_epochs":1550445550,"tweet_id":"1097274283485814784","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1097274283485814784","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">compromisso: 11:40\n\neu: 11:45 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1057051767572185094\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ybXymLaGps\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1057051767572185094\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/umidiotao\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1057051767572185094\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13436,"replies":201,"retweet_id":"1096737404734590976","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":7459,"text":"compromisso: 11:40\n\neu: 11:45 https:\/\/twitter.com\/umidiotao\/status\/1057051767572185094\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1550281023000,"timestamp_epochs":1550281023,"tweet_id":"1096584209290936321","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/1096584209290936321","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Partiu dormir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/sextou?src=hash\"><s>#<\/s><b>sextou<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udecc\" aria-label=\"Emoji: Acomoda\u00e7\u00e3o para dormir\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6cc.png\" title=\"Acomoda\u00e7\u00e3o para dormir\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Partiu dormir #sextou ","timestamp":1550267764000,"timestamp_epochs":1550267764,"tweet_id":"1096528597811167232","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1096528597811167232","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adiando, n\u00e3o cancelado ok!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Adiando, n\u00e3o cancelado ok!","timestamp":1550267739000,"timestamp_epochs":1550267739,"tweet_id":"1096528491292561408","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1096528491292561408","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O treino de hoje se adiado para amanh\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O treino de hoje se adiado para amanh\u00e3","timestamp":1550267717000,"timestamp_epochs":1550267717,"tweet_id":"1096528397528903681","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1096528397528903681","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To chorando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"To chorando","timestamp":1550267588000,"timestamp_epochs":1550267588,"tweet_id":"1096527858565029896","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1096527858565029896","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse Twitter \u00e9 uma ferramenta incr\u00edvel hehehe<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse Twitter \u00e9 uma ferramenta incr\u00edvel hehehe","timestamp":1550267574000,"timestamp_epochs":1550267574,"tweet_id":"1096527797231718400","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1096527797231718400","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Papo com os grandes, assim que se cresce <img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Papo com os grandes, assim que se cresce ","timestamp":1550195333000,"timestamp_epochs":1550195333,"tweet_id":"1096224798953431045","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1096224798953431045","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Romulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz dia da amizade pra esse bando de amigo pau no cu que eu tenho, beijo do pretinho <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1096203525368004608","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":1,"text":"Feliz dia da amizade pra esse bando de amigo pau no cu que eu tenho, beijo do pretinho ","timestamp":1550152219000,"timestamp_epochs":1550152219,"tweet_id":"1096043964778586114","tweet_url":"\/Romulo05024503\/status\/1096043964778586114","user_id":"1095800144803569664","username":"Romulo05024503"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro Vila Regina in Bar\u00e3o De Cocais, MG<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/j6pdgVo1iTW\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7m8xidhD3I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/j6pdgVo1iTW\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/j6pdgVo1iTW<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro Vila Regina in Bar\u00e3o De Cocais, MGhttps:\/\/www.swarmapp.com\/c\/j6pdgVo1iTW\u00a0","timestamp":1550143875000,"timestamp_epochs":1550143875,"tweet_id":"1096008966390329346","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1096008966390329346","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A ideia do cara<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A ideia do cara","timestamp":1550091716000,"timestamp_epochs":1550091716,"tweet_id":"1095790197277630466","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1095790197277630466","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Romin me manda mensagem todo dia perguntando se eu vou treinar... Mano claro que eu vou treina!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Romin me manda mensagem todo dia perguntando se eu vou treinar... Mano claro que eu vou treina!","timestamp":1550091700000,"timestamp_epochs":1550091700,"tweet_id":"1095790130575622144","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1095790130575622144","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que conforta \u00e9 ver os calouros chegando e eu j\u00e1 estou na metade da faculdade <img alt=\"\ud83c\udf93\" aria-label=\"Emoji: Capelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f393.png\" title=\"Capelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que conforta \u00e9 ver os calouros chegando e eu j\u00e1 estou na metade da faculdade ","timestamp":1549939842000,"timestamp_epochs":1549939842,"tweet_id":"1095153191308677121","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1095153191308677121","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ol\u00e1 amigos, estou de volta a faculdade, de volta a rotina de bater em Jm e voltar pra BC <img alt=\"\ud83c\udf93\" aria-label=\"Emoji: Capelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f393.png\" title=\"Capelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ol\u00e1 amigos, estou de volta a faculdade, de volta a rotina de bater em Jm e voltar pra BC ","timestamp":1549939718000,"timestamp_epochs":1549939718,"tweet_id":"1095152671751835649","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1095152671751835649","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Acho que vou ter que beber pra caralho! <img alt=\"\ud83d\ude13\" aria-label=\"Emoji: Cara suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f613.png\" title=\"Cara suando frio\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FatosEx\/status\/1092740150755508224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pZQw098Fgd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FatosEx\/status\/1092740150755508224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FatosEx\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1092740150755508224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que vou ter que beber pra caralho! https:\/\/twitter.com\/FatosEx\/status\/1092740150755508224\u00a0\u2026","timestamp":1549377377000,"timestamp_epochs":1549377377,"tweet_id":"1092794041203343361","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1092794041203343361","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, preciso de 70 placas de isopor de 5mm, onde vou achar isso com pre\u00e7o bom?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, preciso de 70 placas de isopor de 5mm, onde vou achar isso com pre\u00e7o bom?","timestamp":1549377096000,"timestamp_epochs":1549377096,"tweet_id":"1092792863128276998","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1092792863128276998","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tenho mais o que fazer. Boa noite a todos <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1092201100978147329\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ThvA11yg4o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1092201100978147329\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1092201100978147329<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho mais o que fazer. Boa noite a todos https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1092201100978147329\u00a0\u2026","timestamp":1549242169000,"timestamp_epochs":1549242169,"tweet_id":"1092226940252102661","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1092226940252102661","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aqui estou mais um dia... <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/> (@ Jo\u00e3o Monlevade, MG)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bjMu6PXAoYC\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4B77bBwOzk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bjMu6PXAoYC\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/bjMu6PXAoYC<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aqui estou mais um dia...  (@ Jo\u00e3o Monlevade, MG)https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bjMu6PXAoYC\u00a0","timestamp":1548076474000,"timestamp_epochs":1548076474,"tweet_id":"1087337658471329792","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1087337658471329792","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Hiper Comercial Monlevade in Jo\u00e3o Monlevade, MG<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/joK7zHURx1K\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GzVnKez9T6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/joK7zHURx1K\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/joK7zHURx1K<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hiper Comercial Monlevade in Jo\u00e3o Monlevade, MGhttps:\/\/www.swarmapp.com\/c\/joK7zHURx1K\u00a0","timestamp":1548076314000,"timestamp_epochs":1548076314,"tweet_id":"1087336987978285056","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1087336987978285056","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Mc Pai oficial","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o dezafio agora eh postar a foto da ex i uma da atual   qi comese os jogus<\/p>","is_retweet":1,"likes":1272,"replies":27,"retweet_id":"1086376561547403264","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":341,"text":"o dezafio agora eh postar a foto da ex i uma da atual   qi comese os jogus","timestamp":1547825130000,"timestamp_epochs":1547825130,"tweet_id":"1086283447256129537","tweet_url":"\/mcpaioficial\/status\/1086283447256129537","user_id":"4003416622","username":"mcpaioficial"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To so o p\u00f3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To so o p\u00f3","timestamp":1546996221000,"timestamp_epochs":1546996221,"tweet_id":"1082806749181214721","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1082806749181214721","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Treino hoje foi daquele naip\u00e3o, boa noite negadinha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Treino hoje foi daquele naip\u00e3o, boa noite negadinha!","timestamp":1546996201000,"timestamp_epochs":1546996201,"tweet_id":"1082806668440809472","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1082806668440809472","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz um treino de pernas insano a meia hora atr\u00e1s e t\u00f4 vendo Jesus at\u00e9 agora.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiz um treino de pernas insano a meia hora atr\u00e1s e t\u00f4 vendo Jesus at\u00e9 agora.","timestamp":1546717748000,"timestamp_epochs":1546717748,"tweet_id":"1081638749392592897","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1081638749392592897","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deixa fala uma paradinha pra vcs...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deixa fala uma paradinha pra vcs...","timestamp":1546717436000,"timestamp_epochs":1546717436,"tweet_id":"1081637440018882563","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1081637440018882563","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala negada, so o ouro?<img alt=\"\u2666\" aria-label=\"Emoji: Naipe de ouros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2666.png\" title=\"Naipe de ouros\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fala negada, so o ouro?","timestamp":1546717413000,"timestamp_epochs":1546717413,"tweet_id":"1081637343629578242","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1081637343629578242","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Escanteio Curto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando voc\u00ea e seus amigos passam de ano na escola:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WyUTcMmzo2\">pic.twitter.com\/WyUTcMmzo2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":731,"replies":10,"retweet_id":"1080250911568601088","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":194,"text":"Quando voc\u00ea e seus amigos passam de ano na escola:pic.twitter.com\/WyUTcMmzo2","timestamp":1546358592000,"timestamp_epochs":1546358592,"tweet_id":"1080132338850385921","tweet_url":"\/ESCANTElOCURTO\/status\/1080132338850385921","user_id":"461654047","username":"ESCANTElOCURTO"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E t\u00e1 rolando, e n\u00f3s tamo como? Tamo junto! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BrasilacimadetudoDeusacimadetodos?src=hash\"><s>#<\/s><b>BrasilacimadetudoDeusacimadetodos<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionados\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1079958436211773440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pSrRb6pAsl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1079958436211773440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1079958436211773440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E t\u00e1 rolando, e n\u00f3s tamo como? Tamo junto! #BrasilacimadetudoDeusacimadetodos https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1079958436211773440\u00a0\u2026","timestamp":1546364188000,"timestamp_epochs":1546364188,"tweet_id":"1080155812725706752","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1080155812725706752","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz Ano Novo negadinha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz Ano Novo negadinha!","timestamp":1546313710000,"timestamp_epochs":1546313710,"tweet_id":"1079944091041959937","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1079944091041959937","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at Guarapari in ES<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jldrnzxxgYO\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TixHYtIzkq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jldrnzxxgYO\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/jldrnzxxgYO<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Guarapari in EShttps:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jldrnzxxgYO\u00a0","timestamp":1545771592000,"timestamp_epochs":1545771592,"tweet_id":"1077670283916525568","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1077670283916525568","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Colabora a\u00ed meu povo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Colabora a\u00ed meu povo","timestamp":1545532870000,"timestamp_epochs":1545532870,"tweet_id":"1076669011700658181","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076669011700658181","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">TL parada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TL parada","timestamp":1545532856000,"timestamp_epochs":1545532856,"tweet_id":"1076668953311748096","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076668953311748096","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caf\u00e9 a galera que posta os bag\u00fai, pq eu s\u00f3 t\u00f4 aqui pra ler a galera postar as vezes<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caf\u00e9 a galera que posta os bag\u00fai, pq eu s\u00f3 t\u00f4 aqui pra ler a galera postar as vezes","timestamp":1545532844000,"timestamp_epochs":1545532844,"tweet_id":"1076668902942359552","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076668902942359552","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ficamos bonitos n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ficamos bonitos n\u00e9","timestamp":1545515156000,"timestamp_epochs":1545515156,"tweet_id":"1076594713275363330","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076594713275363330","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu e a garrafa de Guarapan pra vcs, aquele abra\u00e7o <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Cara oferecendo um abra\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f917.png\" title=\"Cara oferecendo um abra\u00e7o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gxqe87P9hQ\">pic.twitter.com\/Gxqe87P9hQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu e a garrafa de Guarapan pra vcs, aquele abra\u00e7o pic.twitter.com\/Gxqe87P9hQ","timestamp":1545515121000,"timestamp_epochs":1545515121,"tweet_id":"1076594566092996611","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076594566092996611","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Especialmente hoje estou usando um Pet de Guarapan.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Especialmente hoje estou usando um Pet de Guarapan.","timestamp":1545514912000,"timestamp_epochs":1545514912,"tweet_id":"1076593690175520768","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076593690175520768","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To aqui enfiando a cara na \u00e1gua manja  <img alt=\"\ud83c\udf76\" aria-label=\"Emoji: Garrafa e copo de saqu\u00ea\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f376.png\" title=\"Garrafa e copo de saqu\u00ea\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To aqui enfiando a cara na \u00e1gua manja  ","timestamp":1545514851000,"timestamp_epochs":1545514851,"tweet_id":"1076593435874914310","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076593435874914310","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje acordei as 6hs da manh\u00e3 de forma natural, derreti uma Prainha agora t\u00f4 em. Casa so o p\u00f3, am\u00e9m Jeov\u00e1!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje acordei as 6hs da manh\u00e3 de forma natural, derreti uma Prainha agora t\u00f4 em. Casa so o p\u00f3, am\u00e9m Jeov\u00e1!","timestamp":1545514584000,"timestamp_epochs":1545514584,"tweet_id":"1076592315106500608","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076592315106500608","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cole negada so aquele neg\u00f3cio? (so o ouro <img alt=\"\u2666\" aria-label=\"Emoji: Naipe de ouros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2666.png\" title=\"Naipe de ouros\"\/>)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cole negada so aquele neg\u00f3cio? (so o ouro )","timestamp":1545514477000,"timestamp_epochs":1545514477,"tweet_id":"1076591865720422401","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076591865720422401","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Puta que pariu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Puta que pariu","timestamp":1545438136000,"timestamp_epochs":1545438136,"tweet_id":"1076271666852966400","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076271666852966400","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que sofrimento mano kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que sofrimento mano kkk","timestamp":1545438128000,"timestamp_epochs":1545438128,"tweet_id":"1076271635412537349","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076271635412537349","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkkkk tem uns mano que externa de mais n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkk tem uns mano que externa de mais n\u00e9","timestamp":1545437905000,"timestamp_epochs":1545437905,"tweet_id":"1076270698228793344","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076270698228793344","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acho que se n\u00e3o fosse brega, esses caras fariam uma faixa com juras de amor e colocariam na pra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu acho que se n\u00e3o fosse brega, esses caras fariam uma faixa com juras de amor e colocariam na pra\u00e7a","timestamp":1545437874000,"timestamp_epochs":1545437874,"tweet_id":"1076270571158155264","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076270571158155264","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem uns caras que s\u00e3o fora de s\u00e9rie, um bagui sai do controle deles manja<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem uns caras que s\u00e3o fora de s\u00e9rie, um bagui sai do controle deles manja","timestamp":1545437767000,"timestamp_epochs":1545437767,"tweet_id":"1076270119968485377","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076270119968485377","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vejo um lance Bonitinho aqui no Twitter e penso: t\u00e1 ok, tudo bem que em um dado momento esse tipo de carinho faz parte, mas precisa posta o bagulho mano?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vejo um lance Bonitinho aqui no Twitter e penso: t\u00e1 ok, tudo bem que em um dado momento esse tipo de carinho faz parte, mas precisa posta o bagulho mano?","timestamp":1545437714000,"timestamp_epochs":1545437714,"tweet_id":"1076269896982556673","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076269896982556673","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boatos que caiu aquele Granizo esperto em Bar\u00e3o hoje n\u00e9?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boatos que caiu aquele Granizo esperto em Bar\u00e3o hoje n\u00e9?!","timestamp":1545437406000,"timestamp_epochs":1545437406,"tweet_id":"1076268606768537600","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076268606768537600","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou tomar uma cerveja pq t\u00f4 de f\u00e9rias, mas o plano continua, inclusive vamos ter novidade em 2019.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou tomar uma cerveja pq t\u00f4 de f\u00e9rias, mas o plano continua, inclusive vamos ter novidade em 2019.","timestamp":1545436729000,"timestamp_epochs":1545436729,"tweet_id":"1076265767115591686","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076265767115591686","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To zuando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To zuando","timestamp":1545436660000,"timestamp_epochs":1545436660,"tweet_id":"1076265478056828928","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076265478056828928","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aqui t\u00e1 maior legazao, vou at\u00e9 dormir.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aqui t\u00e1 maior legazao, vou at\u00e9 dormir.","timestamp":1545436652000,"timestamp_epochs":1545436652,"tweet_id":"1076265442803634176","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076265442803634176","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vim aqui na Cambota de Minas dar um role.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vim aqui na Cambota de Minas dar um role.","timestamp":1545436547000,"timestamp_epochs":1545436547,"tweet_id":"1076265001986547712","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076265001986547712","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora sim podemos dizer: em fim f\u00e9rias.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora sim podemos dizer: em fim f\u00e9rias.","timestamp":1545435554000,"timestamp_epochs":1545435554,"tweet_id":"1076260840049909761","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076260840049909761","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cole negada, so o ouro? <img alt=\"\u2666\" aria-label=\"Emoji: Naipe de ouros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2666.png\" title=\"Naipe de ouros\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cole negada, so o ouro? ","timestamp":1545435380000,"timestamp_epochs":1545435380,"tweet_id":"1076260109372805120","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1076260109372805120","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As estrat\u00e9gias est\u00e3o a milh\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As estrat\u00e9gias est\u00e3o a milh\u00e3o","timestamp":1544836091000,"timestamp_epochs":1544836091,"tweet_id":"1073746508242214913","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1073746508242214913","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A turma diz que sextou mas eu continuo em casa pensando no que vou fazer amanh\u00e3 na minha empresa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A turma diz que sextou mas eu continuo em casa pensando no que vou fazer amanh\u00e3 na minha empresa","timestamp":1544834978000,"timestamp_epochs":1544834978,"tweet_id":"1073741838949994502","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1073741838949994502","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Bolson\u00e9as","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marque seu amigo (a) marombeiro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4kESSqYQyW\">pic.twitter.com\/4kESSqYQyW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":98,"replies":1,"retweet_id":"1073443540007567360","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":18,"text":"Marque seu amigo (a) marombeiro.pic.twitter.com\/4kESSqYQyW","timestamp":1544706334000,"timestamp_epochs":1544706334,"tweet_id":"1073202267346620416","tweet_url":"\/Bolsoneas\/status\/1073202267346620416","user_id":"852571421289177094","username":"Bolsoneas"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leio e penso: ce t\u00e1 \u00e9 danu!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Leio e penso: ce t\u00e1 \u00e9 danu!","timestamp":1544742149000,"timestamp_epochs":1544742149,"tweet_id":"1073352486990348288","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1073352486990348288","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Romin t\u00e1 me tirando <img alt=\"\ud83d\udc41\" aria-label=\"Emoji: Olho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f441.png\" title=\"Olho\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc41\" aria-label=\"Emoji: Olho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f441.png\" title=\"Olho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Romin t\u00e1 me tirando  ","timestamp":1544359390000,"timestamp_epochs":1544359390,"tweet_id":"1071747078253092864","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1071747078253092864","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 rolando aquela m\u00fasica \"olha ela a\u00ed...\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 rolando aquela m\u00fasica \"olha ela a\u00ed...\"","timestamp":1544153008000,"timestamp_epochs":1544153008,"tweet_id":"1070881452592693248","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1070881452592693248","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala negada, tranquilidade?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fala negada, tranquilidade?","timestamp":1544152950000,"timestamp_epochs":1544152950,"tweet_id":"1070881208593195008","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1070881208593195008","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 negada, realmente n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil mesmo n\u00e3o ta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 negada, realmente n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil mesmo n\u00e3o ta","timestamp":1544066061000,"timestamp_epochs":1544066061,"tweet_id":"1070516767414472704","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1070516767414472704","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hora de tomar aquele banho esperto pra despertar e partiu trabalhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hora de tomar aquele banho esperto pra despertar e partiu trabalhar","timestamp":1543405844000,"timestamp_epochs":1543405844,"tweet_id":"1067747618535743489","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1067747618535743489","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia meus nenecos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia meus nenecos","timestamp":1543405794000,"timestamp_epochs":1543405794,"tweet_id":"1067747407037894657","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1067747407037894657","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 dia de treino Beb\u00ea <img alt=\"\ud83d\udebc\" aria-label=\"Emoji: Simbolo de beb\u00ea\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6bc.png\" title=\"Simbolo de beb\u00ea\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje \u00e9 dia de treino Beb\u00ea ","timestamp":1543330283000,"timestamp_epochs":1543330283,"tweet_id":"1067430691405615104","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1067430691405615104","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa tarde galerinha do bem, s\u00f3 o ouro? <img alt=\"\u2666\" aria-label=\"Emoji: Naipe de ouros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2666.png\" title=\"Naipe de ouros\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boa tarde galerinha do bem, s\u00f3 o ouro? ","timestamp":1543330257000,"timestamp_epochs":1543330257,"tweet_id":"1067430581888143360","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1067430581888143360","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje rolou aquele treino de Bra\u00e7aria esperto, agora \u00e9 hora de arrega\u00e7ar nas panelas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje rolou aquele treino de Bra\u00e7aria esperto, agora \u00e9 hora de arrega\u00e7ar nas panelas.","timestamp":1542847632000,"timestamp_epochs":1542847632,"tweet_id":"1065406308462051330","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1065406308462051330","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cole negadinha, so o ouro? <img alt=\"\u2666\" aria-label=\"Emoji: Naipe de ouros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2666.png\" title=\"Naipe de ouros\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cole negadinha, so o ouro? ","timestamp":1542847437000,"timestamp_epochs":1542847437,"tweet_id":"1065405490849619968","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1065405490849619968","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nois treina no feriado pq nois \u00e9 diferenciado pai, cola que \u00e9 sucesso!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nois treina no feriado pq nois \u00e9 diferenciado pai, cola que \u00e9 sucesso!","timestamp":1542313953000,"timestamp_epochs":1542313953,"tweet_id":"1063167895113527297","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1063167895113527297","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se tudo der certo mais tarde vou fazer um treino.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se tudo der certo mais tarde vou fazer um treino.","timestamp":1542313893000,"timestamp_epochs":1542313893,"tweet_id":"1063167643283263489","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1063167643283263489","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">So pq \u00e9 o plano manja<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"So pq \u00e9 o plano manja","timestamp":1542313869000,"timestamp_epochs":1542313869,"tweet_id":"1063167542129246208","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1063167542129246208","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 curtindo um energ\u00e9tico e peixe <img alt=\"\ud83d\udc20\" aria-label=\"Emoji: Peixe tropical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f420.png\" title=\"Peixe tropical\"\/> <img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu t\u00f4 curtindo um energ\u00e9tico e peixe  ","timestamp":1542313854000,"timestamp_epochs":1542313854,"tweet_id":"1063167477843140609","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1063167477843140609","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quer dizer que \u00e9 Feriad\u00e3o, dia dar aqueles trem!? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/> <img alt=\"\ud83d\ude89\" aria-label=\"Emoji: Esta\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f689.png\" title=\"Esta\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quer dizer que \u00e9 Feriad\u00e3o, dia dar aqueles trem!?  ","timestamp":1542313748000,"timestamp_epochs":1542313748,"tweet_id":"1063167036568883200","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1063167036568883200","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Salve galerinha do mau, s\u00f3 o ouro!? <img alt=\"\u2666\" aria-label=\"Emoji: Naipe de ouros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2666.png\" title=\"Naipe de ouros\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Salve galerinha do mau, s\u00f3 o ouro!? ","timestamp":1542313635000,"timestamp_epochs":1542313635,"tweet_id":"1063166560645406720","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1063166560645406720","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando vc \u00e9 maromba e seu filho \u00e9 um \"Super Saiadim\" <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/drangonboll?src=hash\"><s>#<\/s><b>drangonboll<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/maromba?src=hash\"><s>#<\/s><b>maromba<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/filhosaiadim?src=hash\"><s>#<\/s><b>filhosaiadim<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/seguranoistio?src=hash\"><s>#<\/s><b>seguranoistio<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tamojuntosempre?src=hash\"><s>#<\/s><b>tamojuntosempre<\/b><\/a> em Bar\u00e3o de Cocais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BqC_ohxhWSe\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=18y44xj8e7onw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rfMAox0B7F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BqC_ohxhWSe\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=18y44xj8e7onw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BqC_ohxhWSe\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=18y44xj8e7onw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando vc \u00e9 maromba e seu filho \u00e9 um \"Super Saiadim\"  #drangonboll #maromba #filhosaiadim #seguranoistio #tamojuntosempre em Bar\u00e3o de Cocais https:\/\/www.instagram.com\/p\/BqC_ohxhWSe\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18y44xj8e7onw\u00a0\u2026","timestamp":1541953787000,"timestamp_epochs":1541953787,"tweet_id":"1061657247976247296","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1061657247976247296","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Irm\u00e3os Aleme <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/72kCgKmDuQL\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q8g2bxuyfs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/72kCgKmDuQL\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/72kCgKmDuQL<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Irm\u00e3os Aleme https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/72kCgKmDuQL\u00a0","timestamp":1541720990000,"timestamp_epochs":1541720990,"tweet_id":"1060680828005634049","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1060680828005634049","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Del Polimentos in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/g8ejHrWumFV\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pv7Iv2OYTY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/g8ejHrWumFV\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/g8ejHrWumFV<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Del Polimentos in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/g8ejHrWumFV\u00a0","timestamp":1541720971000,"timestamp_epochs":1541720971,"tweet_id":"1060680749001654272","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1060680749001654272","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Jair M. Bolsonaro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.bolsonaro.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yvI9KznFUU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.bolsonaro.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">bolsonaro.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FJjoognOlL\">pic.twitter.com\/FJjoognOlL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31097,"replies":994,"retweet_id":"1060646740293021698","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":3031,"text":"http:\/\/www.bolsonaro.com.br\u00a0 pic.twitter.com\/FJjoognOlL","timestamp":1541635211000,"timestamp_epochs":1541635211,"tweet_id":"1060321045788442624","tweet_url":"\/jairbolsonaro\/status\/1060321045788442624","user_id":"128372940","username":"jairbolsonaro"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cole negada!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cole negada!","timestamp":1541607051000,"timestamp_epochs":1541607051,"tweet_id":"1060202933424414720","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1060202933424414720","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 \u00e9 rindo papai <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lsentoes\/status\/1057998575169351680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KowYBbWvmH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lsentoes\/status\/1057998575169351680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lsentoes\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1057998575169351680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu t\u00f4 \u00e9 rindo papai https:\/\/twitter.com\/lsentoes\/status\/1057998575169351680\u00a0\u2026","timestamp":1541082555000,"timestamp_epochs":1541082555,"tweet_id":"1058003036147249153","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1058003036147249153","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah sim tava esquecendo disso mano... Petistas \u00e9 permitido chorar no banho <img alt=\"\ud83d\udec0\" aria-label=\"Emoji: Banheira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6c0.png\" title=\"Banheira\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MoroMiniatrodaJusti%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>MoroMiniatrodaJusti\u00e7a<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SovaiBolsonaro?src=hash\"><s>#<\/s><b>SovaiBolsonaro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/choranaoPT?src=hash\"><s>#<\/s><b>choranaoPT<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah sim tava esquecendo disso mano... Petistas \u00e9 permitido chorar no banho \n#MoroMiniatrodaJusti\u00e7a #SovaiBolsonaro #choranaoPT","timestamp":1541082305000,"timestamp_epochs":1541082305,"tweet_id":"1058001988372389889","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1058001988372389889","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estudem e tenham um bom dia, pq eu estou na metade da faculdade, aquele abra\u00e7o <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Cara oferecendo um abra\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f917.png\" title=\"Cara oferecendo um abra\u00e7o\"\/> <img alt=\"\ud83c\udf93\" aria-label=\"Emoji: Capelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f393.png\" title=\"Capelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estudem e tenham um bom dia, pq eu estou na metade da faculdade, aquele abra\u00e7o  ","timestamp":1541081910000,"timestamp_epochs":1541081910,"tweet_id":"1058000332951875585","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1058000332951875585","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"ENEM 2019","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estudem l\u00e1grimas porque v\u00e3o cair no enem com certeza<\/p>","is_retweet":1,"likes":4869,"replies":24,"retweet_id":"1058000139078508546","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":2893,"text":"estudem l\u00e1grimas porque v\u00e3o cair no enem com certeza","timestamp":1541032525000,"timestamp_epochs":1541032525,"tweet_id":"1057793197341114369","tweet_url":"\/SigaEnem\/status\/1057793197341114369","user_id":"4098142378","username":"SigaEnem"},{"fullname":"Jair M. Bolsonaro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BRASIL! <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":202703,"replies":9083,"retweet_id":"1057721342479515649","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":48180,"text":"BRASIL! ","timestamp":1540768381000,"timestamp_epochs":1540768381,"tweet_id":"1056685297377992704","tweet_url":"\/jairbolsonaro\/status\/1056685297377992704","user_id":"128372940","username":"jairbolsonaro"},{"fullname":"Andr\u00e9 Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O QUE \u00c9 LIVRE?<\/p>","is_retweet":1,"likes":535,"replies":37,"retweet_id":"1057120648294813696","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":225,"text":"O QUE \u00c9 LIVRE?","timestamp":1540810516000,"timestamp_epochs":1540810516,"tweet_id":"1056862024989323264","tweet_url":"\/andrefernm\/status\/1056862024989323264","user_id":"360231929","username":"andrefernm"},{"fullname":"\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Gy Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 isso!!!! <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PmrJ2PPkw0\">pic.twitter.com\/PmrJ2PPkw0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":350,"replies":2,"retweet_id":"1057042900188585986","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":110,"text":"\u00c9 isso!!!! pic.twitter.com\/PmrJ2PPkw0","timestamp":1540759340000,"timestamp_epochs":1540759340,"tweet_id":"1056647373798170624","tweet_url":"\/Gerli85958641\/status\/1056647373798170624","user_id":"1044598565342007296","username":"Gerli85958641"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que tem de nego desesperado por a\u00ed n\u00e3o \u00e9 brinquedo, os caras est\u00e3o com a cal\u00e7a cheia de bosta.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que tem de nego desesperado por a\u00ed n\u00e3o \u00e9 brinquedo, os caras est\u00e3o com a cal\u00e7a cheia de bosta.","timestamp":1540845041000,"timestamp_epochs":1540845041,"tweet_id":"1057006829958561793","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1057006829958561793","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o t\u00f4 aguentando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o t\u00f4 aguentando","timestamp":1540845038000,"timestamp_epochs":1540845038,"tweet_id":"1057006819804151808","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1057006819804151808","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A cada not\u00edcia que eu leio \u00e9 um berro diferente.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A cada not\u00edcia que eu leio \u00e9 um berro diferente.","timestamp":1540845034000,"timestamp_epochs":1540845034,"tweet_id":"1057006800069894144","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1057006800069894144","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, o meu lance nem \u00e9 tanto o Bolsonaro mais, agora \u00e9 zua pq o PT caiu kkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, o meu lance nem \u00e9 tanto o Bolsonaro mais, agora \u00e9 zua pq o PT caiu kkkkkkkkk","timestamp":1540844878000,"timestamp_epochs":1540844878,"tweet_id":"1057006146723160064","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1057006146723160064","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E deixo aqui o mais sincero chupa PT para todos os petistas. Am\u00e9m!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E deixo aqui o mais sincero chupa PT para todos os petistas. Am\u00e9m!","timestamp":1540844820000,"timestamp_epochs":1540844820,"tweet_id":"1057005902652411904","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1057005902652411904","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"L\u00e9o Portela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou. Estou passando apenas para lembrar: O voto \u00e9 livre, o choro \u00e9 livre, mas o Lula n\u00e3o! Melhor Jair se acostumando...<\/p>","is_retweet":1,"likes":103,"replies":9,"retweet_id":"1057005504558440454","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":31,"text":"Acabou. Estou passando apenas para lembrar: O voto \u00e9 livre, o choro \u00e9 livre, mas o Lula n\u00e3o! Melhor Jair se acostumando...","timestamp":1540761402000,"timestamp_epochs":1540761402,"tweet_id":"1056656022390145026","tweet_url":"\/leoportela_\/status\/1056656022390145026","user_id":"178169591","username":"leoportela_"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seja feliz!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seja feliz!","timestamp":1540844428000,"timestamp_epochs":1540844428,"tweet_id":"1057004259210919936","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1057004259210919936","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Fernando Melo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nasce uma gera\u00e7\u00e3o de amargurados. Gente que ainda n\u00e3o entrou na vida adulta, n\u00e3o paga Imposto de Renda e votou pela primeira vez na vida e j\u00e1 promete resist\u00eancia.\n\nInfelizmente essa gera\u00e7\u00e3o nasceu sob a hegemonia cultural progressista, n\u00e3o poderiam ter outra postura. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SejaFeliz?src=hash\"><s>#<\/s><b>SejaFeliz<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1505,"replies":46,"retweet_id":"1057004142907047936","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":421,"text":"Nasce uma gera\u00e7\u00e3o de amargurados. Gente que ainda n\u00e3o entrou na vida adulta, n\u00e3o paga Imposto de Renda e votou pela primeira vez na vida e j\u00e1 promete resist\u00eancia.\n\nInfelizmente essa gera\u00e7\u00e3o nasceu sob a hegemonia cultural progressista, n\u00e3o poderiam ter outra postura. #SejaFeliz","timestamp":1540822176000,"timestamp_epochs":1540822176,"tweet_id":"1056910928581718016","tweet_url":"\/visaomacro\/status\/1056910928581718016","user_id":"49645637","username":"visaomacro"},{"fullname":"VEJA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trump diz que ir\u00e1 trabalhar com Bolsonaro em \u00e1reas \u201ccomercial e militar\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/wp.me\/p7qnr3-bJpu\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gOuVWrbGgA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/wp.me\/p7qnr3-bJpu\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">wp.me\/p7qnr3-bJpu<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1859,"replies":118,"retweet_id":"1057003968310718464","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":266,"text":"Trump diz que ir\u00e1 trabalhar com Bolsonaro em \u00e1reas \u201ccomercial e militar\u201dhttps:\/\/wp.me\/p7qnr3-bJpu\u00a0","timestamp":1540824468000,"timestamp_epochs":1540824468,"tweet_id":"1056920541620244480","tweet_url":"\/VEJA\/status\/1056920541620244480","user_id":"17715048","username":"VEJA"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foda se<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foda se","timestamp":1540830768000,"timestamp_epochs":1540830768,"tweet_id":"1056946964594593794","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1056946964594593794","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"jesus cristy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o vai ter jeito vou ter que voltar<\/p>","is_retweet":1,"likes":46229,"replies":309,"retweet_id":"1056946348816326656","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":22949,"text":"n\u00e3o vai ter jeito vou ter que voltar","timestamp":1540768180000,"timestamp_epochs":1540768180,"tweet_id":"1056684454608015361","tweet_url":"\/jejesinceru\/status\/1056684454608015361","user_id":"2865249278","username":"jejesinceru"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">17 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128372940\" dir=\"ltr\" href=\"\/jairbolsonaro\"><s>@<\/s><b>jairbolsonaro<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"17 @jairbolsonaro","timestamp":1540734470000,"timestamp_epochs":1540734470,"tweet_id":"1056543063768788993","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1056543063768788993","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To nem a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To nem a\u00ed","timestamp":1540734417000,"timestamp_epochs":1540734417,"tweet_id":"1056542840917028864","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1056542840917028864","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu pudesse votaria duas vezes ainda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu pudesse votaria duas vezes ainda","timestamp":1540734405000,"timestamp_epochs":1540734405,"tweet_id":"1056542788668526593","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1056542788668526593","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Pra\u00e7a Sete de Setembro in Jo\u00e3o Monlevade, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9WC3X1cjeKy\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hFnYB18qRU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9WC3X1cjeKy\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/9WC3X1cjeKy<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Pra\u00e7a Sete de Setembro in Jo\u00e3o Monlevade, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9WC3X1cjeKy\u00a0","timestamp":1540505784000,"timestamp_epochs":1540505784,"tweet_id":"1055583883645849605","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1055583883645849605","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo que vc precisa saber e fazer pra alcan\u00e7ar sua meta e acabar com esse lance de \"Projeto Ver\u00e3o\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tudo que vc precisa saber e fazer pra alcan\u00e7ar sua meta e acabar com esse lance de \"Projeto Ver\u00e3o\"","timestamp":1540477251000,"timestamp_epochs":1540477251,"tweet_id":"1055464206538022912","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1055464206538022912","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Daqui a 6 dias estarei mais tranquilo e quem tiver afim de botar um Shape e tali coisa manda mensagem a\u00ed que vamos conversar e marcar um treino ok<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Daqui a 6 dias estarei mais tranquilo e quem tiver afim de botar um Shape e tali coisa manda mensagem a\u00ed que vamos conversar e marcar um treino ok","timestamp":1540477192000,"timestamp_epochs":1540477192,"tweet_id":"1055463960613412864","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1055463960613412864","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Portanto....\n\nSegue o plano pai <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionados\"\/> <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/> <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Portanto....\n\nSegue o plano pai   ","timestamp":1540476963000,"timestamp_epochs":1540476963,"tweet_id":"1055463002227519488","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1055463002227519488","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora o que realmente importa nessa bagassa ...\n\nNois t\u00e1 no plano e trouxe minha m\u00e3e pro plano tbm hahahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora o que realmente importa nessa bagassa ...\n\nNois t\u00e1 no plano e trouxe minha m\u00e3e pro plano tbm hahahaha","timestamp":1540476937000,"timestamp_epochs":1540476937,"tweet_id":"1055462892470984704","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1055462892470984704","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca dependa do governo.\nFim <img alt=\"\ud83d\udd1a\" aria-label=\"Emoji: END com seta para esquerda acima\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51a.png\" title=\"END com seta para esquerda acima\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nunca dependa do governo.\nFim ","timestamp":1540476706000,"timestamp_epochs":1540476706,"tweet_id":"1055461923737796608","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1055461923737796608","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entenda que esses caras que est\u00e3o l\u00e1, s\u00e3o nossos funcion\u00e1rios e n\u00e3o o contr\u00e1rio, quem tem que babar nosso ovo s\u00e3o eles<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entenda que esses caras que est\u00e3o l\u00e1, s\u00e3o nossos funcion\u00e1rios e n\u00e3o o contr\u00e1rio, quem tem que babar nosso ovo s\u00e3o eles","timestamp":1540476646000,"timestamp_epochs":1540476646,"tweet_id":"1055461670297001986","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1055461670297001986","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O lance \u00e9 a pol\u00edtica mano, vejo nego idolatrando os cara e tal, mas o grande lance \u00e9 nunca depender deles, fa\u00e7a sua parte<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O lance \u00e9 a pol\u00edtica mano, vejo nego idolatrando os cara e tal, mas o grande lance \u00e9 nunca depender deles, fa\u00e7a sua parte","timestamp":1540476602000,"timestamp_epochs":1540476602,"tweet_id":"1055461485256806401","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1055461485256806401","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia negada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia negada","timestamp":1540476514000,"timestamp_epochs":1540476514,"tweet_id":"1055461115977703426","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1055461115977703426","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala negada, tranquilidade?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fala negada, tranquilidade?","timestamp":1540304440000,"timestamp_epochs":1540304440,"tweet_id":"1054739385785180160","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1054739385785180160","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Jair M. Bolsonaro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado a todos que est\u00e3o colocando a hashtag <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BolsonaroSim?src=hash\"><s>#<\/s><b>BolsonaroSim<\/b><\/a> em primeiro lugar no twitter do Brasil! <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":75414,"replies":10501,"retweet_id":"1054103720378753029","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":16887,"text":"Obrigado a todos que est\u00e3o colocando a hashtag #BolsonaroSim em primeiro lugar no twitter do Brasil! ","timestamp":1540064969000,"timestamp_epochs":1540064969,"tweet_id":"1053734973310672897","tweet_url":"\/jairbolsonaro\/status\/1053734973310672897","user_id":"128372940","username":"jairbolsonaro"},{"fullname":"Jair M. Bolsonaro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkkkkkkkk! Valeu <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z4xb67vhKI\">pic.twitter.com\/z4xb67vhKI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":50239,"replies":1050,"retweet_id":"1054041513917845504","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":7361,"text":"Kkkkkkkkk! Valeu pic.twitter.com\/z4xb67vhKI","timestamp":1540077187000,"timestamp_epochs":1540077187,"tweet_id":"1053786218591408129","tweet_url":"\/jairbolsonaro\/status\/1053786218591408129","user_id":"128372940","username":"jairbolsonaro"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas como que t\u00e1 o processo a\u00ed, t\u00e1 filez\u00e3o? <img alt=\"\ud83e\udd18\" aria-label=\"Emoji: Sinal dos chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f918.png\" title=\"Sinal dos chifres\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas como que t\u00e1 o processo a\u00ed, t\u00e1 filez\u00e3o? ","timestamp":1540137816000,"timestamp_epochs":1540137816,"tweet_id":"1054040514327179264","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1054040514327179264","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 s\u00f3 nois \"sordano\" pra acaba de chega<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 s\u00f3 nois \"sordano\" pra acaba de chega","timestamp":1540137718000,"timestamp_epochs":1540137718,"tweet_id":"1054040105776750592","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1054040105776750592","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">Mano....\nboa tarde hahahahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano....\nboa tarde hahahahaha","timestamp":1540137392000,"timestamp_epochs":1540137392,"tweet_id":"1054038737976508416","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1054038737976508416","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem com o pai <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionados\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vem com o pai ","timestamp":1539904597000,"timestamp_epochs":1539904597,"tweet_id":"1053062322850283521","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1053062322850283521","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Moendo Quadriceps<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Moendo Quadriceps","timestamp":1539904561000,"timestamp_epochs":1539904561,"tweet_id":"1053062170743894016","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1053062170743894016","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"habib","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem pessoas que NASCERAM para fazer publicidade e propaganda\n\ne tem o magrao fretes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nUcv4LhdKI\">pic.twitter.com\/nUcv4LhdKI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1454,"replies":8,"retweet_id":"1053061779767603200","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":650,"text":"tem pessoas que NASCERAM para fazer publicidade e propaganda\n\ne tem o magrao fretespic.twitter.com\/nUcv4LhdKI","timestamp":1539898979000,"timestamp_epochs":1539898979,"tweet_id":"1053038760429010945","tweet_url":"\/queissosenhor\/status\/1053038760429010945","user_id":"543078828","username":"queissosenhor"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 rolando a bruxaria<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 rolando a bruxaria","timestamp":1539904408000,"timestamp_epochs":1539904408,"tweet_id":"1053061528855953408","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1053061528855953408","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Ouro de Tolo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece que os petistas elegeram o WhatsApp como grande culpado pelo fracasso do partido na elei\u00e7\u00e3o. E eu aqui achando que a culpa era dos esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o, do aparelhamento nas estatais, da maior recess\u00e3o da hist\u00f3ria, do financiamento de ditaduras e por a\u00ed vai...<\/p>","is_retweet":1,"likes":4654,"replies":73,"retweet_id":"1052912833497845760","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":1888,"text":"Parece que os petistas elegeram o WhatsApp como grande culpado pelo fracasso do partido na elei\u00e7\u00e3o. E eu aqui achando que a culpa era dos esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o, do aparelhamento nas estatais, da maior recess\u00e3o da hist\u00f3ria, do financiamento de ditaduras e por a\u00ed vai...","timestamp":1539863782000,"timestamp_epochs":1539863782,"tweet_id":"1052891134010294272","tweet_url":"\/OuroDiTolo\/status\/1052891134010294272","user_id":"766637532670988288","username":"OuroDiTolo"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nois so fala de treino mesmo ok, pq nois gosta \u00e9 disso, quem n\u00e3o gosta foda-se<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nois so fala de treino mesmo ok, pq nois gosta \u00e9 disso, quem n\u00e3o gosta foda-se","timestamp":1539865763000,"timestamp_epochs":1539865763,"tweet_id":"1052899441668182016","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1052899441668182016","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Kkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkkkk","timestamp":1539865714000,"timestamp_epochs":1539865714,"tweet_id":"1052899236734484480","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1052899236734484480","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 o dia internacional de Passar mau no treino<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje \u00e9 o dia internacional de Passar mau no treino","timestamp":1539865710000,"timestamp_epochs":1539865710,"tweet_id":"1052899220049547266","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1052899220049547266","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A real \u00e9 que hoje tem treino de membros inferiores (vulgo treino de pernas)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A real \u00e9 que hoje tem treino de membros inferiores (vulgo treino de pernas)","timestamp":1539865663000,"timestamp_epochs":1539865663,"tweet_id":"1052899024162967552","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1052899024162967552","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkkk to zuando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkk to zuando","timestamp":1539865600000,"timestamp_epochs":1539865600,"tweet_id":"1052898756008570880","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1052898756008570880","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora vamos falar de coisa boa, vamos falar da Tecpix a c\u00e2mera mais vendida do Brasil <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora vamos falar de coisa boa, vamos falar da Tecpix a c\u00e2mera mais vendida do Brasil ","timestamp":1539865582000,"timestamp_epochs":1539865582,"tweet_id":"1052898684105572357","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1052898684105572357","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E ontem hein, o Cabuloso deu no olho <img alt=\"\ud83d\udc41\" aria-label=\"Emoji: Olho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f441.png\" title=\"Olho\"\/> kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/chupa?src=hash\"><s>#<\/s><b>chupa<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E ontem hein, o Cabuloso deu no olho  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk #chupa","timestamp":1539865539000,"timestamp_epochs":1539865539,"tweet_id":"1052898501229731841","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1052898501229731841","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala negadinha, so o ouro? <img alt=\"\u2666\" aria-label=\"Emoji: Naipe de ouros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2666.png\" title=\"Naipe de ouros\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fala negadinha, so o ouro? ","timestamp":1539865527000,"timestamp_epochs":1539865527,"tweet_id":"1052898450185048065","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1052898450185048065","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Outra coisa..\nT\u00e1 rolando um treino de costas nesse momento, pensa <img alt=\"\ud83d\udcad\" aria-label=\"Emoji: Bal\u00e3o de pensamento\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4ad.png\" title=\"Bal\u00e3o de pensamento\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Outra coisa..\nT\u00e1 rolando um treino de costas nesse momento, pensa ","timestamp":1539820372000,"timestamp_epochs":1539820372,"tweet_id":"1052709059206344704","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1052709059206344704","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passando pra dizer \"Cole negada\" n\u00e3o pode faltar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passando pra dizer \"Cole negada\" n\u00e3o pode faltar","timestamp":1539820050000,"timestamp_epochs":1539820050,"tweet_id":"1052707708460326913","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1052707708460326913","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil n\u00e3o Paul\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil n\u00e3o Paul\u00e3o","timestamp":1539799562000,"timestamp_epochs":1539799562,"tweet_id":"1052621776159744001","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1052621776159744001","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora na moralzinha mesmo, hoje t\u00e1 cedo um daqueles dias que t\u00f4 tendo que empurrar a comida guela a baixo pq n\u00e3o t\u00f4 tendo fome <img alt=\"\ud83c\udf72\" aria-label=\"Emoji: Prato de comida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f372.png\" title=\"Prato de comida\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora na moralzinha mesmo, hoje t\u00e1 cedo um daqueles dias que t\u00f4 tendo que empurrar a comida guela a baixo pq n\u00e3o t\u00f4 tendo fome ","timestamp":1539799487000,"timestamp_epochs":1539799487,"tweet_id":"1052621461633060864","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1052621461633060864","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encosta tio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Encosta tio","timestamp":1539799033000,"timestamp_epochs":1539799033,"tweet_id":"1052619556487917568","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1052619556487917568","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O rango \u00e9 sempre basic\u00e3o, Arroz Branco beterraba e peixe <img alt=\"\ud83d\udc20\" aria-label=\"Emoji: Peixe tropical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f420.png\" title=\"Peixe tropical\"\/> <img alt=\"\ud83c\udf5a\" aria-label=\"Emoji: Arroz cozido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f35a.png\" title=\"Arroz cozido\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O rango \u00e9 sempre basic\u00e3o, Arroz Branco beterraba e peixe  ","timestamp":1539799016000,"timestamp_epochs":1539799016,"tweet_id":"1052619485658591232","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1052619485658591232","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamo pra cima<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamo pra cima","timestamp":1539798821000,"timestamp_epochs":1539798821,"tweet_id":"1052618667769425920","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1052618667769425920","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cabo f\u00e9rias, t\u00f4 na pegada total de treinos e na busca implac\u00e1vel pra bater o peso, breve posto aquele antes e depois do Shape<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cabo f\u00e9rias, t\u00f4 na pegada total de treinos e na busca implac\u00e1vel pra bater o peso, breve posto aquele antes e depois do Shape","timestamp":1539798806000,"timestamp_epochs":1539798806,"tweet_id":"1052618602858369024","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1052618602858369024","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala negada<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fala negada","timestamp":1539798572000,"timestamp_epochs":1539798572,"tweet_id":"1052617622045495296","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1052617622045495296","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje acordei bem cedo e meti aquele treino esperto, b\u00edceps e tr\u00edceps, a tarde tem mais, pq eu n\u00e3o sou obrigado c\u00eas t\u00e3o ligado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje acordei bem cedo e meti aquele treino esperto, b\u00edceps e tr\u00edceps, a tarde tem mais, pq eu n\u00e3o sou obrigado c\u00eas t\u00e3o ligado.","timestamp":1539709884000,"timestamp_epochs":1539709884,"tweet_id":"1052245637176143872","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1052245637176143872","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala negada, tranquilidade!? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fala negada, tranquilidade!? ","timestamp":1539709646000,"timestamp_epochs":1539709646,"tweet_id":"1052244638977937408","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1052244638977937408","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais tarde tem treino de abd\u00f4men, e de Deus quiser vou por pra moer<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais tarde tem treino de abd\u00f4men, e de Deus quiser vou por pra moer","timestamp":1539541352000,"timestamp_epochs":1539541352,"tweet_id":"1051538761434173441","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1051538761434173441","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, fiz um treino de pernas ontem que  hoje eu estou vendo Jesus ao vivo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2766111795\" dir=\"ltr\" href=\"\/SenhorJesus_\"><s>@<\/s><b>SenhorJesus_<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, fiz um treino de pernas ontem que  hoje eu estou vendo Jesus ao vivo @SenhorJesus_","timestamp":1539541284000,"timestamp_epochs":1539541284,"tweet_id":"1051538476351586304","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1051538476351586304","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala negada so o ouro? <img alt=\"\u2666\" aria-label=\"Emoji: Naipe de ouros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2666.png\" title=\"Naipe de ouros\"\/>... N\u00e3o v\u00e3o se ofender hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fala negada so o ouro? ... N\u00e3o v\u00e3o se ofender hein","timestamp":1539541123000,"timestamp_epochs":1539541123,"tweet_id":"1051537804034015234","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1051537804034015234","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"ENEM 2019","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sera que da tempo de estudar pro enem?<\/p>","is_retweet":1,"likes":4393,"replies":50,"retweet_id":"1049281188358234115","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":2474,"text":"Sera que da tempo de estudar pro enem?","timestamp":1538686097000,"timestamp_epochs":1538686097,"tweet_id":"1047951563011047426","tweet_url":"\/SigaEnem\/status\/1047951563011047426","user_id":"4098142378","username":"SigaEnem"},{"fullname":"Flamengo vai comer o cu do Liverpool","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DebateNaRecord?src=hash\"><s>#<\/s><b>DebateNaRecord<\/b><\/a> Essa enque tem dura\u00e7\u00e3o de 7 dias. A partir de hoje at\u00e9 o dia das elei\u00e7\u00f5es estar\u00e1 ativa. \n\nEm quem voc\u00ea votar\u00e1 para presidente do Brasil em 2018?\n\nVote, d\u00ea RT e FAV para uma maior amostragem.<\/p>","is_retweet":1,"likes":13493,"replies":574,"retweet_id":"1047153476617289728","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":18407,"text":"#DebateNaRecord Essa enque tem dura\u00e7\u00e3o de 7 dias. A partir de hoje at\u00e9 o dia das elei\u00e7\u00f5es estar\u00e1 ativa. \n\nEm quem voc\u00ea votar\u00e1 para presidente do Brasil em 2018?\n\nVote, d\u00ea RT e FAV para uma maior amostragem.","timestamp":1538365402000,"timestamp_epochs":1538365402,"tweet_id":"1046606472447250432","tweet_url":"\/http404mylife\/status\/1046606472447250432","user_id":"866225146494898177","username":"http404mylife"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala negada, passando s\u00f3 pra zua minha amiga Vanessinha P\u00e9 sujo pq eu n\u00e3o posso perder a oportunidade n\u00e9 pai, aquele abra\u00e7os <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Cara oferecendo um abra\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f917.png\" title=\"Cara oferecendo um abra\u00e7o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fala negada, passando s\u00f3 pra zua minha amiga Vanessinha P\u00e9 sujo pq eu n\u00e3o posso perder a oportunidade n\u00e9 pai, aquele abra\u00e7os ","timestamp":1538151716000,"timestamp_epochs":1538151716,"tweet_id":"1045710205819006976","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1045710205819006976","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trombar com amigos em meio aos objetivos e muito legal mano<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Trombar com amigos em meio aos objetivos e muito legal mano","timestamp":1536714930000,"timestamp_epochs":1536714930,"tweet_id":"1039683892398186496","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1039683892398186496","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Caipira Bar in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ekQQan0ZtrX\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wg0Weo45tM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ekQQan0ZtrX\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/ekQQan0ZtrX<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Caipira Bar in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ekQQan0ZtrX\u00a0","timestamp":1536450538000,"timestamp_epochs":1536450538,"tweet_id":"1038574949601095680","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1038574949601095680","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/dL5PjCeVuXd\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GLFXTjSret\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/dL5PjCeVuXd\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/dL5PjCeVuXd<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/dL5PjCeVuXd\u00a0","timestamp":1534869826000,"timestamp_epochs":1534869826,"tweet_id":"1031944965264424960","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1031944965264424960","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Puta que pariu mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Puta que pariu mesmo","timestamp":1533946523000,"timestamp_epochs":1533946523,"tweet_id":"1028072351173357568","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1028072351173357568","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 dizia MC Serginho \"puta que pariu foi tomar Bezetacil\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 dizia MC Serginho \"puta que pariu foi tomar Bezetacil\"","timestamp":1533945814000,"timestamp_epochs":1533945814,"tweet_id":"1028069375314747392","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1028069375314747392","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa peste desse trem t\u00e1 doendo com for\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa peste desse trem t\u00e1 doendo com for\u00e7a","timestamp":1533945733000,"timestamp_epochs":1533945733,"tweet_id":"1028069035081170945","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1028069035081170945","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou morrer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vou morrer","timestamp":1533945707000,"timestamp_epochs":1533945707,"tweet_id":"1028068929112039424","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1028068929112039424","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aaah a\u00ed Jesus me salva<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aaah a\u00ed Jesus me salva","timestamp":1533945699000,"timestamp_epochs":1533945699,"tweet_id":"1028068894483865600","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1028068894483865600","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed to aqui na Wikipedia estudando um pouco sobre essa maldita, mano essa peste tem efeito antibi\u00f3tico por 2 a 4 semanas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed to aqui na Wikipedia estudando um pouco sobre essa maldita, mano essa peste tem efeito antibi\u00f3tico por 2 a 4 semanas.","timestamp":1533942108000,"timestamp_epochs":1533942108,"tweet_id":"1028053832608231425","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1028053832608231425","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, a 4 dias tomei uma bezetacil manja, minha popa direita t\u00e1 doendo pra caralho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, a 4 dias tomei uma bezetacil manja, minha popa direita t\u00e1 doendo pra caralho","timestamp":1533941805000,"timestamp_epochs":1533941805,"tweet_id":"1028052559943090176","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1028052559943090176","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nem sempre sou culpado mas sou sempre respons\u00e1vel. Bom dia!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nem sempre sou culpado mas sou sempre respons\u00e1vel. Bom dia!","timestamp":1533720863000,"timestamp_epochs":1533720863,"tweet_id":"1027125863098343425","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1027125863098343425","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">So queria deixar claro pra vcs que um coisa que n\u00e3o t\u00e1 \u00e9 F\u00e1cil. Bom dia!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"So queria deixar claro pra vcs que um coisa que n\u00e3o t\u00e1 \u00e9 F\u00e1cil. Bom dia!","timestamp":1533289169000,"timestamp_epochs":1533289169,"tweet_id":"1025315207843860480","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1025315207843860480","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E como diz Andrey \"eita funk que frio <img alt=\"\u2744\" aria-label=\"Emoji: Floco de neve\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2744.png\" title=\"Floco de neve\"\/>\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E como diz Andrey \"eita funk que frio \"","timestamp":1532139420000,"timestamp_epochs":1532139420,"tweet_id":"1020492808975798272","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1020492808975798272","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Irm\u00e3os Aleme <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3puub6r0G2g\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6JaCIwFkpu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3puub6r0G2g\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/3puub6r0G2g<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Irm\u00e3os Aleme https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3puub6r0G2g\u00a0","timestamp":1532117372000,"timestamp_epochs":1532117372,"tweet_id":"1020400335813259264","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1020400335813259264","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Del Polimentos in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/kgfNUyrmFf5\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yYpxYwzNyr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/kgfNUyrmFf5\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/kgfNUyrmFf5<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Del Polimentos in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/kgfNUyrmFf5\u00a0","timestamp":1532117353000,"timestamp_epochs":1532117353,"tweet_id":"1020400255483949059","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1020400255483949059","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segunda feira come\u00e7ando e eu indo dormir, morram de inveja, aquele abra\u00e7o! <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Cara oferecendo um abra\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f917.png\" title=\"Cara oferecendo um abra\u00e7o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Segunda feira come\u00e7ando e eu indo dormir, morram de inveja, aquele abra\u00e7o! ","timestamp":1531739249000,"timestamp_epochs":1531739249,"tweet_id":"1018814369830928385","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1018814369830928385","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E tem o Julio Balestrin que dorme enquanto faz qualquer coisa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E tem o Julio Balestrin que dorme enquanto faz qualquer coisa.","timestamp":1531687086000,"timestamp_epochs":1531687086,"tweet_id":"1018595585153228800","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1018595585153228800","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkk","timestamp":1531685713000,"timestamp_epochs":1531685713,"tweet_id":"1018589827401502721","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1018589827401502721","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, t\u00f4 aqui no YouTube assistindo um v\u00eddeo do Dr. Paulo Muzy manja e t\u00f4 de cara com sua capacidade de falar com a boca fechada.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, t\u00f4 aqui no YouTube assistindo um v\u00eddeo do Dr. Paulo Muzy manja e t\u00f4 de cara com sua capacidade de falar com a boca fechada.","timestamp":1531685702000,"timestamp_epochs":1531685702,"tweet_id":"1018589779112419328","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1018589779112419328","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Kkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkkk","timestamp":1531685602000,"timestamp_epochs":1531685602,"tweet_id":"1018589361233891328","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1018589361233891328","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Opaaa n\u00e3o vamos falar de ouro se n\u00e3o a galera se ofende.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Opaaa n\u00e3o vamos falar de ouro se n\u00e3o a galera se ofende.","timestamp":1531685598000,"timestamp_epochs":1531685598,"tweet_id":"1018589341516550150","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1018589341516550150","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">So o ouro? <img alt=\"\u2666\" aria-label=\"Emoji: Naipe de ouros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2666.png\" title=\"Naipe de ouros\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"So o ouro? ","timestamp":1531685570000,"timestamp_epochs":1531685570,"tweet_id":"1018589226886205441","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1018589226886205441","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cole negada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cole negada","timestamp":1531685536000,"timestamp_epochs":1531685536,"tweet_id":"1018589084435079168","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1018589084435079168","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia negada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia negada","timestamp":1530697709000,"timestamp_epochs":1530697709,"tweet_id":"1014445835550158848","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1014445835550158848","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha barriga t\u00e1 fria pae<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha barriga t\u00e1 fria pae","timestamp":1530478363000,"timestamp_epochs":1530478363,"tweet_id":"1013525834102173696","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1013525834102173696","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tem sele\u00e7\u00e3o f\u00e1cil de vencer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o tem sele\u00e7\u00e3o f\u00e1cil de vencer","timestamp":1530478338000,"timestamp_epochs":1530478338,"tweet_id":"1013525726493110273","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1013525726493110273","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 tem Brasil e eu j\u00e1 t\u00f4 chorando <img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/> <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amanh\u00e3 tem Brasil e eu j\u00e1 t\u00f4 chorando  ","timestamp":1530478317000,"timestamp_epochs":1530478317,"tweet_id":"1013525638370811904","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1013525638370811904","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fala negada, buenas tarde!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fala negada, buenas tarde!","timestamp":1530478243000,"timestamp_epochs":1530478243,"tweet_id":"1013525329166651392","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1013525329166651392","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/8emFaty14xZ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OKAMuvBMW8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/8emFaty14xZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/8emFaty14xZ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/8emFaty14xZ\u00a0","timestamp":1529838113000,"timestamp_epochs":1529838113,"tweet_id":"1010840431180107776","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1010840431180107776","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Del Polimentos in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/fvZiFA6yGu6\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/37DGiTNdxK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/fvZiFA6yGu6\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/fvZiFA6yGu6<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Del Polimentos in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/fvZiFA6yGu6\u00a0","timestamp":1529838094000,"timestamp_epochs":1529838094,"tweet_id":"1010840348749377536","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1010840348749377536","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"ENEM 2019","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qu\u00edmica \u00e9 mt frustrante, vc estuda estuda estuda pra tirar 3<\/p>","is_retweet":1,"likes":1824,"replies":20,"retweet_id":"1008478146629382151","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":1081,"text":"qu\u00edmica \u00e9 mt frustrante, vc estuda estuda estuda pra tirar 3","timestamp":1528932081000,"timestamp_epochs":1528932081,"tweet_id":"1007040256842108928","tweet_url":"\/SigaEnem\/status\/1007040256842108928","user_id":"4098142378","username":"SigaEnem"},{"fullname":"ENEM 2019","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei o que \u00e9 pior, a semana de provas ou a semana que a gente recebe as notas das provas<\/p>","is_retweet":1,"likes":950,"replies":2,"retweet_id":"1007373845039284225","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":817,"text":"N\u00e3o sei o que \u00e9 pior, a semana de provas ou a semana que a gente recebe as notas das provas","timestamp":1528904699000,"timestamp_epochs":1528904699,"tweet_id":"1006925407390781440","tweet_url":"\/SigaEnem\/status\/1006925407390781440","user_id":"4098142378","username":"SigaEnem"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o negada, s\u00f3 o ouro? <img alt=\"\u2666\" aria-label=\"Emoji: Naipe de ouros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2666.png\" title=\"Naipe de ouros\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ent\u00e3o negada, s\u00f3 o ouro? ","timestamp":1529011480000,"timestamp_epochs":1529011480,"tweet_id":"1007373281010339840","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1007373281010339840","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at SJ Supermercados in Bar\u00e3o De Cocais, MG<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jSYpU9c9Fa9\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rfGkFRPOkN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jSYpU9c9Fa9\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/jSYpU9c9Fa9<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at SJ Supermercados in Bar\u00e3o De Cocais, MGhttps:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jSYpU9c9Fa9\u00a0","timestamp":1528326991000,"timestamp_epochs":1528326991,"tweet_id":"1004502326202298368","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1004502326202298368","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Wanted Games in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/lW3zwWkf2W8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yopVKEbAt0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/lW3zwWkf2W8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/lW3zwWkf2W8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Wanted Games in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/lW3zwWkf2W8\u00a0","timestamp":1528326942000,"timestamp_epochs":1528326942,"tweet_id":"1004502118424772610","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1004502118424772610","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Banco do Brasil in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/dZPsxgrXyqP\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AUB9KDhWxK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/dZPsxgrXyqP\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/dZPsxgrXyqP<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Banco do Brasil in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Geraishttps:\/\/www.swarmapp.com\/c\/dZPsxgrXyqP\u00a0","timestamp":1528326928000,"timestamp_epochs":1528326928,"tweet_id":"1004502058500804609","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1004502058500804609","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bradesco in Bar\u00e3o de Cocais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/gbn2Myh5Ca0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JXgoCnEU74\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/gbn2Myh5Ca0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/gbn2Myh5Ca0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bradesco in Bar\u00e3o de Cocaishttps:\/\/www.swarmapp.com\/c\/gbn2Myh5Ca0\u00a0","timestamp":1528326911000,"timestamp_epochs":1528326911,"tweet_id":"1004501988078481409","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1004501988078481409","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5GjAV9IyqHE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qRKBUovJA5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5GjAV9IyqHE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/5GjAV9IyqHE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5GjAV9IyqHE\u00a0","timestamp":1528326898000,"timestamp_epochs":1528326898,"tweet_id":"1004501932818468864","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1004501932818468864","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabo de encontrar uma Playlist foda, e \u00e9 claro que vou baixar pra curtir no treino de manh\u00e3 n\u00e9 pai.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabo de encontrar uma Playlist foda, e \u00e9 claro que vou baixar pra curtir no treino de manh\u00e3 n\u00e9 pai.","timestamp":1528241061000,"timestamp_epochs":1528241061,"tweet_id":"1004141906127974400","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1004141906127974400","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala negada, s\u00f3 o ouro? <img alt=\"\u2666\" aria-label=\"Emoji: Naipe de ouros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2666.png\" title=\"Naipe de ouros\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fala negada, s\u00f3 o ouro? ","timestamp":1528240995000,"timestamp_epochs":1528240995,"tweet_id":"1004141631803715584","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1004141631803715584","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E que venha a interven\u00e7\u00e3o militar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ForaTemerOtario?src=hash\"><s>#<\/s><b>ForaTemerOtario<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/aquivcsentaliso?src=hash\"><s>#<\/s><b>aquivcsentaliso<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E que venha a interven\u00e7\u00e3o militar #ForaTemerOtario #aquivcsentaliso","timestamp":1527380251000,"timestamp_epochs":1527380251,"tweet_id":"1000531407691804672","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/1000531407691804672","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Irm\u00e3os Aleme <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/fXh0RDDhcMr\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ru2npwZzRB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/fXh0RDDhcMr\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/fXh0RDDhcMr<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Irm\u00e3os Aleme https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/fXh0RDDhcMr\u00a0","timestamp":1527001050000,"timestamp_epochs":1527001050,"tweet_id":"998940926583214086","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/998940926583214086","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"1Kilo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra namorar comigo tem que entender que eu durmo do nada<\/p>","is_retweet":1,"likes":355,"replies":6,"retweet_id":"997170390244974594","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":237,"text":"pra namorar comigo tem que entender que eu durmo do nada","timestamp":1526562010000,"timestamp_epochs":1526562010,"tweet_id":"997099459086635008","tweet_url":"\/1KiIoOficial\/status\/997099459086635008","user_id":"408079041","username":"1KiIoOficial"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jesus me salva<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jesus me salva","timestamp":1526578817000,"timestamp_epochs":1526578817,"tweet_id":"997169949285191680","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/997169949285191680","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed minha h\u00e9rnia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed minha h\u00e9rnia","timestamp":1526578802000,"timestamp_epochs":1526578802,"tweet_id":"997169886391660546","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/997169886391660546","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Casando e hoje ainda tem faculdade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Casando e hoje ainda tem faculdade","timestamp":1526578783000,"timestamp_epochs":1526578783,"tweet_id":"997169810067816448","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/997169810067816448","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/dYvhNZKf3Mr\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/asxFwaVtgM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/dYvhNZKf3Mr\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/dYvhNZKf3Mr<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/dYvhNZKf3Mr\u00a0","timestamp":1526478708000,"timestamp_epochs":1526478708,"tweet_id":"996750065065713664","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/996750065065713664","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um salve pra todos que est\u00e3o em busca da sua melhor vers\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um salve pra todos que est\u00e3o em busca da sua melhor vers\u00e3o","timestamp":1524872796000,"timestamp_epochs":1524872796,"tweet_id":"990014380648599552","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/990014380648599552","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Irm\u00e3os Aleme <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/eSJlDBxcani\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8cdGwvonBi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/eSJlDBxcani\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/eSJlDBxcani<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Irm\u00e3os Aleme https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/eSJlDBxcani\u00a0","timestamp":1524872553000,"timestamp_epochs":1524872553,"tweet_id":"990013362015698945","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/990013362015698945","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O grande lance da vida \u00e9 colar com os que tem um n\u00edvel intelectual mais elevado que o seu, e isso \u00e9 em todas as \u00e1reas da vida, e os demais voc\u00ea deve ajudar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O grande lance da vida \u00e9 colar com os que tem um n\u00edvel intelectual mais elevado que o seu, e isso \u00e9 em todas as \u00e1reas da vida, e os demais voc\u00ea deve ajudar.","timestamp":1524776151000,"timestamp_epochs":1524776151,"tweet_id":"989609021761048578","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/989609021761048578","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O bagulho t\u00e1 louco mano.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O bagulho t\u00e1 louco mano.","timestamp":1524775830000,"timestamp_epochs":1524775830,"tweet_id":"989607676660338689","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/989607676660338689","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bar\u00e3o de Cocais in MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/1S2OJA8PJql\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e4ECJlW6An\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/1S2OJA8PJql\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/1S2OJA8PJql<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bar\u00e3o de Cocais in MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/1S2OJA8PJql\u00a0","timestamp":1524757644000,"timestamp_epochs":1524757644,"tweet_id":"989531397680455681","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/989531397680455681","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro Progresso in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5ZUNujqJFCG\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/36qSEG8Qcu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5ZUNujqJFCG\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/5ZUNujqJFCG<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro Progresso in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5ZUNujqJFCG\u00a0","timestamp":1524757624000,"timestamp_epochs":1524757624,"tweet_id":"989531312531918848","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/989531312531918848","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro Garcia 2 in Barao de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bQTzixqntAj\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QLFjPMi7yK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bQTzixqntAj\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/bQTzixqntAj<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro Garcia 2 in Barao de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bQTzixqntAj\u00a0","timestamp":1524757580000,"timestamp_epochs":1524757580,"tweet_id":"989531129429585920","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/989531129429585920","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro Nacional in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/1p9ac7CztJU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gfNnSajjgz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/1p9ac7CztJU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/1p9ac7CztJU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro Nacional in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/1p9ac7CztJU\u00a0","timestamp":1524757564000,"timestamp_epochs":1524757564,"tweet_id":"989531060932415488","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/989531060932415488","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/7jFJlvcM6Oc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BWJ3LoIkUx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/7jFJlvcM6Oc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/7jFJlvcM6Oc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/7jFJlvcM6Oc\u00a0","timestamp":1524662299000,"timestamp_epochs":1524662299,"tweet_id":"989131490800828417","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/989131490800828417","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Drogaria S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o De Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/gCjnItqUyY8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cA7A1x7FCb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/gCjnItqUyY8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/gCjnItqUyY8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Drogaria S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o De Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/gCjnItqUyY8\u00a0","timestamp":1524662254000,"timestamp_epochs":1524662254,"tweet_id":"989131301121863681","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/989131301121863681","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre o treino de dorsais de hoje \"foi bonito foi, foi intenso foi\".<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OsvHbAk8fs\">pic.twitter.com\/OsvHbAk8fs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sobre o treino de dorsais de hoje \"foi bonito foi, foi intenso foi\".pic.twitter.com\/OsvHbAk8fs","timestamp":1524609199000,"timestamp_epochs":1524609199,"tweet_id":"988908775091384320","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/988908775091384320","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre os planos pro futuro \"Estamos a milh\u00e3o\".<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sobre os planos pro futuro \"Estamos a milh\u00e3o\".","timestamp":1524609011000,"timestamp_epochs":1524609011,"tweet_id":"988907987489230848","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/988907987489230848","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pancada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pancada","timestamp":1524608983000,"timestamp_epochs":1524608983,"tweet_id":"988907869369139202","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/988907869369139202","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano Eminem t\u00e1 pesad\u00e3o aqui na play, puta merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano Eminem t\u00e1 pesad\u00e3o aqui na play, puta merda","timestamp":1524608974000,"timestamp_epochs":1524608974,"tweet_id":"988907832077668352","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/988907832077668352","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Faltei ontem no bagulho mano <img alt=\"\ud83c\udf93\" aria-label=\"Emoji: Capelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f393.png\" title=\"Capelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Faltei ontem no bagulho mano ","timestamp":1524608901000,"timestamp_epochs":1524608901,"tweet_id":"988907523297239042","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/988907523297239042","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"F\u00eaf\u00ea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria um celularzinho novo<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"988907188927258625","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":3,"text":"Queria um celularzinho novo","timestamp":1524495920000,"timestamp_epochs":1524495920,"tweet_id":"988433648478248960","tweet_url":"\/fefezitcha\/status\/988433648478248960","user_id":"155673272","username":"fefezitcha"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 nois tio <img alt=\"\u270c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pietro_Crf\/status\/985442064128241664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fd640xBTA3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pietro_Crf\/status\/985442064128241664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pietro_Crf\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/985442064128241664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 nois tio https:\/\/twitter.com\/Pietro_Crf\/status\/985442064128241664\u00a0\u2026","timestamp":1524104583000,"timestamp_epochs":1524104583,"tweet_id":"986792260854517760","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/986792260854517760","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/lfxKxeP3VdI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ln4FaAE47K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/lfxKxeP3VdI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/lfxKxeP3VdI<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/lfxKxeP3VdI\u00a0","timestamp":1523217394000,"timestamp_epochs":1523217394,"tweet_id":"983071122538336257","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/983071122538336257","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"nl\">M eej<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"M eej","timestamp":1523211675000,"timestamp_epochs":1523211675,"tweet_id":"983047132683915264","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/983047132683915264","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquela aula  pr\u00e1tica pra iniciar o feriad\u00e3o (@ Colegio E Faculdade Kennedy in Joao Monlevade, MG)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/idYzwIFtWsF\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ShYslOxu1x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/idYzwIFtWsF\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/idYzwIFtWsF<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquela aula  pr\u00e1tica pra iniciar o feriad\u00e3o (@ Colegio E Faculdade Kennedy in Joao Monlevade, MG)https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/idYzwIFtWsF\u00a0","timestamp":1522370111000,"timestamp_epochs":1522370111,"tweet_id":"979517357285675009","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/979517357285675009","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">I'm at Jo\u00e3o Monlevade in MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/1tYTQdTDaQn\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KLmRnbbKkW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/1tYTQdTDaQn\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/1tYTQdTDaQn<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Jo\u00e3o Monlevade in MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/1tYTQdTDaQn\u00a0","timestamp":1522370015000,"timestamp_epochs":1522370015,"tweet_id":"979516954041094144","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/979516954041094144","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se podemos sonhar, tamb\u00e9m podemos tornar nossos sonhos realidade.<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"979184289354080257","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":2,"text":"Se podemos sonhar, tamb\u00e9m podemos tornar nossos sonhos realidade.","timestamp":1522290125000,"timestamp_epochs":1522290125,"tweet_id":"979181873292365826","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/979181873292365826","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BR 381 sentido Vit\u00f3ria t\u00e1 lotada, se tiverem desvios peguem pq n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil<span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"07d9e9e6e1888001\" href=\"\/search?q=place%3A07d9e9e6e1888001\">Rodovia BR-381<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"BR 381 sentido Vit\u00f3ria t\u00e1 lotada, se tiverem desvios peguem pq n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil \u2013 em Rodovia BR-381","timestamp":1522287699000,"timestamp_epochs":1522287699,"tweet_id":"979171698573545478","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/979171698573545478","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"fernando henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E voc\u00ea a\u00ed com medo de sonhar...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zn1ILUhvLP\">pic.twitter.com\/zn1ILUhvLP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1565,"replies":4,"retweet_id":"979027326292897797","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":594,"text":"E voc\u00ea a\u00ed com medo de sonhar...pic.twitter.com\/zn1ILUhvLP","timestamp":1522181323000,"timestamp_epochs":1522181323,"tweet_id":"978725523353489408","tweet_url":"\/tocomvcs\/status\/978725523353489408","user_id":"415166344","username":"tocomvcs"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E isso da uma sooorte! <img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E isso da uma sooorte! ","timestamp":1522161415000,"timestamp_epochs":1522161415,"tweet_id":"978642022461358085","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/978642022461358085","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estudem, saber nunca \u00e9 de mais.\nEu valioso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estudem, saber nunca \u00e9 de mais.\nEu valioso.","timestamp":1522161355000,"timestamp_epochs":1522161355,"tweet_id":"978641771260411904","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/978641771260411904","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estamos a milh\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estamos a milh\u00e3o","timestamp":1521939208000,"timestamp_epochs":1521939208,"tweet_id":"977710020572995586","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/977710020572995586","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"1Kilo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que os ventos soprem a favor da felicidade.<\/p>","is_retweet":1,"likes":247,"replies":0,"retweet_id":"974670030335102981","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":214,"text":"Que os ventos soprem a favor da felicidade.","timestamp":1521169210000,"timestamp_epochs":1521169210,"tweet_id":"974480413547814912","tweet_url":"\/1KiIoOficial\/status\/974480413547814912","user_id":"408079041","username":"1KiIoOficial"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Irm\u00e3os Aleme <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/0ekoVAaU9kK\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZqYZKCFi3q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/0ekoVAaU9kK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/0ekoVAaU9kK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Irm\u00e3os Aleme https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/0ekoVAaU9kK\u00a0","timestamp":1520731929000,"timestamp_epochs":1520731929,"tweet_id":"972646324964397056","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/972646324964397056","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">I'm at Jo\u00e3o Monlevade in MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3fr0YYlhVjH\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tzs0WfUW7L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3fr0YYlhVjH\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/3fr0YYlhVjH<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Jo\u00e3o Monlevade in MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3fr0YYlhVjH\u00a0","timestamp":1519080120000,"timestamp_epochs":1519080120,"tweet_id":"965718137135132672","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/965718137135132672","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Pra\u00e7a Sete de Setembro in Jo\u00e3o Monlevade, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/0Heej1dBLXE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0fO2Mf62i5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/0Heej1dBLXE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/0Heej1dBLXE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Pra\u00e7a Sete de Setembro in Jo\u00e3o Monlevade, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/0Heej1dBLXE\u00a0","timestamp":1519080033000,"timestamp_epochs":1519080033,"tweet_id":"965717772985602049","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/965717772985602049","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem teve faculdade, que emo\u00e7\u00e3o! <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem teve faculdade, que emo\u00e7\u00e3o! ","timestamp":1517918008000,"timestamp_epochs":1517918008,"tweet_id":"960843886498340864","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/960843886498340864","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia amigos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia amigos","timestamp":1517917962000,"timestamp_epochs":1517917962,"tweet_id":"960843693400973317","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/960843693400973317","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na constru\u00e7\u00e3o n\u00f3s destr\u00f3i e nessa porra eu sou insano sem simpatia eu sou Anti-her\u00f3i e n\u00e3o to\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BetztiEngRa\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YjN4jMi04K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BetztiEngRa\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BetztiEngRa\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na constru\u00e7\u00e3o n\u00f3s destr\u00f3i e nessa porra eu sou insano sem simpatia eu sou Anti-her\u00f3i e n\u00e3o to\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BetztiEngRa\/\u00a0","timestamp":1517620549000,"timestamp_epochs":1517620549,"tweet_id":"959596250063671296","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/959596250063671296","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ol\u00e1 amigos bom dia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ol\u00e1 amigos bom dia.","timestamp":1516694231000,"timestamp_epochs":1516694231,"tweet_id":"955710992884948992","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/955710992884948992","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3fGHiLFtUGz\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9bFgOPliQb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3fGHiLFtUGz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/3fGHiLFtUGz<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3fGHiLFtUGz\u00a0","timestamp":1516461713000,"timestamp_epochs":1516461713,"tweet_id":"954735740595982336","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/954735740595982336","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Encosta tio, vamos buscar uma carca\u00e7a de respeito <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionados\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70023586\" dir=\"ltr\" href=\"\/pretodangerous\"><s>@<\/s><b>pretodangerous<\/b><\/a> em Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BeLPLm8nS_N\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SGdPCUJORI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BeLPLm8nS_N\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BeLPLm8nS_N\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Encosta tio, vamos buscar uma carca\u00e7a de respeito  @pretodangerous em Minas Gerais https:\/\/www.instagram.com\/p\/BeLPLm8nS_N\/\u00a0","timestamp":1516460547000,"timestamp_epochs":1516460547,"tweet_id":"954730851912376320","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/954730851912376320","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Irm\u00e3os Aleme <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9aRNu1wNOIp\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8AoqaDuwRH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9aRNu1wNOIp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/9aRNu1wNOIp<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Irm\u00e3os Aleme https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9aRNu1wNOIp\u00a0","timestamp":1516203612000,"timestamp_epochs":1516203612,"tweet_id":"953653186438496256","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/953653186438496256","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Pra\u00e7a Nossa Senhora Aparecida in Barao de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/4Oz2ycnyD6T\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rMN1mgZbEH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/4Oz2ycnyD6T\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/4Oz2ycnyD6T<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Pra\u00e7a Nossa Senhora Aparecida in Barao de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/4Oz2ycnyD6T\u00a0","timestamp":1516203590000,"timestamp_epochs":1516203590,"tweet_id":"953653093618642946","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/953653093618642946","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5aR8zlwuPuz\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VXbdoTHdQq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5aR8zlwuPuz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/5aR8zlwuPuz<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5aR8zlwuPuz\u00a0","timestamp":1515935308000,"timestamp_epochs":1515935308,"tweet_id":"952527839034793984","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/952527839034793984","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at Brumal <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/cVJN4uqcXkV\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vl4K8JnICf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/cVJN4uqcXkV\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/cVJN4uqcXkV<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Brumal https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/cVJN4uqcXkV\u00a0","timestamp":1515339968000,"timestamp_epochs":1515339968,"tweet_id":"950030802968043520","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/950030802968043520","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando vc tem Uma aluna fiel aos treinos e paparazzi e um parceiro de treino preocupado com a\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bdpdav1npxv\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gJBUSntaF7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bdpdav1npxv\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/Bdpdav1npxv\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando vc tem Uma aluna fiel aos treinos e paparazzi e um parceiro de treino preocupado com a\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bdpdav1npxv\/\u00a0","timestamp":1515327163000,"timestamp_epochs":1515327163,"tweet_id":"949977093340712962","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/949977093340712962","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estranho seria se eu n\u00e3o me decepcionasse com voc\u00ea.<\/p>","is_retweet":1,"likes":43,"replies":0,"retweet_id":"948478981774471168","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":49,"text":"Estranho seria se eu n\u00e3o me decepcionasse com voc\u00ea.","timestamp":1514842744000,"timestamp_epochs":1514842744,"tweet_id":"947945293563285505","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/947945293563285505","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz Ano novo negada, que Deus aben\u00e7oe a todos! (@ Irm\u00e3os Aleme) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/23xkLUVQHJ0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8IMZV8kpd6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/23xkLUVQHJ0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/23xkLUVQHJ0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz Ano novo negada, que Deus aben\u00e7oe a todos! (@ Irm\u00e3os Aleme) https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/23xkLUVQHJ0\u00a0","timestamp":1514777787000,"timestamp_epochs":1514777787,"tweet_id":"947672841943683072","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/947672841943683072","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Irm\u00e3os Aleme <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/emqRAv8nkVb\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zE7QGzGqLp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/emqRAv8nkVb\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/emqRAv8nkVb<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Irm\u00e3os Aleme https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/emqRAv8nkVb\u00a0","timestamp":1514645096000,"timestamp_epochs":1514645096,"tweet_id":"947116296969375745","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/947116296969375745","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/em2vlOWRma1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/elcCGRjxfb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/em2vlOWRma1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/em2vlOWRma1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/em2vlOWRma1\u00a0","timestamp":1514645086000,"timestamp_epochs":1514645086,"tweet_id":"947116255823171584","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/947116255823171584","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Pra\u00e7a Nossa Senhora Aparecida in Barao de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/iAHL0qgjOTx\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/51VPs9DR4E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/iAHL0qgjOTx\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/iAHL0qgjOTx<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Pra\u00e7a Nossa Senhora Aparecida in Barao de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/iAHL0qgjOTx\u00a0","timestamp":1514645067000,"timestamp_epochs":1514645067,"tweet_id":"947116177054224384","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/947116177054224384","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Del Polimentos in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/fkqqn96FBtX\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CJF4WfzeWb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/fkqqn96FBtX\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/fkqqn96FBtX<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Del Polimentos in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/fkqqn96FBtX\u00a0","timestamp":1514377307000,"timestamp_epochs":1514377307,"tweet_id":"945993110483619843","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/945993110483619843","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Irm\u00e3os Aleme <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/eiF9zhRmxen\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oQw4RJOBE6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/eiF9zhRmxen\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/eiF9zhRmxen<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Irm\u00e3os Aleme https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/eiF9zhRmxen\u00a0","timestamp":1514377292000,"timestamp_epochs":1514377292,"tweet_id":"945993044490407936","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/945993044490407936","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O sol t\u00e1 rachando pae (@ Bar\u00e3o de Cocais in MG) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2jSM0rwwIUu\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l2L4FtxbK2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2jSM0rwwIUu\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/2jSM0rwwIUu<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O sol t\u00e1 rachando pae (@ Bar\u00e3o de Cocais in MG) https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2jSM0rwwIUu\u00a0","timestamp":1514210578000,"timestamp_epochs":1514210578,"tweet_id":"945293797289799680","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/945293797289799680","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz Natal <img alt=\"\ud83c\udf85\" aria-label=\"Emoji: Papai Noel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f385.png\" title=\"Papai Noel\"\/> (@ Irm\u00e3os Aleme) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9sZAYo30Nmk\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KY03198Wzs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9sZAYo30Nmk\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/9sZAYo30Nmk<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz Natal  (@ Irm\u00e3os Aleme) https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9sZAYo30Nmk\u00a0","timestamp":1514186829000,"timestamp_epochs":1514186829,"tweet_id":"945194187720462336","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/945194187720462336","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/b2477fUWSqu\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y0zySBzRKV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/b2477fUWSqu\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/b2477fUWSqu<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/b2477fUWSqu\u00a0","timestamp":1514146629000,"timestamp_epochs":1514146629,"tweet_id":"945025574946377728","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/945025574946377728","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at Hiper Azevedo in Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bUnBBWCxupC\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yN9ftqNMhS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bUnBBWCxupC\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/bUnBBWCxupC<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hiper Azevedo in Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bUnBBWCxupC\u00a0","timestamp":1514146597000,"timestamp_epochs":1514146597,"tweet_id":"945025441693347841","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/945025441693347841","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bar\u00e3o Shopping in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/aSig4w6EAhS\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PcrqVURcXZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/aSig4w6EAhS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/aSig4w6EAhS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bar\u00e3o Shopping in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/aSig4w6EAhS\u00a0","timestamp":1514146561000,"timestamp_epochs":1514146561,"tweet_id":"945025289209438208","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/945025289209438208","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bradesco in Bar\u00e3o de Cocais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5KpkNhZYgDG\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/naUu4Ch9P8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5KpkNhZYgDG\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/5KpkNhZYgDG<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bradesco in Bar\u00e3o de Cocais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5KpkNhZYgDG\u00a0","timestamp":1513785661000,"timestamp_epochs":1513785661,"tweet_id":"943511566770720768","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/943511566770720768","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Pra\u00e7a Nossa Senhora Aparecida in Barao de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/lpNv0BeebjL\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/afZqIHcfFw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/lpNv0BeebjL\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/lpNv0BeebjL<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Pra\u00e7a Nossa Senhora Aparecida in Barao de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/lpNv0BeebjL\u00a0","timestamp":1513785452000,"timestamp_epochs":1513785452,"tweet_id":"943510688928026624","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/943510688928026624","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ljIt1mKIeSe\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c0ZXApV5fc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ljIt1mKIeSe\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/ljIt1mKIeSe<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ljIt1mKIeSe\u00a0","timestamp":1513785433000,"timestamp_epochs":1513785433,"tweet_id":"943510607663427589","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/943510607663427589","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Irm\u00e3os Aleme <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/hQkPaNRjHDD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CjLQzYzFtH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/hQkPaNRjHDD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/hQkPaNRjHDD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Irm\u00e3os Aleme https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/hQkPaNRjHDD\u00a0","timestamp":1513524477000,"timestamp_epochs":1513524477,"tweet_id":"942416081599246341","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/942416081599246341","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Del Polimentos in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jRoY8zQIyR3\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yC02zTOyZJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jRoY8zQIyR3\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/jRoY8zQIyR3<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Del Polimentos in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jRoY8zQIyR3\u00a0","timestamp":1513524358000,"timestamp_epochs":1513524358,"tweet_id":"942415583240425476","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/942415583240425476","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro Vila Tanque in Jo\u00e3o Monlevade, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/cqU5UJWgv7U\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cLuHwrgtbn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/cqU5UJWgv7U\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/cqU5UJWgv7U<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro Vila Tanque in Jo\u00e3o Monlevade, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/cqU5UJWgv7U\u00a0","timestamp":1513463949000,"timestamp_epochs":1513463949,"tweet_id":"942162207323901952","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/942162207323901952","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">I'm at Jo\u00e3o Monlevade in MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/k447ffwJuCP\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pcBMMZr0W4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/k447ffwJuCP\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/k447ffwJuCP<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Jo\u00e3o Monlevade in MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/k447ffwJuCP\u00a0","timestamp":1513463889000,"timestamp_epochs":1513463889,"tweet_id":"942161954487103490","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/942161954487103490","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/lQJ1ew2oGHV\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hOhFf9VijS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/lQJ1ew2oGHV\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/lQJ1ew2oGHV<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/lQJ1ew2oGHV\u00a0","timestamp":1513345640000,"timestamp_epochs":1513345640,"tweet_id":"941665984821190656","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/941665984821190656","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que eu me tornei n\u00e3o faz parte do padr\u00e3o!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que eu me tornei n\u00e3o faz parte do padr\u00e3o!","timestamp":1513311497000,"timestamp_epochs":1513311497,"tweet_id":"941522777865117696","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/941522777865117696","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bar da Rosa in Municipio de Bar\u00e3o de Cocais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jAnYli46Foc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MH2ARAlnRK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jAnYli46Foc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/jAnYli46Foc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bar da Rosa in Municipio de Bar\u00e3o de Cocais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jAnYli46Foc\u00a0","timestamp":1513291965000,"timestamp_epochs":1513291965,"tweet_id":"941440855419834371","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/941440855419834371","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at Bairro Viuva <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/aDakdTebbFn\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qfCkXhzGQY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/aDakdTebbFn\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/aDakdTebbFn<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro Viuva https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/aDakdTebbFn\u00a0","timestamp":1513287995000,"timestamp_epochs":1513287995,"tweet_id":"941424202833330177","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/941424202833330177","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Poliesportivo de Bar\u00e3o de Cocais in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/h7MEvIwZQTS\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HrM9wi6vTS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/h7MEvIwZQTS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/h7MEvIwZQTS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Poliesportivo de Bar\u00e3o de Cocais in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/h7MEvIwZQTS\u00a0","timestamp":1513287944000,"timestamp_epochs":1513287944,"tweet_id":"941423991033606144","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/941423991033606144","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at Clinica Previne in Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9CFwQZ53s6A\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h6rWHEn6GW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9CFwQZ53s6A\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/9CFwQZ53s6A<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Clinica Previne in Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9CFwQZ53s6A\u00a0","timestamp":1513114227000,"timestamp_epochs":1513114227,"tweet_id":"940695369343754245","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/940695369343754245","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Irm\u00e3os Aleme <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2Y83LrfAUrz\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wb8QTCFUXn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2Y83LrfAUrz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/2Y83LrfAUrz<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Irm\u00e3os Aleme https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2Y83LrfAUrz\u00a0","timestamp":1513040821000,"timestamp_epochs":1513040821,"tweet_id":"940387480603447296","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/940387480603447296","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/aYy6dSLMUhl\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r7kkuRU9he\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/aYy6dSLMUhl\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/aYy6dSLMUhl<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/aYy6dSLMUhl\u00a0","timestamp":1512994666000,"timestamp_epochs":1512994666,"tweet_id":"940193890291929088","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/940193890291929088","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Irm\u00e3os Aleme <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/c6OnlgVOGoe\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O7YCrTSBvi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/c6OnlgVOGoe\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/c6OnlgVOGoe<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Irm\u00e3os Aleme https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/c6OnlgVOGoe\u00a0","timestamp":1512994626000,"timestamp_epochs":1512994626,"tweet_id":"940193722414915586","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/940193722414915586","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foque em ser melhor. Se for pra trabalhar 6 horas trabalhe 7, se for pra fazer 12 repeti\u00e7\u00f5es\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BciqAw2FvrG\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AoZWaz4TmJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BciqAw2FvrG\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BciqAw2FvrG\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foque em ser melhor. Se for pra trabalhar 6 horas trabalhe 7, se for pra fazer 12 repeti\u00e7\u00f5es\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BciqAw2FvrG\/\u00a0","timestamp":1512951400000,"timestamp_epochs":1512951400,"tweet_id":"940012420977786881","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/940012420977786881","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/hyWF4UnHIEN\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1QUG9dOFuO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/hyWF4UnHIEN\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/hyWF4UnHIEN<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/hyWF4UnHIEN\u00a0","timestamp":1512880022000,"timestamp_epochs":1512880022,"tweet_id":"939713040861278208","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/939713040861278208","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Del Polimentos in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2nXZfYtee4M\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tJOCZxIVCD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2nXZfYtee4M\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/2nXZfYtee4M<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Del Polimentos in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2nXZfYtee4M\u00a0","timestamp":1512879972000,"timestamp_epochs":1512879972,"tweet_id":"939712831536189440","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/939712831536189440","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Irm\u00e3os Aleme <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/6l9hpsb1y2X\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u8JcYiVPkQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/6l9hpsb1y2X\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/6l9hpsb1y2X<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Irm\u00e3os Aleme https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/6l9hpsb1y2X\u00a0","timestamp":1512845790000,"timestamp_epochs":1512845790,"tweet_id":"939569462549860357","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/939569462549860357","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cole negada boa tarde<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cole negada boa tarde","timestamp":1512830639000,"timestamp_epochs":1512830639,"tweet_id":"939505913647521792","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/939505913647521792","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/62tJ9MfqNcm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b9KExL1wBP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/62tJ9MfqNcm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/62tJ9MfqNcm<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/62tJ9MfqNcm\u00a0","timestamp":1512819567000,"timestamp_epochs":1512819567,"tweet_id":"939459473801994240","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/939459473801994240","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Pra\u00e7a Nossa Senhora Aparecida in Barao de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/1bwkgv7NRLk\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WGNmRl4KNS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/1bwkgv7NRLk\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/1bwkgv7NRLk<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Pra\u00e7a Nossa Senhora Aparecida in Barao de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/1bwkgv7NRLk\u00a0","timestamp":1512818544000,"timestamp_epochs":1512818544,"tweet_id":"939455181288361985","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/939455181288361985","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at Rede de ensino Doctum <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/0rMUpFjTFHE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xb7W6tE9Bj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/0rMUpFjTFHE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/0rMUpFjTFHE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Rede de ensino Doctum https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/0rMUpFjTFHE\u00a0","timestamp":1512770075000,"timestamp_epochs":1512770075,"tweet_id":"939251888020705280","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/939251888020705280","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro Vila Tanque in Jo\u00e3o Monlevade, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2F5vW0UHY2R\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9DrPnXgvK8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2F5vW0UHY2R\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/2F5vW0UHY2R<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro Vila Tanque in Jo\u00e3o Monlevade, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2F5vW0UHY2R\u00a0","timestamp":1512770053000,"timestamp_epochs":1512770053,"tweet_id":"939251794848477184","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/939251794848477184","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">I'm at Jo\u00e3o Monlevade in MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/10kaYT7AuHO\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d5NGIoRSQl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/10kaYT7AuHO\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/10kaYT7AuHO<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Jo\u00e3o Monlevade in MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/10kaYT7AuHO\u00a0","timestamp":1512769964000,"timestamp_epochs":1512769964,"tweet_id":"939251424885723136","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/939251424885723136","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Pra\u00e7a Sete de Setembro in Jo\u00e3o Monlevade, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bt3AIkp3Hk1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SG1sGmlI2U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bt3AIkp3Hk1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/bt3AIkp3Hk1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Pra\u00e7a Sete de Setembro in Jo\u00e3o Monlevade, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bt3AIkp3Hk1\u00a0","timestamp":1512421525000,"timestamp_epochs":1512421525,"tweet_id":"937789964682760192","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/937789964682760192","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">I'm at FUNCEC in Jo\u00e3o Monlevade, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/iUs0xImgOm2\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RbK6G9XLZI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/iUs0xImgOm2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/iUs0xImgOm2<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at FUNCEC in Jo\u00e3o Monlevade, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/iUs0xImgOm2\u00a0","timestamp":1512420483000,"timestamp_epochs":1512420483,"tweet_id":"937785594196955136","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/937785594196955136","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">I'm at Jo\u00e3o Monlevade in MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/krtSghwxvVz\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OWGHbA07NG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/krtSghwxvVz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/krtSghwxvVz<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Jo\u00e3o Monlevade in MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/krtSghwxvVz\u00a0","timestamp":1512419665000,"timestamp_epochs":1512419665,"tweet_id":"937782163872845824","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/937782163872845824","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Rodovi\u00e1ria Bar\u00e3o de Cocais in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/6O8YYaMbopX\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UgPNUrZOUN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/6O8YYaMbopX\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/6O8YYaMbopX<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Rodovi\u00e1ria Bar\u00e3o de Cocais in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/6O8YYaMbopX\u00a0","timestamp":1512415374000,"timestamp_epochs":1512415374,"tweet_id":"937764165401415686","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/937764165401415686","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro Vila Regina in Bar\u00e3o De Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bYO39cEEirM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QFh7825qqP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bYO39cEEirM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/bYO39cEEirM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro Vila Regina in Bar\u00e3o De Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bYO39cEEirM\u00a0","timestamp":1512392509000,"timestamp_epochs":1512392509,"tweet_id":"937668261906468864","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/937668261906468864","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bar\u00e3o de Cocais in MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9OnasCUDHCM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o7voOSD1zZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9OnasCUDHCM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/9OnasCUDHCM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bar\u00e3o de Cocais in MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9OnasCUDHCM\u00a0","timestamp":1512392429000,"timestamp_epochs":1512392429,"tweet_id":"937667926886363136","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/937667926886363136","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/397QBCTTDvN\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jrCIVcYsck\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/397QBCTTDvN\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/397QBCTTDvN<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/397QBCTTDvN\u00a0","timestamp":1512392404000,"timestamp_epochs":1512392404,"tweet_id":"937667823656202240","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/937667823656202240","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Irm\u00e3os Aleme <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ckt4NLzSL2x\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hQ5CPHCcX2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ckt4NLzSL2x\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/ckt4NLzSL2x<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Irm\u00e3os Aleme https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ckt4NLzSL2x\u00a0","timestamp":1512327820000,"timestamp_epochs":1512327820,"tweet_id":"937396936663097344","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/937396936663097344","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Pra\u00e7a Nossa Senhora Aparecida in Barao de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/iy2VTOetVS8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4upiDZMmJR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/iy2VTOetVS8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/iy2VTOetVS8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Pra\u00e7a Nossa Senhora Aparecida in Barao de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/iy2VTOetVS8\u00a0","timestamp":1512220026000,"timestamp_epochs":1512220026,"tweet_id":"936944816268742661","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/936944816268742661","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2Wpnr7gHkD3\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cr2Xb8a0oy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2Wpnr7gHkD3\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/2Wpnr7gHkD3<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2Wpnr7gHkD3\u00a0","timestamp":1512219975000,"timestamp_epochs":1512219975,"tweet_id":"936944602724143105","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/936944602724143105","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">infelizmente cancelada a atra\u00e7ao por vc\n\npois perdi o interesse<\/p>","is_retweet":1,"likes":1260,"replies":4,"retweet_id":"936682274866819072","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":830,"text":"infelizmente cancelada a atra\u00e7ao por vc\n\npois perdi o interesse","timestamp":1511893814000,"timestamp_epochs":1511893814,"tweet_id":"935576582697177088","tweet_url":"\/lacerda\/status\/935576582697177088","user_id":"237872146","username":"lacerda"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Del Polimentos in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ixY7B6BXrE1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eaBT01uV7I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ixY7B6BXrE1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/ixY7B6BXrE1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Del Polimentos in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ixY7B6BXrE1\u00a0","timestamp":1512078012000,"timestamp_epochs":1512078012,"tweet_id":"936349166510526465","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/936349166510526465","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Irm\u00e3os Aleme <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2DUn8Vcadae\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qL4HyI5P1Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2DUn8Vcadae\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/2DUn8Vcadae<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Irm\u00e3os Aleme https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2DUn8Vcadae\u00a0","timestamp":1512077995000,"timestamp_epochs":1512077995,"tweet_id":"936349096230752257","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/936349096230752257","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/lcSSeQUuyRx\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ya4IKIbzNT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/lcSSeQUuyRx\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/lcSSeQUuyRx<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/lcSSeQUuyRx\u00a0","timestamp":1512071587000,"timestamp_epochs":1512071587,"tweet_id":"936322220246355969","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/936322220246355969","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/as1CzH2zrE6\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R9rDd9eHwj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/as1CzH2zrE6\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/as1CzH2zrE6<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/as1CzH2zrE6\u00a0","timestamp":1512000212000,"timestamp_epochs":1512000212,"tweet_id":"936022850829463553","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/936022850829463553","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at Academia Fernanda Fitness <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3aFSpTKsQAu\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9rOINN1XbB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3aFSpTKsQAu\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/3aFSpTKsQAu<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Academia Fernanda Fitness https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3aFSpTKsQAu\u00a0","timestamp":1512000164000,"timestamp_epochs":1512000164,"tweet_id":"936022646843760640","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/936022646843760640","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at Bairro Viuva <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jGdYYnljQo3\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oFyrD0tV1a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jGdYYnljQo3\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/jGdYYnljQo3<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro Viuva https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jGdYYnljQo3\u00a0","timestamp":1512000108000,"timestamp_epochs":1512000108,"tweet_id":"936022412692475904","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/936022412692475904","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro Vila Regina in Bar\u00e3o De Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ijLAGHLNFhH\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pZFKDlF0fo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ijLAGHLNFhH\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/ijLAGHLNFhH<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro Vila Regina in Bar\u00e3o De Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ijLAGHLNFhH\u00a0","timestamp":1511956572000,"timestamp_epochs":1511956572,"tweet_id":"935839809943240705","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935839809943240705","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/fWinIi7eaOG\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DsbcZYEUO6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/fWinIi7eaOG\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/fWinIi7eaOG<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/fWinIi7eaOG\u00a0","timestamp":1511956546000,"timestamp_epochs":1511956546,"tweet_id":"935839701684105216","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935839701684105216","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Est\u00e1dio Dr. Alencar Peixoto - Metalusina Esporte Clube in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bXWccQ03KG6\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZnnCczA2a0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bXWccQ03KG6\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/bXWccQ03KG6<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Est\u00e1dio Dr. Alencar Peixoto - Metalusina Esporte Clube in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bXWccQ03KG6\u00a0","timestamp":1511956529000,"timestamp_epochs":1511956529,"tweet_id":"935839630192185344","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935839630192185344","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at Bairro Viuva <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/7bPwYj5ZBNp\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MWKPrUF4nb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/7bPwYj5ZBNp\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/7bPwYj5ZBNp<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro Viuva https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/7bPwYj5ZBNp\u00a0","timestamp":1511956474000,"timestamp_epochs":1511956474,"tweet_id":"935839397815123968","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935839397815123968","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Praca do Povo in Barao de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jgKFK2kXIvV\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KI9rAUUENS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jgKFK2kXIvV\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/jgKFK2kXIvV<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Praca do Povo in Barao de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jgKFK2kXIvV\u00a0","timestamp":1511956438000,"timestamp_epochs":1511956438,"tweet_id":"935839247029952512","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935839247029952512","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Correios in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ll8qPSxAWBG\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OcYAPOs4GO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ll8qPSxAWBG\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/ll8qPSxAWBG<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Correios in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ll8qPSxAWBG\u00a0","timestamp":1511955943000,"timestamp_epochs":1511955943,"tweet_id":"935837170950115328","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935837170950115328","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Banco do Brasil in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/7tzr8Q6uUYQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vGbO0DWnD2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/7tzr8Q6uUYQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/7tzr8Q6uUYQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Banco do Brasil in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/7tzr8Q6uUYQ\u00a0","timestamp":1511955849000,"timestamp_epochs":1511955849,"tweet_id":"935836776631099393","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935836776631099393","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at Hiper Azevedo in Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9rugUE74Uxc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AGnZ961DyK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9rugUE74Uxc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/9rugUE74Uxc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hiper Azevedo in Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9rugUE74Uxc\u00a0","timestamp":1511955816000,"timestamp_epochs":1511955816,"tweet_id":"935836640265867265","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935836640265867265","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bradesco in Bar\u00e3o de Cocais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3CVsvLeXMG8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ktWdOaIs5r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3CVsvLeXMG8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/3CVsvLeXMG8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bradesco in Bar\u00e3o de Cocais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3CVsvLeXMG8\u00a0","timestamp":1511955792000,"timestamp_epochs":1511955792,"tweet_id":"935836539187335168","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935836539187335168","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at SJ Supermercados in Bar\u00e3o De Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/4AjmdpUFHG2\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0ShQzyS5Uf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/4AjmdpUFHG2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/4AjmdpUFHG2<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at SJ Supermercados in Bar\u00e3o De Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/4AjmdpUFHG2\u00a0","timestamp":1511955762000,"timestamp_epochs":1511955762,"tweet_id":"935836411441410054","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935836411441410054","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Pra\u00e7a Nossa Senhora Aparecida in Barao de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/aztvvGyBsM1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0B9BK7iuE8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/aztvvGyBsM1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/aztvvGyBsM1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Pra\u00e7a Nossa Senhora Aparecida in Barao de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/aztvvGyBsM1\u00a0","timestamp":1511955721000,"timestamp_epochs":1511955721,"tweet_id":"935836239663681536","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935836239663681536","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Del Polimentos in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5KLAEkr6yJX\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dv8fVvhsOA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5KLAEkr6yJX\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/5KLAEkr6yJX<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Del Polimentos in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5KLAEkr6yJX\u00a0","timestamp":1511955662000,"timestamp_epochs":1511955662,"tweet_id":"935835992971513857","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935835992971513857","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Irm\u00e3os Aleme <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bxmNIfJJ2XF\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k77tDhK0dt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bxmNIfJJ2XF\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/bxmNIfJJ2XF<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Irm\u00e3os Aleme https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bxmNIfJJ2XF\u00a0","timestamp":1511955131000,"timestamp_epochs":1511955131,"tweet_id":"935833765246636033","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935833765246636033","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"textos do caralho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ocupe sua mente, existem milh\u00f5es de coisas para se fazer, escolha uma e, procure exercer algo \u00fatil com seu tempo. n\u00e3o fique esperando que algo extraordin\u00e1rio aconte\u00e7a enquanto voc\u00ea observa as paredes brancas do seu quarto, pois as chances disso acontecer s\u00e3o quase nulas.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1988,"replies":8,"retweet_id":"935665903232045056","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":1268,"text":"ocupe sua mente, existem milh\u00f5es de coisas para se fazer, escolha uma e, procure exercer algo \u00fatil com seu tempo. n\u00e3o fique esperando que algo extraordin\u00e1rio aconte\u00e7a enquanto voc\u00ea observa as paredes brancas do seu quarto, pois as chances disso acontecer s\u00e3o quase nulas.","timestamp":1511491406000,"timestamp_epochs":1511491406,"tweet_id":"933888764287635456","tweet_url":"\/textosdocaralho\/status\/933888764287635456","user_id":"3557903483","username":"textosdocaralho"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso de um marca texto mano <img alt=\"\ud83d\ude13\" aria-label=\"Emoji: Cara suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f613.png\" title=\"Cara suando frio\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preciso de um marca texto mano ","timestamp":1511915037000,"timestamp_epochs":1511915037,"tweet_id":"935665601275662337","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935665601275662337","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at Bairro Viuva <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/flVmqAUQXGO\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4VKT85gUjl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/flVmqAUQXGO\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/flVmqAUQXGO<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro Viuva https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/flVmqAUQXGO\u00a0","timestamp":1511897892000,"timestamp_epochs":1511897892,"tweet_id":"935593689296064512","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935593689296064512","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Banco do Brasil in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ftm7mK0b7Cb\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g2JMOZ0zhA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ftm7mK0b7Cb\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/ftm7mK0b7Cb<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Banco do Brasil in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ftm7mK0b7Cb\u00a0","timestamp":1511897804000,"timestamp_epochs":1511897804,"tweet_id":"935593320490979328","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935593320490979328","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Pra\u00e7a Nossa Senhora Aparecida in Barao de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/g6dpFuNTxnK\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UBmOgcqZVQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/g6dpFuNTxnK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/g6dpFuNTxnK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Pra\u00e7a Nossa Senhora Aparecida in Barao de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/g6dpFuNTxnK\u00a0","timestamp":1511897739000,"timestamp_epochs":1511897739,"tweet_id":"935593047680798720","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935593047680798720","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bar\u00e3o de Cocais in MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/cX2x60ZjNW4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xy4mDsrp5d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/cX2x60ZjNW4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/cX2x60ZjNW4<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bar\u00e3o de Cocais in MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/cX2x60ZjNW4\u00a0","timestamp":1511897678000,"timestamp_epochs":1511897678,"tweet_id":"935592791392096256","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935592791392096256","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Correios in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/6EUICvWTffV\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bKLbVavo5k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/6EUICvWTffV\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/6EUICvWTffV<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Correios in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/6EUICvWTffV\u00a0","timestamp":1511897609000,"timestamp_epochs":1511897609,"tweet_id":"935592503453081600","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935592503453081600","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5VI0TeWBG1S\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9pcHXclY9X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5VI0TeWBG1S\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/5VI0TeWBG1S<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5VI0TeWBG1S\u00a0","timestamp":1511897340000,"timestamp_epochs":1511897340,"tweet_id":"935591375004995584","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935591375004995584","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at SJ Supermercados in Bar\u00e3o De Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/gXX02Uap9So\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JUkzZLA4il\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/gXX02Uap9So\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/gXX02Uap9So<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at SJ Supermercados in Bar\u00e3o De Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/gXX02Uap9So\u00a0","timestamp":1511790673000,"timestamp_epochs":1511790673,"tweet_id":"935143980509089792","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935143980509089792","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Praca do Povo in Barao de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bqBQAdNzC0B\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8OpgvoPLI1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bqBQAdNzC0B\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/bqBQAdNzC0B<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Praca do Povo in Barao de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/bqBQAdNzC0B\u00a0","timestamp":1511790642000,"timestamp_epochs":1511790642,"tweet_id":"935143850116616192","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935143850116616192","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Wanted Games in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/8lTpP2d3VZK\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vsZaRKLcmA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/8lTpP2d3VZK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/8lTpP2d3VZK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Wanted Games in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/8lTpP2d3VZK\u00a0","timestamp":1511790596000,"timestamp_epochs":1511790596,"tweet_id":"935143657463861251","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935143657463861251","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Rodovi\u00e1ria Bar\u00e3o de Cocais in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/4gTxyy1uab2\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N76wqc1Viz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/4gTxyy1uab2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/4gTxyy1uab2<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Rodovi\u00e1ria Bar\u00e3o de Cocais in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/4gTxyy1uab2\u00a0","timestamp":1511790553000,"timestamp_epochs":1511790553,"tweet_id":"935143477150613505","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935143477150613505","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Banco do Brasil in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/6oeW1qodDtP\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O1mklcj0KK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/6oeW1qodDtP\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/6oeW1qodDtP<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Banco do Brasil in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/6oeW1qodDtP\u00a0","timestamp":1511790511000,"timestamp_epochs":1511790511,"tweet_id":"935143301782622208","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935143301782622208","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Pra\u00e7a Nossa Senhora Aparecida in Barao de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/d21N8e70QOA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SyLZBUkxDO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/d21N8e70QOA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/d21N8e70QOA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Pra\u00e7a Nossa Senhora Aparecida in Barao de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/d21N8e70QOA\u00a0","timestamp":1511790474000,"timestamp_epochs":1511790474,"tweet_id":"935143146601746432","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935143146601746432","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bar\u00e3o de Cocais in MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2CGkT1hiElP\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f86XVtfmOn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2CGkT1hiElP\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/2CGkT1hiElP<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bar\u00e3o de Cocais in MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2CGkT1hiElP\u00a0","timestamp":1511790405000,"timestamp_epochs":1511790405,"tweet_id":"935142856959909888","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935142856959909888","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/cZr9CLDZedW\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jn132ZuRun\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/cZr9CLDZedW\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/cZr9CLDZedW<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/cZr9CLDZedW\u00a0","timestamp":1511790053000,"timestamp_epochs":1511790053,"tweet_id":"935141378014752769","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/935141378014752769","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"iury","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">black friday tudo barato e o pre\u00e7o q eu pago eh nunca ser amado de vdd ..<\/p>","is_retweet":1,"likes":16493,"replies":117,"retweet_id":"934822672181145606","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":18145,"text":"black friday tudo barato e o pre\u00e7o q eu pago eh nunca ser amado de vdd ..","timestamp":1511534313000,"timestamp_epochs":1511534313,"tweet_id":"934068728702099457","tweet_url":"\/iurymneves\/status\/934068728702099457","user_id":"3343305051","username":"iurymneves"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at Hiper Azevedo in Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/392J7bIIQr8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/44311g2V0z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/392J7bIIQr8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/392J7bIIQr8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hiper Azevedo in Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/392J7bIIQr8\u00a0","timestamp":1511711237000,"timestamp_epochs":1511711237,"tweet_id":"934810800782565376","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/934810800782565376","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">I'm at Pousada Vila Cocais in Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/etBRMx8hM9I\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pEKRHIoMr4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/etBRMx8hM9I\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/etBRMx8hM9I<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Pousada Vila Cocais in Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/etBRMx8hM9I\u00a0","timestamp":1511705535000,"timestamp_epochs":1511705535,"tweet_id":"934786883523145728","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/934786883523145728","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at Cocais in Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/dUHWAlbKsKn\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cRSGwI9afJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/dUHWAlbKsKn\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/dUHWAlbKsKn<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Cocais in Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/dUHWAlbKsKn\u00a0","timestamp":1511705479000,"timestamp_epochs":1511705479,"tweet_id":"934786651871694849","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/934786651871694849","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Irm\u00e3os Aleme <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/iT7dihxeCWe\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jj9cjsVEsp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/iT7dihxeCWe\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/iT7dihxeCWe<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Irm\u00e3os Aleme https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/iT7dihxeCWe\u00a0","timestamp":1511704506000,"timestamp_epochs":1511704506,"tweet_id":"934782569119395840","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/934782569119395840","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Irm\u00e3os Aleme <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/4NvJK8PzmBH\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0JCPZRjNwy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/4NvJK8PzmBH\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/4NvJK8PzmBH<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Irm\u00e3os Aleme https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/4NvJK8PzmBH\u00a0","timestamp":1511661659000,"timestamp_epochs":1511661659,"tweet_id":"934602857256546304","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/934602857256546304","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/cXLqE7e25d1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ziPE30CX3W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/cXLqE7e25d1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/cXLqE7e25d1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/cXLqE7e25d1\u00a0","timestamp":1511358239000,"timestamp_epochs":1511358239,"tweet_id":"933330218554716161","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/933330218554716161","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bar\u00e3o de Cocais in MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/1CmgAYYpSwD\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zwj2OKaq9h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/1CmgAYYpSwD\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/1CmgAYYpSwD<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bar\u00e3o de Cocais in MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/1CmgAYYpSwD\u00a0","timestamp":1511229053000,"timestamp_epochs":1511229053,"tweet_id":"932788373491716096","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/932788373491716096","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Pra\u00e7a Sete de Setembro in Jo\u00e3o Monlevade, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/izhZlBJubE6\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n1sBYKoH4w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/izhZlBJubE6\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/izhZlBJubE6<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Pra\u00e7a Sete de Setembro in Jo\u00e3o Monlevade, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/izhZlBJubE6\u00a0","timestamp":1511221621000,"timestamp_epochs":1511221621,"tweet_id":"932757201176989699","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/932757201176989699","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">I'm at Jo\u00e3o Monlevade in MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2XduZFZxm8j\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hdyubkppwo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2XduZFZxm8j\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/2XduZFZxm8j<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Jo\u00e3o Monlevade in MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2XduZFZxm8j\u00a0","timestamp":1511221587000,"timestamp_epochs":1511221587,"tweet_id":"932757060638343168","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/932757060638343168","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/eQn62nFfM4f\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iHFQmw79dk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/eQn62nFfM4f\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/eQn62nFfM4f<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/eQn62nFfM4f\u00a0","timestamp":1511191338000,"timestamp_epochs":1511191338,"tweet_id":"932630186469797889","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/932630186469797889","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at UNIBH - Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica - Licenciatura e Bacharelado in Belo Horizonte, Minas Gerias<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/8EhB376hjmS\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AQlJV6O0p3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/8EhB376hjmS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/8EhB376hjmS<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at UNIBH - Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica - Licenciatura e Bacharelado in Belo Horizonte, Minas Geriashttps:\/\/www.swarmapp.com\/c\/8EhB376hjmS\u00a0","timestamp":1511008533000,"timestamp_epochs":1511008533,"tweet_id":"931863445842079744","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/931863445842079744","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Funcion\u00e1rios - <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"770385979622457344\" dir=\"ltr\" href=\"\/pbhonline\"><s>@<\/s><b>pbhonline<\/b><\/a> in Belo Horizonte, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5KorY4pwVnR\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lOQSgpEiv6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5KorY4pwVnR\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/5KorY4pwVnR<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Funcion\u00e1rios - @pbhonline in Belo Horizonte, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5KorY4pwVnR\u00a0","timestamp":1511008330000,"timestamp_epochs":1511008330,"tweet_id":"931862593421094912","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/931862593421094912","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Irm\u00e3os Aleme <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9hbbXkzxSqj\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VwH2QDBJp9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9hbbXkzxSqj\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/9hbbXkzxSqj<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Irm\u00e3os Aleme https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9hbbXkzxSqj\u00a0","timestamp":1510913716000,"timestamp_epochs":1510913716,"tweet_id":"931465754628718592","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/931465754628718592","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A paranoia \u00e9 o pior inimigo do homem, mas o homem que foge das suas paranoias \u00e9 um covarde.<\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"931210836563120128","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":11,"text":"A paranoia \u00e9 o pior inimigo do homem, mas o homem que foge das suas paranoias \u00e9 um covarde.","timestamp":1510791689000,"timestamp_epochs":1510791689,"tweet_id":"930953935040466944","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/930953935040466944","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5g7S6tX97EO\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IT2NHDuM8k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5g7S6tX97EO\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/5g7S6tX97EO<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5g7S6tX97EO\u00a0","timestamp":1510662370000,"timestamp_epochs":1510662370,"tweet_id":"930411532424568832","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/930411532424568832","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">I'm at Jo\u00e3o Monlevade in MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9Xy7270BIds\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w99NTHaeOD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9Xy7270BIds\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/9Xy7270BIds<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Jo\u00e3o Monlevade in MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/9Xy7270BIds\u00a0","timestamp":1510619238000,"timestamp_epochs":1510619238,"tweet_id":"930230624602001408","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/930230624602001408","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jcKORfGXsjE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fj5IVr3j0t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jcKORfGXsjE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/jcKORfGXsjE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jcKORfGXsjE\u00a0","timestamp":1510464395000,"timestamp_epochs":1510464395,"tweet_id":"929581165857603584","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/929581165857603584","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at Hiper Azevedo in Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/4oKJpNC16Ln\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i08SkJKsgh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/4oKJpNC16Ln\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/4oKJpNC16Ln<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hiper Azevedo in Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/4oKJpNC16Ln\u00a0","timestamp":1510444293000,"timestamp_epochs":1510444293,"tweet_id":"929496852973703168","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/929496852973703168","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Del Polimentos in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/8K28xJ5wGlJ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8B3T5ySWve\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/8K28xJ5wGlJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/8K28xJ5wGlJ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Del Polimentos in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/8K28xJ5wGlJ\u00a0","timestamp":1510434894000,"timestamp_epochs":1510434894,"tweet_id":"929457429141737472","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/929457429141737472","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Irm\u00e3os Aleme <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/kYnaugPAlpo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HPzj2mnG9H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/kYnaugPAlpo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/kYnaugPAlpo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Irm\u00e3os Aleme https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/kYnaugPAlpo\u00a0","timestamp":1510434869000,"timestamp_epochs":1510434869,"tweet_id":"929457325404016640","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/929457325404016640","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Exato<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/927913555449532417\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/30cUZRUpqa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/927913555449532417\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/frasesdebebada<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/927913555449532417<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Exatohttps:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/927913555449532417\u00a0\u2026","timestamp":1510236387000,"timestamp_epochs":1510236387,"tweet_id":"928624831125483520","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/928624831125483520","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sofro da s\u00edndrome de armazenamento de lembran\u00e7as desnecess\u00e1rias.<\/p>","is_retweet":1,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"928623779856683010","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":34,"text":"Sofro da s\u00edndrome de armazenamento de lembran\u00e7as desnecess\u00e1rias.","timestamp":1510100503000,"timestamp_epochs":1510100503,"tweet_id":"928054893746753537","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/928054893746753537","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 o meu caso mass<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o \u00e9 o meu caso mass","timestamp":1509997502000,"timestamp_epochs":1509997502,"tweet_id":"927622874814443523","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/927622874814443523","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa tarde s\u00f3 pra quem tem reuni\u00e3o com o chefe amanh\u00e3 12hs.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boa tarde s\u00f3 pra quem tem reuni\u00e3o com o chefe amanh\u00e3 12hs.","timestamp":1509997470000,"timestamp_epochs":1509997470,"tweet_id":"927622742005960704","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/927622742005960704","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia! <img alt=\"\ud83d\ude00\" aria-label=\"Emoji: Rosto sorridente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f600.png\" title=\"Rosto sorridente\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia! ","timestamp":1509627318000,"timestamp_epochs":1509627318,"tweet_id":"926070211450671104","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/926070211450671104","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 dia de estudar at\u00e9 sair sangue.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje \u00e9 dia de estudar at\u00e9 sair sangue.","timestamp":1509627284000,"timestamp_epochs":1509627284,"tweet_id":"926070068995338241","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/926070068995338241","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pq m\u00e3e cozinha bem e faz rango de bodybuilder pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/925724127381676032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oEVXXPMHw9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/925724127381676032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/frasesdebebada<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/925724127381676032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq m\u00e3e cozinha bem e faz rango de bodybuilder pra mimhttps:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/925724127381676032\u00a0\u2026","timestamp":1509589408000,"timestamp_epochs":1509589408,"tweet_id":"925911204954066944","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/925911204954066944","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o n\u00e3o t\u00f4 bem aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/925512727920967680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QWCr5J20OZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/925512727920967680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/frasesdebebada<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/925512727920967680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o n\u00e3o t\u00f4 bem aquihttps:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/925512727920967680\u00a0\u2026","timestamp":1509589139000,"timestamp_epochs":1509589139,"tweet_id":"925910077554479104","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/925910077554479104","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pq t\u00e1 osso n\u00e9 pae <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/surpreendia\/status\/925168027733315584\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GdDJbEOYnB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/surpreendia\/status\/925168027733315584\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/surpreendia\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/925168027733315584<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq t\u00e1 osso n\u00e9 pae https:\/\/twitter.com\/surpreendia\/status\/925168027733315584\u00a0\u2026","timestamp":1509493120000,"timestamp_epochs":1509493120,"tweet_id":"925507345588916229","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/925507345588916229","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Jesus Cristo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meus dinossauros n\u00e3o falavam tanta merda igual vcs<\/p>","is_retweet":1,"likes":636,"replies":7,"retweet_id":"925505249842028544","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":565,"text":"meus dinossauros n\u00e3o falavam tanta merda igual vcs","timestamp":1509491002000,"timestamp_epochs":1509491002,"tweet_id":"925498460748636161","tweet_url":"\/jesusfalouh\/status\/925498460748636161","user_id":"917577892716040192","username":"jesusfalouh"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o falavam kkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JesusFalouh\/status\/925498460748636161\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/92HcHbPpzq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JesusFalouh\/status\/925498460748636161\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JesusFalouh\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/925498460748636161<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o falavam kkkkkhttps:\/\/twitter.com\/JesusFalouh\/status\/925498460748636161\u00a0\u2026","timestamp":1509492615000,"timestamp_epochs":1509492615,"tweet_id":"925505225741529089","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/925505225741529089","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To ligado pae<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To ligado pae","timestamp":1509492451000,"timestamp_epochs":1509492451,"tweet_id":"925504539469508608","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/925504539469508608","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e9 poss\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e9 poss\u00edvel","timestamp":1509490046000,"timestamp_epochs":1509490046,"tweet_id":"925494449236475905","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/925494449236475905","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que elas acreditam mesmo na quilo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 que elas acreditam mesmo na quilo.","timestamp":1509490032000,"timestamp_epochs":1509490032,"tweet_id":"925494390663077888","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/925494390663077888","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu leio umas coisas nessa Internet e fico de cara com as coisas que as pessoas escrevem.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu leio umas coisas nessa Internet e fico de cara com as coisas que as pessoas escrevem.","timestamp":1509490001000,"timestamp_epochs":1509490001,"tweet_id":"925494259997925377","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/925494259997925377","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To chorando.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To chorando.","timestamp":1509489928000,"timestamp_epochs":1509489928,"tweet_id":"925493954497466370","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/925493954497466370","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse mund\u00e3o \u00e9 um baile.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse mund\u00e3o \u00e9 um baile.","timestamp":1509489920000,"timestamp_epochs":1509489920,"tweet_id":"925493920972378114","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/925493920972378114","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","timestamp":1509489901000,"timestamp_epochs":1509489901,"tweet_id":"925493840311652352","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/925493840311652352","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Mano<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano","timestamp":1509489892000,"timestamp_epochs":1509489892,"tweet_id":"925493806241402880","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/925493806241402880","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Kkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkkkk","timestamp":1509489886000,"timestamp_epochs":1509489886,"tweet_id":"925493780161220608","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/925493780161220608","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"breandu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cse vc nao mudar esse teu jeito muita gente vai sair da sua vida\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fmc4vne0qD\">pic.twitter.com\/fmc4vne0qD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5848,"replies":24,"retweet_id":"924626865108733953","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":9012,"text":"\u201cse vc nao mudar esse teu jeito muita gente vai sair da sua vida\u201dpic.twitter.com\/fmc4vne0qD","timestamp":1509217455000,"timestamp_epochs":1509217455,"tweet_id":"924351120650264577","tweet_url":"\/breandu\/status\/924351120650264577","user_id":"2155294398","username":"breandu"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dai voc\u00ea pensa \"N\u00c3AAAAAAAAAAO, a pessoa n\u00e3o pode ser t\u00e3o ot\u00e1ria assim\" pode sim, pior que pode, sempre pode<\/p>","is_retweet":1,"likes":2426,"replies":20,"retweet_id":"924625775768342528","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":1830,"text":"dai voc\u00ea pensa \"N\u00c3AAAAAAAAAAO, a pessoa n\u00e3o pode ser t\u00e3o ot\u00e1ria assim\" pode sim, pior que pode, sempre pode","timestamp":1509224403000,"timestamp_epochs":1509224403,"tweet_id":"924380261143515138","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/924380261143515138","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"thisgo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"qual o role de hj?\"\n\nqualquer um que n envolva vc<\/p>","is_retweet":1,"likes":659,"replies":0,"retweet_id":"924624848147615745","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":364,"text":"\"qual o role de hj?\"\n\nqualquer um que n envolva vc","timestamp":1509220056000,"timestamp_epochs":1509220056,"tweet_id":"924362029074472961","tweet_url":"\/thiaguers\/status\/924362029074472961","user_id":"2161146180","username":"thiaguers"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Manda foto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/iloveputarias\/status\/922619312065728512\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GzM0TptaVF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/iloveputarias\/status\/922619312065728512\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/iloveputarias\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/922619312065728512<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Manda foto https:\/\/twitter.com\/iloveputarias\/status\/922619312065728512\u00a0\u2026","timestamp":1509232583000,"timestamp_epochs":1509232583,"tweet_id":"924414573830115328","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/924414573830115328","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Obarros","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1lbjq44yOa\">pic.twitter.com\/1lbjq44yOa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":283,"replies":1,"retweet_id":"924313965882159104","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":219,"text":"pic.twitter.com\/1lbjq44yOa","timestamp":1509144948000,"timestamp_epochs":1509144948,"tweet_id":"924047003599998976","tweet_url":"\/MaconheiroMemo\/status\/924047003599998976","user_id":"78127308","username":"MaconheiroMemo"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at A\u00e7a\u00ed Power <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3pKBaFMHopB\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/69bOfU3gve\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3pKBaFMHopB\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/3pKBaFMHopB<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at A\u00e7a\u00ed Power https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3pKBaFMHopB\u00a0","timestamp":1508792699000,"timestamp_epochs":1508792699,"tweet_id":"922569565296410624","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/922569565296410624","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Pra\u00e7a Sete de Setembro in Jo\u00e3o Monlevade, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/381xr4m7Oyh\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tK2tocjtUA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/381xr4m7Oyh\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/381xr4m7Oyh<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Pra\u00e7a Sete de Setembro in Jo\u00e3o Monlevade, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/381xr4m7Oyh\u00a0","timestamp":1508792261000,"timestamp_epochs":1508792261,"tweet_id":"922567726987493376","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/922567726987493376","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'm at Brumal <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2wDcPDra7Ah\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sDMVH78XGr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2wDcPDra7Ah\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/2wDcPDra7Ah<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Brumal https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/2wDcPDra7Ah\u00a0","timestamp":1508628858000,"timestamp_epochs":1508628858,"tweet_id":"921882366829907969","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/921882366829907969","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Thiago Mav\u00e1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2017 em uma imagem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qEFJjFmbZp\">pic.twitter.com\/qEFJjFmbZp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":365,"replies":2,"retweet_id":"921753903812751360","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":302,"text":"2017 em uma imagempic.twitter.com\/qEFJjFmbZp","timestamp":1508499426000,"timestamp_epochs":1508499426,"tweet_id":"921339489414414336","tweet_url":"\/thiagomava\/status\/921339489414414336","user_id":"388401975","username":"thiagomava"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/24eOpqxjRNG\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SR77ObpIV7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/24eOpqxjRNG\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/24eOpqxjRNG<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/24eOpqxjRNG\u00a0","timestamp":1508339229000,"timestamp_epochs":1508339229,"tweet_id":"920667574962139138","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/920667574962139138","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala negada, passando pra dizer que a aulinha acabou e partiu casa s\u00f3 que amanh\u00e3 tem mais e essa semana n\u00e3o vai ser f\u00e1cil. Beijinho!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fala negada, passando pra dizer que a aulinha acabou e partiu casa s\u00f3 que amanh\u00e3 tem mais e essa semana n\u00e3o vai ser f\u00e1cil. Beijinho!","timestamp":1508199163000,"timestamp_epochs":1508199163,"tweet_id":"920080095074758656","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/920080095074758656","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/23BOla8e5vG\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SKn4oPi1L1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/23BOla8e5vG\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/23BOla8e5vG<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/23BOla8e5vG\u00a0","timestamp":1508033435000,"timestamp_epochs":1508033435,"tweet_id":"919384983084654592","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/919384983084654592","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Pra\u00e7a Sete de Setembro in Jo\u00e3o Monlevade, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/i2eyLEXV3Ps\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p1XhzOBAcK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/i2eyLEXV3Ps\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/i2eyLEXV3Ps<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Pra\u00e7a Sete de Setembro in Jo\u00e3o Monlevade, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/i2eyLEXV3Ps\u00a0","timestamp":1507242211000,"timestamp_epochs":1507242211,"tweet_id":"916066349180473344","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/916066349180473344","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Pra\u00e7a le\u00e3o XIII in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ehULgNk55ta\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uNMYHnr2JM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ehULgNk55ta\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/ehULgNk55ta<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Pra\u00e7a le\u00e3o XIII in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/ehULgNk55ta\u00a0","timestamp":1506866680000,"timestamp_epochs":1506866680,"tweet_id":"914491256184721409","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/914491256184721409","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/b43zxwq0ghF\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DnhRmp2v2M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/b43zxwq0ghF\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/b43zxwq0ghF<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/b43zxwq0ghF\u00a0","timestamp":1506866632000,"timestamp_epochs":1506866632,"tweet_id":"914491053058772992","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/914491053058772992","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Botafogo F.R.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns ao <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a> , campe\u00e3o da Copa do Brasil. O t\u00edtulo ficou em boas m\u00e3os.<\/p>","is_retweet":1,"likes":28321,"replies":2424,"retweet_id":"913434478265200641","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":13522,"text":"Parab\u00e9ns ao @Cruzeiro , campe\u00e3o da Copa do Brasil. O t\u00edtulo ficou em boas m\u00e3os.","timestamp":1506567136000,"timestamp_epochs":1506567136,"tweet_id":"913234877029453829","tweet_url":"\/Botafogo\/status\/913234877029453829","user_id":"69588362","username":"Botafogo"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">I'm at Jo\u00e3o Monlevade in MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/hgTsA9s3pRI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h3RmbIc1Jl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/hgTsA9s3pRI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/hgTsA9s3pRI<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Jo\u00e3o Monlevade in MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/hgTsA9s3pRI\u00a0","timestamp":1506215267000,"timestamp_epochs":1506215267,"tweet_id":"911759030686814208","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/911759030686814208","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Chiquinho Sorvetes <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/0GqqsRGMOMZ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/71KrUXPeOi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/0GqqsRGMOMZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/0GqqsRGMOMZ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Chiquinho Sorvetes https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/0GqqsRGMOMZ\u00a0","timestamp":1505263690000,"timestamp_epochs":1505263690,"tweet_id":"907767826659860480","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/907767826659860480","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil pai, mas n\u00f3s viemos buscar por tanto bora pra cima (@ Jo\u00e3o Monlevade in MG) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3ojyf1l8jSa\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j66ihhWLEb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3ojyf1l8jSa\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/3ojyf1l8jSa<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil pai, mas n\u00f3s viemos buscar por tanto bora pra cima (@ Jo\u00e3o Monlevade in MG) https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3ojyf1l8jSa\u00a0","timestamp":1505178653000,"timestamp_epochs":1505178653,"tweet_id":"907411157861978112","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/907411157861978112","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"licinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que sono da porra<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"907283569441198080","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":2,"text":"Que sono da porra","timestamp":1504635212000,"timestamp_epochs":1504635212,"tweet_id":"905131802511204353","tweet_url":"\/Aliciaisabela01\/status\/905131802511204353","user_id":"898726990886440962","username":"Aliciaisabela01"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">.\u00e9 nois que voua Brux\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/seumaconheiro\/status\/905912147619831809\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MI1Aw0B04T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/seumaconheiro\/status\/905912147619831809\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/seumaconheiro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/905912147619831809<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":".\u00e9 nois que voua Brux\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/seumaconheiro\/status\/905912147619831809\u00a0\u2026","timestamp":1504824750000,"timestamp_epochs":1504824750,"tweet_id":"905926779776401408","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/905926779776401408","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Deu ruim mais uma vez papai kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/diegoescosteguy\/status\/905200682667565056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rNR81seuCX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/diegoescosteguy\/status\/905200682667565056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/diegoescostegu<\/span><span class=\"invisible\">y\/status\/905200682667565056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deu ruim mais uma vez papai kkkkhttps:\/\/twitter.com\/diegoescosteguy\/status\/905200682667565056\u00a0\u2026","timestamp":1504708486000,"timestamp_epochs":1504708486,"tweet_id":"905439135162392577","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/905439135162392577","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Recado importante pra vcs amigos!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/seumaconheiro\/status\/903434970722643968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fKPIiGBcFa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/seumaconheiro\/status\/903434970722643968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/seumaconheiro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/903434970722643968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Recado importante pra vcs amigos!https:\/\/twitter.com\/seumaconheiro\/status\/903434970722643968\u00a0\u2026","timestamp":1504280141000,"timestamp_epochs":1504280141,"tweet_id":"903642523922554886","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/903642523922554886","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se tem pai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thiagomava\/status\/903626431699279872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zfmF23pJ0L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thiagomava\/status\/903626431699279872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thiagomava\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/903626431699279872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se tem paihttps:\/\/twitter.com\/thiagomava\/status\/903626431699279872\u00a0\u2026","timestamp":1504279816000,"timestamp_epochs":1504279816,"tweet_id":"903641159892946945","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/903641159892946945","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu tbm quero mano, t\u00e1 foda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jeyke\/status\/903185877874106368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B3PePVrxLF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jeyke\/status\/903185877874106368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jeyke\/status\/9<\/span><span class=\"invisible\">03185877874106368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tbm quero mano, t\u00e1 fodahttps:\/\/twitter.com\/jeyke\/status\/903185877874106368\u00a0\u2026","timestamp":1504229851000,"timestamp_epochs":1504229851,"tweet_id":"903431595595628544","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/903431595595628544","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"habib","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eai firmeza humano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A5oRguMeBf\">pic.twitter.com\/A5oRguMeBf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":439,"replies":8,"retweet_id":"903283311086272512","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":303,"text":"eai firmeza humanopic.twitter.com\/A5oRguMeBf","timestamp":1503852662000,"timestamp_epochs":1503852662,"tweet_id":"901849548351516673","tweet_url":"\/queissosenhor\/status\/901849548351516673","user_id":"543078828","username":"queissosenhor"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Somos dois erros que insistem em dar certo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"902253816631963648","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":10,"text":"Somos dois erros que insistem em dar certo.","timestamp":1503947884000,"timestamp_epochs":1503947884,"tweet_id":"902248936743866369","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/902248936743866369","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Thiago Mav\u00e1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 queria aprender a suportar press\u00e3o igual esse sapato.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zKb4U9Nrdk\">pic.twitter.com\/zKb4U9Nrdk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":173,"replies":7,"retweet_id":"901438897540005889","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":133,"text":"Eu s\u00f3 queria aprender a suportar press\u00e3o igual esse sapato.pic.twitter.com\/zKb4U9Nrdk","timestamp":1503430547000,"timestamp_epochs":1503430547,"tweet_id":"900079070058250240","tweet_url":"\/thiagomava\/status\/900079070058250240","user_id":"388401975","username":"thiagomava"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"dessa \u00e1gua n\u00e3o beberei\" \n\nfiz at\u00e9 um drink<\/p>","is_retweet":1,"likes":3655,"replies":56,"retweet_id":"901438701296910337","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":3918,"text":"\"dessa \u00e1gua n\u00e3o beberei\" \n\nfiz at\u00e9 um drink","timestamp":1503183600000,"timestamp_epochs":1503183600,"tweet_id":"899043299876589573","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/899043299876589573","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/chateado?src=hash\"><s>#<\/s><b>chateado<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" #chateado","timestamp":1503752811000,"timestamp_epochs":1503752811,"tweet_id":"901430744408633345","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/901430744408633345","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquela excelente sensa\u00e7\u00e3o do final de semana mas vc n\u00e3o pode fazer nada al\u00e9m de estudar pq segunda tem prova.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquela excelente sensa\u00e7\u00e3o do final de semana mas vc n\u00e3o pode fazer nada al\u00e9m de estudar pq segunda tem prova.","timestamp":1503752779000,"timestamp_epochs":1503752779,"tweet_id":"901430607321985026","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/901430607321985026","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia negada <img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia negada ","timestamp":1503752666000,"timestamp_epochs":1503752666,"tweet_id":"901430134506475521","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/901430134506475521","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o esquento at\u00e9 relevo \u00e9 cada um na sua pegada em Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BX1g6WXBrCM\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HG96S7GpV0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BX1g6WXBrCM\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BX1g6WXBrCM\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o esquento at\u00e9 relevo \u00e9 cada um na sua pegada em Minas Gerais https:\/\/www.instagram.com\/p\/BX1g6WXBrCM\/\u00a0","timestamp":1502846743000,"timestamp_epochs":1502846743,"tweet_id":"897630419004346370","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/897630419004346370","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cada dia um desafio cada dia uma supera\u00e7\u00e3o, comigo s\u00f3 os que eu confio caso eu precise de uma\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BX1fi5vBAH-\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ahOtspm86O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BX1fi5vBAH-\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BX1fi5vBAH-\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cada dia um desafio cada dia uma supera\u00e7\u00e3o, comigo s\u00f3 os que eu confio caso eu precise de uma\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BX1fi5vBAH-\/\u00a0","timestamp":1502846029000,"timestamp_epochs":1502846029,"tweet_id":"897627422279036930","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/897627422279036930","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 quero <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gradudadepre\/status\/894847990212554753\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6O56oHwDHU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gradudadepre\/status\/894847990212554753\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gradudadepre\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/894847990212554753<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 quero https:\/\/twitter.com\/gradudadepre\/status\/894847990212554753\u00a0\u2026","timestamp":1502203510000,"timestamp_epochs":1502203510,"tweet_id":"894932501302571008","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/894932501302571008","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Luizinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"vc namoraria uma pessoa como vc?\"\nMeu filho, meu sonho \u00e9 me encontrar de bobeira por a\u00ed<\/p>","is_retweet":1,"likes":34619,"replies":116,"retweet_id":"894926394219802624","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":40607,"text":"\"vc namoraria uma pessoa como vc?\"\nMeu filho, meu sonho \u00e9 me encontrar de bobeira por a\u00ed","timestamp":1501792574000,"timestamp_epochs":1501792574,"tweet_id":"893208912308170752","tweet_url":"\/luiznaotemtwt\/status\/893208912308170752","user_id":"887016877213581313","username":"luiznaotemtwt"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To estranhando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To estranhando","timestamp":1502201839000,"timestamp_epochs":1502201839,"tweet_id":"894925492792553474","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/894925492792553474","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To numa fase t\u00e3o boa da vida que nem parece eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To numa fase t\u00e3o boa da vida que nem parece eu","timestamp":1502201827000,"timestamp_epochs":1502201827,"tweet_id":"894925442364395520","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/894925442364395520","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cole negada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cole negada","timestamp":1502201805000,"timestamp_epochs":1502201805,"tweet_id":"894925353755566080","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/894925353755566080","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moralzinha mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na moralzinha mesmo","timestamp":1501531707000,"timestamp_epochs":1501531707,"tweet_id":"892114757754466308","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/892114757754466308","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tenho preconceito a nada nem ningu\u00e9m mano, mas n\u00e3o chega perto de mim Fedendo n\u00e3o que a amizade acaba.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o tenho preconceito a nada nem ningu\u00e9m mano, mas n\u00e3o chega perto de mim Fedendo n\u00e3o que a amizade acaba.","timestamp":1501531700000,"timestamp_epochs":1501531700,"tweet_id":"892114727576502272","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/892114727576502272","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vejo o desastre de um grupo vindo e eu n\u00e3o quero estar aqui pra ver o que vai da, so isso!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vejo o desastre de um grupo vindo e eu n\u00e3o quero estar aqui pra ver o que vai da, so isso!","timestamp":1501530796000,"timestamp_epochs":1501530796,"tweet_id":"892110937020411904","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/892110937020411904","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Greg\u00f3rio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudades do programa do J\u00f4<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"891140777711210496","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":6,"text":"Saudades do programa do J\u00f4","timestamp":1501212165000,"timestamp_epochs":1501212165,"tweet_id":"890774500194832389","tweet_url":"\/iGREGORlO\/status\/890774500194832389","user_id":"3391980172","username":"iGREGORlO"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo mundo vai pro show do Nando Reis, mas eu n\u00e3o sou todo mundo - Mam\u00e3e Lispector <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35015510\" dir=\"ltr\" href=\"\/nando_reis\"><s>@<\/s><b>nando_reis<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nandoreisBC?src=hash\"><s>#<\/s><b>nandoreisBC<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo mundo vai pro show do Nando Reis, mas eu n\u00e3o sou todo mundo - Mam\u00e3e Lispector @nando_reis #nandoreisBC","timestamp":1501299441000,"timestamp_epochs":1501299441,"tweet_id":"891140563239669760","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/891140563239669760","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aoow botina <img alt=\"\ud83d\udc62\" aria-label=\"Emoji: Botas femininas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f462.png\" title=\"Botas femininas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aoow botina ","timestamp":1501299091000,"timestamp_epochs":1501299091,"tweet_id":"891139096655134720","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/891139096655134720","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o me olhe assim que eu n\u00e3o mere\u00e7o hoje eu sou algu\u00e9m que eu desconhe\u00e7o... <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o me olhe assim que eu n\u00e3o mere\u00e7o hoje eu sou algu\u00e9m que eu desconhe\u00e7o... ","timestamp":1501299064000,"timestamp_epochs":1501299064,"tweet_id":"891138981047435264","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/891138981047435264","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Greg\u00f3rio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu deixo tudo pra ultima hora futebol club<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"890069746376478720","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":9,"text":"eu deixo tudo pra ultima hora futebol club","timestamp":1501010309000,"timestamp_epochs":1501010309,"tweet_id":"889927857539100672","tweet_url":"\/iGREGORlO\/status\/889927857539100672","user_id":"3391980172","username":"iGREGORlO"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo mundo tem uma pessoa aquela pela pessoa que te faz esquecer todas as outras.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo mundo tem uma pessoa aquela pela pessoa que te faz esquecer todas as outras.","timestamp":1501044089000,"timestamp_epochs":1501044089,"tweet_id":"890069540092116992","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/890069540092116992","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da minha loucura, cuido eu.<\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"890067063062114304","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":16,"text":"Da minha loucura, cuido eu.","timestamp":1501030983000,"timestamp_epochs":1501030983,"tweet_id":"890014569619501056","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/890014569619501056","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamo pra cima<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamo pra cima","timestamp":1500816987000,"timestamp_epochs":1500816987,"tweet_id":"889117004476497922","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/889117004476497922","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Raa com nois n\u00e3o garra nada, bom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Raa com nois n\u00e3o garra nada, bom dia","timestamp":1500816979000,"timestamp_epochs":1500816979,"tweet_id":"889116969798074368","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/889116969798074368","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkkk chorando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/adilminhabr\/status\/887808709824532480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M64aHkIUFX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/adilminhabr\/status\/887808709824532480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/adilminhabr\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/887808709824532480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkk chorandohttps:\/\/twitter.com\/adilminhabr\/status\/887808709824532480\u00a0\u2026","timestamp":1500559875000,"timestamp_epochs":1500559875,"tweet_id":"888038599022837760","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/888038599022837760","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu posso at\u00e9 ter uma mente suja, mas eu tenho a consci\u00eancia limpa.<\/p>","is_retweet":1,"likes":50,"replies":1,"retweet_id":"888038145329115137","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":37,"text":"Eu posso at\u00e9 ter uma mente suja, mas eu tenho a consci\u00eancia limpa.","timestamp":1500430324000,"timestamp_epochs":1500430324,"tweet_id":"887495222569177090","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/887495222569177090","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A \u00e9 negada, bom dia uai<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A \u00e9 negada, bom dia uai","timestamp":1500559629000,"timestamp_epochs":1500559629,"tweet_id":"888037565353398273","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/888037565353398273","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa sociedade me surpreende de mais mano<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa sociedade me surpreende de mais mano","timestamp":1500559574000,"timestamp_epochs":1500559574,"tweet_id":"888037336570880000","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/888037336570880000","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cada dia eu acordo com um baf\u00e3o diferente kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cada dia eu acordo com um baf\u00e3o diferente kkk","timestamp":1500559525000,"timestamp_epochs":1500559525,"tweet_id":"888037131557502977","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/888037131557502977","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E cada video que aparece nesse WhatsApp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E cada video que aparece nesse WhatsApp","timestamp":1500480415000,"timestamp_epochs":1500480415,"tweet_id":"887705317294968832","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/887705317294968832","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puta merda mano<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Puta merda mano","timestamp":1500480343000,"timestamp_epochs":1500480343,"tweet_id":"887705015980359680","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/887705015980359680","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia <img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/> <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia  ","timestamp":1500467000000,"timestamp_epochs":1500467000,"tweet_id":"887649050526457856","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/887649050526457856","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/eQyb8wmL6HZ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ITYeGuNYrt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/eQyb8wmL6HZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/eQyb8wmL6HZ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/eQyb8wmL6HZ\u00a0","timestamp":1500229617000,"timestamp_epochs":1500229617,"tweet_id":"886653395087609857","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/886653395087609857","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Irm\u00e3os Aleme <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/kGUL9p8SSSE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ujMOfbvZA7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/kGUL9p8SSSE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/kGUL9p8SSSE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Irm\u00e3os Aleme https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/kGUL9p8SSSE\u00a0","timestamp":1500206537000,"timestamp_epochs":1500206537,"tweet_id":"886556593189527552","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/886556593189527552","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou um amor de pessoa, mas n\u00e3o de manh\u00e3 cedo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":39,"replies":0,"retweet_id":"885883042954452994","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":53,"text":"Sou um amor de pessoa, mas n\u00e3o de manh\u00e3 cedo.","timestamp":1499996224000,"timestamp_epochs":1499996224,"tweet_id":"885674476083531776","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/885674476083531776","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"\ud835\ude9c\ud835\ude96\ud835\ude98\ud835\ude95 \ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude9c\ud83d\udc3e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vida \u00e9 brisa passageira, n\u00e3o deixa passar.....<\/p>","is_retweet":1,"likes":483,"replies":0,"retweet_id":"885883008292708353","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":667,"text":"Vida \u00e9 brisa passageira, n\u00e3o deixa passar.....","timestamp":1499980223000,"timestamp_epochs":1499980223,"tweet_id":"885607361917931520","tweet_url":"\/smolAnimalsvid\/status\/885607361917931520","user_id":"246273418","username":"smolAnimalsvid"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu tbm se n\u00e3o vou me matar, a\u00ed meu Deus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/885574566134853635\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ynxgTTkRyQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/885574566134853635\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/frasesdebebada<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/885574566134853635<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tbm se n\u00e3o vou me matar, a\u00ed meu Deushttps:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/885574566134853635\u00a0\u2026","timestamp":1500045899000,"timestamp_epochs":1500045899,"tweet_id":"885882825001586688","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/885882825001586688","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pq nois \u00e9 porra louca mas a fam\u00edlia n\u00e3o precisa saber n\u00e9 kkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/seumaconheiro\/status\/885342200263036929\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8G8FkIsu0L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/seumaconheiro\/status\/885342200263036929\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/seumaconheiro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/885342200263036929<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pq nois \u00e9 porra louca mas a fam\u00edlia n\u00e3o precisa saber n\u00e9 kkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/seumaconheiro\/status\/885342200263036929\u00a0\u2026","timestamp":1500044989000,"timestamp_epochs":1500044989,"tweet_id":"885879008495271941","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/885879008495271941","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bloco do ''pergunta se eu ligo''.<\/p>","is_retweet":1,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"885864251977605120","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":32,"text":"Bloco do ''pergunta se eu ligo''.","timestamp":1499898784000,"timestamp_epochs":1499898784,"tweet_id":"885265780434231298","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/885265780434231298","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdi o sono as 3hs da matina mano, t\u00f4 s\u00f3 o cu e catinga mais nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Perdi o sono as 3hs da matina mano, t\u00f4 s\u00f3 o cu e catinga mais nada","timestamp":1500041460000,"timestamp_epochs":1500041460,"tweet_id":"885864207912247296","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/885864207912247296","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Greg\u00f3rio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 s\u00f3 esse cachorro hj<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uTlqMvurP6\">pic.twitter.com\/uTlqMvurP6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"885864083471433728","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":28,"text":"T\u00f4 s\u00f3 esse cachorro hjpic.twitter.com\/uTlqMvurP6","timestamp":1499962719000,"timestamp_epochs":1499962719,"tweet_id":"885533945571540995","tweet_url":"\/iGREGORlO\/status\/885533945571540995","user_id":"3391980172","username":"iGREGORlO"},{"fullname":"Thiago Mav\u00e1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu: dessa \u00e1gua eu n\u00e3o beberei\n\nVejo a \u00e1gua:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e6pA2eWPjj\">pic.twitter.com\/e6pA2eWPjj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":87,"replies":2,"retweet_id":"885863757636882432","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":60,"text":"Eu: dessa \u00e1gua eu n\u00e3o beberei\n\nVejo a \u00e1gua:pic.twitter.com\/e6pA2eWPjj","timestamp":1499956253000,"timestamp_epochs":1499956253,"tweet_id":"885506823637356544","tweet_url":"\/thiagomava\/status\/885506823637356544","user_id":"388401975","username":"thiagomava"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aooow mis\u00e9ria, p\u00f5e o chifre no ch\u00e3o e sai arando trem. Casa n\u00e3o mund\u00e3o velho!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aooow mis\u00e9ria, p\u00f5e o chifre no ch\u00e3o e sai arando trem. Casa n\u00e3o mund\u00e3o velho!","timestamp":1500040801000,"timestamp_epochs":1500040801,"tweet_id":"885861443542888448","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/885861443542888448","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desculpe a\u00ed essa n\u00e3o foi minha inten\u00e7\u00e3o desculpe a\u00ed eu nunca quis brincar com o seu cora\u00e7\u00e3o <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/> <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"desculpe a\u00ed essa n\u00e3o foi minha inten\u00e7\u00e3o desculpe a\u00ed eu nunca quis brincar com o seu cora\u00e7\u00e3o  ","timestamp":1500040743000,"timestamp_epochs":1500040743,"tweet_id":"885861199900004352","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/885861199900004352","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desculpe a\u00ed eu nunca quis te ver chorar desculpe a\u00ed eu j\u00e1 tinha outra em seu lugar.. <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desculpe a\u00ed eu nunca quis te ver chorar desculpe a\u00ed eu j\u00e1 tinha outra em seu lugar.. ","timestamp":1500040673000,"timestamp_epochs":1500040673,"tweet_id":"885860905430507524","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/885860905430507524","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah \u00e9 uai, bom dia meus amigos <img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/> <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah \u00e9 uai, bom dia meus amigos  ","timestamp":1500040545000,"timestamp_epochs":1500040545,"tweet_id":"885860370279260160","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/885860370279260160","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Curtindo aqueles Pablo do Arrocha e chorando <img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Curtindo aqueles Pablo do Arrocha e chorando ","timestamp":1500040525000,"timestamp_epochs":1500040525,"tweet_id":"885860284639961091","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/885860284639961091","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palha\u00e7ada n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Palha\u00e7ada n\u00e9","timestamp":1499884970000,"timestamp_epochs":1499884970,"tweet_id":"885207841476313089","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/885207841476313089","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Moro condenou Lula a 9 anos de pris\u00e3o s\u00f3 pra ele conseguir contar no dedo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Moro condenou Lula a 9 anos de pris\u00e3o s\u00f3 pra ele conseguir contar no dedo.","timestamp":1499884960000,"timestamp_epochs":1499884960,"tweet_id":"885207798925197312","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/885207798925197312","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora se liguem na zoeira do Moro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora se liguem na zoeira do Moro","timestamp":1499884903000,"timestamp_epochs":1499884903,"tweet_id":"885207561997340673","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/885207561997340673","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os cara \u00e9 correria que l\u00e1 n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os cara \u00e9 correria que l\u00e1 n\u00e9","timestamp":1499884860000,"timestamp_epochs":1499884860,"tweet_id":"885207379847065600","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/885207379847065600","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E geralmente ladr\u00e3o \u00e9 bom de paga<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E geralmente ladr\u00e3o \u00e9 bom de paga","timestamp":1499884812000,"timestamp_epochs":1499884812,"tweet_id":"885207179611037696","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/885207179611037696","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Promessa \u00e9 d\u00edvida hein!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Promessa \u00e9 d\u00edvida hein!","timestamp":1499884787000,"timestamp_epochs":1499884787,"tweet_id":"885207076292751361","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/885207076292751361","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que ele vai mesmo a p\u00e9 pra pris\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 que ele vai mesmo a p\u00e9 pra pris\u00e3o?","timestamp":1499884772000,"timestamp_epochs":1499884772,"tweet_id":"885207011905986561","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/885207011905986561","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o quer dizer que o Tio Lula Rodou?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ent\u00e3o quer dizer que o Tio Lula Rodou?","timestamp":1499884728000,"timestamp_epochs":1499884728,"tweet_id":"885206828413485056","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/885206828413485056","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ol\u00e1 amigos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ol\u00e1 amigos","timestamp":1499884568000,"timestamp_epochs":1499884568,"tweet_id":"885206155827478528","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/885206155827478528","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo sacrifico vai compensar no final!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo sacrifico vai compensar no final!","timestamp":1499304864000,"timestamp_epochs":1499304864,"tweet_id":"882774699742298112","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/882774699742298112","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A regra  \u00e9 clara: Quem nasceu pra ser Robin nunca vai ser He-Man<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A regra  \u00e9 clara: Quem nasceu pra ser Robin nunca vai ser He-Man","timestamp":1498920612000,"timestamp_epochs":1498920612,"tweet_id":"881163031178338304","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/881163031178338304","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">I'm at Jo\u00e3o Monlevade in MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/kODdr73n9V2\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yO3pMI8H9a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/kODdr73n9V2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/kODdr73n9V2<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Jo\u00e3o Monlevade in MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/kODdr73n9V2\u00a0","timestamp":1498595786000,"timestamp_epochs":1498595786,"tweet_id":"879800610807312385","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/879800610807312385","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei se estou realmente no caminho certo ou qual focado estou mas tenho certeza que mais cedo\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BV2NyjyBuah\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ebWWfCYOsQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BV2NyjyBuah\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BV2NyjyBuah\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sei se estou realmente no caminho certo ou qual focado estou mas tenho certeza que mais cedo\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BV2NyjyBuah\/\u00a0","timestamp":1498575306000,"timestamp_epochs":1498575306,"tweet_id":"879714713353039872","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/879714713353039872","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o pode rir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/igorccaires\/status\/878689539514138624\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZP4F19G8J7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/igorccaires\/status\/878689539514138624\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/igorccaires\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/878689539514138624<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o pode rirhttps:\/\/twitter.com\/igorccaires\/status\/878689539514138624\u00a0\u2026","timestamp":1498363744000,"timestamp_epochs":1498363744,"tweet_id":"878827356001099776","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/878827356001099776","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"jair capivara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">trabalhando porem queria estar transando<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"874633991403565058","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":3,"text":"trabalhando porem queria estar transando","timestamp":1497363859000,"timestamp_epochs":1497363859,"tweet_id":"874633537487593477","tweet_url":"\/o_pc\/status\/874633537487593477","user_id":"567409163","username":"o_pc"},{"fullname":"dracitto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho 27 anos e nunca fui ao motel <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"874631588100919296","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":1,"text":"Eu tenho 27 anos e nunca fui ao motel ","timestamp":1497298149000,"timestamp_epochs":1497298149,"tweet_id":"874357927238406144","tweet_url":"\/dracitto\/status\/874357927238406144","user_id":"57166371","username":"dracitto"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 quero ir pra casa e dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu s\u00f3 quero ir pra casa e dormir","timestamp":1497362770000,"timestamp_epochs":1497362770,"tweet_id":"874628969970245633","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/874628969970245633","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha cabe\u00e7a t\u00e1 doendo pra caralho, ser\u00e1 que \u00e9 chifre do dia dos namorados?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha cabe\u00e7a t\u00e1 doendo pra caralho, ser\u00e1 que \u00e9 chifre do dia dos namorados?","timestamp":1497362710000,"timestamp_epochs":1497362710,"tweet_id":"874628718429442048","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/874628718429442048","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ta rolando aquele Bruno e Marrone maroto aqui na recep\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ta rolando aquele Bruno e Marrone maroto aqui na recep\u00e7\u00e3o","timestamp":1497362537000,"timestamp_epochs":1497362537,"tweet_id":"874627989237108737","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/874627989237108737","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje t\u00e1 osso puta merda, mas mesmo assim bom dia amigos <img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/> <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje t\u00e1 osso puta merda, mas mesmo assim bom dia amigos  ","timestamp":1497362509000,"timestamp_epochs":1497362509,"tweet_id":"874627873251917826","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/874627873251917826","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"habib","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"fique tranquilo o mundo ensina\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Alainmachado7\/status\/870369869535080449\/photo\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P4K60Y6RNU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Alainmachado7\/status\/870369869535080449\/photo\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/twitter.com\/Alainmachado7\/status\/870369869535080449\/photo\/1<\/span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com\/P4K60Y6RNU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":638,"replies":6,"retweet_id":"873676468399820802","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":774,"text":"\"fique tranquilo o mundo ensina\" https:\/\/twitter.com\/Alainmachado7\/status\/870369869535080449\/photo\/1pic.twitter.com\/P4K60Y6RNU\u00a0","timestamp":1496763750000,"timestamp_epochs":1496763750,"tweet_id":"872116497371602947","tweet_url":"\/queissosenhor\/status\/872116497371602947","user_id":"543078828","username":"queissosenhor"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">I'm at Jo\u00e3o Monlevade in MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5vhhIiqtYAe\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LYcMqiogKm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5vhhIiqtYAe\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/5vhhIiqtYAe<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Jo\u00e3o Monlevade in MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/5vhhIiqtYAe\u00a0","timestamp":1496707550000,"timestamp_epochs":1496707550,"tweet_id":"871880775318294528","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/871880775318294528","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegando em casa vou at\u00e9 atualizar minha playlist<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegando em casa vou at\u00e9 atualizar minha playlist","timestamp":1496674198000,"timestamp_epochs":1496674198,"tweet_id":"871740887289782272","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/871740887289782272","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkk","timestamp":1496674176000,"timestamp_epochs":1496674176,"tweet_id":"871740795015098368","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/871740795015098368","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tempos que n\u00e3o curtinha um sertanejo bruto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tempos que n\u00e3o curtinha um sertanejo bruto","timestamp":1496674172000,"timestamp_epochs":1496674172,"tweet_id":"871740777436766208","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/871740777436766208","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To aqui no trabalho curtindo aquela moda de viola e gritando mentalmente 'aooow mund\u00e3o sem porteira' 'aooow lugar' 'ao ch\u00e3o molhado'<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To aqui no trabalho curtindo aquela moda de viola e gritando mentalmente 'aooow mund\u00e3o sem porteira' 'aooow lugar' 'ao ch\u00e3o molhado'","timestamp":1496674136000,"timestamp_epochs":1496674136,"tweet_id":"871740629730177024","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/871740629730177024","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia galera linda <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia galera linda ","timestamp":1496673799000,"timestamp_epochs":1496673799,"tweet_id":"871739213749919748","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/871739213749919748","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bar da Rosa in Municipio de Bar\u00e3o de Cocais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3BGwOKLU4en\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zrR8jpfWeG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3BGwOKLU4en\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/3BGwOKLU4en<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bar da Rosa in Municipio de Bar\u00e3o de Cocais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/3BGwOKLU4en\u00a0","timestamp":1496594940000,"timestamp_epochs":1496594940,"tweet_id":"871408454526808064","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/871408454526808064","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de comer pra caralho nois manda uma fotinha pra mostrar como nois t\u00e1 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Sheipado?src=hash\"><s>#<\/s><b>Sheipado<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Fibrando?src=hash\"><s>#<\/s><b>Fibrando<\/b><\/a>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BU64tg7F1Ow\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zYZezppLrx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BU64tg7F1Ow\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BU64tg7F1Ow\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Depois de comer pra caralho nois manda uma fotinha pra mostrar como nois t\u00e1 #Sheipado #Fibrando\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BU64tg7F1Ow\/\u00a0","timestamp":1496584541000,"timestamp_epochs":1496584541,"tweet_id":"871364838244667392","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/871364838244667392","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tao natural quanto acordar e j\u00e1 pegar o celular<\/p>","is_retweet":1,"likes":558,"replies":0,"retweet_id":"870623411436998656","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":521,"text":"tao natural quanto acordar e j\u00e1 pegar o celular","timestamp":1496235602000,"timestamp_epochs":1496235602,"tweet_id":"869901283020349440","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/869901283020349440","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- onde vc ta?\n- to saindo de casa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/muNcvj046L\">pic.twitter.com\/muNcvj046L<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1215,"replies":66,"retweet_id":"869944644221771780","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":1654,"text":"- onde vc ta?\n- to saindo de casapic.twitter.com\/muNcvj046L","timestamp":1496188800000,"timestamp_epochs":1496188800,"tweet_id":"869704982219673600","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/869704982219673600","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gar\u00e7om troca o DVD que essa moda me faz sofrer e cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o guenta <img alt=\"\ud83d\udcc0\" aria-label=\"Emoji: DVD\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4c0.png\" title=\"DVD\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gar\u00e7om troca o DVD que essa moda me faz sofrer e cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o guenta ","timestamp":1496245564000,"timestamp_epochs":1496245564,"tweet_id":"869943065477304322","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/869943065477304322","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ol\u00e1 amigos, t\u00f4 com uma miss\u00e3o pra resolver at\u00e9 sexta e t\u00e1 osso viu.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ol\u00e1 amigos, t\u00f4 com uma miss\u00e3o pra resolver at\u00e9 sexta e t\u00e1 osso viu.","timestamp":1496150727000,"timestamp_epochs":1496150727,"tweet_id":"869545290013048832","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/869545290013048832","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"habib","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DROGAS EU TO FORA\nPEGO A MINHA BIKE E VO EMBORA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vbe7b0pX8V\">pic.twitter.com\/vbe7b0pX8V<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1587,"replies":15,"retweet_id":"869356912067956736","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":1235,"text":"DROGAS EU TO FORA\nPEGO A MINHA BIKE E VO EMBORApic.twitter.com\/vbe7b0pX8V","timestamp":1495943152000,"timestamp_epochs":1495943152,"tweet_id":"868674658127802369","tweet_url":"\/queissosenhor\/status\/868674658127802369","user_id":"543078828","username":"queissosenhor"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- mor vou dormir ai hoje \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alternativ3br\/status\/757742254760927232\/photo\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9xDBBCQQiE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alternativ3br\/status\/757742254760927232\/photo\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/twitter.com\/alternativ3br\/status\/757742254760927232\/photo\/1<\/span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com\/9xDBBCQQiE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1405,"replies":24,"retweet_id":"869337676159254529","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":505,"text":"- mor vou dormir ai hoje \n\nhttps:\/\/twitter.com\/alternativ3br\/status\/757742254760927232\/photo\/1pic.twitter.com\/9xDBBCQQiE\u00a0","timestamp":1495935000000,"timestamp_epochs":1495935000,"tweet_id":"868640468866924544","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/868640468866924544","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu lembrando dos moles que me deram e eu n aproveitei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DFf7DoObXj\">pic.twitter.com\/DFf7DoObXj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4011,"replies":55,"retweet_id":"869337374647619584","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":3656,"text":"eu lembrando dos moles que me deram e eu n aproveiteipic.twitter.com\/DFf7DoObXj","timestamp":1495922402000,"timestamp_epochs":1495922402,"tweet_id":"868587627435487233","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/868587627435487233","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cansado demais pra me importar com a sua opini\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"869055282416144385","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":25,"text":"Cansado demais pra me importar com a sua opini\u00e3o.","timestamp":1496008144000,"timestamp_epochs":1496008144,"tweet_id":"868947256782856192","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/868947256782856192","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Paci\u00eancia \u00e9 uma virtude que eu n\u00e3o tenho.<\/p>","is_retweet":1,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"868311424065560576","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":38,"text":"Paci\u00eancia \u00e9 uma virtude que eu n\u00e3o tenho.","timestamp":1495845364000,"timestamp_epochs":1495845364,"tweet_id":"868264505846923265","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/868264505846923265","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Jujuba","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"N\u00e3o deixe ningu\u00e9m destruir seus sonhos, mas n\u00e3o os realize pisando nas pessoas.\" - Katy Perry<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"868308274344583169","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":5,"text":"\"N\u00e3o deixe ningu\u00e9m destruir seus sonhos, mas n\u00e3o os realize pisando nas pessoas.\" - Katy Perry","timestamp":1495832626000,"timestamp_epochs":1495832626,"tweet_id":"868211079423418372","tweet_url":"\/juuhlopess_\/status\/868211079423418372","user_id":"407845466","username":"juuhlopess_"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">16\u00b0 graus mano, hoje nois congela<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"16\u00b0 graus mano, hoje nois congela","timestamp":1495855534000,"timestamp_epochs":1495855534,"tweet_id":"868307163340582912","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/868307163340582912","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu voltando do open bar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RNfhaR0kYa\">pic.twitter.com\/RNfhaR0kYa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1982,"replies":65,"retweet_id":"868304900912009216","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":1025,"text":"eu voltando do open barpic.twitter.com\/RNfhaR0kYa","timestamp":1495762201000,"timestamp_epochs":1495762201,"tweet_id":"867915694955913216","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/867915694955913216","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu assumo total responsabilidade pela minha irresponsabilidade.<\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"868304697450524674","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":28,"text":"Eu assumo total responsabilidade pela minha irresponsabilidade.","timestamp":1495760576000,"timestamp_epochs":1495760576,"tweet_id":"867908880818458625","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/867908880818458625","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 tio, a partir do m\u00eas que vem o bagulho vai ficar doido pro meu lado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 tio, a partir do m\u00eas que vem o bagulho vai ficar doido pro meu lado","timestamp":1495851902000,"timestamp_epochs":1495851902,"tweet_id":"868291930131750912","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/868291930131750912","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quero tudao<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu quero tudao","timestamp":1495750194000,"timestamp_epochs":1495750194,"tweet_id":"867865332681248768","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/867865332681248768","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quero \u00e9 mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu quero \u00e9 mais","timestamp":1495750176000,"timestamp_epochs":1495750176,"tweet_id":"867865259805224961","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/867865259805224961","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To batendo no peito e chamando o pr\u00f3ximo desafio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To batendo no peito e chamando o pr\u00f3ximo desafio","timestamp":1495750169000,"timestamp_epochs":1495750169,"tweet_id":"867865230893875203","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/867865230893875203","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aqui n\u00e3o nenem, miss\u00e3o dada \u00e9 miss\u00e3o cumprida sim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aqui n\u00e3o nenem, miss\u00e3o dada \u00e9 miss\u00e3o cumprida sim","timestamp":1495750149000,"timestamp_epochs":1495750149,"tweet_id":"867865146538024960","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/867865146538024960","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Irrrruuuuw<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Irrrruuuuw","timestamp":1495750122000,"timestamp_epochs":1495750122,"tweet_id":"867865033618993152","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/867865033618993152","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas agora eu t\u00f4 feliz, agora eu t\u00f4 rindo atoa, agora eu t\u00f4 no clima<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas agora eu t\u00f4 feliz, agora eu t\u00f4 rindo atoa, agora eu t\u00f4 no clima","timestamp":1495750089000,"timestamp_epochs":1495750089,"tweet_id":"867864892753281025","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/867864892753281025","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, eu tava triste, eu tava puto, eu tava afim de matar algu\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, eu tava triste, eu tava puto, eu tava afim de matar algu\u00e9m","timestamp":1495750054000,"timestamp_epochs":1495750054,"tweet_id":"867864748150464514","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/867864748150464514","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"geisler","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta bom vamos supor que nao da mais<\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"867581460622004224","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":17,"text":"ta bom vamos supor que nao da mais","timestamp":1495572322000,"timestamp_epochs":1495572322,"tweet_id":"867119283498778624","tweet_url":"\/sprxq\/status\/867119283498778624","user_id":"570024016","username":"sprxq"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Oremos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oremos","timestamp":1495682363000,"timestamp_epochs":1495682363,"tweet_id":"867580831338029056","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/867580831338029056","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 \u00e9 aquele dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amanh\u00e3 \u00e9 aquele dia","timestamp":1495682355000,"timestamp_epochs":1495682355,"tweet_id":"867580794788864000","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/867580794788864000","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Miss\u00e3o dada \u00e9 miss\u00e3o cumprida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Miss\u00e3o dada \u00e9 miss\u00e3o cumprida","timestamp":1495682337000,"timestamp_epochs":1495682337,"tweet_id":"867580722357448705","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/867580722357448705","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor gif<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhor gif","timestamp":1495325880000,"timestamp_epochs":1495325880,"tweet_id":"866085631872692224","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/866085631872692224","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"vulgo doisberto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ERkjBq5Wsl\">pic.twitter.com\/ERkjBq5Wsl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":481,"replies":6,"retweet_id":"866085555808940032","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":691,"text":"pic.twitter.com\/ERkjBq5Wsl","timestamp":1495128439000,"timestamp_epochs":1495128439,"tweet_id":"865257504715964416","tweet_url":"\/Humberto\/status\/865257504715964416","user_id":"182975766","username":"Humberto"},{"fullname":"Thiago Mav\u00e1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Diretas j\u00e1\"\n\nMas indireta \u00e9 muito mais legal.<\/p>","is_retweet":1,"likes":51,"replies":2,"retweet_id":"865916482907250689","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":30,"text":"\"Diretas j\u00e1\"\n\nMas indireta \u00e9 muito mais legal.","timestamp":1495205987000,"timestamp_epochs":1495205987,"tweet_id":"865582766271934464","tweet_url":"\/thiagomava\/status\/865582766271934464","user_id":"388401975","username":"thiagomava"},{"fullname":"\ud835\ude9c\ud835\ude96\ud835\ude98\ud835\ude95 \ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude9c\ud83d\udc3e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 deixando rolar, o que for pra ser, ser\u00e1...<\/p>","is_retweet":1,"likes":391,"replies":0,"retweet_id":"865605040144171008","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":664,"text":"T\u00f4 deixando rolar, o que for pra ser, ser\u00e1...","timestamp":1495061060000,"timestamp_epochs":1495061060,"tweet_id":"864974898648711168","tweet_url":"\/smolAnimalsvid\/status\/864974898648711168","user_id":"246273418","username":"smolAnimalsvid"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por favor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por favor","timestamp":1495116025000,"timestamp_epochs":1495116025,"tweet_id":"865205438438047744","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/865205438438047744","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"\ud835\ude9c\ud835\ude96\ud835\ude98\ud835\ude95 \ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude9c\ud83d\udc3e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me da um beijo na boca e depois me leva pra tua casa....<\/p>","is_retweet":1,"likes":575,"replies":1,"retweet_id":"865205396822249473","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":708,"text":"Me da um beijo na boca e depois me leva pra tua casa....","timestamp":1495106620000,"timestamp_epochs":1495106620,"tweet_id":"865165990665101313","tweet_url":"\/smolAnimalsvid\/status\/865165990665101313","user_id":"246273418","username":"smolAnimalsvid"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei o Temer e o Aecio mas eu t\u00f4 de boa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sei o Temer e o Aecio mas eu t\u00f4 de boa","timestamp":1495115922000,"timestamp_epochs":1495115922,"tweet_id":"865205002868011008","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/865205002868011008","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Chupa essa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3021556996\" dir=\"ltr\" href=\"\/VillaMarcovilla\"><s>@<\/s><b>VillaMarcovilla<\/b><\/a> kkkk <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VaiArregar?src=hash\"><s>#<\/s><b>VaiArregar<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BolsonaroMonstrao?src=hash\"><s>#<\/s><b>BolsonaroMonstrao<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/864214763135434756\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EH1FOo9t5E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/864214763135434756\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/864214763135434756<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chupa essa @VillaMarcovilla kkkk #VaiArregar #BolsonaroMonstraohttps:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/864214763135434756\u00a0\u2026","timestamp":1495029317000,"timestamp_epochs":1495029317,"tweet_id":"864841756684300288","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/864841756684300288","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Jair M. Bolsonaro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3021556996\" dir=\"ltr\" href=\"\/VillaMarcovilla\"><s>@<\/s><b>VillaMarcovilla<\/b><\/a> me chama de embusteiro, enganador, etc e me desafia discutir c\/ ele na Jovem Pan. \nAceito o desafio. Aguardo dia e hora.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h89GHa9F3K\">pic.twitter.com\/h89GHa9F3K<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4598,"replies":431,"retweet_id":"864841755979653121","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":1421,"text":"O @VillaMarcovilla me chama de embusteiro, enganador, etc e me desafia discutir c\/ ele na Jovem Pan. \nAceito o desafio. Aguardo dia e hora.pic.twitter.com\/h89GHa9F3K","timestamp":1494879830000,"timestamp_epochs":1494879830,"tweet_id":"864214763135434756","tweet_url":"\/jairbolsonaro\/status\/864214763135434756","user_id":"128372940","username":"jairbolsonaro"},{"fullname":"maconha \ud83c\udf3f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Starbucks = R$ 11,00\nStarcomigo = R$ 0,00\n\nvc decide<\/p>","is_retweet":1,"likes":620,"replies":12,"retweet_id":"864840162932666369","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":793,"text":"Starbucks = R$ 11,00\nStarcomigo = R$ 0,00\n\nvc decide","timestamp":1494974807000,"timestamp_epochs":1494974807,"tweet_id":"864613125328424961","tweet_url":"\/seumaconheiro\/status\/864613125328424961","user_id":"308216656","username":"seumaconheiro"},{"fullname":"gordao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vamos dar errado juntos<\/p>","is_retweet":1,"likes":68,"replies":1,"retweet_id":"864838627473465344","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":76,"text":"Vamos dar errado juntos","timestamp":1494985077000,"timestamp_epochs":1494985077,"tweet_id":"864656200234926080","tweet_url":"\/gordaopvcs\/status\/864656200234926080","user_id":"2980516685","username":"gordaopvcs"},{"fullname":"Bruna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 me arrependo do que n\u00e3o fiz!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"864838607202340870","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":13,"text":"S\u00f3 me arrependo do que n\u00e3o fiz!!","timestamp":1494985128000,"timestamp_epochs":1494985128,"tweet_id":"864656413007785984","tweet_url":"\/Bruuna_bernardo\/status\/864656413007785984","user_id":"2419699194","username":"Bruuna_bernardo"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem gente que \u00e9 igual peru, so papo e cu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem gente que \u00e9 igual peru, so papo e cu","timestamp":1494814803000,"timestamp_epochs":1494814803,"tweet_id":"863942017944096769","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/863942017944096769","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Caipira Bar in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jQmteYXmFvE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j9It3cinuK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jQmteYXmFvE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/jQmteYXmFvE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Caipira Bar in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/jQmteYXmFvE\u00a0","timestamp":1494714746000,"timestamp_epochs":1494714746,"tweet_id":"863522350305861632","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/863522350305861632","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou cantando aquela par\u00f3dia 'salva eu a\u00ed, salva eu a\u00ed'<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou cantando aquela par\u00f3dia 'salva eu a\u00ed, salva eu a\u00ed'","timestamp":1494683573000,"timestamp_epochs":1494683573,"tweet_id":"863391601082740737","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/863391601082740737","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Obrigado","timestamp":1494275605000,"timestamp_epochs":1494275605,"tweet_id":"861680457959833600","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/861680457959833600","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dizem as boas l\u00ednguas que eu estou engordando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dizem as boas l\u00ednguas que eu estou engordando","timestamp":1494275598000,"timestamp_epochs":1494275598,"tweet_id":"861680430097080322","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/861680430097080322","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">So queria deixar claro que o treino de ontem foi monstro e que o treino de hoje parecia o de ontem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Tomorto?src=hash\"><s>#<\/s><b>Tomorto<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"So queria deixar claro que o treino de ontem foi monstro e que o treino de hoje parecia o de ontem #Tomorto","timestamp":1493863475000,"timestamp_epochs":1493863475,"tweet_id":"859951860945432576","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/859951860945432576","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 aquele dia que o filho chora e a m\u00e3e n\u00e3o v\u00ea, hoje \u00e9 dia de treino de pernas, Bora pro\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BTl7Bw6FP5W\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K05oEZacRT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BTl7Bw6FP5W\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BTl7Bw6FP5W\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje \u00e9 aquele dia que o filho chora e a m\u00e3e n\u00e3o v\u00ea, hoje \u00e9 dia de treino de pernas, Bora pro\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BTl7Bw6FP5W\/\u00a0","timestamp":1493733629000,"timestamp_epochs":1493733629,"tweet_id":"859407246568116225","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/859407246568116225","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pena que o organizador do game t\u00e1 preso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pena que o organizador do game t\u00e1 preso","timestamp":1493594374000,"timestamp_epochs":1493594374,"tweet_id":"858823171113439232","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/858823171113439232","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">So jogando baleia azul mesmo pra eu me divertir <img alt=\"\ud83d\udc33\" aria-label=\"Emoji: Baleia esguichando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f433.png\" title=\"Baleia esguichando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"So jogando baleia azul mesmo pra eu me divertir ","timestamp":1493594336000,"timestamp_epochs":1493594336,"tweet_id":"858823008387039232","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/858823008387039232","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois nego quer achar ruim da galera jogar baleia azul mas olha as coisas que acontecem mano, 35bg baixados em v\u00e3o <img alt=\"\ud83d\udc33\" aria-label=\"Emoji: Baleia esguichando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f433.png\" title=\"Baleia esguichando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Depois nego quer achar ruim da galera jogar baleia azul mas olha as coisas que acontecem mano, 35bg baixados em v\u00e3o ","timestamp":1493594306000,"timestamp_epochs":1493594306,"tweet_id":"858822883103186948","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/858822883103186948","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o roda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o roda","timestamp":1493594177000,"timestamp_epochs":1493594177,"tweet_id":"858822342948130816","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/858822342948130816","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdi 11hs da minha vida esperando o download do Gta 5 terminar depois mais 12hs pra instalar pq o game s\u00f3 tem 35.9gb a\u00ed quando vou dar play<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Perdi 11hs da minha vida esperando o download do Gta 5 terminar depois mais 12hs pra instalar pq o game s\u00f3 tem 35.9gb a\u00ed quando vou dar play","timestamp":1493594163000,"timestamp_epochs":1493594163,"tweet_id":"858822285272260608","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/858822285272260608","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To bolado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To bolado","timestamp":1493593959000,"timestamp_epochs":1493593959,"tweet_id":"858821431249047556","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/858821431249047556","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cara<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cara","timestamp":1493593794000,"timestamp_epochs":1493593794,"tweet_id":"858820735409717248","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/858820735409717248","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c0 beira da solid\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"858802104043008002","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":13,"text":"\u00c0 beira da solid\u00e3o.","timestamp":1493434684000,"timestamp_epochs":1493434684,"tweet_id":"858153382594433024","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/858153382594433024","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Exato<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/diasinsones\/status\/858086691382464512\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NxtgCK6kqP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/diasinsones\/status\/858086691382464512\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/diasinsones\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/858086691382464512<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Exatohttps:\/\/twitter.com\/diasinsones\/status\/858086691382464512\u00a0\u2026","timestamp":1493519200000,"timestamp_epochs":1493519200,"tweet_id":"858507867636342784","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/858507867636342784","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O colecionador de m\u00e1s escolhas.<\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"858507688745029632","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":26,"text":"O colecionador de m\u00e1s escolhas.","timestamp":1493407085000,"timestamp_epochs":1493407085,"tweet_id":"858037623960502276","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/858037623960502276","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas vc pode ter certeza seu telefone ir\u00e1 tocar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas vc pode ter certeza seu telefone ir\u00e1 tocar","timestamp":1493519067000,"timestamp_epochs":1493519067,"tweet_id":"858507309156376576","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/858507309156376576","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dizem que tem baile brega m\u00eas que vem, eu quero ver a equipe pra esse evento <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SoAssimEuColo?src=hash\"><s>#<\/s><b>SoAssimEuColo<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dizem que tem baile brega m\u00eas que vem, eu quero ver a equipe pra esse evento #SoAssimEuColo","timestamp":1493354950000,"timestamp_epochs":1493354950,"tweet_id":"857818951073636352","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/857818951073636352","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esque\u00e7a esse teu ego e vem me procurar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esque\u00e7a esse teu ego e vem me procurar","timestamp":1493354856000,"timestamp_epochs":1493354856,"tweet_id":"857818557962432512","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/857818557962432512","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu n\u00e3o t\u00f4 bom pra beber hoje eu t\u00f4 excelente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu n\u00e3o t\u00f4 bom pra beber hoje eu t\u00f4 excelente","timestamp":1493354737000,"timestamp_epochs":1493354737,"tweet_id":"857818059708477440","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/857818059708477440","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sou aquele f\u00e3 mas t\u00f4 na atividade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sou aquele f\u00e3 mas t\u00f4 na atividade","timestamp":1493354462000,"timestamp_epochs":1493354462,"tweet_id":"857816905213784064","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/857816905213784064","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o Festival hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E o Festival hein","timestamp":1493354431000,"timestamp_epochs":1493354431,"tweet_id":"857816776918388736","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/857816776918388736","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vejo a mentira estampada em tua cara<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vejo a mentira estampada em tua cara","timestamp":1493354403000,"timestamp_epochs":1493354403,"tweet_id":"857816657393307649","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/857816657393307649","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ta rolando aquela live no Instagram<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ta rolando aquela live no Instagram","timestamp":1492904814000,"timestamp_epochs":1492904814,"tweet_id":"855930947367305217","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/855930947367305217","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">20;40hs a feira Arnold Classic  j\u00e1 acabou e o Stan do da Max Titanium segue bombando com a Graciane Barbosa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/aipapai?src=hash\"><s>#<\/s><b>aipapai<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"20;40hs a feira Arnold Classic  j\u00e1 acabou e o Stan do da Max Titanium segue bombando com a Graciane Barbosa #aipapai","timestamp":1492904706000,"timestamp_epochs":1492904706,"tweet_id":"855930491127595009","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/855930491127595009","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os caras colando no Arnold Classic e eu aqui indo dormir <img alt=\"\ud83d\udecc\" aria-label=\"Emoji: Acomoda\u00e7\u00e3o para dormir\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6cc.png\" title=\"Acomoda\u00e7\u00e3o para dormir\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os caras colando no Arnold Classic e eu aqui indo dormir ","timestamp":1492903314000,"timestamp_epochs":1492903314,"tweet_id":"855924654678179840","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/855924654678179840","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora \u00e9 s\u00f3 dormir pq amanh\u00e3 eu tenho que acordar cedo pra ficar mais tempo atoa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Ferias?src=hash\"><s>#<\/s><b>Ferias<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AiMinhaHernia?src=hash\"><s>#<\/s><b>AiMinhaHernia<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora \u00e9 s\u00f3 dormir pq amanh\u00e3 eu tenho que acordar cedo pra ficar mais tempo atoa #Ferias #AiMinhaHernia","timestamp":1492903252000,"timestamp_epochs":1492903252,"tweet_id":"855924394690043905","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/855924394690043905","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou mais que satisfeito <img alt=\"\ud83d\ude0c\" aria-label=\"Emoji: Cara aliviada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60c.png\" title=\"Cara aliviada\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou mais que satisfeito ","timestamp":1492903191000,"timestamp_epochs":1492903191,"tweet_id":"855924137369448448","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/855924137369448448","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara comi ora caralho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cara comi ora caralho","timestamp":1492903172000,"timestamp_epochs":1492903172,"tweet_id":"855924057396703232","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/855924057396703232","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou sair do trabalho as 16hs e dar aquela descansada monstra pq amanh\u00e3 eu t\u00f4 de folga e segunda eu t\u00f4 de f\u00e9rias <img alt=\"\ud83c\udfd6\" aria-label=\"Emoji: Praia com guarda-chuva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3d6.png\" title=\"Praia com guarda-chuva\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AiMinhaHernia?src=hash\"><s>#<\/s><b>AiMinhaHernia<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou sair do trabalho as 16hs e dar aquela descansada monstra pq amanh\u00e3 eu t\u00f4 de folga e segunda eu t\u00f4 de f\u00e9rias  #AiMinhaHernia","timestamp":1492871502000,"timestamp_epochs":1492871502,"tweet_id":"855791225135411200","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/855791225135411200","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moralzinha mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na moralzinha mesmo","timestamp":1492871067000,"timestamp_epochs":1492871067,"tweet_id":"855789401733033984","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/855789401733033984","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coragem nois tem nois n\u00e3o tem \u00e9 sorte <img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coragem nois tem nois n\u00e3o tem \u00e9 sorte ","timestamp":1492871056000,"timestamp_epochs":1492871056,"tweet_id":"855789355318870017","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/855789355318870017","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Envenena seu shape pra desenvolver<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Envenena seu shape pra desenvolver","timestamp":1492571120000,"timestamp_epochs":1492571120,"tweet_id":"854531329429524481","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/854531329429524481","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Caipira Bar in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/cvicOC9Hfu2\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wxOSVzMJwV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/cvicOC9Hfu2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/cvicOC9Hfu2<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Caipira Bar in Bar\u00e3o de Cocais, Minas Gerais https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/cvicOC9Hfu2\u00a0","timestamp":1492384222000,"timestamp_epochs":1492384222,"tweet_id":"853747426515136512","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/853747426515136512","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/hJo7jSgzUMK\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4RbR1ktOyX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/hJo7jSgzUMK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/hJo7jSgzUMK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Bairro S\u00e3o Miguel in Bar\u00e3o de Cocais, Mg https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/hJo7jSgzUMK\u00a0","timestamp":1492282829000,"timestamp_epochs":1492282829,"tweet_id":"853322150463361025","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/853322150463361025","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Comida de rabo simplesmente providencial. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Parabens?src=hash\"><s>#<\/s><b>Parabens<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fiIipehalls\/status\/852895142851817472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0pc4VhWuRm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fiIipehalls\/status\/852895142851817472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fiIipehalls\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/852895142851817472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comida de rabo simplesmente providencial. #Parabenshttps:\/\/twitter.com\/fiIipehalls\/status\/852895142851817472\u00a0\u2026","timestamp":1492187660000,"timestamp_epochs":1492187660,"tweet_id":"852922983672930304","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/852922983672930304","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora vou ali dar aquela alimentada esperta n\u00e9 pq estou em. Fase de crescimento<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora vou ali dar aquela alimentada esperta n\u00e9 pq estou em. Fase de crescimento","timestamp":1492187419000,"timestamp_epochs":1492187419,"tweet_id":"852921971574792192","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/852921971574792192","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ela reage tranquilamente a qualquer zoeira, pelo menos nos primeiro 15min dela n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ela reage tranquilamente a qualquer zoeira, pelo menos nos primeiro 15min dela n\u00e9","timestamp":1492186823000,"timestamp_epochs":1492186823,"tweet_id":"852919471194988545","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/852919471194988545","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que bosta mano<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que bosta mano","timestamp":1492186755000,"timestamp_epochs":1492186755,"tweet_id":"852919187764891648","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/852919187764891648","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nathali Rocha \u00e9 uma pessoa imposs\u00edvel de se zuar com humor de pi\u00e3o pq ela \u00e9 mais pi\u00e3o que nois<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nathali Rocha \u00e9 uma pessoa imposs\u00edvel de se zuar com humor de pi\u00e3o pq ela \u00e9 mais pi\u00e3o que nois","timestamp":1492186743000,"timestamp_epochs":1492186743,"tweet_id":"852919139194867712","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/852919139194867712","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara, essa vida tem me surpreendido pra caralho, pq \u00e9 cada treta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cara, essa vida tem me surpreendido pra caralho, pq \u00e9 cada treta","timestamp":1492186616000,"timestamp_epochs":1492186616,"tweet_id":"852918605754793984","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/852918605754793984","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maaass j\u00e1 diziam meus parceiros do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"177792995\" dir=\"ltr\" href=\"\/RACIONAISCN\"><s>@<\/s><b>RACIONAISCN<\/b><\/a> 'Tenta v\u00ea e n\u00e3o v\u00ea nada'<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Maaass j\u00e1 diziam meus parceiros do @RACIONAISCN 'Tenta v\u00ea e n\u00e3o v\u00ea nada'","timestamp":1492185662000,"timestamp_epochs":1492185662,"tweet_id":"852914605244510208","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/852914605244510208","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O mais legal disso tudo \u00e9 que vai ter nego revirando as redes sociais dos outros pra ver se acha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O mais legal disso tudo \u00e9 que vai ter nego revirando as redes sociais dos outros pra ver se acha","timestamp":1492185494000,"timestamp_epochs":1492185494,"tweet_id":"852913898273558528","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/852913898273558528","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ta, tudo bem, tem compartilhamento que \u00e9 indireta, mas tem curtida que \u00e9 mais indireta ainda.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ta, tudo bem, tem compartilhamento que \u00e9 indireta, mas tem curtida que \u00e9 mais indireta ainda.","timestamp":1492185399000,"timestamp_epochs":1492185399,"tweet_id":"852913501425291265","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/852913501425291265","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E n\u00e3o falem que n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o se n\u00e3o toma tapa na cara<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E n\u00e3o falem que n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o se n\u00e3o toma tapa na cara","timestamp":1492185399000,"timestamp_epochs":1492185399,"tweet_id":"852913501278539776","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/852913501278539776","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o mais legal disso tudooo...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E o mais legal disso tudooo...","timestamp":1492185399000,"timestamp_epochs":1492185399,"tweet_id":"852913501232406529","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/852913501232406529","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas a justi\u00e7a e com \u00f3dio no olha um velho disse 'vc perdeu a sua vida meu irm\u00e3o'<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas a justi\u00e7a e com \u00f3dio no olha um velho disse 'vc perdeu a sua vida meu irm\u00e3o'","timestamp":1492145067000,"timestamp_epochs":1492145067,"tweet_id":"852744337372753920","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/852744337372753920","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele dia seguinte p\u00f3s Treino de Pernas, t\u00e1 complicado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquele dia seguinte p\u00f3s Treino de Pernas, t\u00e1 complicado","timestamp":1492116367000,"timestamp_epochs":1492116367,"tweet_id":"852623960437075969","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/852623960437075969","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cole negada, so alegria <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/>?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cole negada, so alegria ?","timestamp":1492116150000,"timestamp_epochs":1492116150,"tweet_id":"852623049283260416","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/852623049283260416","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aquele Pablo do arrocha rolando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquele Pablo do arrocha rolando","timestamp":1491849059000,"timestamp_epochs":1491849059,"tweet_id":"851502787305328640","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/851502787305328640","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc n\u00e3o me esqueceu, nem muito menos eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vc n\u00e3o me esqueceu, nem muito menos eu","timestamp":1491771303000,"timestamp_epochs":1491771303,"tweet_id":"851176654638592000","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/851176654638592000","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que Deus nos aben\u00e7oe e nos guarde <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf03\" aria-label=\"Emoji: Noite estrelada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f303.png\" title=\"Noite estrelada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude07\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com aur\u00e9ola\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f607.png\" title=\"Cara sorridente com aur\u00e9ola\"\/><img alt=\"\ud83c\udf0d\" aria-label=\"Emoji: Globo terrestre Europa-\u00c1frica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f30d.png\" title=\"Globo terrestre Europa-\u00c1frica\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que Deus nos aben\u00e7oe e nos guarde ","timestamp":1491702420000,"timestamp_epochs":1491702420,"tweet_id":"850887741663567872","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/850887741663567872","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ent\u00e3o","timestamp":1491702294000,"timestamp_epochs":1491702294,"tweet_id":"850887212308860929","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/850887212308860929","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe quando vc quer ficar em casa de baixa das asas da sua m\u00e3e quietinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sabe quando vc quer ficar em casa de baixa das asas da sua m\u00e3e quietinho","timestamp":1491702287000,"timestamp_epochs":1491702287,"tweet_id":"850887183330422785","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/850887183330422785","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que folha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que folha","timestamp":1491701606000,"timestamp_epochs":1491701606,"tweet_id":"850884325625257984","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/850884325625257984","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Puta que pariu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Puta que pariu","timestamp":1491701590000,"timestamp_epochs":1491701590,"tweet_id":"850884259602673664","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/850884259602673664","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 velho meu pai nos deu um susto e tanto viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 velho meu pai nos deu um susto e tanto viu","timestamp":1491701577000,"timestamp_epochs":1491701577,"tweet_id":"850884203352903681","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/850884203352903681","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A minha metade da laranja deve estar na \u00e1rvore ainda.<\/p>","is_retweet":1,"likes":41,"replies":0,"retweet_id":"850750100020318208","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":35,"text":"A minha metade da laranja deve estar na \u00e1rvore ainda.","timestamp":1491623043000,"timestamp_epochs":1491623043,"tweet_id":"850554809086357504","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/850554809086357504","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A ordem das expectativas n\u00e3o altera a decep\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":41,"replies":0,"retweet_id":"850749989655650304","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":32,"text":"A ordem das expectativas n\u00e3o altera a decep\u00e7\u00e3o.","timestamp":1491613332000,"timestamp_epochs":1491613332,"tweet_id":"850514077935861760","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/850514077935861760","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Charles Decker","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ok4nbOjjvf\">pic.twitter.com\/Ok4nbOjjvf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"850749481477865473","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":18,"text":"pic.twitter.com\/Ok4nbOjjvf","timestamp":1491663584000,"timestamp_epochs":1491663584,"tweet_id":"850724848238284802","tweet_url":"\/classfabiano\/status\/850724848238284802","user_id":"2826732696","username":"classfabiano"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero ir pra casa <img alt=\"\ud83c\udfe1\" aria-label=\"Emoji: Casa com jardim\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3e1.png\" title=\"Casa com jardim\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero ir pra casa ","timestamp":1491598314000,"timestamp_epochs":1491598314,"tweet_id":"850451085944905728","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/850451085944905728","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E vou sair sambando na cara desse sistema filho da puta que n\u00e3o deixa eu fazer inscri\u00e7\u00e3o no final de semana<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E vou sair sambando na cara desse sistema filho da puta que n\u00e3o deixa eu fazer inscri\u00e7\u00e3o no final de semana","timestamp":1491587139000,"timestamp_epochs":1491587139,"tweet_id":"850404214392094721","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/850404214392094721","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas n\u00e3o deu certo ainda, segunda feira cedo eu vou fazer essa inscri\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas n\u00e3o deu certo ainda, segunda feira cedo eu vou fazer essa inscri\u00e7\u00e3o","timestamp":1491587038000,"timestamp_epochs":1491587038,"tweet_id":"850403790314516481","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/850403790314516481","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toma no cu viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Toma no cu viu","timestamp":1491586910000,"timestamp_epochs":1491586910,"tweet_id":"850403254974500864","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/850403254974500864","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora cara, eu tava cagando de medo de fazer essa inscri\u00e7\u00e3o vai ver \u00e9 por isso n\u00e3o deu certo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora cara, eu tava cagando de medo de fazer essa inscri\u00e7\u00e3o vai ver \u00e9 por isso n\u00e3o deu certo","timestamp":1491586901000,"timestamp_epochs":1491586901,"tweet_id":"850403217599025153","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/850403217599025153","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 apelei pro atendimento online a mo\u00e7a foi mo gente boa mas n\u00e3o rolou, vou ter que aguarda novas datas pro bem dito do vestibular<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 apelei pro atendimento online a mo\u00e7a foi mo gente boa mas n\u00e3o rolou, vou ter que aguarda novas datas pro bem dito do vestibular","timestamp":1491586790000,"timestamp_epochs":1491586790,"tweet_id":"850402750848536577","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/850402750848536577","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Urubu quando t\u00e1 de azar at\u00e9 na laje atola<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Urubu quando t\u00e1 de azar at\u00e9 na laje atola","timestamp":1491586567000,"timestamp_epochs":1491586567,"tweet_id":"850401815107600387","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/850401815107600387","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To V\u00ea do a galera postar sobre a semana de provas e eu aqui tentando fazer a inscri\u00e7\u00e3o na faculdade e tudo dando errado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To V\u00ea do a galera postar sobre a semana de provas e eu aqui tentando fazer a inscri\u00e7\u00e3o na faculdade e tudo dando errado","timestamp":1491586529000,"timestamp_epochs":1491586529,"tweet_id":"850401658651779073","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/850401658651779073","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"dracitto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei a conclus\u00e3o que a melhor parte de um \"relacionamento\" \u00e9 o flerte.<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"850401185492283393","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":2,"text":"Cheguei a conclus\u00e3o que a melhor parte de um \"relacionamento\" \u00e9 o flerte.","timestamp":1491509244000,"timestamp_epochs":1491509244,"tweet_id":"850077501070204930","tweet_url":"\/dracitto\/status\/850077501070204930","user_id":"57166371","username":"dracitto"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz anivers\u00e1rio Dedey \u00e9 nois que voua cara<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz anivers\u00e1rio Dedey \u00e9 nois que voua cara","timestamp":1491586403000,"timestamp_epochs":1491586403,"tweet_id":"850401126977556480","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/850401126977556480","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carinha gente boa aquele t\u00e1, sou f\u00e3 dele<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carinha gente boa aquele t\u00e1, sou f\u00e3 dele","timestamp":1491586373000,"timestamp_epochs":1491586373,"tweet_id":"850401003467931649","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/850401003467931649","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">5 anos que o moleque t\u00e1 completando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"5 anos que o moleque t\u00e1 completando","timestamp":1491586348000,"timestamp_epochs":1491586348,"tweet_id":"850400897624662017","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/850400897624662017","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de Andrey \u00e9 eu estou muito feliz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de Andrey \u00e9 eu estou muito feliz","timestamp":1491586317000,"timestamp_epochs":1491586317,"tweet_id":"850400766628114432","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/850400766628114432","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To aqui no trabalho com uma d\u00favida: ser\u00e1 que eu vou pro Mega ou vou pra academia hein <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To aqui no trabalho com uma d\u00favida: ser\u00e1 que eu vou pro Mega ou vou pra academia hein ","timestamp":1491499278000,"timestamp_epochs":1491499278,"tweet_id":"850035701618003969","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/850035701618003969","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cu doce \u00e9 osso mesmo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cu doce \u00e9 osso mesmo.","timestamp":1491483172000,"timestamp_epochs":1491483172,"tweet_id":"849968145733431301","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/849968145733431301","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Instalando o aplicativo ''ningu\u00e9m se importa''.<\/p>","is_retweet":1,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"849967800902987776","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":16,"text":"Instalando o aplicativo ''ningu\u00e9m se importa''.","timestamp":1491450244000,"timestamp_epochs":1491450244,"tweet_id":"849830037759176704","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/849830037759176704","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 achando que esse povo t\u00e1 me tirando, na moralzinha mesmo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu t\u00f4 achando que esse povo t\u00e1 me tirando, na moralzinha mesmo!","timestamp":1491482496000,"timestamp_epochs":1491482496,"tweet_id":"849965311017312256","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/849965311017312256","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed minha h\u00e9rnia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed minha h\u00e9rnia","timestamp":1491429579000,"timestamp_epochs":1491429579,"tweet_id":"849743361393258496","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/849743361393258496","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora voltando a falar de ir pra casa..  Quero ir pra casa pq hoje tem treino de pernas <img alt=\"\ud83c\udfcb\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Levantador de peso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3cb.png\" title=\"Levantador de peso\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora voltando a falar de ir pra casa..  Quero ir pra casa pq hoje tem treino de pernas ","timestamp":1491429557000,"timestamp_epochs":1491429557,"tweet_id":"849743269609299968","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/849743269609299968","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu j\u00e1 'desmamei' dessas quest\u00f5es<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu j\u00e1 'desmamei' dessas quest\u00f5es","timestamp":1491429472000,"timestamp_epochs":1491429472,"tweet_id":"849742913147985920","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/849742913147985920","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso depende de um trabalho mental muit\u00edssimo espec\u00edfico pra minha pessoa saca<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso depende de um trabalho mental muit\u00edssimo espec\u00edfico pra minha pessoa saca","timestamp":1491429438000,"timestamp_epochs":1491429438,"tweet_id":"849742768129945600","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/849742768129945600","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 tenho a certeza que eu n\u00e3o caso f\u00e1cil n\u00e3o Paul\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu s\u00f3 tenho a certeza que eu n\u00e3o caso f\u00e1cil n\u00e3o Paul\u00e3o","timestamp":1491429262000,"timestamp_epochs":1491429262,"tweet_id":"849742031861809153","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/849742031861809153","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Altos babados rolando nesse mund\u00e3o <img alt=\"\ud83c\udf0d\" aria-label=\"Emoji: Globo terrestre Europa-\u00c1frica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f30d.png\" title=\"Globo terrestre Europa-\u00c1frica\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Altos babados rolando nesse mund\u00e3o ","timestamp":1491429221000,"timestamp_epochs":1491429221,"tweet_id":"849741860453142531","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/849741860453142531","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trabalhar \u00e9 bom mas n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Trabalhar \u00e9 bom mas n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil","timestamp":1491429080000,"timestamp_epochs":1491429080,"tweet_id":"849741268313931778","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/849741268313931778","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Contagem regressiva pra ir embora pra casa <img alt=\"\ud83c\udfe1\" aria-label=\"Emoji: Casa com jardim\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3e1.png\" title=\"Casa com jardim\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Contagem regressiva pra ir embora pra casa ","timestamp":1491429054000,"timestamp_epochs":1491429054,"tweet_id":"849741160952233984","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/849741160952233984","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os p\u00e1ssaros criados em gaiolas pensam que voar \u00e9 uma doen\u00e7a<\/p>","is_retweet":1,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"849675670766669825","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":28,"text":"Os p\u00e1ssaros criados em gaiolas pensam que voar \u00e9 uma doen\u00e7a","timestamp":1491333484000,"timestamp_epochs":1491333484,"tweet_id":"849340310740140032","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/849340310740140032","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele momento que o scoop raspa o fundo do pote de Glutamina e vc Ja entra em desespero.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquele momento que o scoop raspa o fundo do pote de Glutamina e vc Ja entra em desespero.","timestamp":1491404446000,"timestamp_epochs":1491404446,"tweet_id":"849637947779547136","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/849637947779547136","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sofro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sofro","timestamp":1491404446000,"timestamp_epochs":1491404446,"tweet_id":"849637947641126913","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/849637947641126913","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 osso com todos os potes mano<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso \u00e9 osso com todos os potes mano","timestamp":1491404446000,"timestamp_epochs":1491404446,"tweet_id":"849637947632758785","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/849637947632758785","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Santa Efig\u00eania - <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"770385979622457344\" dir=\"ltr\" href=\"\/pbhonline\"><s>@<\/s><b>pbhonline<\/b><\/a> in Belo Horizonte, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/g4C3qQXMof4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JWqJfDEAse\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/g4C3qQXMof4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/g4C3qQXMof4<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Santa Efig\u00eania - @pbhonline in Belo Horizonte, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/g4C3qQXMof4\u00a0","timestamp":1491344338000,"timestamp_epochs":1491344338,"tweet_id":"849385835732643840","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/849385835732643840","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/kG2DarI3d5t\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u731Sllge7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/kG2DarI3d5t\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/kG2DarI3d5t<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/kG2DarI3d5t\u00a0","timestamp":1491239152000,"timestamp_epochs":1491239152,"tweet_id":"848944653122629637","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/848944653122629637","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A linha t\u00eanue entre \"estar sumido\" e \"estar evitando\".<\/p>","is_retweet":1,"likes":44,"replies":0,"retweet_id":"847660237905575936","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":36,"text":"A linha t\u00eanue entre \"estar sumido\" e \"estar evitando\".","timestamp":1490925424000,"timestamp_epochs":1490925424,"tweet_id":"847628782445801474","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/847628782445801474","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"\ud835\ude9c\ud835\ude96\ud835\ude98\ud835\ude95 \ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude9c\ud83d\udc3e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho um beck pra depois, pra brindar o infinito de n\u00f3s dois.<\/p>","is_retweet":1,"likes":520,"replies":4,"retweet_id":"847660080635887620","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":560,"text":"Eu tenho um beck pra depois, pra brindar o infinito de n\u00f3s dois.","timestamp":1490932745000,"timestamp_epochs":1490932745,"tweet_id":"847659487808716802","tweet_url":"\/smolAnimalsvid\/status\/847659487808716802","user_id":"246273418","username":"smolAnimalsvid"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ou esse povo que coloca m\u00fasica no Status do WhatsApp n\u00e3o merece  estar na vida.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ou esse povo que coloca m\u00fasica no Status do WhatsApp n\u00e3o merece  estar na vida.","timestamp":1490894109000,"timestamp_epochs":1490894109,"tweet_id":"847497438424322048","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/847497438424322048","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem gente que desanda por falta de op\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem gente que desanda por falta de op\u00e7\u00e3o","timestamp":1490737631000,"timestamp_epochs":1490737631,"tweet_id":"846841122559283201","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846841122559283201","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quase na hora de dar tchau <img alt=\"\ud83d\udc4b\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3os acenando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44b.png\" title=\"Sinal de m\u00e3os acenando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quase na hora de dar tchau ","timestamp":1490737500000,"timestamp_epochs":1490737500,"tweet_id":"846840573294264320","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846840573294264320","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora vou emitir aquela nota fiscal marota e responder aquele email esperto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora vou emitir aquela nota fiscal marota e responder aquele email esperto","timestamp":1490737492000,"timestamp_epochs":1490737492,"tweet_id":"846840539420995584","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846840539420995584","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jesus me salva<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jesus me salva","timestamp":1490731549000,"timestamp_epochs":1490731549,"tweet_id":"846815611862859777","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846815611862859777","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano hoje t\u00e1 osso hein, j\u00e1 trabalhei pra caralho e ainda tem coisa pra fazer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano hoje t\u00e1 osso hein, j\u00e1 trabalhei pra caralho e ainda tem coisa pra fazer","timestamp":1490731540000,"timestamp_epochs":1490731540,"tweet_id":"846815574806155266","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846815574806155266","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que \u00e9 bom \u00e9 pra si o que sobra \u00e9 do outro que nem o sol que aquece mas tbm apodrece o esgoto.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que \u00e9 bom \u00e9 pra si o que sobra \u00e9 do outro que nem o sol que aquece mas tbm apodrece o esgoto.","timestamp":1490706877000,"timestamp_epochs":1490706877,"tweet_id":"846712129868742656","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846712129868742656","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha vida n\u00e3o tem tanto valor quanto seu celular seu computador <img alt=\"\ud83d\udcbb\" aria-label=\"Emoji: Computador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4bb.png\" title=\"Computador\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha vida n\u00e3o tem tanto valor quanto seu celular seu computador ","timestamp":1490706432000,"timestamp_epochs":1490706432,"tweet_id":"846710264544268288","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846710264544268288","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele clima ligeiramente emba\u00e7ado sacou<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquele clima ligeiramente emba\u00e7ado sacou","timestamp":1490706307000,"timestamp_epochs":1490706307,"tweet_id":"846709738431827968","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846709738431827968","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkk","timestamp":1490706281000,"timestamp_epochs":1490706281,"tweet_id":"846709629572845568","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846709629572845568","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chuva \u00e9 a cara dos Racionais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chuva \u00e9 a cara dos Racionais","timestamp":1490706270000,"timestamp_epochs":1490706270,"tweet_id":"846709584165265408","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846709584165265408","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pesad\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pesad\u00e3o","timestamp":1490706250000,"timestamp_epochs":1490706250,"tweet_id":"846709498660241408","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846709498660241408","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ta rolando aquele Di\u00e1rio de um Detentos que vcs respeitam<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ta rolando aquele Di\u00e1rio de um Detentos que vcs respeitam","timestamp":1490706231000,"timestamp_epochs":1490706231,"tweet_id":"846709422156136448","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846709422156136448","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Vibe Positiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai embrazando<\/p>","is_retweet":1,"likes":361,"replies":1,"retweet_id":"846708838598348800","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":386,"text":"Vai embrazando","timestamp":1490652435000,"timestamp_epochs":1490652435,"tweet_id":"846483782173646848","tweet_url":"\/VibePositiva\/status\/846483782173646848","user_id":"254827032","username":"VibePositiva"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aquele Racionais esperto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquele Racionais esperto","timestamp":1490705994000,"timestamp_epochs":1490705994,"tweet_id":"846708426726166528","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846708426726166528","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deixa eu ir quem n\u00e3o \u00e9 visto n\u00e3o \u00e9 lembrado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deixa eu ir quem n\u00e3o \u00e9 visto n\u00e3o \u00e9 lembrado","timestamp":1490705956000,"timestamp_epochs":1490705956,"tweet_id":"846708266902175749","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846708266902175749","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se n\u00e3o o treino n\u00e3o presta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se n\u00e3o o treino n\u00e3o presta","timestamp":1490644786000,"timestamp_epochs":1490644786,"tweet_id":"846451701280362496","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846451701280362496","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Academia \u00e9 bom mas vc tem que t\u00e1  no clima<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Academia \u00e9 bom mas vc tem que t\u00e1  no clima","timestamp":1490644772000,"timestamp_epochs":1490644772,"tweet_id":"846451643692527616","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846451643692527616","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To aqui no trabalho curtindo meus bons Eminem pq se n\u00e3o eu durmo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To aqui no trabalho curtindo meus bons Eminem pq se n\u00e3o eu durmo.","timestamp":1490625621000,"timestamp_epochs":1490625621,"tweet_id":"846371316865421313","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846371316865421313","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/hvwAfEcpnD7\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dzSGPtRa7a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/hvwAfEcpnD7\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/hvwAfEcpnD7<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"I'm at Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/hvwAfEcpnD7\u00a0","timestamp":1490618395000,"timestamp_epochs":1490618395,"tweet_id":"846341010686984192","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846341010686984192","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Greg\u00f3rio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EqmYSxjHVT\">pic.twitter.com\/EqmYSxjHVT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"846308100344877056","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":11,"text":"pic.twitter.com\/EqmYSxjHVT","timestamp":1490549364000,"timestamp_epochs":1490549364,"tweet_id":"846051471640727559","tweet_url":"\/iGREGORlO\/status\/846051471640727559","user_id":"3391980172","username":"iGREGORlO"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 meu Deus?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 meu Deus?","timestamp":1490610519000,"timestamp_epochs":1490610519,"tweet_id":"846307974691917825","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846307974691917825","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/> ser\u00e1 que ela tava me estalkeando?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" ser\u00e1 que ela tava me estalkeando?","timestamp":1490610505000,"timestamp_epochs":1490610505,"tweet_id":"846307916391088130","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846307916391088130","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1490610452000,"timestamp_epochs":1490610452,"tweet_id":"846307692725587968","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846307692725587968","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando vc pega o celular da gata pra testar o Google Now e da de cara com seu perfil do Twitter no navegador dela <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando vc pega o celular da gata pra testar o Google Now e da de cara com seu perfil do Twitter no navegador dela ","timestamp":1490610442000,"timestamp_epochs":1490610442,"tweet_id":"846307653773119488","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846307653773119488","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora uma coisa importante.. Hoje tem treino de Posterior e deltoides <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NaoFuja?src=hash\"><s>#<\/s><b>NaoFuja<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora uma coisa importante.. Hoje tem treino de Posterior e deltoides #NaoFuja","timestamp":1490610295000,"timestamp_epochs":1490610295,"tweet_id":"846307037315284992","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846307037315284992","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 estamos na batalha de novo, boa segunda pra n\u00f3s<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 estamos na batalha de novo, boa segunda pra n\u00f3s","timestamp":1490610246000,"timestamp_epochs":1490610246,"tweet_id":"846306831848869888","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846306831848869888","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia amigos dessa rede social incr\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia amigos dessa rede social incr\u00edvel","timestamp":1490610218000,"timestamp_epochs":1490610218,"tweet_id":"846306710721572865","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/846306710721572865","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Odeio exageros. Exceto os meus.<\/p>","is_retweet":1,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"846306031575674880","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":48,"text":"Odeio exageros. Exceto os meus.","timestamp":1490469487000,"timestamp_epochs":1490469487,"tweet_id":"845716442423181313","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/845716442423181313","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Utilidade p\u00fablica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mySweetlicious\/status\/845663517441228800\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5Qjebc5os8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mySweetlicious\/status\/845663517441228800\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mySweetlicious<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/845663517441228800<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Utilidade p\u00fablicahttps:\/\/twitter.com\/mySweetlicious\/status\/845663517441228800\u00a0\u2026","timestamp":1490460353000,"timestamp_epochs":1490460353,"tweet_id":"845678132522815491","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/845678132522815491","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"forasteiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- amor vem aqui em casa\n- nao da, a ponte ta abrindo bem agora\n- mas eu to sozinha rs...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BbXh907YAn\">pic.twitter.com\/BbXh907YAn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":264,"replies":2,"retweet_id":"845677807913107456","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":317,"text":"- amor vem aqui em casa\n- nao da, a ponte ta abrindo bem agora\n- mas eu to sozinha rs...pic.twitter.com\/BbXh907YAn","timestamp":1487458406000,"timestamp_epochs":1487458406,"tweet_id":"833087056494600192","tweet_url":"\/offorasteiro\/status\/833087056494600192","user_id":"2950132379","username":"offorasteiro"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sobre beijar voc\u00ea: to querendo<\/p>","is_retweet":1,"likes":719,"replies":4,"retweet_id":"845388718169051140","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":966,"text":"sobre beijar voc\u00ea: to querendo","timestamp":1490146201000,"timestamp_epochs":1490146201,"tweet_id":"844360483524173824","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/844360483524173824","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"9inha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espero q no pr\u00f3ximo acordo ortogr\u00e1fico troquem o n\u00f3s por nois<\/p>","is_retweet":1,"likes":111,"replies":1,"retweet_id":"845382600898363392","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":96,"text":"Espero q no pr\u00f3ximo acordo ortogr\u00e1fico troquem o n\u00f3s por nois","timestamp":1457491427000,"timestamp_epochs":1457491427,"tweet_id":"707396436808310787","tweet_url":"\/nandsrose\/status\/707396436808310787","user_id":"32523584","username":"nandsrose"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nois \u00e9 pret\u00e3o mesmo e se achar ruim nois torra no sol <img alt=\"\u2600\" aria-label=\"Emoji: Sol com raios\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2600.png\" title=\"Sol com raios\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nois \u00e9 pret\u00e3o mesmo e se achar ruim nois torra no sol ","timestamp":1490190973000,"timestamp_epochs":1490190973,"tweet_id":"844548271985102849","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/844548271985102849","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"MANO BROWN","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 o Dia Internacional contra a discrimina\u00e7\u00e3o racial.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/szRAb5fxB7\">pic.twitter.com\/szRAb5fxB7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1358,"replies":15,"retweet_id":"844548078766080000","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":954,"text":"Hoje \u00e9 o Dia Internacional contra a discrimina\u00e7\u00e3o racial.pic.twitter.com\/szRAb5fxB7","timestamp":1490097649000,"timestamp_epochs":1490097649,"tweet_id":"844156840346759168","tweet_url":"\/ManoBrownOF\/status\/844156840346759168","user_id":"952134710","username":"ManoBrownOF"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se n\u00e3o for assim eu nem quero kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fiIipehalls\/status\/844043958661582848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pi7mN9zyLV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fiIipehalls\/status\/844043958661582848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fiIipehalls\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/844043958661582848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se n\u00e3o for assim eu nem quero kkkkhttps:\/\/twitter.com\/fiIipehalls\/status\/844043958661582848\u00a0\u2026","timestamp":1490190843000,"timestamp_epochs":1490190843,"tweet_id":"844547727384104960","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/844547727384104960","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o tenho g\u00e1s pra viver sorrindo pra todos que passam por mim.<\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"844547026658492416","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":31,"text":"Eu n\u00e3o tenho g\u00e1s pra viver sorrindo pra todos que passam por mim.","timestamp":1490032090000,"timestamp_epochs":1490032090,"tweet_id":"843881868445569024","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/843881868445569024","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"\ud835\udc7b\ud835\udc8a\ud835\udc90 \ud835\udc7b\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc9a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha eu vou te namora mas \u00e9 pro seu bem<\/p>","is_retweet":1,"likes":240,"replies":1,"retweet_id":"844546691755884544","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":387,"text":"olha eu vou te namora mas \u00e9 pro seu bem","timestamp":1489976873000,"timestamp_epochs":1489976873,"tweet_id":"843650269888073728","tweet_url":"\/TonyStarki\/status\/843650269888073728","user_id":"152445157","username":"TonyStarki"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Felizes s\u00e3o aquele que n\u00e3o se importam.<\/p>","is_retweet":1,"likes":40,"replies":0,"retweet_id":"843988927174377472","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":58,"text":"Felizes s\u00e3o aquele que n\u00e3o se importam.","timestamp":1490052844000,"timestamp_epochs":1490052844,"tweet_id":"843968916460322816","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/843968916460322816","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem sabe um dia, por descuido ou poesia, eu volte a lidar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"843988654137753600","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":37,"text":"Quem sabe um dia, por descuido ou poesia, eu volte a lidar.","timestamp":1490053267000,"timestamp_epochs":1490053267,"tweet_id":"843970691795968001","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/843970691795968001","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa gripe n\u00e3o \u00e9 de Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa gripe n\u00e3o \u00e9 de Deus","timestamp":1490031386000,"timestamp_epochs":1490031386,"tweet_id":"843878914959331332","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/843878914959331332","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gripado, por\u00e9m no foco <img alt=\"\ud83c\udfcb\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Levantador de peso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3cb.png\" title=\"Levantador de peso\"\/><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionados\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gripado, por\u00e9m no foco ","timestamp":1490025631000,"timestamp_epochs":1490025631,"tweet_id":"843854778266468352","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/843854778266468352","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coragem eu tenho s\u00f3 n\u00e3o tenho sorte <img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coragem eu tenho s\u00f3 n\u00e3o tenho sorte ","timestamp":1489968994000,"timestamp_epochs":1489968994,"tweet_id":"843617222580994048","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/843617222580994048","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdoe minhas incertezas e n\u00e3o desiste de mim.<\/p>","is_retweet":1,"likes":43,"replies":1,"retweet_id":"843576885158318080","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":43,"text":"Perdoe minhas incertezas e n\u00e3o desiste de mim.","timestamp":1489945686000,"timestamp_epochs":1489945686,"tweet_id":"843519463148457989","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/843519463148457989","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Vibe Positiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudade eu tenho toda hora.<\/p>","is_retweet":1,"likes":228,"replies":1,"retweet_id":"842157385259073536","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":264,"text":"Saudade eu tenho toda hora.","timestamp":1489615201000,"timestamp_epochs":1489615201,"tweet_id":"842133307252854785","tweet_url":"\/VibePositiva\/status\/842133307252854785","user_id":"254827032","username":"VibePositiva"},{"fullname":"Thiago Mav\u00e1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 meu FGTS mas n\u00e3o vejo a hora de por as m\u00e3os em voc\u00ea.\n\nTe amo<\/p>","is_retweet":1,"likes":52,"replies":1,"retweet_id":"842155775854313474","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":32,"text":"Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 meu FGTS mas n\u00e3o vejo a hora de por as m\u00e3os em voc\u00ea.\n\nTe amo","timestamp":1489582996000,"timestamp_epochs":1489582996,"tweet_id":"841998231475224576","tweet_url":"\/thiagomava\/status\/841998231475224576","user_id":"388401975","username":"thiagomava"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A esperan\u00e7a pode at\u00e9 ser a \u00faltima que morre, mas tamb\u00e9m \u00e9 a primeira que vai te matando aos poucos.<\/p>","is_retweet":1,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"841798276114452481","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":23,"text":"A esperan\u00e7a pode at\u00e9 ser a \u00faltima que morre, mas tamb\u00e9m \u00e9 a primeira que vai te matando aos poucos.","timestamp":1489534864000,"timestamp_epochs":1489534864,"tweet_id":"841796352346578944","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/841796352346578944","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"\ud83d\udc3e Small Animals \ud83d\udc3e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apesar de tudo, vou viver sorrindo...<\/p>","is_retweet":1,"likes":527,"replies":0,"retweet_id":"841465569979297792","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":1034,"text":"Apesar de tudo, vou viver sorrindo...","timestamp":1489416423000,"timestamp_epochs":1489416423,"tweet_id":"841299575172419584","tweet_url":"\/smallanimalvids\/status\/841299575172419584","user_id":"2367223346","username":"smallanimalvids"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"779696646057754628\" dir=\"ltr\" href=\"\/BoaEsporteOFC\"><s>@<\/s><b>BoaEsporteOFC<\/b><\/a> cagou e sentou na bosta com a contrata\u00e7\u00e3o do Goleiro Bruno.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O @BoaEsporteOFC cagou e sentou na bosta com a contrata\u00e7\u00e3o do Goleiro Bruno.","timestamp":1489449678000,"timestamp_epochs":1489449678,"tweet_id":"841439052788334593","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/841439052788334593","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"dracitto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"779696646057754628\" dir=\"ltr\" href=\"\/BoaEsporteOFC\"><s>@<\/s><b>BoaEsporteOFC<\/b><\/a> vai ficar sem patrocionador. Vai acabar rompendo contrato com o Brun\u00e3o. Saca s\u00f3.<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"841438593558151168","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":1,"text":"O @BoaEsporteOFC vai ficar sem patrocionador. Vai acabar rompendo contrato com o Brun\u00e3o. Saca s\u00f3.","timestamp":1489449422000,"timestamp_epochs":1489449422,"tweet_id":"841437982393548801","tweet_url":"\/dracitto\/status\/841437982393548801","user_id":"57166371","username":"dracitto"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nos tamo a\u00ed nos \u00e9 ral\u00e9 mas n\u00f3s no somo Z\u00e9 man\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nos tamo a\u00ed nos \u00e9 ral\u00e9 mas n\u00f3s no somo Z\u00e9 man\u00e9","timestamp":1489448972000,"timestamp_epochs":1489448972,"tweet_id":"841436093098663936","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/841436093098663936","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"elisa freckles","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as pessoas acham que eu quero pegar todo mundo\neu s\u00f3 quero uma pessoinha fixa ali pra amar e me amar e transar pra caralho<\/p>","is_retweet":1,"likes":904,"replies":1,"retweet_id":"841433399076257793","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":562,"text":"as pessoas acham que eu quero pegar todo mundo\neu s\u00f3 quero uma pessoinha fixa ali pra amar e me amar e transar pra caralho","timestamp":1489379097000,"timestamp_epochs":1489379097,"tweet_id":"841143015259459586","tweet_url":"\/ElisaFrecklesx\/status\/841143015259459586","user_id":"371978947","username":"ElisaFrecklesx"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caso voc\u00ea sinta minha falta, eu estou no mesmo lugar de sempre. Esperando a sua volta<\/p>","is_retweet":1,"likes":47,"replies":0,"retweet_id":"841428266066014208","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":38,"text":"Caso voc\u00ea sinta minha falta, eu estou no mesmo lugar de sempre. Esperando a sua volta","timestamp":1489116364000,"timestamp_epochs":1489116364,"tweet_id":"840041033517940737","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/840041033517940737","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espelho, espelho meu, existe algu\u00e9m mais orgulhoso do que eu?<\/p>","is_retweet":1,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"841428206192340993","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":21,"text":"Espelho, espelho meu, existe algu\u00e9m mais orgulhoso do que eu?","timestamp":1489114690000,"timestamp_epochs":1489114690,"tweet_id":"840034012039131136","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/840034012039131136","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu na academia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/starkzoeiro\/status\/711169306508271616\/photo\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/86o6QJ5a8r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/starkzoeiro\/status\/711169306508271616\/photo\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/twitter.com\/starkzoeiro\/status\/711169306508271616\/photo\/1<\/span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com\/86o6QJ5a8r<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1259,"replies":47,"retweet_id":"841428157211238401","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":1147,"text":"eu na academia https:\/\/twitter.com\/starkzoeiro\/status\/711169306508271616\/photo\/1pic.twitter.com\/86o6QJ5a8r\u00a0","timestamp":1489024800000,"timestamp_epochs":1489024800,"tweet_id":"839656988954894337","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/839656988954894337","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou muito com a cara do Instagram<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou muito com a cara do Instagram","timestamp":1489447034000,"timestamp_epochs":1489447034,"tweet_id":"841427966563356672","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/841427966563356672","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Instagram todo mundo \u00e9 bonito.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Instagram todo mundo \u00e9 bonito.","timestamp":1489446852000,"timestamp_epochs":1489446852,"tweet_id":"841427203132932096","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/841427203132932096","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Facebook parece uma bica com milhares de lavadeiras.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Facebook parece uma bica com milhares de lavadeiras.","timestamp":1489446811000,"timestamp_epochs":1489446811,"tweet_id":"841427027769069569","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/841427027769069569","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Twitter \u00e9 um lugar t\u00e3o bom que vc pode falar de Sexo, Drogas e Rock roll que ningu\u00e9m se importa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Twitter \u00e9 um lugar t\u00e3o bom que vc pode falar de Sexo, Drogas e Rock roll que ningu\u00e9m se importa.","timestamp":1489446762000,"timestamp_epochs":1489446762,"tweet_id":"841426823892340736","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/841426823892340736","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas s\u00f3 pra quem n\u00e3o fala top<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas s\u00f3 pra quem n\u00e3o fala top","timestamp":1489446176000,"timestamp_epochs":1489446176,"tweet_id":"841424365342318594","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/841424365342318594","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as dan\u00e7arinas do faust\u00e3o s\u00e3o a favor da legaliza\u00e7\u00e3o da maconha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jmBncy4Zfs\">pic.twitter.com\/jmBncy4Zfs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":90,"replies":0,"retweet_id":"841243351173197825","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":56,"text":"as dan\u00e7arinas do faust\u00e3o s\u00e3o a favor da legaliza\u00e7\u00e3o da maconhapic.twitter.com\/jmBncy4Zfs","timestamp":1489356455000,"timestamp_epochs":1489356455,"tweet_id":"841048050470682625","tweet_url":"\/matheheheus\/status\/841048050470682625","user_id":"129348461","username":"matheheheus"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A parceria que vcs respeitam... Parceiro \u00e9 parceiro nois \u00e9 nois o resto \u00e9 resto\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BRg2aDEFLm6\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jemLNxiumX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BRg2aDEFLm6\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BRg2aDEFLm6\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A parceria que vcs respeitam... Parceiro \u00e9 parceiro nois \u00e9 nois o resto \u00e9 resto\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BRg2aDEFLm6\/\u00a0","timestamp":1489268467000,"timestamp_epochs":1489268467,"tweet_id":"840679001031094274","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/840679001031094274","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc treina pra ficar bonito, minha meta \u00e9 chegar sinistro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vc treina pra ficar bonito, minha meta \u00e9 chegar sinistro","timestamp":1489024756000,"timestamp_epochs":1489024756,"tweet_id":"839656803927486464","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/839656803927486464","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu treinador sonhador disse 'vamos Brow mais uma, coloca a sinta agacha e n\u00e3o para de forma alguma'<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu treinador sonhador disse 'vamos Brow mais uma, coloca a sinta agacha e n\u00e3o para de forma alguma'","timestamp":1489024648000,"timestamp_epochs":1489024648,"tweet_id":"839656349847945217","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/839656349847945217","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca fui de amizades nessa vida continuo meu capuz meu bon\u00e9 curtindo o meu dist\u00farbio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nunca fui de amizades nessa vida continuo meu capuz meu bon\u00e9 curtindo o meu dist\u00farbio","timestamp":1489024570000,"timestamp_epochs":1489024570,"tweet_id":"839656023774359553","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/839656023774359553","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algumas despedidas s\u00e3o inesperadas, acontecem quando menos esperamos, sem adeus, beijos, ou abra\u00e7os, apenas l\u00e1grimas amargas de saudade.<\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"839461674662965250","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":23,"text":"Algumas despedidas s\u00e3o inesperadas, acontecem quando menos esperamos, sem adeus, beijos, ou abra\u00e7os, apenas l\u00e1grimas amargas de saudade.","timestamp":1488936125000,"timestamp_epochs":1488936125,"tweet_id":"839285058670313473","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/839285058670313473","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"lilith","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nada melhor que gritar \"vou comer tua bucetinha\" e \"\u00e9 o bonde do tey tey\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"839460952668061696","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":4,"text":"nada melhor que gritar \"vou comer tua bucetinha\" e \"\u00e9 o bonde do tey tey\"","timestamp":1488859285000,"timestamp_epochs":1488859285,"tweet_id":"838962765301747712","tweet_url":"\/coe_dominique\/status\/838962765301747712","user_id":"3541081515","username":"coe_dominique"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foda se se vc \u00e9 zero carbo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foda se se vc \u00e9 zero carbo","timestamp":1488977999000,"timestamp_epochs":1488977999,"tweet_id":"839460688460464128","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/839460688460464128","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mandando aquele Carbo maroto pq jaja tem treino <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionados\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mandando aquele Carbo maroto pq jaja tem treino ","timestamp":1488977978000,"timestamp_epochs":1488977978,"tweet_id":"839460603576082433","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/839460603576082433","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Compartilhamos nossos dem\u00f4nios com aqueles que nos amam o suficiente para n\u00e3o solt\u00e1-los de volta em n\u00f3s.<\/p>","is_retweet":1,"likes":38,"replies":0,"retweet_id":"838961505899003904","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":25,"text":"Compartilhamos nossos dem\u00f4nios com aqueles que nos amam o suficiente para n\u00e3o solt\u00e1-los de volta em n\u00f3s.","timestamp":1488845947000,"timestamp_epochs":1488845947,"tweet_id":"838906824787128321","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/838906824787128321","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea sabe, eu estou dentro de voc\u00ea.<\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"838961380862611461","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":34,"text":"Voc\u00ea sabe, eu estou dentro de voc\u00ea.","timestamp":1488843244000,"timestamp_epochs":1488843244,"tweet_id":"838895487470223360","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/838895487470223360","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Existe sempre um outro jeito de se poder chegar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Existe sempre um outro jeito de se poder chegar","timestamp":1488855174000,"timestamp_epochs":1488855174,"tweet_id":"838945524246007809","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/838945524246007809","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toma no cu ningu\u00e9m que n\u00e9!?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Toma no cu ningu\u00e9m que n\u00e9!?","timestamp":1488803662000,"timestamp_epochs":1488803662,"tweet_id":"838729468445356034","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/838729468445356034","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora sim, FELIZ ANO NOVO PAZ AMOR SA\u00daDE  E QUE 2017 SEJA PERFEITO.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora sim, FELIZ ANO NOVO PAZ AMOR SA\u00daDE  E QUE 2017 SEJA PERFEITO.","timestamp":1488803628000,"timestamp_epochs":1488803628,"tweet_id":"838729324551421952","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/838729324551421952","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho todo cansa\u00e7o do mundo dentro de mim.<\/p>","is_retweet":1,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"837072276923154435","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":45,"text":"Tenho todo cansa\u00e7o do mundo dentro de mim.","timestamp":1488395985000,"timestamp_epochs":1488395985,"tweet_id":"837019547018330113","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/837019547018330113","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fi\">Nojentaaaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nojentaaaaaa","timestamp":1487994040000,"timestamp_epochs":1487994040,"tweet_id":"835333665454452740","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/835333665454452740","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No futuro essa bbb vai poder olhar pra sua filha e dizer 'nossa filha e pensar que eu quase te engoli hein'<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No futuro essa bbb vai poder olhar pra sua filha e dizer 'nossa filha e pensar que eu quase te engoli hein'","timestamp":1487994018000,"timestamp_epochs":1487994018,"tweet_id":"835333572319981572","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/835333572319981572","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora cara esse neg\u00f3cio de 'gozar na minha boca' e bem nojento n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora cara esse neg\u00f3cio de 'gozar na minha boca' e bem nojento n\u00e9","timestamp":1487993942000,"timestamp_epochs":1487993942,"tweet_id":"835333256069382144","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/835333256069382144","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se n\u00e3o fosse essa rede social eu nunca saberia disso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se n\u00e3o fosse essa rede social eu nunca saberia disso","timestamp":1487993849000,"timestamp_epochs":1487993849,"tweet_id":"835332864384385024","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/835332864384385024","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda bem que eu nem assisto TV <img alt=\"\ud83d\udcfa\" aria-label=\"Emoji: Televis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4fa.png\" title=\"Televis\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda bem que eu nem assisto TV ","timestamp":1487993828000,"timestamp_epochs":1487993828,"tweet_id":"835332777176334336","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/835332777176334336","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o quer dizer que rolou a putaria nesse tal de bbb?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ent\u00e3o quer dizer que rolou a putaria nesse tal de bbb?","timestamp":1487993804000,"timestamp_epochs":1487993804,"tweet_id":"835332678333382656","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/835332678333382656","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"L\u0454nn\u03c3n \uf8ff\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2615\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sextou e nois em ksa<\/p>","is_retweet":1,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"835332554333032448","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":49,"text":"Sextou e nois em ksa","timestamp":1487972499000,"timestamp_epochs":1487972499,"tweet_id":"835243315922681864","tweet_url":"\/LennonBossa_\/status\/835243315922681864","user_id":"2279411588","username":"LennonBossa_"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fa\u00e7o tudo, menos quest\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":29,"replies":0,"retweet_id":"835332415199539205","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":56,"text":"Eu fa\u00e7o tudo, menos quest\u00e3o.","timestamp":1487993163000,"timestamp_epochs":1487993163,"tweet_id":"835329987867787266","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/835329987867787266","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A filhadaputice reina.<\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"835331337661865984","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":36,"text":"A filhadaputice reina.","timestamp":1487991484000,"timestamp_epochs":1487991484,"tweet_id":"835322944687652869","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/835322944687652869","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiro dia de Carnaval nois fica em casa sim pq nois n\u00e3o \u00e9 obrigado, falou valeu <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeiro dia de Carnaval nois fica em casa sim pq nois n\u00e3o \u00e9 obrigado, falou valeu ","timestamp":1487990803000,"timestamp_epochs":1487990803,"tweet_id":"835320090346278915","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/835320090346278915","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia pessoal<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia pessoal","timestamp":1487682219000,"timestamp_epochs":1487682219,"tweet_id":"834025795966349314","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/834025795966349314","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas \u00e9 aquele ditado n\u00e9: foda-se<\/p>","is_retweet":1,"likes":399,"replies":1,"retweet_id":"832593197834579973","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":628,"text":"Mas \u00e9 aquele ditado n\u00e9: foda-se","timestamp":1487293203000,"timestamp_epochs":1487293203,"tweet_id":"832394141610962944","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/832394141610962944","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 tem Dorsais e B\u00edceps quero at\u00e9 ver como vai ser. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Oremos?src=hash\"><s>#<\/s><b>Oremos<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amanh\u00e3 tem Dorsais e B\u00edceps quero at\u00e9 ver como vai ser. #Oremos","timestamp":1487340642000,"timestamp_epochs":1487340642,"tweet_id":"832593116033118208","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/832593116033118208","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ol\u00e1 amigos, acabo de fazer um treino de Peitoral e Triceps e sinceramente t\u00e1 osso viu que dorzinha marota<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ol\u00e1 amigos, acabo de fazer um treino de Peitoral e Triceps e sinceramente t\u00e1 osso viu que dorzinha marota","timestamp":1487340565000,"timestamp_epochs":1487340565,"tweet_id":"832592792794841088","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/832592792794841088","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Beth Moreno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 o meteoro desistiu do mundo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1001,"replies":3,"retweet_id":"832592102051692544","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":1427,"text":"At\u00e9 o meteoro desistiu do mundo.","timestamp":1487250138000,"timestamp_epochs":1487250138,"tweet_id":"832213517453385728","tweet_url":"\/bethmoreno\/status\/832213517453385728","user_id":"91185560","username":"bethmoreno"},{"fullname":"emmy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o meteoro viu que a ra\u00e7a humana j\u00e1 ta perdida e desviou<\/p>","is_retweet":1,"likes":166,"replies":2,"retweet_id":"832459893223235585","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":335,"text":"o meteoro viu que a ra\u00e7a humana j\u00e1 ta perdida e desviou","timestamp":1487280801000,"timestamp_epochs":1487280801,"tweet_id":"832342125140443136","tweet_url":"\/manubsantoss\/status\/832342125140443136","user_id":"365748927","username":"manubsantoss"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Automaticamente quando ela escuta s\u00f3 quer embrasar ela fica maluca<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Automaticamente quando ela escuta s\u00f3 quer embrasar ela fica maluca","timestamp":1487308460000,"timestamp_epochs":1487308460,"tweet_id":"832458135046492160","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/832458135046492160","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Exato<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Exato","timestamp":1487304986000,"timestamp_epochs":1487304986,"tweet_id":"832443565598973953","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/832443565598973953","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Thiago Mav\u00e1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ter que acordar cedo na sexta \u00e9 igual arroz com macarr\u00e3o no mesmo prato, n\u00e3o combina.<\/p>","is_retweet":1,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"832443520946405377","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":17,"text":"Ter que acordar cedo na sexta \u00e9 igual arroz com macarr\u00e3o no mesmo prato, n\u00e3o combina.","timestamp":1487300381000,"timestamp_epochs":1487300381,"tweet_id":"832424250665553925","tweet_url":"\/thiagomava\/status\/832424250665553925","user_id":"388401975","username":"thiagomava"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora a fase dois a rua \u00e9 eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora a fase dois a rua \u00e9 eu","timestamp":1487304429000,"timestamp_epochs":1487304429,"tweet_id":"832441229526827009","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/832441229526827009","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To t\u00e3o adiantado que o impedimento \u00e9 certo, n\u00e3o \u00e9 reuni\u00e3o mas gostoso de todas por perto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To t\u00e3o adiantado que o impedimento \u00e9 certo, n\u00e3o \u00e9 reuni\u00e3o mas gostoso de todas por perto","timestamp":1487304372000,"timestamp_epochs":1487304372,"tweet_id":"832440988257878017","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/832440988257878017","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha eu n\u00e3o bebo mas ali tem absolut apaga a luz que no escuro nos discuti<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha eu n\u00e3o bebo mas ali tem absolut apaga a luz que no escuro nos discuti","timestamp":1487304043000,"timestamp_epochs":1487304043,"tweet_id":"832439608164102145","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/832439608164102145","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se n\u00e3o aguentar tr\u00e1s mais duas bem cavala<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se n\u00e3o aguentar tr\u00e1s mais duas bem cavala","timestamp":1487303109000,"timestamp_epochs":1487303109,"tweet_id":"832435691644715009","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/832435691644715009","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pergunta l\u00e1 se ela curti uma pegada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pergunta l\u00e1 se ela curti uma pegada","timestamp":1487303088000,"timestamp_epochs":1487303088,"tweet_id":"832435605430755328","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/832435605430755328","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nem vem falar se n\u00e3o sabe a caminhada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nem vem falar se n\u00e3o sabe a caminhada","timestamp":1487303069000,"timestamp_epochs":1487303069,"tweet_id":"832435523398594560","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/832435523398594560","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ta safada \u00e9 t\u00e1 gostosa t\u00e1 tenebrosa \u00e9 quero ver pegar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ta safada \u00e9 t\u00e1 gostosa t\u00e1 tenebrosa \u00e9 quero ver pegar","timestamp":1487301451000,"timestamp_epochs":1487301451,"tweet_id":"832428736008032256","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/832428736008032256","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"como funciona o twitter?\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/migasuafalsa\/status\/831926160732872704\/photo\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8sq9U95Ehd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/migasuafalsa\/status\/831926160732872704\/photo\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/twitter.com\/migasuafalsa\/status\/831926160732872704\/photo\/1<\/span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com\/8sq9U95Ehd<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1170,"replies":7,"retweet_id":"832426442046701568","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":1020,"text":"\"como funciona o twitter?\" https:\/\/twitter.com\/migasuafalsa\/status\/831926160732872704\/photo\/1pic.twitter.com\/8sq9U95Ehd\u00a0","timestamp":1487289601000,"timestamp_epochs":1487289601,"tweet_id":"832379035133026306","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/832379035133026306","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os funk da vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os funk da vida","timestamp":1487300149000,"timestamp_epochs":1487300149,"tweet_id":"832423275225608192","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/832423275225608192","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha ex t\u00e1 bem s\u00f3 n\u00e3o t\u00e1 melhor que eu <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha ex t\u00e1 bem s\u00f3 n\u00e3o t\u00e1 melhor que eu ","timestamp":1487300117000,"timestamp_epochs":1487300117,"tweet_id":"832423144531038213","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/832423144531038213","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"habib","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu pago at\u00e9 um uber pra vc ir toma no cu<\/p>","is_retweet":1,"likes":413,"replies":3,"retweet_id":"830738985366478848","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":747,"text":"eu pago at\u00e9 um uber pra vc ir toma no cu","timestamp":1486869675000,"timestamp_epochs":1486869675,"tweet_id":"830617737500229633","tweet_url":"\/queissosenhor\/status\/830617737500229633","user_id":"543078828","username":"queissosenhor"},{"fullname":"lukaz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tudo que eu gostaria de ouvir hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XJWHBtr8xL\">pic.twitter.com\/XJWHBtr8xL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1243,"replies":7,"retweet_id":"830122709342367745","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":2313,"text":"tudo que eu gostaria de ouvir hojepic.twitter.com\/XJWHBtr8xL","timestamp":1486736438000,"timestamp_epochs":1486736438,"tweet_id":"830058901437571073","tweet_url":"\/lucasvlw\/status\/830058901437571073","user_id":"2932071837","username":"lucasvlw"},{"fullname":"Thiago Mav\u00e1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Linda essa homenagem da Beyonc\u00e9 pro Legi\u00e3o Urbana.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GXmv2kJpSn\">pic.twitter.com\/GXmv2kJpSn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":930,"replies":9,"retweet_id":"830000591158050816","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":683,"text":"Linda essa homenagem da Beyonc\u00e9 pro Legi\u00e3o Urbana.pic.twitter.com\/GXmv2kJpSn","timestamp":1485978942000,"timestamp_epochs":1485978942,"tweet_id":"826881731638726660","tweet_url":"\/thiagomava\/status\/826881731638726660","user_id":"388401975","username":"thiagomava"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu campus meu bon\u00e9 curtindo o meu dist\u00farbio <img alt=\"\u270c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu campus meu bon\u00e9 curtindo o meu dist\u00farbio ","timestamp":1486720745000,"timestamp_epochs":1486720745,"tweet_id":"829993082150076416","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/829993082150076416","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">invadindo a privacidade tipo Sharon Stone <img alt=\"\u23f8\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Barra vertical dupla\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/23f8.png\" title=\"Barra vertical dupla\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"invadindo a privacidade tipo Sharon Stone ","timestamp":1486720708000,"timestamp_epochs":1486720708,"tweet_id":"829992923878084609","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/829992923878084609","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To trocando gente falsa por mais Durateston.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To trocando gente falsa por mais Durateston.","timestamp":1486720578000,"timestamp_epochs":1486720578,"tweet_id":"829992380044550144","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/829992380044550144","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas bota l\u00e1 segue o jogo...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas bota l\u00e1 segue o jogo...","timestamp":1486720284000,"timestamp_epochs":1486720284,"tweet_id":"829991148622065664","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/829991148622065664","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece  at\u00e9 um tapa na cara<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parece  at\u00e9 um tapa na cara","timestamp":1486720257000,"timestamp_epochs":1486720257,"tweet_id":"829991031546474497","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/829991031546474497","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Versos e Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em outros dias, em tempos atr\u00e1s, eu me vi t\u00e3o perdido entre as lembran\u00e7as que voc\u00ea deixou.<\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"829990937514405889","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":10,"text":"Em outros dias, em tempos atr\u00e1s, eu me vi t\u00e3o perdido entre as lembran\u00e7as que voc\u00ea deixou.","timestamp":1485994925000,"timestamp_epochs":1485994925,"tweet_id":"826948771154112515","tweet_url":"\/diasinsones\/status\/826948771154112515","user_id":"2976690653","username":"diasinsones"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia amigos <img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/> <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia amigos  ","timestamp":1486720125000,"timestamp_epochs":1486720125,"tweet_id":"829990480523976704","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/829990480523976704","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fibrando em vida sorrindo a toa s\u00f3 vibrando amor e paz rsrs <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SemProjeto?src=hash\"><s>#<\/s><b>SemProjeto<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SegueOplano?src=hash\"><s>#<\/s><b>SegueOplano<\/b><\/a>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BQBcbKBjARj\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kXYHlmO6Xo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BQBcbKBjARj\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BQBcbKBjARj\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fibrando em vida sorrindo a toa s\u00f3 vibrando amor e paz rsrs #SemProjeto #SegueOplano\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BQBcbKBjARj\/\u00a0","timestamp":1486067171000,"timestamp_epochs":1486067171,"tweet_id":"827251793386209280","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/827251793386209280","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Irm\u00e3 Zuleide","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rosas s\u00e3o vermelhas, violetas s\u00e3o azuis, carnaval chega logo, em nome de Jesus.<\/p>","is_retweet":1,"likes":364,"replies":9,"retweet_id":"826950664978825221","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":438,"text":"Rosas s\u00e3o vermelhas, violetas s\u00e3o azuis, carnaval chega logo, em nome de Jesus.","timestamp":1485870610000,"timestamp_epochs":1485870610,"tweet_id":"826427356449472512","tweet_url":"\/Irma_Zuleide\/status\/826427356449472512","user_id":"298048905","username":"Irma_Zuleide"},{"fullname":"habib","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KKHJJJJJKKK quem mando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vWw3ve3PG7\">pic.twitter.com\/vWw3ve3PG7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":483,"replies":6,"retweet_id":"826818307655335942","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":420,"text":"KKHJJJJJKKK quem mandopic.twitter.com\/vWw3ve3PG7","timestamp":1485654887000,"timestamp_epochs":1485654887,"tweet_id":"825522549064945668","tweet_url":"\/queissosenhor\/status\/825522549064945668","user_id":"543078828","username":"queissosenhor"},{"fullname":"Obarros","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fuma quem quer, quem n\u00e3o quer sente o cheiro<\/p>","is_retweet":1,"likes":361,"replies":1,"retweet_id":"826816441290735618","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":534,"text":"fuma quem quer, quem n\u00e3o quer sente o cheiro","timestamp":1485533364000,"timestamp_epochs":1485533364,"tweet_id":"825012842411786242","tweet_url":"\/MaconheiroMemo\/status\/825012842411786242","user_id":"78127308","username":"MaconheiroMemo"},{"fullname":"Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O importante \u00e9 ter comida.<\/p>","is_retweet":1,"likes":417,"replies":0,"retweet_id":"825728980926025728","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":505,"text":"O importante \u00e9 ter comida.","timestamp":1485349205000,"timestamp_epochs":1485349205,"tweet_id":"824240422893404161","tweet_url":"\/relatojovens\/status\/824240422893404161","user_id":"305192408","username":"relatojovens"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral que eu fui ali r\u00e1pidao ler o Twitter desse cara, t\u00f4 chorando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na moral que eu fui ali r\u00e1pidao ler o Twitter desse cara, t\u00f4 chorando","timestamp":1484795574000,"timestamp_epochs":1484795574,"tweet_id":"821918329392758785","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/821918329392758785","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkkkk esse Jesus Cristo t\u00e1 \u00e9 tirando nos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkk esse Jesus Cristo t\u00e1 \u00e9 tirando nos","timestamp":1484795370000,"timestamp_epochs":1484795370,"tweet_id":"821917474190983168","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/821917474190983168","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 procurei a porra do trem pra todo lado e n\u00e3o acho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 procurei a porra do trem pra todo lado e n\u00e3o acho","timestamp":1484795306000,"timestamp_epochs":1484795306,"tweet_id":"821917202416857088","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/821917202416857088","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To em tempo de rasgar o cu com a unha de nervo desse trem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To em tempo de rasgar o cu com a unha de nervo desse trem","timestamp":1484795284000,"timestamp_epochs":1484795284,"tweet_id":"821917110226059268","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/821917110226059268","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara s\u00f3 bolado com uma coisa que eu guardei e n\u00e3o lembro onde.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cara s\u00f3 bolado com uma coisa que eu guardei e n\u00e3o lembro onde.","timestamp":1484795230000,"timestamp_epochs":1484795230,"tweet_id":"821916886703210496","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/821916886703210496","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas no mais t\u00e1 de boa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas no mais t\u00e1 de boa","timestamp":1484795169000,"timestamp_epochs":1484795169,"tweet_id":"821916630888443909","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/821916630888443909","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sofro com isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sofro com isso","timestamp":1484795157000,"timestamp_epochs":1484795157,"tweet_id":"821916579524972544","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/821916579524972544","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo menos uma vez por Ano os colaterais da fratura se manifesta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo menos uma vez por Ano os colaterais da fratura se manifesta","timestamp":1484795142000,"timestamp_epochs":1484795142,"tweet_id":"821916517487050758","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/821916517487050758","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu na maior neurose com meu bra\u00e7o esquerdo j\u00e1 fraturado a anos atr\u00e1s<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu na maior neurose com meu bra\u00e7o esquerdo j\u00e1 fraturado a anos atr\u00e1s","timestamp":1484794969000,"timestamp_epochs":1484794969,"tweet_id":"821915790844854272","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/821915790844854272","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por favor?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por favor?","timestamp":1484794842000,"timestamp_epochs":1484794842,"tweet_id":"821915256851206144","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/821915256851206144","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Raphael","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mama meu ovo esquerdo<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"821915195127767040","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":1,"text":"Mama meu ovo esquerdo","timestamp":1484791388000,"timestamp_epochs":1484791388,"tweet_id":"821900770761146375","tweet_url":"\/RaphaelEsglhend\/status\/821900770761146375","user_id":"437464838","username":"RaphaelEsglhend"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Just posted a photo @ Capela Branca, Joao Monlevade <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BPQCGyED-UG\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vaTQZjrUH1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BPQCGyED-UG\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BPQCGyED-UG\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Just posted a photo @ Capela Branca, Joao Monlevade https:\/\/www.instagram.com\/p\/BPQCGyED-UG\/\u00a0","timestamp":1484409206000,"timestamp_epochs":1484409206,"tweet_id":"820297781264924672","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/820297781264924672","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkkkkk o pessoal desse Twitter t\u00e1 pior que o satanas quando passa dos limites<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkk o pessoal desse Twitter t\u00e1 pior que o satanas quando passa dos limites","timestamp":1484085261000,"timestamp_epochs":1484085261,"tweet_id":"818939061184372739","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/818939061184372739","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Thiago Mav\u00e1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VEM CARNAVAL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VU9XOSyTy4\">pic.twitter.com\/VU9XOSyTy4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":81,"replies":4,"retweet_id":"818938886135185409","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":70,"text":"VEM CARNAVALpic.twitter.com\/VU9XOSyTy4","timestamp":1483635699000,"timestamp_epochs":1483635699,"tweet_id":"817053458423578624","tweet_url":"\/thiagomava\/status\/817053458423578624","user_id":"388401975","username":"thiagomava"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O pai ta na \u00e1rea novamente <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/simbora?src=hash\"><s>#<\/s><b>simbora<\/b><\/a> (@ Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/7A8Yh1k3hLn\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xAtCefDxmV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/7A8Yh1k3hLn\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/7A8Yh1k3hLn<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O pai ta na \u00e1rea novamente #simbora (@ Hotel Senhor do Bar\u00e3o in Bar\u00e3o de Cocais, MG) https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/7A8Yh1k3hLn\u00a0","timestamp":1483284840000,"timestamp_epochs":1483284840,"tweet_id":"815581848659251200","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/815581848659251200","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u270c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c.png\" title=\"V de vit\u00f3ria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> @ Jo\u00e3o Monlevade, Minas Gerais, Brazil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BOska8Hj22y\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gdTdtf8NqG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BOska8Hj22y\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BOska8Hj22y\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" @ Jo\u00e3o Monlevade, Minas Gerais, Brazil https:\/\/www.instagram.com\/p\/BOska8Hj22y\/\u00a0","timestamp":1483219238000,"timestamp_epochs":1483219238,"tweet_id":"815306694200852481","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/815306694200852481","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai minha h\u00e9rnia, acho que n\u00e3o vou aguentar <img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JardelLap?src=hash\"><s>#<\/s><b>JardelLap<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JM?src=hash\"><s>#<\/s><b>JM<\/b><\/a> (@ Jo\u00e3o Monlevade in Jo\u00e3o Monlevade, MG) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/her49Bok1tJ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CTyNNKmNUt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/her49Bok1tJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/her49Bok1tJ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai minha h\u00e9rnia, acho que n\u00e3o vou aguentar  #JardelLap #JM (@ Jo\u00e3o Monlevade in Jo\u00e3o Monlevade, MG) https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/her49Bok1tJ\u00a0","timestamp":1483197457000,"timestamp_epochs":1483197457,"tweet_id":"815215339726340096","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/815215339726340096","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E esse gar\u00e7om n\u00e3o me ajuda j\u00e1 trouxe a vig\u00e9sima Saideira<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E esse gar\u00e7om n\u00e3o me ajuda j\u00e1 trouxe a vig\u00e9sima Saideira","timestamp":1483159936000,"timestamp_epochs":1483159936,"tweet_id":"815057962872008704","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/815057962872008704","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"aliens exist","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria estar trepando mas a burocracia \u00e9 tanta<\/p>","is_retweet":1,"likes":296,"replies":0,"retweet_id":"815057769929785344","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":240,"text":"queria estar trepando mas a burocracia \u00e9 tanta","timestamp":1483067926000,"timestamp_epochs":1483067926,"tweet_id":"814672048828116992","tweet_url":"\/xotatriste\/status\/814672048828116992","user_id":"3095935749","username":"xotatriste"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Duvido vc n\u00e3o tomar uma<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Duvido vc n\u00e3o tomar uma","timestamp":1483159699000,"timestamp_epochs":1483159699,"tweet_id":"815056970436739072","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/815056970436739072","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bonito \u00e9 quando a pessoa que voc\u00ea ama, manda um foda-se pra tudo s\u00f3 pra ficar com voc\u00ea. \nNunca me aconteceu, mas deve ser bonito!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1246,"replies":6,"retweet_id":"815056473088724992","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":866,"text":"Bonito \u00e9 quando a pessoa que voc\u00ea ama, manda um foda-se pra tudo s\u00f3 pra ficar com voc\u00ea. \nNunca me aconteceu, mas deve ser bonito!","timestamp":1483141037000,"timestamp_epochs":1483141037,"tweet_id":"814978694666194944","tweet_url":"\/relatojovens\/status\/814978694666194944","user_id":"305192408","username":"relatojovens"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje o treino foi sinistro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje o treino foi sinistro","timestamp":1483048434000,"timestamp_epochs":1483048434,"tweet_id":"814590290581405696","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/814590290581405696","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enfim chegou, a\u00ed meu Deus <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionados\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Chegou?src=hash\"><s>#<\/s><b>Chegou<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PicolinatodeCromo?src=hash\"><s>#<\/s><b>PicolinatodeCromo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AgoraVai?src=hash\"><s>#<\/s><b>AgoraVai<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/400mcg?src=hash\"><s>#<\/s><b>400mcg<\/b><\/a> @ Bar\u00e3o de Cocais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BOedy8XD5U9\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jnrqpQcgLv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BOedy8XD5U9\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BOedy8XD5U9\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Enfim chegou, a\u00ed meu Deus   #Chegou #PicolinatodeCromo #AgoraVai #400mcg @ Bar\u00e3o de Cocais https:\/\/www.instagram.com\/p\/BOedy8XD5U9\/\u00a0","timestamp":1482746002000,"timestamp_epochs":1482746002,"tweet_id":"813321798238556160","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/813321798238556160","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O amor \u00e9 um privil\u00e9gio dos livres. Sem a liberdade interior resta o condicionamento, o costume de ter por perto quem j\u00e1 n\u00e3o temos por dentro<\/p>","is_retweet":1,"likes":13273,"replies":223,"retweet_id":"812328552456749056","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":8351,"text":"O amor \u00e9 um privil\u00e9gio dos livres. Sem a liberdade interior resta o condicionamento, o costume de ter por perto quem j\u00e1 n\u00e3o temos por dentro","timestamp":1482463925000,"timestamp_epochs":1482463925,"tweet_id":"812138682639646720","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/812138682639646720","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando se tem uma equipe e boa vontade at\u00e9 quando n\u00e3o d\u00e1 certo \u00e9 bom! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pensando?src=hash\"><s>#<\/s><b>pensando<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando se tem uma equipe e boa vontade at\u00e9 quando n\u00e3o d\u00e1 certo \u00e9 bom! #pensando","timestamp":1482084551000,"timestamp_epochs":1482084551,"tweet_id":"810547472313548801","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/810547472313548801","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">So vim dizer que n\u00e3o fui na academia hoje, foda se, t\u00f4 aqui no Bilisquin com Romin tomando uma Breja <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ToNemAi?src=hash\"><s>#<\/s><b>ToNemAi<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"So vim dizer que n\u00e3o fui na academia hoje, foda se, t\u00f4 aqui no Bilisquin com Romin tomando uma Breja #ToNemAi","timestamp":1481920945000,"timestamp_epochs":1481920945,"tweet_id":"809861261471186944","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/809861261471186944","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mostrar os bra\u00e7os \u00e9 F\u00e1cil quero ver mostrar as pernas. @ Bar\u00e3o de Cocais <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BN2k5eYDKtF\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gXrQzT9GA0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BN2k5eYDKtF\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BN2k5eYDKtF\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mostrar os bra\u00e7os \u00e9 F\u00e1cil quero ver mostrar as pernas. @ Bar\u00e3o de Cocais https:\/\/www.instagram.com\/p\/BN2k5eYDKtF\/\u00a0","timestamp":1481407548000,"timestamp_epochs":1481407548,"tweet_id":"807707916098764802","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/807707916098764802","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nois \u00e9 da maromba \u00e9 marombeiro de verdade pode chamar de forte bombando isso faz parte cada um\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BN2OmVXjaHF\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Kgmaltn8b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BN2OmVXjaHF\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BN2OmVXjaHF\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nois \u00e9 da maromba \u00e9 marombeiro de verdade pode chamar de forte bombando isso faz parte cada um\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BN2OmVXjaHF\/\u00a0","timestamp":1481395857000,"timestamp_epochs":1481395857,"tweet_id":"807658879920328704","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/807658879920328704","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra deixar a divers\u00e3o ainda melhor <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionados\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BNjpnt1DRSq\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VqVdo8nu60\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BNjpnt1DRSq\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BNjpnt1DRSq\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra deixar a divers\u00e3o ainda melhor  https:\/\/www.instagram.com\/p\/BNjpnt1DRSq\/\u00a0","timestamp":1480772489000,"timestamp_epochs":1480772489,"tweet_id":"805044287603884032","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/805044287603884032","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ol\u00e1 amigos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ol\u00e1 amigos","timestamp":1480155244000,"timestamp_epochs":1480155244,"tweet_id":"802455374871851008","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/802455374871851008","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Filipe Tois","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">isso \u00e9 t\u00e3o atual<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lTSoDQmifP\">pic.twitter.com\/lTSoDQmifP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":77,"replies":4,"retweet_id":"800302985653796865","retweeter_userid":"90370411","retweeter_username":"GabrielAssp","retweets":57,"text":"isso \u00e9 t\u00e3o atualpic.twitter.com\/lTSoDQmifP","timestamp":1479187777000,"timestamp_epochs":1479187777,"tweet_id":"798397521613750273","tweet_url":"\/FilipeTois\/status\/798397521613750273","user_id":"163625762","username":"FilipeTois"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia galera linda <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia galera linda ","timestamp":1479641851000,"timestamp_epochs":1479641851,"tweet_id":"800302046314463232","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/800302046314463232","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"},{"fullname":"Gabriel Assis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feliz<img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz","timestamp":1479560680000,"timestamp_epochs":1479560680,"tweet_id":"799961589122207745","tweet_url":"\/GabrielAssp\/status\/799961589122207745","user_id":"90370411","username":"GabrielAssp"}]