[{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O pr\u00e9dio de vcs tb tem grupo no WhatsApp?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xlSkDsRA0g\">pic.twitter.com\/xlSkDsRA0g<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O pr\u00e9dio de vcs tb tem grupo no WhatsApp?pic.twitter.com\/xlSkDsRA0g","timestamp":1574200065000,"timestamp_epochs":1574200065,"tweet_id":"1196907941745565696","tweet_url":"\/civort\/status\/1196907941745565696","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"patty faria \u264a\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quer dizer que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"907301328988332033\" dir=\"ltr\" href=\"\/CoronelTadeu\"><s>@<\/s><b>coroneltadeu<\/b><\/a> n\u00e3o gosta dessa charge?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X3yA8KvFJ2\">pic.twitter.com\/X3yA8KvFJ2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":177,"replies":0,"retweet_id":"1196894969799290881","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":111,"text":"Quer dizer que o @coroneltadeu n\u00e3o gosta dessa charge?pic.twitter.com\/X3yA8KvFJ2","timestamp":1574195250000,"timestamp_epochs":1574195250,"tweet_id":"1196887747904057344","tweet_url":"\/jufreitascs\/status\/1196887747904057344","user_id":"949754832","username":"jufreitascs"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caralho, ganhamos a campanha pra 2020. E um dos destaques feito pelo cliente foi justamente a minha sugest\u00e3o de an\u00e1lise e report de BI<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gC19o8rO9X\">pic.twitter.com\/gC19o8rO9X<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caralho, ganhamos a campanha pra 2020. E um dos destaques feito pelo cliente foi justamente a minha sugest\u00e3o de an\u00e1lise e report de BIpic.twitter.com\/gC19o8rO9X","timestamp":1574193506000,"timestamp_epochs":1574193506,"tweet_id":"1196880431045586946","tweet_url":"\/civort\/status\/1196880431045586946","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 niver dessa grande pessoinha que quando nem me conhecia direito, veio me ajudar num momento critico da minha vida. Parab\u00e9ns <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10845582\" dir=\"ltr\" href=\"\/DanArtimos\"><s>@<\/s><b>DanArtimos<\/b><\/a>, muita felicidade sempre. <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z7j8SX8Xsi\">pic.twitter.com\/Z7j8SX8Xsi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 niver dessa grande pessoinha que quando nem me conhecia direito, veio me ajudar num momento critico da minha vida. Parab\u00e9ns @DanArtimos, muita felicidade sempre. pic.twitter.com\/Z7j8SX8Xsi","timestamp":1574175391000,"timestamp_epochs":1574175391,"tweet_id":"1196804453283827713","tweet_url":"\/civort\/status\/1196804453283827713","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o vi nenhum v\u00eddeo da HH esse ano. To lento ou realmente n\u00e3o teve?<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o vi nenhum v\u00eddeo da HH esse ano. To lento ou realmente n\u00e3o teve?","timestamp":1574099613000,"timestamp_epochs":1574099613,"tweet_id":"1196486614882701313","tweet_url":"\/civort\/status\/1196486614882701313","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pense num casalz\u00e3o da porra! Pensou? Seria a gente se namor\u00e1ssemos. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87430393\" dir=\"ltr\" href=\"\/tiagogarcia_\"><s>@<\/s><b>tiagogarcia_<\/b><\/a> , amei te conhecer <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tiagogarcia_\/status\/1196181579825139712\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2sEuIhKErj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tiagogarcia_\/status\/1196181579825139712\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tiagogarcia_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1196181579825139712<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pense num casalz\u00e3o da porra! Pensou? Seria a gente se namor\u00e1ssemos. @tiagogarcia_ , amei te conhecer https:\/\/twitter.com\/tiagogarcia_\/status\/1196181579825139712\u00a0\u2026","timestamp":1574031208000,"timestamp_epochs":1574031208,"tweet_id":"1196199705463656450","tweet_url":"\/civort\/status\/1196199705463656450","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc paga caro na TV pra ela n\u00e3o reconhecer o Wi-Fi da casa. Mesmo no cabo ela n\u00e3o conecta <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/> ajuda eu <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3046699372\" dir=\"ltr\" href=\"\/sonybrasil\"><s>@<\/s><b>sonybrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vc paga caro na TV pra ela n\u00e3o reconhecer o Wi-Fi da casa. Mesmo no cabo ela n\u00e3o conecta  ajuda eu @sonybrasil","timestamp":1574005437000,"timestamp_epochs":1574005437,"tweet_id":"1196091610901164033","tweet_url":"\/civort\/status\/1196091610901164033","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente. Ontem na bearbie, quem eu beijei, beijou... quem n\u00e3o beijou, s\u00f3 mandar DM<\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente. Ontem na bearbie, quem eu beijei, beijou... quem n\u00e3o beijou, s\u00f3 mandar DM","timestamp":1573934936000,"timestamp_epochs":1573934936,"tweet_id":"1195795911919775744","tweet_url":"\/civort\/status\/1195795911919775744","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cortei meu cabelo ontem, mas n\u00e3o tirei foto!<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cortei meu cabelo ontem, mas n\u00e3o tirei foto!","timestamp":1573934455000,"timestamp_epochs":1573934455,"tweet_id":"1195793893201240065","tweet_url":"\/civort\/status\/1195793893201240065","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei uma meia babadeira pra usar na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1177415507466706944\" dir=\"ltr\" href=\"\/BearbieParty\"><s>@<\/s><b>BearbieParty<\/b><\/a> amanh\u00e3 <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Comprei uma meia babadeira pra usar na @BearbieParty amanh\u00e3 ","timestamp":1573752850000,"timestamp_epochs":1573752850,"tweet_id":"1195032185918631937","tweet_url":"\/civort\/status\/1195032185918631937","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara manda figurinha motivacional no scruff. O que vcs dizem sobre? Eu juro que fiquei sem rea\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8Xcb1r1Erl\">pic.twitter.com\/8Xcb1r1Erl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O cara manda figurinha motivacional no scruff. O que vcs dizem sobre? Eu juro que fiquei sem rea\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/8Xcb1r1Erl","timestamp":1573739218000,"timestamp_epochs":1573739218,"tweet_id":"1194975010382925824","tweet_url":"\/civort\/status\/1194975010382925824","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O melhor do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LulaLivre?src=hash\"><s>#<\/s><b>LulaLivre<\/b><\/a> \u00e9 ver os bolsominion putos hahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O melhor do #LulaLivre \u00e9 ver os bolsominion putos hahaha","timestamp":1573247206000,"timestamp_epochs":1573247206,"tweet_id":"1192911359912091648","tweet_url":"\/civort\/status\/1192911359912091648","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">2011 x 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5bIWJXMIyC\">pic.twitter.com\/5bIWJXMIyC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":260,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"2011 x 2019pic.twitter.com\/5bIWJXMIyC","timestamp":1573171205000,"timestamp_epochs":1573171205,"tweet_id":"1192592590400565249","tweet_url":"\/civort\/status\/1192592590400565249","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um senhorzinho todo simp\u00e1tico entra no metro e senta no banco preferencial. Eu em p\u00e9 ao lado dele, dou uma olhada no que ele v\u00ea no celular (quem nunca) e ao ver a lista de contatinhos no whats, v\u00e1rios com o sobrenome Scruff <img alt=\"\ud83d\ude0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente sarc\u00e1stica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60f.png\" title=\"Cara sorridente sarc\u00e1stica\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7zTeR9Pdw3\">pic.twitter.com\/7zTeR9Pdw3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um senhorzinho todo simp\u00e1tico entra no metro e senta no banco preferencial. Eu em p\u00e9 ao lado dele, dou uma olhada no que ele v\u00ea no celular (quem nunca) e ao ver a lista de contatinhos no whats, v\u00e1rios com o sobrenome Scruff pic.twitter.com\/7zTeR9Pdw3","timestamp":1573045414000,"timestamp_epochs":1573045414,"tweet_id":"1192064984945176576","tweet_url":"\/civort\/status\/1192064984945176576","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como vcs conseguem dar biscoito pra bicha que aumenta o volume da cueca no paint?<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como vcs conseguem dar biscoito pra bicha que aumenta o volume da cueca no paint?","timestamp":1572979138000,"timestamp_epochs":1572979138,"tweet_id":"1191787003635027968","tweet_url":"\/civort\/status\/1191787003635027968","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que eu andei pesquisando no Wish que a sugest\u00e3o de produtos \u00e9 uma lo\u00e7\u00e3o pra aumento peniano? <img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LcOjlI57ZP\">pic.twitter.com\/LcOjlI57ZP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que eu andei pesquisando no Wish que a sugest\u00e3o de produtos \u00e9 uma lo\u00e7\u00e3o pra aumento peniano? pic.twitter.com\/LcOjlI57ZP","timestamp":1572976938000,"timestamp_epochs":1572976938,"tweet_id":"1191777777227370501","tweet_url":"\/civort\/status\/1191777777227370501","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na caixa dizia louro escuro. Ficou preto! A sorte q passei no cabelo todo e na barba. Depois refiz o bigode pra ficar tudo igual.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wPFMV0xoin\">pic.twitter.com\/wPFMV0xoin<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":251,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Na caixa dizia louro escuro. Ficou preto! A sorte q passei no cabelo todo e na barba. Depois refiz o bigode pra ficar tudo igual.pic.twitter.com\/wPFMV0xoin","timestamp":1572812715000,"timestamp_epochs":1572812715,"tweet_id":"1191088973134909441","tweet_url":"\/civort\/status\/1191088973134909441","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Deu ruim, muito ruim!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/civort\/status\/1191072777375236098\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9lE47Iwy97\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/civort\/status\/1191072777375236098\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/civort\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1191072777375236098<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deu ruim, muito ruim!https:\/\/twitter.com\/civort\/status\/1191072777375236098\u00a0\u2026","timestamp":1572810853000,"timestamp_epochs":1572810853,"tweet_id":"1191081162573328386","tweet_url":"\/civort\/status\/1191081162573328386","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pintando meu cabelo em casa. Se eu aparecer careca amanh\u00e3, vcs j\u00e1 sabem<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pintando meu cabelo em casa. Se eu aparecer careca amanh\u00e3, vcs j\u00e1 sabem","timestamp":1572808853000,"timestamp_epochs":1572808853,"tweet_id":"1191072777375236098","tweet_url":"\/civort\/status\/1191072777375236098","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Uns com tanto, outros com t\u00e3o pouco <img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kimeratrix\/status\/1191061556102123522\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m67ZJWyhfd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kimeratrix\/status\/1191061556102123522\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kimeratrix\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191061556102123522<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uns com tanto, outros com t\u00e3o pouco https:\/\/twitter.com\/kimeratrix\/status\/1191061556102123522\u00a0\u2026","timestamp":1572806607000,"timestamp_epochs":1572806607,"tweet_id":"1191063356175736832","tweet_url":"\/civort\/status\/1191063356175736832","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente. Que hino \u00e9 isso? S\u00f3 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174226791\" dir=\"ltr\" href=\"\/pabllovittar\"><s>@<\/s><b>pabllovittar<\/b><\/a> pra deixar a depr\u00ea de lado! To dan\u00e7ando pelado no meio da sala <img alt=\"\ud83d\udc83\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dan\u00e7arina (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f483-1f3fc.png\" title=\"Dan\u00e7arina (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/993wOjEiwY\">pic.twitter.com\/993wOjEiwY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente. Que hino \u00e9 isso? S\u00f3 @pabllovittar pra deixar a depr\u00ea de lado! To dan\u00e7ando pelado no meio da sala pic.twitter.com\/993wOjEiwY","timestamp":1572798118000,"timestamp_epochs":1572798118,"tweet_id":"1191027748187332608","tweet_url":"\/civort\/status\/1191027748187332608","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Odeio me sentir assim. At\u00e9 boy eu to dispensando <img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Odeio me sentir assim. At\u00e9 boy eu to dispensando ","timestamp":1572792995000,"timestamp_epochs":1572792995,"tweet_id":"1191006262886092801","tweet_url":"\/civort\/status\/1191006262886092801","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Me identifico super. N\u00e3o d\u00e1 pra entender!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pigozzo_andre\/status\/1190039506285735937\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7hlSpRCpMW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pigozzo_andre\/status\/1190039506285735937\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pigozzo_andre\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1190039506285735937<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me identifico super. N\u00e3o d\u00e1 pra entender!https:\/\/twitter.com\/pigozzo_andre\/status\/1190039506285735937\u00a0\u2026","timestamp":1572563711000,"timestamp_epochs":1572563711,"tweet_id":"1190044575370547200","tweet_url":"\/civort\/status\/1190044575370547200","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 al\u00f4 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1177415507466706944\" dir=\"ltr\" href=\"\/BearbieParty\"><s>@<\/s><b>BearbieParty<\/b><\/a>, vai ter edi\u00e7\u00e3o extra no feriado de Novembro? Diz que sim?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Al\u00f4 al\u00f4 @BearbieParty, vai ter edi\u00e7\u00e3o extra no feriado de Novembro? Diz que sim?!","timestamp":1572533602000,"timestamp_epochs":1572533602,"tweet_id":"1189918291432820738","tweet_url":"\/civort\/status\/1189918291432820738","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Evitei tomar caf\u00e9 por causa do calor, ent\u00e3o fiz um ch\u00e1 gelado! Agora to com abstin\u00eancia de cafe\u00edna<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oW20AR8rbs\">pic.twitter.com\/oW20AR8rbs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Evitei tomar caf\u00e9 por causa do calor, ent\u00e3o fiz um ch\u00e1 gelado! Agora to com abstin\u00eancia de cafe\u00ednapic.twitter.com\/oW20AR8rbs","timestamp":1572525660000,"timestamp_epochs":1572525660,"tweet_id":"1189884979330854912","tweet_url":"\/civort\/status\/1189884979330854912","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o me surpreenderia se esse porteiro aparecesse morto um dia qualquer. Atropelado, latroc\u00ednio ou qualquer outra \u201ceventualidade\u201d do destino<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"N\u00e3o me surpreenderia se esse porteiro aparecesse morto um dia qualquer. Atropelado, latroc\u00ednio ou qualquer outra \u201ceventualidade\u201d do destino","timestamp":1572442865000,"timestamp_epochs":1572442865,"tweet_id":"1189537711461470208","tweet_url":"\/civort\/status\/1189537711461470208","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O melhor \u00e9 a rea\u00e7\u00e3o hist\u00e9rica do Bostanaro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8rjHmG09Jw\">pic.twitter.com\/8rjHmG09Jw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O melhor \u00e9 a rea\u00e7\u00e3o hist\u00e9rica do Bostanaro.pic.twitter.com\/8rjHmG09Jw","timestamp":1572439784000,"timestamp_epochs":1572439784,"tweet_id":"1189524786772414464","tweet_url":"\/civort\/status\/1189524786772414464","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 tempos o padr\u00e3o me enche o saco querendo aten\u00e7\u00e3o e eu nem a\u00ed pra ele. Quando resolvo ceder e dar um pouco de papo, o cara diz que n\u00e3o quer mais pq me diz de dif\u00edcil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ipV7XOfdmw\">pic.twitter.com\/ipV7XOfdmw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"H\u00e1 tempos o padr\u00e3o me enche o saco querendo aten\u00e7\u00e3o e eu nem a\u00ed pra ele. Quando resolvo ceder e dar um pouco de papo, o cara diz que n\u00e3o quer mais pq me diz de dif\u00edcilpic.twitter.com\/ipV7XOfdmw","timestamp":1572366090000,"timestamp_epochs":1572366090,"tweet_id":"1189215694740742145","tweet_url":"\/civort\/status\/1189215694740742145","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nunca torci tanto para as hienas<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu nunca torci tanto para as hienas","timestamp":1572304870000,"timestamp_epochs":1572304870,"tweet_id":"1188958918942298112","tweet_url":"\/civort\/status\/1188958918942298112","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mim ajudem. Quero o novo Surface Duo da Microsoft. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38943036\" dir=\"ltr\" href=\"\/kleeber\"><s>@<\/s><b>kleeber<\/b><\/a>, pq a gente foi falar sobre isso? Agora n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mim ajudem. Quero o novo Surface Duo da Microsoft. @kleeber, pq a gente foi falar sobre isso? Agora n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a","timestamp":1572269074000,"timestamp_epochs":1572269074,"tweet_id":"1188808777992200192","tweet_url":"\/civort\/status\/1188808777992200192","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c0s vezes eu finjo que n\u00e3o vi um conhecido pq quero ficar sozinho. Depois fico mal por n\u00e3o ir cumprimentar a pessoa<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c0s vezes eu finjo que n\u00e3o vi um conhecido pq quero ficar sozinho. Depois fico mal por n\u00e3o ir cumprimentar a pessoa","timestamp":1572046037000,"timestamp_epochs":1572046037,"tweet_id":"1187873294814498817","tweet_url":"\/civort\/status\/1187873294814498817","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nesse exato momento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/flNYOINTAM\">pic.twitter.com\/flNYOINTAM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu nesse exato momentopic.twitter.com\/flNYOINTAM","timestamp":1572011274000,"timestamp_epochs":1572011274,"tweet_id":"1187727488023224320","tweet_url":"\/civort\/status\/1187727488023224320","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu j\u00e1... e vc? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/exxpiranha\/status\/1187335552271601664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yFlbGPtt0W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/exxpiranha\/status\/1187335552271601664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/exxpiranha\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187335552271601664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu j\u00e1... e vc? https:\/\/twitter.com\/exxpiranha\/status\/1187335552271601664\u00a0\u2026","timestamp":1571971142000,"timestamp_epochs":1571971142,"tweet_id":"1187559160935866369","tweet_url":"\/civort\/status\/1187559160935866369","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente. Parem de dar biscoito pra padr\u00e3o, por favor.<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Gente. Parem de dar biscoito pra padr\u00e3o, por favor.","timestamp":1571925796000,"timestamp_epochs":1571925796,"tweet_id":"1187368967104614402","tweet_url":"\/civort\/status\/1187368967104614402","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sonhei que eu beijava o novo crush.<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sonhei que eu beijava o novo crush.","timestamp":1571925506000,"timestamp_epochs":1571925506,"tweet_id":"1187367748399226881","tweet_url":"\/civort\/status\/1187367748399226881","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hey, hj \u00e9 niver desse hom\u00e3o da porra. Todos os parab\u00e9ns poss\u00edveis para o querido, lindo, comunicativo e leitor de mentes, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"283670371\" dir=\"ltr\" href=\"\/HeyheyFlip\"><s>@<\/s><b>HeyheyFlip<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g7WnDPRy69\">pic.twitter.com\/g7WnDPRy69<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hey, hj \u00e9 niver desse hom\u00e3o da porra. Todos os parab\u00e9ns poss\u00edveis para o querido, lindo, comunicativo e leitor de mentes, @HeyheyFlip pic.twitter.com\/g7WnDPRy69","timestamp":1571518836000,"timestamp_epochs":1571518836,"tweet_id":"1185662052053999617","tweet_url":"\/civort\/status\/1185662052053999617","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que temos de bom pra hj? Sextou minha gente!<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que temos de bom pra hj? Sextou minha gente!","timestamp":1571416219000,"timestamp_epochs":1571416219,"tweet_id":"1185231644518768642","tweet_url":"\/civort\/status\/1185231644518768642","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Faltei no trabalho pra instalar o vidro da sacada. A empresa faz lamban\u00e7a e n\u00e3o tem autoriza\u00e7\u00e3o pra entrar e executar o servi\u00e7o <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Faltei no trabalho pra instalar o vidro da sacada. A empresa faz lamban\u00e7a e n\u00e3o tem autoriza\u00e7\u00e3o pra entrar e executar o servi\u00e7o ","timestamp":1571152274000,"timestamp_epochs":1571152274,"tweet_id":"1184124579532410880","tweet_url":"\/civort\/status\/1184124579532410880","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gay curte 10+ fotos no insta e quando vc vai ver quem \u00e9 o boy, as fotos s\u00e3o bloqueadas. Miga, vem c\u00e1... vc quer que eu te siga pra ver as fotos? Serio?<\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"A gay curte 10+ fotos no insta e quando vc vai ver quem \u00e9 o boy, as fotos s\u00e3o bloqueadas. Miga, vem c\u00e1... vc quer que eu te siga pra ver as fotos? Serio?","timestamp":1571144908000,"timestamp_epochs":1571144908,"tweet_id":"1184093684515704834","tweet_url":"\/civort\/status\/1184093684515704834","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1571096688000,"timestamp_epochs":1571096688,"tweet_id":"1183891436804202496","tweet_url":"\/civort\/status\/1183891436804202496","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Reclama do pedido de casamento no show, mas pergunta se a @ t\u00e1 namorando! Chata do caramba<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Reclama do pedido de casamento no show, mas pergunta se a @ t\u00e1 namorando! Chata do caramba","timestamp":1571090877000,"timestamp_epochs":1571090877,"tweet_id":"1183867062223020032","tweet_url":"\/civort\/status\/1183867062223020032","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A empresa vai se mudar da Faria Lima pra Barueri. Barueri bicha! <img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A empresa vai se mudar da Faria Lima pra Barueri. Barueri bicha! ","timestamp":1571072949000,"timestamp_epochs":1571072949,"tweet_id":"1183791867542020097","tweet_url":"\/civort\/status\/1183791867542020097","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Caramba. Acabei de pedir comida, estou morrendo de fome e aparece isso. Ser\u00e1 um sinal? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/erich_seco\/status\/1182825380610265088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EwUxdb5QL9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/erich_seco\/status\/1182825380610265088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/erich_seco\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182825380610265088<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Caramba. Acabei de pedir comida, estou morrendo de fome e aparece isso. Ser\u00e1 um sinal? https:\/\/twitter.com\/erich_seco\/status\/1182825380610265088\u00a0\u2026","timestamp":1570895181000,"timestamp_epochs":1570895181,"tweet_id":"1183046252314972165","tweet_url":"\/civort\/status\/1183046252314972165","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 pra surgir algo que me irrita mais do que pc lento e travando <img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 pra surgir algo que me irrita mais do que pc lento e travando ","timestamp":1570826098000,"timestamp_epochs":1570826098,"tweet_id":"1182756499778691072","tweet_url":"\/civort\/status\/1182756499778691072","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m tem not\u00edcias do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62952895\" dir=\"ltr\" href=\"\/hypercinnabar\"><s>@<\/s><b>hypercinnabar<\/b><\/a>?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m tem not\u00edcias do @hypercinnabar?","timestamp":1570725780000,"timestamp_epochs":1570725780,"tweet_id":"1182335736525344769","tweet_url":"\/civort\/status\/1182335736525344769","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vantagens de ser baixinho. Enquanto o metr\u00f4 estava lotado, fiquei embaixo desse suvaco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9xYC1OK1SB\">pic.twitter.com\/9xYC1OK1SB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":572,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Vantagens de ser baixinho. Enquanto o metr\u00f4 estava lotado, fiquei embaixo desse suvacopic.twitter.com\/9xYC1OK1SB","timestamp":1570711835000,"timestamp_epochs":1570711835,"tweet_id":"1182277245290844161","tweet_url":"\/civort\/status\/1182277245290844161","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gay dando RT em Tweet que faz discurso de \u00f3dio contra gay. \u00c9 unfollow na mesma hora<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A gay dando RT em Tweet que faz discurso de \u00f3dio contra gay. \u00c9 unfollow na mesma hora","timestamp":1570639449000,"timestamp_epochs":1570639449,"tweet_id":"1181973634149228546","tweet_url":"\/civort\/status\/1181973634149228546","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nota do milh\u00e3o t\u00e1 me trolando pra troca de senha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nota do milh\u00e3o t\u00e1 me trolando pra troca de senha","timestamp":1570632499000,"timestamp_epochs":1570632499,"tweet_id":"1181944485204434947","tweet_url":"\/civort\/status\/1181944485204434947","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Entende @?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FernaoHenrique\/status\/1181638691699253258\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AwdHfmokaU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FernaoHenrique\/status\/1181638691699253258\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FernaoHenrique<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1181638691699253258<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entende @?https:\/\/twitter.com\/FernaoHenrique\/status\/1181638691699253258\u00a0\u2026","timestamp":1570580301000,"timestamp_epochs":1570580301,"tweet_id":"1181725551704367104","tweet_url":"\/civort\/status\/1181725551704367104","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tadinhooooooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_TheBestDogs\/status\/1181255378547482631\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5ZkCDblxvo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_TheBestDogs\/status\/1181255378547482631\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_TheBestDogs\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1181255378547482631<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tadinhooooooohttps:\/\/twitter.com\/_TheBestDogs\/status\/1181255378547482631\u00a0\u2026","timestamp":1570572595000,"timestamp_epochs":1570572595,"tweet_id":"1181693230188044291","tweet_url":"\/civort\/status\/1181693230188044291","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual a chance de seguir de volta e me dar unfollow depois?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jWR1BKyS3A\">pic.twitter.com\/jWR1BKyS3A<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Qual a chance de seguir de volta e me dar unfollow depois?pic.twitter.com\/jWR1BKyS3A","timestamp":1570554954000,"timestamp_epochs":1570554954,"tweet_id":"1181619238743805952","tweet_url":"\/civort\/status\/1181619238743805952","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voltei a assistir Big Mouth e tinha esquecido como essa anima\u00e7\u00e3o \u00e9 boa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fNE3lCztsv\">pic.twitter.com\/fNE3lCztsv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Voltei a assistir Big Mouth e tinha esquecido como essa anima\u00e7\u00e3o \u00e9 boapic.twitter.com\/fNE3lCztsv","timestamp":1570550911000,"timestamp_epochs":1570550911,"tweet_id":"1181602282766569472","tweet_url":"\/civort\/status\/1181602282766569472","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chega ter\u00e7a dia 15 logo <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chega ter\u00e7a dia 15 logo ","timestamp":1570538943000,"timestamp_epochs":1570538943,"tweet_id":"1181552082807070725","tweet_url":"\/civort\/status\/1181552082807070725","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cher, me de for\u00e7as pra fazer meu detox hj<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5TVTe7gPIC\">pic.twitter.com\/5TVTe7gPIC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cher, me de for\u00e7as pra fazer meu detox hjpic.twitter.com\/5TVTe7gPIC","timestamp":1570527086000,"timestamp_epochs":1570527086,"tweet_id":"1181502349967286272","tweet_url":"\/civort\/status\/1181502349967286272","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os humilhados um dia ser\u00e3o exaltados. Finalmente chegou o modo noturno<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lK87I69SkS\">pic.twitter.com\/lK87I69SkS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os humilhados um dia ser\u00e3o exaltados. Finalmente chegou o modo noturnopic.twitter.com\/lK87I69SkS","timestamp":1570526623000,"timestamp_epochs":1570526623,"tweet_id":"1181500410248536064","tweet_url":"\/civort\/status\/1181500410248536064","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Garden e Yumi na Botlane aparecendo no mundial. N\u00e3o to acreditando!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Garden e Yumi na Botlane aparecendo no mundial. N\u00e3o to acreditando!","timestamp":1570449224000,"timestamp_epochs":1570449224,"tweet_id":"1181175774973513728","tweet_url":"\/civort\/status\/1181175774973513728","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois UM dia fazendo dieta l\u00edquida, a vontade de mastigar algo \u00e9 gigante. Imagine mais dias! Como esse povo consegue?<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Depois UM dia fazendo dieta l\u00edquida, a vontade de mastigar algo \u00e9 gigante. Imagine mais dias! Como esse povo consegue?","timestamp":1570406362000,"timestamp_epochs":1570406362,"tweet_id":"1180995997771730944","tweet_url":"\/civort\/status\/1180995997771730944","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistindo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"984664422084988928\" dir=\"ltr\" href=\"\/EliteNetflixBR\"><s>@<\/s><b>EliteNetflixBR<\/b><\/a> e eles est\u00e3o sabendo usar a hist\u00f3ria pra atrair o p\u00fablico lgbt. To amando!<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Assistindo @EliteNetflixBR e eles est\u00e3o sabendo usar a hist\u00f3ria pra atrair o p\u00fablico lgbt. To amando!","timestamp":1570403895000,"timestamp_epochs":1570403895,"tweet_id":"1180985651589726208","tweet_url":"\/civort\/status\/1180985651589726208","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O dia todo maratonando CdZ. O q estou fazendo da minha vida Deus?<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O dia todo maratonando CdZ. O q estou fazendo da minha vida Deus?","timestamp":1570391983000,"timestamp_epochs":1570391983,"tweet_id":"1180935688163876869","tweet_url":"\/civort\/status\/1180935688163876869","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pqp. Que mulher! Ela merece o mundo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/multishow\/status\/1180710769362530304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8nvEu66yBw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/multishow\/status\/1180710769362530304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/multishow\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1180710769362530304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pqp. Que mulher! Ela merece o mundo!https:\/\/twitter.com\/multishow\/status\/1180710769362530304\u00a0\u2026","timestamp":1570368523000,"timestamp_epochs":1570368523,"tweet_id":"1180837289347485696","tweet_url":"\/civort\/status\/1180837289347485696","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra q um Aatrox que est\u00e1 nerfado?<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Worlds2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>Worlds2019<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra q um Aatrox que est\u00e1 nerfado?#Worlds2019","timestamp":1570110891000,"timestamp_epochs":1570110891,"tweet_id":"1179756702855503872","tweet_url":"\/civort\/status\/1179756702855503872","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sugest\u00f5es pro R\u00e9veillon?<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sugest\u00f5es pro R\u00e9veillon?","timestamp":1569954659000,"timestamp_epochs":1569954659,"tweet_id":"1179101420425023489","tweet_url":"\/civort\/status\/1179101420425023489","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Por favor irm\u00e3, nunca te pedi nada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1178787825694789632\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7FIxC7Gp8c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1178787825694789632\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Irma_Zuleide\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1178787825694789632<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por favor irm\u00e3, nunca te pedi nadahttps:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1178787825694789632\u00a0\u2026","timestamp":1569936234000,"timestamp_epochs":1569936234,"tweet_id":"1179024136649285632","tweet_url":"\/civort\/status\/1179024136649285632","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Maria Edith Cinza\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meninas, algu\u00e9m de SP cursando gradua\u00e7\u00e3o (\u00e1reas administrativas) at\u00e9 o 4\u00ba semestre, t\u00e1 desempregado e t\u00e1 buscando est\u00e1gio?\nVem de inbox beb\u00ea<\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"1178696914734403591","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":6,"text":"Meninas, algu\u00e9m de SP cursando gradua\u00e7\u00e3o (\u00e1reas administrativas) at\u00e9 o 4\u00ba semestre, t\u00e1 desempregado e t\u00e1 buscando est\u00e1gio?\nVem de inbox beb\u00ea","timestamp":1569854747000,"timestamp_epochs":1569854747,"tweet_id":"1178682359186677762","tweet_url":"\/ReMonChagas\/status\/1178682359186677762","user_id":"775072858359857152","username":"ReMonChagas"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Essa postagem foi atualizada. Engordei ainda mais, principalmente depois desse fds no interior visitando fam\u00edlia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/civort\/status\/1166754635467694080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UMrvBBGj2g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/civort\/status\/1166754635467694080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/civort\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1166754635467694080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa postagem foi atualizada. Engordei ainda mais, principalmente depois desse fds no interior visitando fam\u00edliahttps:\/\/twitter.com\/civort\/status\/1166754635467694080\u00a0\u2026","timestamp":1569849664000,"timestamp_epochs":1569849664,"tweet_id":"1178661037953998848","tweet_url":"\/civort\/status\/1178661037953998848","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LGBTQClub?src=hash\"><s>#<\/s><b>LGBTQClub<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5BXzFFBRLG\">pic.twitter.com\/5BXzFFBRLG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":251,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"#LGBTQClubpic.twitter.com\/5BXzFFBRLG","timestamp":1569785448000,"timestamp_epochs":1569785448,"tweet_id":"1178391696553451520","tweet_url":"\/civort\/status\/1178391696553451520","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O povo n\u00e3o perde uma oportunidade de ser t\u00f3xico n\u00e9?! E a maioria acha que est\u00e1 lacrando <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O povo n\u00e3o perde uma oportunidade de ser t\u00f3xico n\u00e9?! E a maioria acha que est\u00e1 lacrando ","timestamp":1569723783000,"timestamp_epochs":1569723783,"tweet_id":"1178133054449225734","tweet_url":"\/civort\/status\/1178133054449225734","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E de pensar que quase doei uma grana pra louca de Poa depois que me mandou DM toda sensibilizada dizendo que estava sem comida<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E de pensar que quase doei uma grana pra louca de Poa depois que me mandou DM toda sensibilizada dizendo que estava sem comida","timestamp":1569497631000,"timestamp_epochs":1569497631,"tweet_id":"1177184506157158400","tweet_url":"\/civort\/status\/1177184506157158400","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pense na felicidade da pessoa. Depois de 2 anos e 1\/2, finalmente fecharei minha sacada com vidro. J\u00e1 estou planejando uma mesa com 6 lugares, bancada pro pc, prateleiras com plantinhas e uma rede <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pense na felicidade da pessoa. Depois de 2 anos e 1\/2, finalmente fecharei minha sacada com vidro. J\u00e1 estou planejando uma mesa com 6 lugares, bancada pro pc, prateleiras com plantinhas e uma rede ","timestamp":1569249065000,"timestamp_epochs":1569249065,"tweet_id":"1176141941358125057","tweet_url":"\/civort\/status\/1176141941358125057","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegou minha vez. 10 anos carai, parab\u00e9ns pra mim, mas n\u00e3o sei bem o motivo hahaha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MeuAnivers%C3%A1rioDoTwitter?src=hash\"><s>#<\/s><b>MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7ezzQVjzEM\">pic.twitter.com\/7ezzQVjzEM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegou minha vez. 10 anos carai, parab\u00e9ns pra mim, mas n\u00e3o sei bem o motivo hahaha #MeuAnivers\u00e1rioDoTwitterpic.twitter.com\/7ezzQVjzEM","timestamp":1569232948000,"timestamp_epochs":1569232948,"tweet_id":"1176074345036300288","tweet_url":"\/civort\/status\/1176074345036300288","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedinte no metr\u00f4 xingando quem n\u00e3o queria dar uma ajudinha. Essa \u00e9 foda<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pedinte no metr\u00f4 xingando quem n\u00e3o queria dar uma ajudinha. Essa \u00e9 foda","timestamp":1568853224000,"timestamp_epochs":1568853224,"tweet_id":"1174481663629418497","tweet_url":"\/civort\/status\/1174481663629418497","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas com &lt;=1,65 me add <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas com <=1,65 me add ","timestamp":1568828000000,"timestamp_epochs":1568828000,"tweet_id":"1174375867503521793","tweet_url":"\/civort\/status\/1174375867503521793","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs recebem propaganda entre os stories do insta? Eu n\u00e3o e claramente n\u00e3o estou reclamando<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vcs recebem propaganda entre os stories do insta? Eu n\u00e3o e claramente n\u00e3o estou reclamando","timestamp":1568810935000,"timestamp_epochs":1568810935,"tweet_id":"1174304293320646659","tweet_url":"\/civort\/status\/1174304293320646659","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 uma necessidade de querer lacrar na internet que me d\u00e1 at\u00e9 asco<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 uma necessidade de querer lacrar na internet que me d\u00e1 at\u00e9 asco","timestamp":1568736655000,"timestamp_epochs":1568736655,"tweet_id":"1173992740549464070","tweet_url":"\/civort\/status\/1173992740549464070","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Todo dia na nossa TL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cadrix5\/status\/1173592681873858562\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rppKgxnkgo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cadrix5\/status\/1173592681873858562\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cadrix5\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1173592681873858562<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Todo dia na nossa TLhttps:\/\/twitter.com\/cadrix5\/status\/1173592681873858562\u00a0\u2026","timestamp":1568674789000,"timestamp_epochs":1568674789,"tweet_id":"1173733254618374144","tweet_url":"\/civort\/status\/1173733254618374144","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sakura rainha, resto nadinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otakuzinh0\/status\/1165410382762184704\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/umqOgyjKGb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otakuzinh0\/status\/1165410382762184704\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/otakuzinh0\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1165410382762184704<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sakura rainha, resto nadinhahttps:\/\/twitter.com\/otakuzinh0\/status\/1165410382762184704\u00a0\u2026","timestamp":1568586131000,"timestamp_epochs":1568586131,"tweet_id":"1173361396844847104","tweet_url":"\/civort\/status\/1173361396844847104","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Concierge do por\u00e3o do DOPs","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fico assustado em como as gays do twitter s\u00e3o preconceituosas e ignorantes em rela\u00e7\u00e3o a PREP. \u00c9 cada fio que eu leio aqui d arrepiar. Vou escrever um fio sobre isso aqui e quem quiser, leia. Quem n\u00e3o quiser, permane\u00e7a na ignor\u00e2ncia e propagando desinforma\u00e7\u00e3o e preconceito. ok?<\/p>","is_retweet":1,"likes":6801,"replies":246,"retweet_id":"1173358607280353280","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":2055,"text":"Eu fico assustado em como as gays do twitter s\u00e3o preconceituosas e ignorantes em rela\u00e7\u00e3o a PREP. \u00c9 cada fio que eu leio aqui d arrepiar. Vou escrever um fio sobre isso aqui e quem quiser, leia. Quem n\u00e3o quiser, permane\u00e7a na ignor\u00e2ncia e propagando desinforma\u00e7\u00e3o e preconceito. ok?","timestamp":1568561832000,"timestamp_epochs":1568561832,"tweet_id":"1173259479212797953","tweet_url":"\/eduhonorato\/status\/1173259479212797953","user_id":"14599723","username":"eduhonorato"},{"fullname":"(+18)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu e quem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v2ZU2fGxlH\">pic.twitter.com\/v2ZU2fGxlH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":75400,"replies":2116,"retweet_id":"1172673613037756417","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":19117,"text":"eu e quempic.twitter.com\/v2ZU2fGxlH","timestamp":1568327270000,"timestamp_epochs":1568327270,"tweet_id":"1172275654588555264","tweet_url":"\/relationxs\/status\/1172275654588555264","user_id":"721116104534450176","username":"relationxs"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olho claro, sorriso com dentes brancos e alinhados. Imagina\u00e7\u00e3o rolou solta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/08SjnCVr1R\">pic.twitter.com\/08SjnCVr1R<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olho claro, sorriso com dentes brancos e alinhados. Imagina\u00e7\u00e3o rolou soltapic.twitter.com\/08SjnCVr1R","timestamp":1568380627000,"timestamp_epochs":1568380627,"tweet_id":"1172499451488952325","tweet_url":"\/civort\/status\/1172499451488952325","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vim visitar um apartamento e o corretor do 5\u00ba andar \u00e9 simplesmente maravilhoso. Mas na foto do whats, ele est\u00e1 com a esposa e 2 filhas pequenas <img alt=\"\ud83d\ude30\" aria-label=\"Emoji: Cara com a boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f630.png\" title=\"Cara com a boca aberta e suando frio\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vim visitar um apartamento e o corretor do 5\u00ba andar \u00e9 simplesmente maravilhoso. Mas na foto do whats, ele est\u00e1 com a esposa e 2 filhas pequenas ","timestamp":1568377347000,"timestamp_epochs":1568377347,"tweet_id":"1172485693672550400","tweet_url":"\/civort\/status\/1172485693672550400","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo dia a trouxa aqui tomando choque nos corrim\u00e3os do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75279848\" dir=\"ltr\" href=\"\/metrosp_oficial\"><s>@<\/s><b>metrosp_oficial<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ApmVuISuyY\">pic.twitter.com\/ApmVuISuyY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo dia a trouxa aqui tomando choque nos corrim\u00e3os do @metrosp_oficialpic.twitter.com\/ApmVuISuyY","timestamp":1568328693000,"timestamp_epochs":1568328693,"tweet_id":"1172281622885994496","tweet_url":"\/civort\/status\/1172281622885994496","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vivo com sono, n\u00e3o consigo acordar cedo, acabo chegando atrasado no trabalho todos os dias e meu n\u00edvel de procrastina\u00e7\u00e3o aumentou drasticamente. O que acontece God?!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sGcZ8otrmg\">pic.twitter.com\/sGcZ8otrmg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vivo com sono, n\u00e3o consigo acordar cedo, acabo chegando atrasado no trabalho todos os dias e meu n\u00edvel de procrastina\u00e7\u00e3o aumentou drasticamente. O que acontece God?!pic.twitter.com\/sGcZ8otrmg","timestamp":1568296390000,"timestamp_epochs":1568296390,"tweet_id":"1172146133520527361","tweet_url":"\/civort\/status\/1172146133520527361","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pela primeira vez, indo trabalhar de bermuda. Confesso q estou um pouco ansioso\/receoso<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pela primeira vez, indo trabalhar de bermuda. Confesso q estou um pouco ansioso\/receoso","timestamp":1568292809000,"timestamp_epochs":1568292809,"tweet_id":"1172131115605352448","tweet_url":"\/civort\/status\/1172131115605352448","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gay que pede RT pra todo mundo que comenta suas postagens, n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m (desde que voc\u00ea atenda o pedido)<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A gay que pede RT pra todo mundo que comenta suas postagens, n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m (desde que voc\u00ea atenda o pedido)","timestamp":1568229862000,"timestamp_epochs":1568229862,"tweet_id":"1171867097254846466","tweet_url":"\/civort\/status\/1171867097254846466","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Como algu\u00e9m pode ser t\u00e3o limitado intelectualmente e estar onde est\u00e1?!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CarlaZambelli17\/status\/1171196306200637440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pp5eNK9PcF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CarlaZambelli17\/status\/1171196306200637440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CarlaZambelli1<\/span><span class=\"invisible\">7\/status\/1171196306200637440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como algu\u00e9m pode ser t\u00e3o limitado intelectualmente e estar onde est\u00e1?!https:\/\/twitter.com\/CarlaZambelli17\/status\/1171196306200637440\u00a0\u2026","timestamp":1568154419000,"timestamp_epochs":1568154419,"tweet_id":"1171550664855576576","tweet_url":"\/civort\/status\/1171550664855576576","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Wish me dando sugest\u00f5es de compra. <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XcdHHF5elf\">pic.twitter.com\/XcdHHF5elf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Wish me dando sugest\u00f5es de compra. pic.twitter.com\/XcdHHF5elf","timestamp":1568148018000,"timestamp_epochs":1568148018,"tweet_id":"1171523816134074369","tweet_url":"\/civort\/status\/1171523816134074369","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de um fds t\u00e3o delicinha, da at\u00e9 tristeza acordar cedo pra ir trabalhar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Depois de um fds t\u00e3o delicinha, da at\u00e9 tristeza acordar cedo pra ir trabalhar.","timestamp":1568023464000,"timestamp_epochs":1568023464,"tweet_id":"1171001399410331650","tweet_url":"\/civort\/status\/1171001399410331650","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rio de Xaneiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1sZHKUbeuI\">pic.twitter.com\/1sZHKUbeuI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":248,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Rio de Xaneiropic.twitter.com\/1sZHKUbeuI","timestamp":1567959485000,"timestamp_epochs":1567959485,"tweet_id":"1170733052378660871","tweet_url":"\/civort\/status\/1170733052378660871","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia Brasil. Bom dia Rio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VENdcHykKX\">pic.twitter.com\/VENdcHykKX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia Brasil. Bom dia Riopic.twitter.com\/VENdcHykKX","timestamp":1567858320000,"timestamp_epochs":1567858320,"tweet_id":"1170308736981880835","tweet_url":"\/civort\/status\/1170308736981880835","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que legal Srta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21430222\" dir=\"ltr\" href=\"\/fastshop\"><s>@<\/s><b>fastshop<\/b><\/a>. O prazo para entrega do meu pedido estava para hj. E agora adiaram para o dia 13\/09. Assim fica f\u00e1cil n\u00e9?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que legal Srta @fastshop. O prazo para entrega do meu pedido estava para hj. E agora adiaram para o dia 13\/09. Assim fica f\u00e1cil n\u00e9?!","timestamp":1567781942000,"timestamp_epochs":1567781942,"tweet_id":"1169988384816795648","tweet_url":"\/civort\/status\/1169988384816795648","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 niver de uma das pessoas mais incr\u00edveis que a vida me fez cruzar. Parab\u00e9ns <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3112052116\" dir=\"ltr\" href=\"\/preisteichon\"><s>@<\/s><b>preisteichon<\/b><\/a> felicidades pra ti lind\u00e3o <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p3DyRgSAlT\">pic.twitter.com\/p3DyRgSAlT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 niver de uma das pessoas mais incr\u00edveis que a vida me fez cruzar. Parab\u00e9ns @preisteichon felicidades pra ti lind\u00e3o pic.twitter.com\/p3DyRgSAlT","timestamp":1567600893000,"timestamp_epochs":1567600893,"tweet_id":"1169229007478513664","tweet_url":"\/civort\/status\/1169229007478513664","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei uma TV 4K. Finalmente, depois de meses namorando um modelo espec\u00edfico<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprei uma TV 4K. Finalmente, depois de meses namorando um modelo espec\u00edfico","timestamp":1567564100000,"timestamp_epochs":1567564100,"tweet_id":"1169074685356773376","tweet_url":"\/civort\/status\/1169074685356773376","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que vergonha da imprensa brasileira representada no Roda Viva com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16076032\" dir=\"ltr\" href=\"\/ggreenwald\"><s>@<\/s><b>ggreenwald<\/b><\/a>. Vergonha alheia define<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que vergonha da imprensa brasileira representada no Roda Viva com o @ggreenwald. Vergonha alheia define","timestamp":1567545876000,"timestamp_epochs":1567545876,"tweet_id":"1168998251057635334","tweet_url":"\/civort\/status\/1168998251057635334","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 leram algo sobre o novo jogo Ancestors?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 leram algo sobre o novo jogo Ancestors?","timestamp":1567439020000,"timestamp_epochs":1567439020,"tweet_id":"1168550065356644352","tweet_url":"\/civort\/status\/1168550065356644352","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Morri mas passo bem!<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Morri mas passo bem!","timestamp":1567380211000,"timestamp_epochs":1567380211,"tweet_id":"1168303399026286593","tweet_url":"\/civort\/status\/1168303399026286593","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegou a hora!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aZUXbysGHq\">pic.twitter.com\/aZUXbysGHq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegou a hora!pic.twitter.com\/aZUXbysGHq","timestamp":1567375220000,"timestamp_epochs":1567375220,"tweet_id":"1168282467679293440","tweet_url":"\/civort\/status\/1168282467679293440","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fudeu. Urf entrou no PBE. Invoco as manas lolzeiras pra jogatina o quanto antes<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fudeu. Urf entrou no PBE. Invoco as manas lolzeiras pra jogatina o quanto antes","timestamp":1567186344000,"timestamp_epochs":1567186344,"tweet_id":"1167490264090533888","tweet_url":"\/civort\/status\/1167490264090533888","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero comprar um patinete <img alt=\"\ud83d\udef4\" aria-label=\"Emoji: Lambreta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6f4.png\" title=\"Lambreta\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero comprar um patinete ","timestamp":1567171830000,"timestamp_epochs":1567171830,"tweet_id":"1167429388209676289","tweet_url":"\/civort\/status\/1167429388209676289","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele era o tal surub\u00e3o de Mykonos? At\u00e9 as festas aqui em casa \u00e9 mais animada<\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Aquele era o tal surub\u00e3o de Mykonos? At\u00e9 as festas aqui em casa \u00e9 mais animada","timestamp":1567043920000,"timestamp_epochs":1567043920,"tweet_id":"1166892893434449920","tweet_url":"\/civort\/status\/1166892893434449920","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que nunca estive t\u00e3o gordo <img alt=\"\ud83d\ude30\" aria-label=\"Emoji: Cara com a boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f630.png\" title=\"Cara com a boca aberta e suando frio\"\/> Minha end\u00f3crino vai me matar<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que nunca estive t\u00e3o gordo  Minha end\u00f3crino vai me matar","timestamp":1567010957000,"timestamp_epochs":1567010957,"tweet_id":"1166754635467694080","tweet_url":"\/civort\/status\/1166754635467694080","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha o Twitter dando match <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16691155\" dir=\"ltr\" href=\"\/matels\"><s>@<\/s><b>matels<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3112052116\" dir=\"ltr\" href=\"\/preisteichon\"><s>@<\/s><b>preisteichon<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q0o7MqkhUL\">pic.twitter.com\/q0o7MqkhUL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Olha o Twitter dando match @matels @preisteichonpic.twitter.com\/q0o7MqkhUL","timestamp":1566908267000,"timestamp_epochs":1566908267,"tweet_id":"1166323926265475073","tweet_url":"\/civort\/status\/1166323926265475073","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Celular avisando que est\u00e1 na hora de dormir. E eu sentado na frente do note trabalhando <img alt=\"\ud83d\ude2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62a.png\" title=\"Cara de sono\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Celular avisando que est\u00e1 na hora de dormir. E eu sentado na frente do note trabalhando ","timestamp":1566871471000,"timestamp_epochs":1566871471,"tweet_id":"1166169590679949313","tweet_url":"\/civort\/status\/1166169590679949313","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem um mo\u00e7o com bermud\u00e3o de futebol com um volume q esta me deixando nervosa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UuAHqRpUgL\">pic.twitter.com\/UuAHqRpUgL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem um mo\u00e7o com bermud\u00e3o de futebol com um volume q esta me deixando nervosapic.twitter.com\/UuAHqRpUgL","timestamp":1566868338000,"timestamp_epochs":1566868338,"tweet_id":"1166156449942265862","tweet_url":"\/civort\/status\/1166156449942265862","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rio... j\u00e1 j\u00e1 to a\u00ed. Se prepare que quero lhe usar<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rio... j\u00e1 j\u00e1 to a\u00ed. Se prepare que quero lhe usar","timestamp":1566578981000,"timestamp_epochs":1566578981,"tweet_id":"1164942800867287043","tweet_url":"\/civort\/status\/1164942800867287043","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria fazer uma tattoo pegando todo o antebra\u00e7o, at\u00e9 metade do b\u00edceps <img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria fazer uma tattoo pegando todo o antebra\u00e7o, at\u00e9 metade do b\u00edceps ","timestamp":1566564868000,"timestamp_epochs":1566564868,"tweet_id":"1164883605438570498","tweet_url":"\/civort\/status\/1164883605438570498","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os bal\u00e3o subindo tudo pra ele, o @ q sempre esteve por perto, mesmo morando bem longe. @diza__ parab\u00e9ns pelo niver, seu lindo! Felicidades sempre pra ti <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i4qmuHX97a\">pic.twitter.com\/i4qmuHX97a<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os bal\u00e3o subindo tudo pra ele, o @ q sempre esteve por perto, mesmo morando bem longe. @diza__ parab\u00e9ns pelo niver, seu lindo! Felicidades sempre pra ti pic.twitter.com\/i4qmuHX97a","timestamp":1566412105000,"timestamp_epochs":1566412105,"tweet_id":"1164242872239099905","tweet_url":"\/civort\/status\/1164242872239099905","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vantagens de se ter dois pais. <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/everardojnr\/status\/1162771818559737856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tHNBlfDFq6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/everardojnr\/status\/1162771818559737856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/everardojnr\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1162771818559737856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Vantagens de se ter dois pais. https:\/\/twitter.com\/everardojnr\/status\/1162771818559737856\u00a0\u2026","timestamp":1566301848000,"timestamp_epochs":1566301848,"tweet_id":"1163780420388950016","tweet_url":"\/civort\/status\/1163780420388950016","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu posso ver isso 50x seguidas e vou chorar de rir todas elas <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/narutjin\/status\/1155323123924905984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jGcoFZ48eV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/narutjin\/status\/1155323123924905984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/narutjin\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1155323123924905984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu posso ver isso 50x seguidas e vou chorar de rir todas elas https:\/\/twitter.com\/narutjin\/status\/1155323123924905984\u00a0\u2026","timestamp":1566268223000,"timestamp_epochs":1566268223,"tweet_id":"1163639385105063936","tweet_url":"\/civort\/status\/1163639385105063936","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O boy me deu bolo <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O boy me deu bolo ","timestamp":1565918043000,"timestamp_epochs":1565918043,"tweet_id":"1162170625647136768","tweet_url":"\/civort\/status\/1162170625647136768","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiquei fora do tt o dia todo e eu perdendo esses babados<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiquei fora do tt o dia todo e eu perdendo esses babados","timestamp":1565910100000,"timestamp_epochs":1565910100,"tweet_id":"1162137307153145858","tweet_url":"\/civort\/status\/1162137307153145858","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">R\u00e9veillon em Morro de S\u00e3o Paulo. Algu\u00e9m recomenda?<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"R\u00e9veillon em Morro de S\u00e3o Paulo. Algu\u00e9m recomenda?","timestamp":1565638956000,"timestamp_epochs":1565638956,"tweet_id":"1161000049939271683","tweet_url":"\/civort\/status\/1161000049939271683","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00edvio e frustra\u00e7\u00e3o *<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Al\u00edvio e frustra\u00e7\u00e3o *","timestamp":1565629415000,"timestamp_epochs":1565629415,"tweet_id":"1160960028339331072","tweet_url":"\/civort\/status\/1160960028339331072","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cancelei a Smartfit. Foi um mix de al\u00edvio de frustra\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cancelei a Smartfit. Foi um mix de al\u00edvio de frustra\u00e7\u00e3o","timestamp":1565628260000,"timestamp_epochs":1565628260,"tweet_id":"1160955184861917185","tweet_url":"\/civort\/status\/1160955184861917185","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queimado de sol, vir pro trabalho hj foi uma guerra<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queimado de sol, vir pro trabalho hj foi uma guerra","timestamp":1565615775000,"timestamp_epochs":1565615775,"tweet_id":"1160902820184371201","tweet_url":"\/civort\/status\/1160902820184371201","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cVamos pra piscina, o sol t\u00e1 fraquinho e nem vai queimar\u201d Disse o Victor, todo inocente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/udDGdX7fy4\">pic.twitter.com\/udDGdX7fy4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":198,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cVamos pra piscina, o sol t\u00e1 fraquinho e nem vai queimar\u201d Disse o Victor, todo inocentepic.twitter.com\/udDGdX7fy4","timestamp":1565553086000,"timestamp_epochs":1565553086,"tweet_id":"1160639883943251973","tweet_url":"\/civort\/status\/1160639883943251973","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Victor no s\u00e1bado: \u201cNossa, que dia maravilhoso, amanh\u00e3 vou pegar piscina\u201d\nDomingo para Victor: <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Victor no s\u00e1bado: \u201cNossa, que dia maravilhoso, amanh\u00e3 vou pegar piscina\u201d\nDomingo para Victor: ","timestamp":1565533305000,"timestamp_epochs":1565533305,"tweet_id":"1160556916982071297","tweet_url":"\/civort\/status\/1160556916982071297","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Almo\u00e7o hj foi arroz, feij\u00e3o, bife acebolado e batata frita. Ficou 10\/10<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Almo\u00e7o hj foi arroz, feij\u00e3o, bife acebolado e batata frita. Ficou 10\/10","timestamp":1565469617000,"timestamp_epochs":1565469617,"tweet_id":"1160289788639006720","tweet_url":"\/civort\/status\/1160289788639006720","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amei a Tattoo? Claro!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NuXTX8R5IM\">pic.twitter.com\/NuXTX8R5IM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amei a Tattoo? Claro!pic.twitter.com\/NuXTX8R5IM","timestamp":1565390853000,"timestamp_epochs":1565390853,"tweet_id":"1159959429204381696","tweet_url":"\/civort\/status\/1159959429204381696","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Por favor. Fale um dia sim outro n\u00e3o pra preservar o Brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1159870718341001216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dG9wfsGe3i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1159870718341001216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">159870718341001216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por favor. Fale um dia sim outro n\u00e3o pra preservar o Brasilhttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1159870718341001216\u00a0\u2026","timestamp":1565382974000,"timestamp_epochs":1565382974,"tweet_id":"1159926382002155521","tweet_url":"\/civort\/status\/1159926382002155521","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Salvador em Novembro?! Ser\u00e1?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Salvador em Novembro?! Ser\u00e1?!","timestamp":1565362822000,"timestamp_epochs":1565362822,"tweet_id":"1159841858228387841","tweet_url":"\/civort\/status\/1159841858228387841","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs ouvem podcasts? Me indiquem uns legais, eu s\u00f3 acompanho os de pol\u00edtica e mercado<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vcs ouvem podcasts? Me indiquem uns legais, eu s\u00f3 acompanho os de pol\u00edtica e mercado","timestamp":1565360830000,"timestamp_epochs":1565360830,"tweet_id":"1159833501941633024","tweet_url":"\/civort\/status\/1159833501941633024","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falaram que minha risada \u00e9 horrorosa <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falaram que minha risada \u00e9 horrorosa ","timestamp":1565272897000,"timestamp_epochs":1565272897,"tweet_id":"1159464687429476352","tweet_url":"\/civort\/status\/1159464687429476352","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feij\u00e3o pronto. Ficou maravilhoso! E de pensar que at\u00e9 pouco tempo atr\u00e1s eu n\u00e3o sabia fazer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wE7hDeVWKy\">pic.twitter.com\/wE7hDeVWKy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feij\u00e3o pronto. Ficou maravilhoso! E de pensar que at\u00e9 pouco tempo atr\u00e1s eu n\u00e3o sabia fazerpic.twitter.com\/wE7hDeVWKy","timestamp":1565146139000,"timestamp_epochs":1565146139,"tweet_id":"1158933023674511361","tweet_url":"\/civort\/status\/1158933023674511361","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um casal t\u00e3o lindo no metro, queria ficar admirando, mas tb n\u00e3o quero parecer louco ou homof\u00f3bico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wGCX00J9ix\">pic.twitter.com\/wGCX00J9ix<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um casal t\u00e3o lindo no metro, queria ficar admirando, mas tb n\u00e3o quero parecer louco ou homof\u00f3bicopic.twitter.com\/wGCX00J9ix","timestamp":1565095521000,"timestamp_epochs":1565095521,"tweet_id":"1158720717497798658","tweet_url":"\/civort\/status\/1158720717497798658","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 niver desse pequeno grande homem lindo por dentro e por fora. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18654845\" dir=\"ltr\" href=\"\/carloscvlo\"><s>@<\/s><b>carloscvlo<\/b><\/a> parab\u00e9ns pra ti seu lindo! Felicidades sempre <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WVooITNROx\">pic.twitter.com\/WVooITNROx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 niver desse pequeno grande homem lindo por dentro e por fora. @carloscvlo parab\u00e9ns pra ti seu lindo! Felicidades sempre pic.twitter.com\/WVooITNROx","timestamp":1565057088000,"timestamp_epochs":1565057088,"tweet_id":"1158559516151209985","tweet_url":"\/civort\/status\/1158559516151209985","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquecedor ligado e aquele dilema: passo frio ou nem ligo pra conta de luz no fim do m\u00eas?<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquecedor ligado e aquele dilema: passo frio ou nem ligo pra conta de luz no fim do m\u00eas?","timestamp":1564940408000,"timestamp_epochs":1564940408,"tweet_id":"1158070125821661187","tweet_url":"\/civort\/status\/1158070125821661187","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alarme de inc\u00eandio tocou no pr\u00e9dio. Eu s\u00f3 continuei dormindo hahahaha. No fim descobriram que era fuma\u00e7a de incenso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alarme de inc\u00eandio tocou no pr\u00e9dio. Eu s\u00f3 continuei dormindo hahahaha. No fim descobriram que era fuma\u00e7a de incenso.","timestamp":1564857946000,"timestamp_epochs":1564857946,"tweet_id":"1157724255406231552","tweet_url":"\/civort\/status\/1157724255406231552","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O tipo de viol\u00eancia que \u00e9 deliciosa de assistir <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fcknegola\/status\/1157491162728554496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1VDQL6SZ3N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fcknegola\/status\/1157491162728554496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fcknegola\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1157491162728554496<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":88,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"O tipo de viol\u00eancia que \u00e9 deliciosa de assistir https:\/\/twitter.com\/fcknegola\/status\/1157491162728554496\u00a0\u2026","timestamp":1564829685000,"timestamp_epochs":1564829685,"tweet_id":"1157605720650596352","tweet_url":"\/civort\/status\/1157605720650596352","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O bot\u00e3o da bermuda nova n\u00e3o fechou. <img alt=\"\ud83d\ude15\" aria-label=\"Emoji: Cara confusa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f615.png\" title=\"Cara confusa\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O bot\u00e3o da bermuda nova n\u00e3o fechou. ","timestamp":1564757415000,"timestamp_epochs":1564757415,"tweet_id":"1157302599105822720","tweet_url":"\/civort\/status\/1157302599105822720","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ajuda a\u00ed <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1362890839\" dir=\"ltr\" href=\"\/localizahertz\"><s>@<\/s><b>localizahertz<\/b><\/a>. Vou descer no gale\u00e3o. Qual ag\u00eancia eu reservo o carro? Ag\u00eancia Centro setor B ou Centro Gale\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ajuda a\u00ed @localizahertz. Vou descer no gale\u00e3o. Qual ag\u00eancia eu reservo o carro? Ag\u00eancia Centro setor B ou Centro Gale\u00e3o?","timestamp":1564592493000,"timestamp_epochs":1564592493,"tweet_id":"1156610863673085953","tweet_url":"\/civort\/status\/1156610863673085953","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que not\u00edcia maravilhosa que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87430393\" dir=\"ltr\" href=\"\/tiagogarcia_\"><s>@<\/s><b>tiagogarcia_<\/b><\/a> me deu agora. Parab\u00e9ns seu lindo! Todo o sucesso do mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rmmbOrLh5H\">pic.twitter.com\/rmmbOrLh5H<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que not\u00edcia maravilhosa que o @tiagogarcia_ me deu agora. Parab\u00e9ns seu lindo! Todo o sucesso do mundopic.twitter.com\/rmmbOrLh5H","timestamp":1564582830000,"timestamp_epochs":1564582830,"tweet_id":"1156570333958328320","tweet_url":"\/civort\/status\/1156570333958328320","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sacanagem <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"60586908\" dir=\"ltr\" href=\"\/VoeGOLoficial\"><s>@<\/s><b>VoeGOLoficial<\/b><\/a> mudar o aeroporto de destino e eu n\u00e3o poder trocar pro anterior. Descer no gale\u00e3o me atrapalha todo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sacanagem @VoeGOLoficial mudar o aeroporto de destino e eu n\u00e3o poder trocar pro anterior. Descer no gale\u00e3o me atrapalha todo.","timestamp":1564523960000,"timestamp_epochs":1564523960,"tweet_id":"1156323414564638721","tweet_url":"\/civort\/status\/1156323414564638721","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da ate tes\u00e3o quando vc entrega demandas que estavam pendente no trabalho. <img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Cara babando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f924.png\" title=\"Cara babando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Da ate tes\u00e3o quando vc entrega demandas que estavam pendente no trabalho. ","timestamp":1564522797000,"timestamp_epochs":1564522797,"tweet_id":"1156318538673610758","tweet_url":"\/civort\/status\/1156318538673610758","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gente vai stalkear o boy procurando fotos e s\u00f3 tem meme da Gretchen <img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":444,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"A gente vai stalkear o boy procurando fotos e s\u00f3 tem meme da Gretchen ","timestamp":1564493336000,"timestamp_epochs":1564493336,"tweet_id":"1156194970057039872","tweet_url":"\/civort\/status\/1156194970057039872","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Paci\u00eancia hj est\u00e1 \u00f3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mn5mj6LXxz\">pic.twitter.com\/Mn5mj6LXxz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Paci\u00eancia hj est\u00e1 \u00f3pic.twitter.com\/Mn5mj6LXxz","timestamp":1564492352000,"timestamp_epochs":1564492352,"tweet_id":"1156190843193188354","tweet_url":"\/civort\/status\/1156190843193188354","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 niver de um dos @ que tenho certeza, o dia que nos conhecermos pessoalmente, vamos nos dar super bem. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2432392025\" dir=\"ltr\" href=\"\/Regis_trado\"><s>@<\/s><b>Regis_trado<\/b><\/a> parab\u00e9ns pelo seu dia, felicidades sempre lind\u00e3o <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s36WzjfkZ0\">pic.twitter.com\/s36WzjfkZ0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 niver de um dos @ que tenho certeza, o dia que nos conhecermos pessoalmente, vamos nos dar super bem. @Regis_trado parab\u00e9ns pelo seu dia, felicidades sempre lind\u00e3o pic.twitter.com\/s36WzjfkZ0","timestamp":1564428525000,"timestamp_epochs":1564428525,"tweet_id":"1155923132005396480","tweet_url":"\/civort\/status\/1155923132005396480","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 t\u00e3o fofinho, mas ri demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/narutjin\/status\/1155323123924905984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jGcoFZ48eV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/narutjin\/status\/1155323123924905984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/narutjin\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1155323123924905984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00c9 t\u00e3o fofinho, mas ri demaishttps:\/\/twitter.com\/narutjin\/status\/1155323123924905984\u00a0\u2026","timestamp":1564395403000,"timestamp_epochs":1564395403,"tweet_id":"1155784209782493184","tweet_url":"\/civort\/status\/1155784209782493184","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem uma mo\u00e7a que come\u00e7ou a trabalhar aqui na empresa essa semana. Cada vez que ela volta do fum\u00f3dromo, parece que vem junto com o cinzeiro <img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem uma mo\u00e7a que come\u00e7ou a trabalhar aqui na empresa essa semana. Cada vez que ela volta do fum\u00f3dromo, parece que vem junto com o cinzeiro ","timestamp":1564148725000,"timestamp_epochs":1564148725,"tweet_id":"1154749567398764546","tweet_url":"\/civort\/status\/1154749567398764546","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Santa Cher. Pq n\u00e3o tenho o dom de delegar fun\u00e7\u00f5es e tarefas? Me ajuda a n\u00e3o querer abra\u00e7ar o mundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Santa Cher. Pq n\u00e3o tenho o dom de delegar fun\u00e7\u00f5es e tarefas? Me ajuda a n\u00e3o querer abra\u00e7ar o mundo","timestamp":1563997640000,"timestamp_epochs":1563997640,"tweet_id":"1154115870492450819","tweet_url":"\/civort\/status\/1154115870492450819","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Odeio indiretas. Igual to fazendo agora <img alt=\"\ud83e\udd28\" aria-label=\"Emoji: Sobrancelha erguida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f928.png\" title=\"Sobrancelha erguida\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Odeio indiretas. Igual to fazendo agora ","timestamp":1563974547000,"timestamp_epochs":1563974547,"tweet_id":"1154019010578698240","tweet_url":"\/civort\/status\/1154019010578698240","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Precisei de apenas 8min de Queer Eyes pra chorar <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Precisei de apenas 8min de Queer Eyes pra chorar ","timestamp":1563936713000,"timestamp_epochs":1563936713,"tweet_id":"1153860323612516352","tweet_url":"\/civort\/status\/1153860323612516352","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz a barba mores. Gostaram?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SWjIMpJK6o\">pic.twitter.com\/SWjIMpJK6o<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":136,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiz a barba mores. Gostaram?pic.twitter.com\/SWjIMpJK6o","timestamp":1563892652000,"timestamp_epochs":1563892652,"tweet_id":"1153675518266527744","tweet_url":"\/civort\/status\/1153675518266527744","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu no metro distra\u00eddo, pai e filho perguntaram se estavam no sentido correto. Disse q n\u00e3o e s\u00f3 depois eu entendi pra onde iam. Dei informa\u00e7\u00e3o errada<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu no metro distra\u00eddo, pai e filho perguntaram se estavam no sentido correto. Disse q n\u00e3o e s\u00f3 depois eu entendi pra onde iam. Dei informa\u00e7\u00e3o errada","timestamp":1563885609000,"timestamp_epochs":1563885609,"tweet_id":"1153645978458689538","tweet_url":"\/civort\/status\/1153645978458689538","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Me descreveram nesse post<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/astrodazueira\/status\/1153113933412102144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gWqDG66sr0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/astrodazueira\/status\/1153113933412102144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/astrodazueira\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1153113933412102144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me descreveram nesse posthttps:\/\/twitter.com\/astrodazueira\/status\/1153113933412102144\u00a0\u2026","timestamp":1563837596000,"timestamp_epochs":1563837596,"tweet_id":"1153444598456430593","tweet_url":"\/civort\/status\/1153444598456430593","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cade os biscoitos de domingo aqui no tt? To estranhando minha tl com pouca foto. Ser\u00e1 o frio?<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cade os biscoitos de domingo aqui no tt? To estranhando minha tl com pouca foto. Ser\u00e1 o frio?","timestamp":1563743342000,"timestamp_epochs":1563743342,"tweet_id":"1153049267398950918","tweet_url":"\/civort\/status\/1153049267398950918","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e9rio. J\u00e1 tem gente postando no stories do insta a quantidade de likes q a foto atingiu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YumuLn25jX\">pic.twitter.com\/YumuLn25jX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"S\u00e9rio. J\u00e1 tem gente postando no stories do insta a quantidade de likes q a foto atingiupic.twitter.com\/YumuLn25jX","timestamp":1563398266000,"timestamp_epochs":1563398266,"tweet_id":"1151601912883679233","tweet_url":"\/civort\/status\/1151601912883679233","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Puto, me define nesse momento<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Puto, me define nesse momento","timestamp":1563287522000,"timestamp_epochs":1563287522,"tweet_id":"1151137418046631936","tweet_url":"\/civort\/status\/1151137418046631936","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m aqui fuma maconha?<\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Algu\u00e9m aqui fuma maconha?","timestamp":1563100568000,"timestamp_epochs":1563100568,"tweet_id":"1150353276522700800","tweet_url":"\/civort\/status\/1150353276522700800","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei triste hj <img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordei triste hj ","timestamp":1562852227000,"timestamp_epochs":1562852227,"tweet_id":"1149311661347618816","tweet_url":"\/civort\/status\/1149311661347618816","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vale a pena continuar pagando INSS? To come\u00e7ando a ficar na d\u00favida<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vale a pena continuar pagando INSS? To come\u00e7ando a ficar na d\u00favida","timestamp":1562850053000,"timestamp_epochs":1562850053,"tweet_id":"1149302539935985664","tweet_url":"\/civort\/status\/1149302539935985664","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Biscoito pra recome\u00e7ar a semana. Bom dia pra vcs, seus lindos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9RJRDWGb4c\">pic.twitter.com\/9RJRDWGb4c<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":219,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Biscoito pra recome\u00e7ar a semana. Bom dia pra vcs, seus lindospic.twitter.com\/9RJRDWGb4c","timestamp":1562760492000,"timestamp_epochs":1562760492,"tweet_id":"1148926895720980482","tweet_url":"\/civort\/status\/1148926895720980482","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaFotoDoPerfil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cvNwRRAVie\">pic.twitter.com\/cvNwRRAVie<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":167,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com\/cvNwRRAVie","timestamp":1562535598000,"timestamp_epochs":1562535598,"tweet_id":"1147983621699067904","tweet_url":"\/civort\/status\/1147983621699067904","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 niver desse grande homem lindo e maravilhoso, tanto por dentro, quanto por fora. To falando do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"217290349\" dir=\"ltr\" href=\"\/EuYuriOliver\"><s>@<\/s><b>EuYuriOliver<\/b><\/a>. Parab\u00e9ns seu fofo, tudo de \u00f3timo pra ti.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TLvDkBwNh5\">pic.twitter.com\/TLvDkBwNh5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 niver desse grande homem lindo e maravilhoso, tanto por dentro, quanto por fora. To falando do @EuYuriOliver. Parab\u00e9ns seu fofo, tudo de \u00f3timo pra ti.pic.twitter.com\/TLvDkBwNh5","timestamp":1562522770000,"timestamp_epochs":1562522770,"tweet_id":"1147929817255436291","tweet_url":"\/civort\/status\/1147929817255436291","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeira vit\u00f3ria no TFT. Valeu <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1107417866\" dir=\"ltr\" href=\"\/tixinhadois\"><s>@<\/s><b>tixinhadois<\/b><\/a> pelas dicas valiosas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeira vit\u00f3ria no TFT. Valeu @tixinhadois pelas dicas valiosas","timestamp":1562516936000,"timestamp_epochs":1562516936,"tweet_id":"1147905345966235648","tweet_url":"\/civort\/status\/1147905345966235648","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cite outro app com melhor descri\u00e7\u00e3o de atualiza\u00e7\u00e3o que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2319390320\" dir=\"ltr\" href=\"\/nubank\"><s>@<\/s><b>nubank<\/b><\/a> e falhe miseravelmente <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FIprpJFY1o\">pic.twitter.com\/FIprpJFY1o<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Cite outro app com melhor descri\u00e7\u00e3o de atualiza\u00e7\u00e3o que o @nubank e falhe miseravelmente pic.twitter.com\/FIprpJFY1o","timestamp":1562346940000,"timestamp_epochs":1562346940,"tweet_id":"1147192332141432832","tweet_url":"\/civort\/status\/1147192332141432832","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Orgia, comunismo, beijo triplo... adorei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/comunistasuave\/status\/1146641189287972865\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P73eGKDZlu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/comunistasuave\/status\/1146641189287972865\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/comunistasuave<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1146641189287972865<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Orgia, comunismo, beijo triplo... adoreihttps:\/\/twitter.com\/comunistasuave\/status\/1146641189287972865\u00a0\u2026","timestamp":1562260753000,"timestamp_epochs":1562260753,"tweet_id":"1146830839315144705","tweet_url":"\/civort\/status\/1146830839315144705","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passagem pro Rio comprada. Que venha a final do <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CBLOL?src=hash\"><s>#<\/s><b>CBLOL<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CBLOL?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/CBLOL_new_products_EMOJI\/CBLOL_new_products_EMOJI.png\"\/><\/a><\/span>. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"236112959\" dir=\"ltr\" href=\"\/paiNGamingBR\"><s>@<\/s><b>paiNGamingBR<\/b><\/a>  quero ver vcs campe\u00f5es ao vivo de novo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GoPain?src=hash\"><s>#<\/s><b>GoPain<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passagem pro Rio comprada. Que venha a final do #CBLOL. @paiNGamingBR  quero ver vcs campe\u00f5es ao vivo de novo #GoPain","timestamp":1562251505000,"timestamp_epochs":1562251505,"tweet_id":"1146792051016642560","tweet_url":"\/civort\/status\/1146792051016642560","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensando em assinar a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14594813\" dir=\"ltr\" href=\"\/folha\"><s>@<\/s><b>folha<\/b><\/a>. O trabalho deles em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cobertura do governo est\u00e1 fant\u00e1stica<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pensando em assinar a @folha. O trabalho deles em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cobertura do governo est\u00e1 fant\u00e1stica","timestamp":1562162434000,"timestamp_epochs":1562162434,"tweet_id":"1146418459984715777","tweet_url":"\/civort\/status\/1146418459984715777","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m aqui programa em Python?<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m aqui programa em Python?","timestamp":1562032749000,"timestamp_epochs":1562032749,"tweet_id":"1145874521553027072","tweet_url":"\/civort\/status\/1145874521553027072","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fila pra logar no Lol... ta osso<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fila pra logar no Lol... ta osso","timestamp":1562027354000,"timestamp_epochs":1562027354,"tweet_id":"1145851892020469761","tweet_url":"\/civort\/status\/1145851892020469761","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui tentar ler uma mat\u00e9ria sobre \u201cuma avalia\u00e7\u00e3o honesta do atual governo\u201d. Parei no 3\u00ba item pq n\u00e3o aguentei ler tanto assunto tendencioso<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui tentar ler uma mat\u00e9ria sobre \u201cuma avalia\u00e7\u00e3o honesta do atual governo\u201d. Parei no 3\u00ba item pq n\u00e3o aguentei ler tanto assunto tendencioso","timestamp":1562019583000,"timestamp_epochs":1562019583,"tweet_id":"1145819297983455233","tweet_url":"\/civort\/status\/1145819297983455233","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Igor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Pera\u00ed miga!\nDeixa eu ficar meia bomba pra tirar a foto!\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1145818850971332610","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":2,"text":"\"Pera\u00ed miga!\nDeixa eu ficar meia bomba pra tirar a foto!\"","timestamp":1561996692000,"timestamp_epochs":1561996692,"tweet_id":"1145723287751790594","tweet_url":"\/GarotoBiPolar\/status\/1145723287751790594","user_id":"15399673","username":"GarotoBiPolar"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Basta vc entrar no site do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17369980\" dir=\"ltr\" href=\"\/submarino\"><s>@<\/s><b>submarino<\/b><\/a> pra@pesquisar um produto, que vc vai receber propaganda desse item em todos os sites q vc entrar, inclusive rede social <img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Basta vc entrar no site do @submarino pra@pesquisar um produto, que vc vai receber propaganda desse item em todos os sites q vc entrar, inclusive rede social ","timestamp":1562012393000,"timestamp_epochs":1562012393,"tweet_id":"1145789138890870785","tweet_url":"\/civort\/status\/1145789138890870785","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ingressos pra final do <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CBLOL?src=hash\"><s>#<\/s><b>CBLOL<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CBLOL?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/CBLOL_new_products_EMOJI\/CBLOL_new_products_EMOJI.png\"\/><\/a><\/span> compradas<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ingressos pra final do #CBLOL compradas","timestamp":1562000998000,"timestamp_epochs":1562000998,"tweet_id":"1145741347200131076","tweet_url":"\/civort\/status\/1145741347200131076","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na fila pra comprar ingressos pro final do CBLOL. To quase desistindo... 4K na minha frente<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na fila pra comprar ingressos pro final do CBLOL. To quase desistindo... 4K na minha frente","timestamp":1561987747000,"timestamp_epochs":1561987747,"tweet_id":"1145685766980407296","tweet_url":"\/civort\/status\/1145685766980407296","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O povo gosta de ganhar biscoito \u00e0 custas dos outros n\u00e9? Aff<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O povo gosta de ganhar biscoito \u00e0 custas dos outros n\u00e9? Aff","timestamp":1561918811000,"timestamp_epochs":1561918811,"tweet_id":"1145396628091748352","tweet_url":"\/civort\/status\/1145396628091748352","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pessoa sai pra comer fora, come horrores e volta pra casa com comida <img alt=\"\ud83d\ude2c\" aria-label=\"Emoji: Fazendo careta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62c.png\" title=\"Fazendo careta\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LpcRU6UgMr\">pic.twitter.com\/LpcRU6UgMr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":298,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A pessoa sai pra comer fora, come horrores e volta pra casa com comida pic.twitter.com\/LpcRU6UgMr","timestamp":1561911680000,"timestamp_epochs":1561911680,"tweet_id":"1145366720187645955","tweet_url":"\/civort\/status\/1145366720187645955","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dor de cabe\u00e7a n\u00e3o passa :(<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dor de cabe\u00e7a n\u00e3o passa :(","timestamp":1561855379000,"timestamp_epochs":1561855379,"tweet_id":"1145130577944883200","tweet_url":"\/civort\/status\/1145130577944883200","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m j\u00e1 comprou jogo por aquele site <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"268502112\" dir=\"ltr\" href=\"\/nuuvem\"><s>@<\/s><b>nuuvem<\/b><\/a> ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m j\u00e1 comprou jogo por aquele site @nuuvem ?","timestamp":1561840274000,"timestamp_epochs":1561840274,"tweet_id":"1145067221774979078","tweet_url":"\/civort\/status\/1145067221774979078","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que orgulho! Acabei de ajudar a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"119935574\" dir=\"ltr\" href=\"\/CervejariaAmbev\"><s>@<\/s><b>CervejariaAmbev<\/b><\/a> a doar R$100 mil reais para a Casa 1 e Casinha. Pra fazer o mesmo, \u00e9 s\u00f3 tweetar o que significa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OrgulhoDaMinhaHistoria?src=hash\"><s>#<\/s><b>OrgulhoDaMinhaHistoria<\/b><\/a> pra voc\u00ea <img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7a\" aria-label=\"Emoji: Caneca de cerveja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37a.png\" title=\"Caneca de cerveja\"\/> Cada tweet vale 1 real. Bora!<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que orgulho! Acabei de ajudar a @CervejariaAmbev a doar R$100 mil reais para a Casa 1 e Casinha. Pra fazer o mesmo, \u00e9 s\u00f3 tweetar o que significa #OrgulhoDaMinhaHistoria pra voc\u00ea  Cada tweet vale 1 real. Bora!","timestamp":1561739242000,"timestamp_epochs":1561739242,"tweet_id":"1144643460466651137","tweet_url":"\/civort\/status\/1144643460466651137","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pqp. Agora sim uma not\u00edcia boa!!! <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1144352304679784448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lE9ZGjZbx2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1144352304679784448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/omelete\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1144352304679784448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Pqp. Agora sim uma not\u00edcia boa!!! https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1144352304679784448\u00a0\u2026","timestamp":1561675690000,"timestamp_epochs":1561675690,"tweet_id":"1144376907217158149","tweet_url":"\/civort\/status\/1144376907217158149","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ali\u00e1s. N\u00e3o vou expor a @<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ali\u00e1s. N\u00e3o vou expor a @","timestamp":1561663835000,"timestamp_epochs":1561663835,"tweet_id":"1144327183407767553","tweet_url":"\/civort\/status\/1144327183407767553","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eita que achei o @ porn\u00f4 de um amigo. Com v\u00eddeos autorais e tudo <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eita que achei o @ porn\u00f4 de um amigo. Com v\u00eddeos autorais e tudo ","timestamp":1561663787000,"timestamp_epochs":1561663787,"tweet_id":"1144326980097236996","tweet_url":"\/civort\/status\/1144326980097236996","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Orlando Silva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sr. Ministro vou te convocar na C\u00e2mara dos Deputados para explicar essa tua fala. \u00c9 bom levar provas para n\u00e3o sair de l\u00e1 preso!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AbrahamWeint\/status\/1144181701536550912\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wsfO2rmoxE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AbrahamWeint\/status\/1144181701536550912\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AbrahamWeint\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1144181701536550912<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23700,"replies":5087,"retweet_id":"1144293518476808195","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":3532,"text":"Sr. Ministro vou te convocar na C\u00e2mara dos Deputados para explicar essa tua fala. \u00c9 bom levar provas para n\u00e3o sair de l\u00e1 preso!https:\/\/twitter.com\/AbrahamWeint\/status\/1144181701536550912\u00a0\u2026","timestamp":1561635582000,"timestamp_epochs":1561635582,"tweet_id":"1144208681900421120","tweet_url":"\/orlandosilva\/status\/1144208681900421120","user_id":"304092926","username":"orlandosilva"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse Tweet \u00e9 s\u00f3 do ministro da EDUCA\u00c7\u00c3O. Da pra acreditar?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AbrahamWeint\/status\/1144181701536550912\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mOBwfw9NkP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AbrahamWeint\/status\/1144181701536550912\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AbrahamWeint\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1144181701536550912<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse Tweet \u00e9 s\u00f3 do ministro da EDUCA\u00c7\u00c3O. Da pra acreditar?https:\/\/twitter.com\/AbrahamWeint\/status\/1144181701536550912\u00a0\u2026","timestamp":1561651921000,"timestamp_epochs":1561651921,"tweet_id":"1144277213237403648","tweet_url":"\/civort\/status\/1144277213237403648","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cNossa, tem panqueca de br\u00f3colis com queijo. Pego na pr\u00f3xima pq n\u00e3o cabe mais nada no prato\u201d. Essa frase foi dita por mim enquanto estava com fome. Agora to passando mal de tanto comer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yOSez31ZyE\">pic.twitter.com\/yOSez31ZyE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cNossa, tem panqueca de br\u00f3colis com queijo. Pego na pr\u00f3xima pq n\u00e3o cabe mais nada no prato\u201d. Essa frase foi dita por mim enquanto estava com fome. Agora to passando mal de tanto comerpic.twitter.com\/yOSez31ZyE","timestamp":1561650263000,"timestamp_epochs":1561650263,"tweet_id":"1144270256392814592","tweet_url":"\/civort\/status\/1144270256392814592","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Querendo uma TV Qled da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59922837\" dir=\"ltr\" href=\"\/SamsungBrasil\"><s>@<\/s><b>SamsungBrasil<\/b><\/a>. A m\u00e3o chega a co\u00e7ar pra pegar o cart\u00e3o do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2319390320\" dir=\"ltr\" href=\"\/nubank\"><s>@<\/s><b>nubank<\/b><\/a> e parcelar at\u00e9 perder de vista<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Querendo uma TV Qled da @SamsungBrasil. A m\u00e3o chega a co\u00e7ar pra pegar o cart\u00e3o do @nubank e parcelar at\u00e9 perder de vista","timestamp":1561583485000,"timestamp_epochs":1561583485,"tweet_id":"1143990168400977921","tweet_url":"\/civort\/status\/1143990168400977921","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A ida do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16076032\" dir=\"ltr\" href=\"\/ggreenwald\"><s>@<\/s><b>ggreenwald<\/b><\/a> na comiss\u00e3o dos direitos humanos e minoria foi melhor do que esperava. Tanto pelo pis\u00e3o quanto pelas piadas. PSL so tem louco, pra n\u00e3o os chamarem de burros<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A ida do @ggreenwald na comiss\u00e3o dos direitos humanos e minoria foi melhor do que esperava. Tanto pelo pis\u00e3o quanto pelas piadas. PSL so tem louco, pra n\u00e3o os chamarem de burros","timestamp":1561552883000,"timestamp_epochs":1561552883,"tweet_id":"1143861815488798722","tweet_url":"\/civort\/status\/1143861815488798722","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia novos seguidores <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia novos seguidores ","timestamp":1561543607000,"timestamp_epochs":1561543607,"tweet_id":"1143822911171694592","tweet_url":"\/civort\/status\/1143822911171694592","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Bruna Hawk","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher inclinando a m\u00e3o (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f481-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher inclinando a m\u00e3o (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BUaGgdWW00\">pic.twitter.com\/BUaGgdWW00<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56904,"replies":954,"retweet_id":"1143573075855912963","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":10490,"text":"pic.twitter.com\/BUaGgdWW00","timestamp":1561418818000,"timestamp_epochs":1561418818,"tweet_id":"1143299504831176710","tweet_url":"\/Bruna_Hawk\/status\/1143299504831176710","user_id":"575522002","username":"Bruna_Hawk"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu novo dog!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dk6LfTJmRr\">pic.twitter.com\/dk6LfTJmRr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":146,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Meu novo dog!pic.twitter.com\/dk6LfTJmRr","timestamp":1561483103000,"timestamp_epochs":1561483103,"tweet_id":"1143569139363209216","tweet_url":"\/civort\/status\/1143569139363209216","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem estava dizendo q eu era especial e queria namorar. Hj aparece namorando. <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":123,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Ontem estava dizendo q eu era especial e queria namorar. Hj aparece namorando. ","timestamp":1561472214000,"timestamp_epochs":1561472214,"tweet_id":"1143523467016454144","tweet_url":"\/civort\/status\/1143523467016454144","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de subir bal\u00f5es para esse lindo homem, que tem um abra\u00e7o gigante e um cora\u00e7\u00e3o maior ainda. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87213657\" dir=\"ltr\" href=\"\/CesarHercul\"><s>@<\/s><b>CesarHercul<\/b><\/a> parab\u00e9ns pelo seu dia. Felicidades sempre <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de subir bal\u00f5es para esse lindo homem, que tem um abra\u00e7o gigante e um cora\u00e7\u00e3o maior ainda. @CesarHercul parab\u00e9ns pelo seu dia. Felicidades sempre ","timestamp":1561472084000,"timestamp_epochs":1561472084,"tweet_id":"1143522919374606336","tweet_url":"\/civort\/status\/1143522919374606336","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O q vcs v\u00e3o fazer hj? Qual o rel\u00ea pr\u00e9 parada?<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O q vcs v\u00e3o fazer hj? Qual o rel\u00ea pr\u00e9 parada?","timestamp":1561242921000,"timestamp_epochs":1561242921,"tweet_id":"1142561739147530240","tweet_url":"\/civort\/status\/1142561739147530240","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cortei o cabelo e esqueci de mostrar o cu<\/p>","is_retweet":0,"likes":279,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"Cortei o cabelo e esqueci de mostrar o cu","timestamp":1561235541000,"timestamp_epochs":1561235541,"tweet_id":"1142530788992475136","tweet_url":"\/civort\/status\/1142530788992475136","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L4lPqirZMv\">pic.twitter.com\/L4lPqirZMv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/L4lPqirZMv","timestamp":1561214915000,"timestamp_epochs":1561214915,"tweet_id":"1142444275935993857","tweet_url":"\/civort\/status\/1142444275935993857","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oferta da madrugada da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21430222\" dir=\"ltr\" href=\"\/fastshop\"><s>@<\/s><b>fastshop<\/b><\/a> fazendo minha m\u00e3o co\u00e7ar pra comprar<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oferta da madrugada da @fastshop fazendo minha m\u00e3o co\u00e7ar pra comprar","timestamp":1561161815000,"timestamp_epochs":1561161815,"tweet_id":"1142221558322225152","tweet_url":"\/civort\/status\/1142221558322225152","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tirei uma foto hj pra biscoitar mas estou com pregui\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tirei uma foto hj pra biscoitar mas estou com pregui\u00e7a","timestamp":1561123816000,"timestamp_epochs":1561123816,"tweet_id":"1142062180436758528","tweet_url":"\/civort\/status\/1142062180436758528","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sonhei que o menino h\u00e9tero do meu trabalho me pedia em namoro. E o beijo era bem bom <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sonhei que o menino h\u00e9tero do meu trabalho me pedia em namoro. E o beijo era bem bom ","timestamp":1561110771000,"timestamp_epochs":1561110771,"tweet_id":"1142007463031582720","tweet_url":"\/civort\/status\/1142007463031582720","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adoro quando percebo o povo usando 2 pesos e duas medidas<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Adoro quando percebo o povo usando 2 pesos e duas medidas","timestamp":1560967868000,"timestamp_epochs":1560967868,"tweet_id":"1141408084126031873","tweet_url":"\/civort\/status\/1141408084126031873","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Peguei um uber hj que me deixou molhado s\u00f3 pela foto do app.\nQuando chegou, olhando de fora j\u00e1 deu pra confirmar e superar a expectativa.\nEntrei no carro e ele j\u00e1 soltou um \u201cE a\u00ed brow?!\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Peguei um uber hj que me deixou molhado s\u00f3 pela foto do app.\nQuando chegou, olhando de fora j\u00e1 deu pra confirmar e superar a expectativa.\nEntrei no carro e ele j\u00e1 soltou um \u201cE a\u00ed brow?!\u201d","timestamp":1560559517000,"timestamp_epochs":1560559517,"tweet_id":"1139695336069275649","tweet_url":"\/civort\/status\/1139695336069275649","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">44h semanais eles disseram<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/omab80w9nP\">pic.twitter.com\/omab80w9nP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"44h semanais eles disserampic.twitter.com\/omab80w9nP","timestamp":1560555656000,"timestamp_epochs":1560555656,"tweet_id":"1139679140993523714","tweet_url":"\/civort\/status\/1139679140993523714","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"barbiezinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homofobia \u00e9 oficialmente CRIME no Brasil! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Pride?src=hash\"><s>#<\/s><b>Pride<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MqyTt9nMB5\">pic.twitter.com\/MqyTt9nMB5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":269,"replies":0,"retweet_id":"1139609601123524608","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":60,"text":"Homofobia \u00e9 oficialmente CRIME no Brasil! #Pridepic.twitter.com\/MqyTt9nMB5","timestamp":1560465527000,"timestamp_epochs":1560465527,"tweet_id":"1139301114438934528","tweet_url":"\/oicaioon\/status\/1139301114438934528","user_id":"3002385298","username":"oicaioon"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz dia dos namorados moz\u00e3o. Felicidade sempre pra gente. (Agora s\u00f3 falta o moz\u00e3o)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LggwtYZHrK\">pic.twitter.com\/LggwtYZHrK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Feliz dia dos namorados moz\u00e3o. Felicidade sempre pra gente. (Agora s\u00f3 falta o moz\u00e3o)pic.twitter.com\/LggwtYZHrK","timestamp":1560347304000,"timestamp_epochs":1560347304,"tweet_id":"1138805252222803970","tweet_url":"\/civort\/status\/1138805252222803970","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"rafa. \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1\u00ba Amistoso Internacional de Rugby LGBTI+! \nCiervos Pampas e Tamanduas Bandeira!\nEVENTO GRATUITO - S\u00e1bado, 22\/06 \u00e0s 10h - Local: SPAC RUGBY\nAv. Ant\u00f4nio Ver\u00edssimo Alves, 196 - Socorro, S\u00e3o Paulo - SP \nAgradecimento : <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"110202337\" dir=\"ltr\" href=\"\/brasilrugby\"><s>@<\/s><b>brasilrugby<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TryComOrgulho?src=hash\"><s>#<\/s><b>TryComOrgulho<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TRYWithPride?src=hash\"><s>#<\/s><b>TRYWithPride<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LGBTQtogether?src=hash\"><s>#<\/s><b>LGBTQtogether<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WEQopYwFMs\">pic.twitter.com\/WEQopYwFMs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":3,"retweet_id":"1138084983569035264","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":5,"text":"1\u00ba Amistoso Internacional de Rugby LGBTI+! \nCiervos Pampas e Tamanduas Bandeira!\nEVENTO GRATUITO - S\u00e1bado, 22\/06 \u00e0s 10h - Local: SPAC RUGBY\nAv. Ant\u00f4nio Ver\u00edssimo Alves, 196 - Socorro, S\u00e3o Paulo - SP \nAgradecimento : @brasilrugby #TryComOrgulho #TRYWithPride #LGBTQtogetherpic.twitter.com\/WEQopYwFMs","timestamp":1560172896000,"timestamp_epochs":1560172896,"tweet_id":"1138073731870416897","tweet_url":"\/rafadececchetto\/status\/1138073731870416897","user_id":"28688054","username":"rafadececchetto"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fds ostenta\u00e7\u00e3o. N\u00e3o quero nem ver a fatura do cart\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fds ostenta\u00e7\u00e3o. N\u00e3o quero nem ver a fatura do cart\u00e3o","timestamp":1560042667000,"timestamp_epochs":1560042667,"tweet_id":"1137527511456329728","tweet_url":"\/civort\/status\/1137527511456329728","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sai do trabalho, passei na Localiza, fui no shop, comprei uma jaqueta mara de couro e depois parei no BK. Isso sim \u00e9 sextou.<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sai do trabalho, passei na Localiza, fui no shop, comprei uma jaqueta mara de couro e depois parei no BK. Isso sim \u00e9 sextou.","timestamp":1559961629000,"timestamp_epochs":1559961629,"tweet_id":"1137187610898702336","tweet_url":"\/civort\/status\/1137187610898702336","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de bal\u00f5es para esse lindo que mora l\u00e1 longe mas est\u00e1 sempre por perto nos meus pensamentos. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94190113\" dir=\"ltr\" href=\"\/mateushidalgo\"><s>@<\/s><b>mateushidalgo<\/b><\/a> parab\u00e9ns pelo seu dia... que todos os seus desejos se tornem realidade <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UFLgkziwaC\">pic.twitter.com\/UFLgkziwaC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de bal\u00f5es para esse lindo que mora l\u00e1 longe mas est\u00e1 sempre por perto nos meus pensamentos. @mateushidalgo parab\u00e9ns pelo seu dia... que todos os seus desejos se tornem realidade pic.twitter.com\/UFLgkziwaC","timestamp":1559851668000,"timestamp_epochs":1559851668,"tweet_id":"1136726402995298306","tweet_url":"\/civort\/status\/1136726402995298306","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas que usam Apple Watche, qual app vcs usam para monitorar o sono?<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas que usam Apple Watche, qual app vcs usam para monitorar o sono?","timestamp":1559836600000,"timestamp_epochs":1559836600,"tweet_id":"1136663201888837632","tweet_url":"\/civort\/status\/1136663201888837632","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de subir bal\u00f5es para esse @ lindo que conheci esse ano mas j\u00e1 considero pakas. Parab\u00e9ns <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1086272792662749185\" dir=\"ltr\" href=\"\/goesxr\"><s>@<\/s><b>goesxr<\/b><\/a>, toda felicidade do mundo pra ti. Que seu desejos se tornem realidade sempre <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b6RxMWf7lq\">pic.twitter.com\/b6RxMWf7lq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de subir bal\u00f5es para esse @ lindo que conheci esse ano mas j\u00e1 considero pakas. Parab\u00e9ns @goesxr, toda felicidade do mundo pra ti. Que seu desejos se tornem realidade sempre pic.twitter.com\/b6RxMWf7lq","timestamp":1559651270000,"timestamp_epochs":1559651270,"tweet_id":"1135885870974808064","tweet_url":"\/civort\/status\/1135885870974808064","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cad\u00ea*<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cad\u00ea*","timestamp":1559602707000,"timestamp_epochs":1559602707,"tweet_id":"1135682184117985290","tweet_url":"\/civort\/status\/1135682184117985290","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Caf\u00e9 as amigas de Lol pra fazermos igual? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1135676195624947715\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g4ssVoIMsj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1135676195624947715\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LoLegendsBR\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1135676195624947715<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caf\u00e9 as amigas de Lol pra fazermos igual? https:\/\/twitter.com\/LoLegendsBR\/status\/1135676195624947715\u00a0\u2026","timestamp":1559601326000,"timestamp_epochs":1559601326,"tweet_id":"1135676390588788736","tweet_url":"\/civort\/status\/1135676390588788736","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cSe vc ganha mais do que gasta todo m\u00eas, o que fazer com o dinheiro que sobra?\u201d Foi ap\u00f3s essa frase que fechei o v\u00eddeo do YouTube pq n\u00e3o sou o p\u00fablico alvo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H6x5ML453j\">pic.twitter.com\/H6x5ML453j<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u201cSe vc ganha mais do que gasta todo m\u00eas, o que fazer com o dinheiro que sobra?\u201d Foi ap\u00f3s essa frase que fechei o v\u00eddeo do YouTube pq n\u00e3o sou o p\u00fablico alvopic.twitter.com\/H6x5ML453j","timestamp":1559584348000,"timestamp_epochs":1559584348,"tweet_id":"1135605183642316806","tweet_url":"\/civort\/status\/1135605183642316806","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos l\u00e1 Pain. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GOpain?src=hash\"><s>#<\/s><b>GOpain<\/b><\/a> <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CBLoL?src=hash\"><s>#<\/s><b>CBLoL<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CBLoL?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/CBLOL_new_products_EMOJI\/CBLOL_new_products_EMOJI.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos l\u00e1 Pain. #GOpain #CBLoL","timestamp":1559405736000,"timestamp_epochs":1559405736,"tweet_id":"1134856028405882880","tweet_url":"\/civort\/status\/1134856028405882880","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o s\u00f3 aumentaram, como praticamente dobrou o valor. Ferrou, agora que compro o q n\u00e3o devo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eYqJljXXuq\">pic.twitter.com\/eYqJljXXuq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o s\u00f3 aumentaram, como praticamente dobrou o valor. Ferrou, agora que compro o q n\u00e3o devopic.twitter.com\/eYqJljXXuq","timestamp":1559168049000,"timestamp_epochs":1559168049,"tweet_id":"1133859096048951297","tweet_url":"\/civort\/status\/1133859096048951297","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quando comprar meu ap, j\u00e1 sei quem contrato <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/victorpetreche\/status\/1133471642011746305\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q6u1XaRZIE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/victorpetreche\/status\/1133471642011746305\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/victorpetreche<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1133471642011746305<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando comprar meu ap, j\u00e1 sei quem contrato https:\/\/twitter.com\/victorpetreche\/status\/1133471642011746305\u00a0\u2026","timestamp":1559146523000,"timestamp_epochs":1559146523,"tweet_id":"1133768810060746753","tweet_url":"\/civort\/status\/1133768810060746753","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Consegui?! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gtbriel\/status\/1133488440887189506\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y7bC2QlP2s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gtbriel\/status\/1133488440887189506\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gtbriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1133488440887189506<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VVayDI0fBV\">pic.twitter.com\/VVayDI0fBV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Consegui?! https:\/\/twitter.com\/gtbriel\/status\/1133488440887189506\u00a0\u2026pic.twitter.com\/VVayDI0fBV","timestamp":1559146213000,"timestamp_epochs":1559146213,"tweet_id":"1133767508706627585","tweet_url":"\/civort\/status\/1133767508706627585","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perguntei pra minha diretora o que fa\u00e7o com a nova problem\u00e1tica q encontramos e ela responde \u201cAtualiza o LinkedIn e procura emprego. Quando achar me leva junto\u201d. Devo me preocupar?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4DlWYxB9Nz\">pic.twitter.com\/4DlWYxB9Nz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Perguntei pra minha diretora o que fa\u00e7o com a nova problem\u00e1tica q encontramos e ela responde \u201cAtualiza o LinkedIn e procura emprego. Quando achar me leva junto\u201d. Devo me preocupar?pic.twitter.com\/4DlWYxB9Nz","timestamp":1559085322000,"timestamp_epochs":1559085322,"tweet_id":"1133512116697280512","tweet_url":"\/civort\/status\/1133512116697280512","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Resolvi que n\u00e3o uso mais o elevador no pr\u00e9dio que moro, agora apenas escadas, a n\u00e3o ser que esteja carregando algo pesado. S\u00f3 tem um por\u00e9m, eu moro no 11\u00ba andar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hNTjr2VzTU\">pic.twitter.com\/hNTjr2VzTU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Resolvi que n\u00e3o uso mais o elevador no pr\u00e9dio que moro, agora apenas escadas, a n\u00e3o ser que esteja carregando algo pesado. S\u00f3 tem um por\u00e9m, eu moro no 11\u00ba andarpic.twitter.com\/hNTjr2VzTU","timestamp":1559001820000,"timestamp_epochs":1559001820,"tweet_id":"1133161882439831552","tweet_url":"\/civort\/status\/1133161882439831552","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seja amigo do vilao, com sorte ele te come. N\u00e3o, pera... errei!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3yQiEX1eJ8\">pic.twitter.com\/3yQiEX1eJ8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seja amigo do vilao, com sorte ele te come. N\u00e3o, pera... errei!pic.twitter.com\/3yQiEX1eJ8","timestamp":1558990866000,"timestamp_epochs":1558990866,"tweet_id":"1133115938956558336","tweet_url":"\/civort\/status\/1133115938956558336","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gados indo pra Paulista nesse exato momento<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gados indo pra Paulista nesse exato momento","timestamp":1558888188000,"timestamp_epochs":1558888188,"tweet_id":"1132685276151713792","tweet_url":"\/civort\/status\/1132685276151713792","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegou o dia de deletar e apagar todos os apps de pega\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gLQoDoTBTA\">pic.twitter.com\/gLQoDoTBTA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegou o dia de deletar e apagar todos os apps de pega\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/gLQoDoTBTA","timestamp":1558745813000,"timestamp_epochs":1558745813,"tweet_id":"1132088110995693568","tweet_url":"\/civort\/status\/1132088110995693568","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 niver desse @ lindo por fora e por dentro que tivemo enorme prazer de conhecer. Parab\u00e9ns <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"801096295498780672\" dir=\"ltr\" href=\"\/joaoadm94\"><s>@<\/s><b>joaoadm94<\/b><\/a> muita coisa boa pra ti n\u00e3o apenas hj, mas sempre <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dbehF3Vz7r\">pic.twitter.com\/dbehF3Vz7r<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 niver desse @ lindo por fora e por dentro que tivemo enorme prazer de conhecer. Parab\u00e9ns @joaoadm94 muita coisa boa pra ti n\u00e3o apenas hj, mas sempre pic.twitter.com\/dbehF3Vz7r","timestamp":1558726584000,"timestamp_epochs":1558726584,"tweet_id":"1132007458963173376","tweet_url":"\/civort\/status\/1132007458963173376","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Heaphone com Noise Cancelling \u00e9 vida gente... vc vive num mundo paralelo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Heaphone com Noise Cancelling \u00e9 vida gente... vc vive num mundo paralelo.","timestamp":1558544374000,"timestamp_epochs":1558544374,"tweet_id":"1131243213333893125","tweet_url":"\/civort\/status\/1131243213333893125","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vZ158RJeQI\">pic.twitter.com\/vZ158RJeQI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"pic.twitter.com\/vZ158RJeQI","timestamp":1558479370000,"timestamp_epochs":1558479370,"tweet_id":"1130970568776404992","tweet_url":"\/civort\/status\/1130970568776404992","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me tremendo toda<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me tremendo toda","timestamp":1558474238000,"timestamp_epochs":1558474238,"tweet_id":"1130949042190639106","tweet_url":"\/civort\/status\/1130949042190639106","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu ouvi um Am\u00e9m?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/armatos18\/status\/1130786097355808768\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NpUnkAl1X1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/armatos18\/status\/1130786097355808768\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/armatos18\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1130786097355808768<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu ouvi um Am\u00e9m?https:\/\/twitter.com\/armatos18\/status\/1130786097355808768\u00a0\u2026","timestamp":1558457485000,"timestamp_epochs":1558457485,"tweet_id":"1130878775019888640","tweet_url":"\/civort\/status\/1130878775019888640","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem quando cheguei em casa e passei em frente \u00e0 porta de um ap, ouvi a vizinha gemendo. Fiquei me perguntando se algu\u00e9m j\u00e1 me ouviu <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2d\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92d.png\" title=\"M\u00e3o sobre a boca\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mzH2dyqLss\">pic.twitter.com\/mzH2dyqLss<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem quando cheguei em casa e passei em frente \u00e0 porta de um ap, ouvi a vizinha gemendo. Fiquei me perguntando se algu\u00e9m j\u00e1 me ouviu pic.twitter.com\/mzH2dyqLss","timestamp":1558456629000,"timestamp_epochs":1558456629,"tweet_id":"1130875186180493312","tweet_url":"\/civort\/status\/1130875186180493312","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegando o dia de ir assistir o lindo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10845582\" dir=\"ltr\" href=\"\/DanArtimos\"><s>@<\/s><b>DanArtimos<\/b><\/a> no teatro <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegando o dia de ir assistir o lindo do @DanArtimos no teatro ","timestamp":1558445535000,"timestamp_epochs":1558445535,"tweet_id":"1130828654299222021","tweet_url":"\/civort\/status\/1130828654299222021","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que vontade de dar uns bjos. Desses bem calmos e demorados, sabe?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":139,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Que vontade de dar uns bjos. Desses bem calmos e demorados, sabe?!","timestamp":1558433832000,"timestamp_epochs":1558433832,"tweet_id":"1130779566501441537","tweet_url":"\/civort\/status\/1130779566501441537","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Lula","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LulaLivre?src=hash\"><s>#<\/s><b>LulaLivre<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LOG1HnvcmC\">pic.twitter.com\/LOG1HnvcmC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":66312,"replies":1843,"retweet_id":"1130501555625615361","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":19981,"text":"#LulaLivrepic.twitter.com\/LOG1HnvcmC","timestamp":1558273947000,"timestamp_epochs":1558273947,"tweet_id":"1130108959791173634","tweet_url":"\/LulaOficial\/status\/1130108959791173634","user_id":"2670726740","username":"LulaOficial"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsominion me seguindo. Block na mesma hora<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Bolsominion me seguindo. Block na mesma hora","timestamp":1558365842000,"timestamp_epochs":1558365842,"tweet_id":"1130494395281825793","tweet_url":"\/civort\/status\/1130494395281825793","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia s\u00f3 pra vc que est\u00e1 motivado. Pra quem n\u00e3o est\u00e1, bom dia tb <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia s\u00f3 pra vc que est\u00e1 motivado. Pra quem n\u00e3o est\u00e1, bom dia tb ","timestamp":1558355326000,"timestamp_epochs":1558355326,"tweet_id":"1130450289339850752","tweet_url":"\/civort\/status\/1130450289339850752","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha a ansiedade gritando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mTlbNhFIZg\">pic.twitter.com\/mTlbNhFIZg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha a ansiedade gritandopic.twitter.com\/mTlbNhFIZg","timestamp":1558306982000,"timestamp_epochs":1558306982,"tweet_id":"1130247520955899905","tweet_url":"\/civort\/status\/1130247520955899905","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ol\u00e1 meninas. Hj vamos falar de armoniza\u00e7\u00e3o facial<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zPQjbzHNa3\">pic.twitter.com\/zPQjbzHNa3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ol\u00e1 meninas. Hj vamos falar de armoniza\u00e7\u00e3o facialpic.twitter.com\/zPQjbzHNa3","timestamp":1558202565000,"timestamp_epochs":1558202565,"tweet_id":"1129809563140665344","tweet_url":"\/civort\/status\/1129809563140665344","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para todos que desejaram feliz anivers\u00e1rio pra mim ontem (os atrasados tb vale), agrade\u00e7o a todos de cora\u00e7\u00e3o. Fizeram meu dia mais feliz. \nPara quem n\u00e3o me mandou, eu apenas rezo<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Para todos que desejaram feliz anivers\u00e1rio pra mim ontem (os atrasados tb vale), agrade\u00e7o a todos de cora\u00e7\u00e3o. Fizeram meu dia mais feliz. \nPara quem n\u00e3o me mandou, eu apenas rezo","timestamp":1558182917000,"timestamp_epochs":1558182917,"tweet_id":"1129727154181279744","tweet_url":"\/civort\/status\/1129727154181279744","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de subir bal\u00e3o pra mim. E acho que nunca estive t\u00e3o feliz num anivers\u00e1rio. <img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/><img alt=\"\ud83c\udf88\" aria-label=\"Emoji: Bal\u00e3o \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f388.png\" title=\"Bal\u00e3o \"\/><img alt=\"\ud83c\udf8a\" aria-label=\"Emoji: Bola com confetes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f38a.png\" title=\"Bola com confetes\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7e\" aria-label=\"Emoji: Garrafa com rolha estourando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37e.png\" title=\"Garrafa com rolha estourando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Bx2ls3J5tt\">pic.twitter.com\/Bx2ls3J5tt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":293,"replies":86,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hj \u00e9 dia de subir bal\u00e3o pra mim. E acho que nunca estive t\u00e3o feliz num anivers\u00e1rio. pic.twitter.com\/Bx2ls3J5tt","timestamp":1558113370000,"timestamp_epochs":1558113370,"tweet_id":"1129435451830472707","tweet_url":"\/civort\/status\/1129435451830472707","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m j\u00e1 tem planos pro R\u00e9veillon?<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m j\u00e1 tem planos pro R\u00e9veillon?","timestamp":1557851312000,"timestamp_epochs":1557851312,"tweet_id":"1128336302624124929","tweet_url":"\/civort\/status\/1128336302624124929","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo dia dormindo de conchinha com o cachorro que eu gosto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jobAJACa6x\">pic.twitter.com\/jobAJACa6x<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":158,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo dia dormindo de conchinha com o cachorro que eu gostopic.twitter.com\/jobAJACa6x","timestamp":1557831391000,"timestamp_epochs":1557831391,"tweet_id":"1128252746187067393","tweet_url":"\/civort\/status\/1128252746187067393","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o me aguentei e problematizei no grupo da fam\u00edlia. Claro que envolve o desgoverno atual, pra variar<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o me aguentei e problematizei no grupo da fam\u00edlia. Claro que envolve o desgoverno atual, pra variar","timestamp":1557795395000,"timestamp_epochs":1557795395,"tweet_id":"1128101769849057280","tweet_url":"\/civort\/status\/1128101769849057280","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Poxa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95984356\" dir=\"ltr\" href=\"\/nextelbrasil\"><s>@<\/s><b>nextelbrasil<\/b><\/a> que decep\u00e7\u00e3o. Pe\u00e7o portabilidade do meu n\u00famero e enquanto uso uma linha provis\u00f3ria, fico o dia inteiro sem internet na rua! E a\u00ed como faz? Cancelo a portabilidade? Ainda d\u00e1 tempo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Poxa @nextelbrasil que decep\u00e7\u00e3o. Pe\u00e7o portabilidade do meu n\u00famero e enquanto uso uma linha provis\u00f3ria, fico o dia inteiro sem internet na rua! E a\u00ed como faz? Cancelo a portabilidade? Ainda d\u00e1 tempo?","timestamp":1557795151000,"timestamp_epochs":1557795151,"tweet_id":"1128100745079861249","tweet_url":"\/civort\/status\/1128100745079861249","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pqp. Que feedback! Melhor que qualquer premia\u00e7\u00e3o em dinheiro (t\u00e1, depende do valor da premia\u00e7\u00e3o)<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pqp. Que feedback! Melhor que qualquer premia\u00e7\u00e3o em dinheiro (t\u00e1, depende do valor da premia\u00e7\u00e3o)","timestamp":1557781528000,"timestamp_epochs":1557781528,"tweet_id":"1128043607360004097","tweet_url":"\/civort\/status\/1128043607360004097","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bem que falam que Touro e Capric\u00f3rnio combinam. Conheci um que balan\u00e7ou minhas estruturas<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bem que falam que Touro e Capric\u00f3rnio combinam. Conheci um que balan\u00e7ou minhas estruturas","timestamp":1557773213000,"timestamp_epochs":1557773213,"tweet_id":"1128008729755041793","tweet_url":"\/civort\/status\/1128008729755041793","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c0s vezes vcs d\u00e3o like nuns padr\u00e3o t\u00e3o wtf<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c0s vezes vcs d\u00e3o like nuns padr\u00e3o t\u00e3o wtf","timestamp":1557741933000,"timestamp_epochs":1557741933,"tweet_id":"1127877533712769024","tweet_url":"\/civort\/status\/1127877533712769024","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sonhei com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"897242165243457536\" dir=\"ltr\" href=\"\/vilardileonardo\"><s>@<\/s><b>vilardileonardo<\/b><\/a> essa noite. Ele era um muscle bear, desses que fazem flyer de festa de urso<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sonhei com o @vilardileonardo essa noite. Ele era um muscle bear, desses que fazem flyer de festa de urso","timestamp":1557405327000,"timestamp_epochs":1557405327,"tweet_id":"1126465705103298560","tweet_url":"\/civort\/status\/1126465705103298560","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem curtiu postagem do Carlos Bolsorabo pra aparecer na tl?<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem curtiu postagem do Carlos Bolsorabo pra aparecer na tl?","timestamp":1557246595000,"timestamp_epochs":1557246595,"tweet_id":"1125799935566336002","tweet_url":"\/civort\/status\/1125799935566336002","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha chefe descobriu que eu sou do Vale (ela tb \u00e9) e agora viramos bff. J\u00e1 me convidou pra ir passear pelo centro e curtir piscina na casa dela <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":151,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha chefe descobriu que eu sou do Vale (ela tb \u00e9) e agora viramos bff. J\u00e1 me convidou pra ir passear pelo centro e curtir piscina na casa dela ","timestamp":1557148571000,"timestamp_epochs":1557148571,"tweet_id":"1125388792335142917","tweet_url":"\/civort\/status\/1125388792335142917","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bater punheta conta? Pq transar mesmo, t\u00e1 dif\u00edcil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/umatrizdeverdad\/status\/1123896346300358662\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MFx6lARC0F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/umatrizdeverdad\/status\/1123896346300358662\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/umatrizdeverda<\/span><span class=\"invisible\">d\/status\/1123896346300358662<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":133,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Bater punheta conta? Pq transar mesmo, t\u00e1 dif\u00edcilhttps:\/\/twitter.com\/umatrizdeverdad\/status\/1123896346300358662\u00a0\u2026","timestamp":1556884540000,"timestamp_epochs":1556884540,"tweet_id":"1124281367012040704","tweet_url":"\/civort\/status\/1124281367012040704","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo dia um pinto novo me seguindo. Se n\u00e3o \u00e9 pinto, \u00e9 perfil fake que s\u00f3 curte pinto. O Tumblr t\u00e1 fazendo falta<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo dia um pinto novo me seguindo. Se n\u00e3o \u00e9 pinto, \u00e9 perfil fake que s\u00f3 curte pinto. O Tumblr t\u00e1 fazendo falta","timestamp":1556879422000,"timestamp_epochs":1556879422,"tweet_id":"1124259901528842240","tweet_url":"\/civort\/status\/1124259901528842240","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O q vcs fazem pra ter \u00e2nimo pra ir na academia?<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O q vcs fazem pra ter \u00e2nimo pra ir na academia?","timestamp":1556802179000,"timestamp_epochs":1556802179,"tweet_id":"1123935919273332737","tweet_url":"\/civort\/status\/1123935919273332737","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi mo\u00e7o das coxas grossas e cal\u00e7a social <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oi mo\u00e7o das coxas grossas e cal\u00e7a social ","timestamp":1556801161000,"timestamp_epochs":1556801161,"tweet_id":"1123931651057360896","tweet_url":"\/civort\/status\/1123931651057360896","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carluxo segue postando bosta nas redes sociais do pai por n\u00e3o entender nada sobre coisa alguma.\n\nPostou PELO PERFIL DO PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA, q qlq decis\u00e3o sobre a Venezuela seria tomada exclusivamente pelo Presidente.\n\nE tomou uma invertida ao vivo do Rodrigo Maia. Vergonhoso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/83bKzKbAWy\">pic.twitter.com\/83bKzKbAWy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14759,"replies":737,"retweet_id":"1123530534389460993","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":2239,"text":"Carluxo segue postando bosta nas redes sociais do pai por n\u00e3o entender nada sobre coisa alguma.\n\nPostou PELO PERFIL DO PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA, q qlq decis\u00e3o sobre a Venezuela seria tomada exclusivamente pelo Presidente.\n\nE tomou uma invertida ao vivo do Rodrigo Maia. Vergonhoso.pic.twitter.com\/83bKzKbAWy","timestamp":1556670345000,"timestamp_epochs":1556670345,"tweet_id":"1123382968255434755","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1123382968255434755","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei meu presente de anivers\u00e1rio <img alt=\"\ud83c\udf81\" aria-label=\"Emoji: Presente embrulhado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f381.png\" title=\"Presente embrulhado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprei meu presente de anivers\u00e1rio ","timestamp":1556554254000,"timestamp_epochs":1556554254,"tweet_id":"1122896047339130882","tweet_url":"\/civort\/status\/1122896047339130882","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem diria. Estou aos prantos assistindo uma s\u00e9rie de com\u00e9dia. Mesmo o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"322662499\" dir=\"ltr\" href=\"\/Celloscout\"><s>@<\/s><b>Celloscout<\/b><\/a> me avisando, eu n\u00e3o acreditei e agora to aqui <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem diria. Estou aos prantos assistindo uma s\u00e9rie de com\u00e9dia. Mesmo o @Celloscout me avisando, eu n\u00e3o acreditei e agora to aqui ","timestamp":1556328420000,"timestamp_epochs":1556328420,"tweet_id":"1121948829602000896","tweet_url":"\/civort\/status\/1121948829602000896","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando algo tem que dar errado, tudo d\u00e1 errado. Tive que dar bolo no crush <img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando algo tem que dar errado, tudo d\u00e1 errado. Tive que dar bolo no crush ","timestamp":1556317524000,"timestamp_epochs":1556317524,"tweet_id":"1121903129673576450","tweet_url":"\/civort\/status\/1121903129673576450","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Por favor gente. N\u00e3o compartilha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/laurmilaiisreal\/status\/1121523837584146445\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nyZcE8pGx8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/laurmilaiisreal\/status\/1121523837584146445\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/laurmilaiisrea<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1121523837584146445<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Por favor gente. N\u00e3o compartilhahttps:\/\/twitter.com\/laurmilaiisreal\/status\/1121523837584146445\u00a0\u2026","timestamp":1556315298000,"timestamp_epochs":1556315298,"tweet_id":"1121893793807183873","tweet_url":"\/civort\/status\/1121893793807183873","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas. Quando vc n\u00e3o conhece algu\u00e9m e n\u00e3o tem nenhum tipo de intimidade, n\u00e3o inicie uma conversa com a foto da sua rola, por mais bonita que seja... isso n\u00e3o \u00e9 legal. Obrigado <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/p%C3%A1s?src=hash\"><s>#<\/s><b>p\u00e1s<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas. Quando vc n\u00e3o conhece algu\u00e9m e n\u00e3o tem nenhum tipo de intimidade, n\u00e3o inicie uma conversa com a foto da sua rola, por mais bonita que seja... isso n\u00e3o \u00e9 legal. Obrigado #p\u00e1s","timestamp":1556299083000,"timestamp_epochs":1556299083,"tweet_id":"1121825783583059968","tweet_url":"\/civort\/status\/1121825783583059968","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que asco desse atual governo. S\u00e9rio! Se no primeiro ano j\u00e1 est\u00e1 assim, como estar\u00e1 no final do mandato?<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Que asco desse atual governo. S\u00e9rio! Se no primeiro ano j\u00e1 est\u00e1 assim, como estar\u00e1 no final do mandato?","timestamp":1556287238000,"timestamp_epochs":1556287238,"tweet_id":"1121776099405520896","tweet_url":"\/civort\/status\/1121776099405520896","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistam Amizade Colorida no Netflix. \u00c9 simplesmente \u00f3timo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xKrtz7GAoY\">pic.twitter.com\/xKrtz7GAoY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Assistam Amizade Colorida no Netflix. \u00c9 simplesmente \u00f3timopic.twitter.com\/xKrtz7GAoY","timestamp":1556243548000,"timestamp_epochs":1556243548,"tweet_id":"1121592850548961280","tweet_url":"\/civort\/status\/1121592850548961280","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tira uma d\u00favida <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22677822\" dir=\"ltr\" href=\"\/ClaroBrasil\"><s>@<\/s><b>ClaroBrasil<\/b><\/a>? Se eu comprar um Apple Watch nos EUA, eu vou conseguir habilitar o 3G aqui no Brasil?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tira uma d\u00favida @ClaroBrasil? Se eu comprar um Apple Watch nos EUA, eu vou conseguir habilitar o 3G aqui no Brasil?","timestamp":1556068494000,"timestamp_epochs":1556068494,"tweet_id":"1120858619434741760","tweet_url":"\/civort\/status\/1120858619434741760","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apple Watch 4 vale a pena? To me co\u00e7ando pra comprar<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Apple Watch 4 vale a pena? To me co\u00e7ando pra comprar","timestamp":1556017258000,"timestamp_epochs":1556017258,"tweet_id":"1120643722553778176","tweet_url":"\/civort\/status\/1120643722553778176","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj meu sobrinho me chamou de tio pela primeira vez <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WmKaF04Yam\">pic.twitter.com\/WmKaF04Yam<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":732,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hj meu sobrinho me chamou de tio pela primeira vez pic.twitter.com\/WmKaF04Yam","timestamp":1555727379000,"timestamp_epochs":1555727379,"tweet_id":"1119427879136309248","tweet_url":"\/civort\/status\/1119427879136309248","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj tem bal\u00f5es para o lindo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16691155\" dir=\"ltr\" href=\"\/matels\"><s>@<\/s><b>matels<\/b><\/a>. Demorei mas n\u00e3o esqueci migo. Tudo de \u00f3timo pra ti, felicidade sempre <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/weLY0YYoHM\">pic.twitter.com\/weLY0YYoHM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj tem bal\u00f5es para o lindo do @matels. Demorei mas n\u00e3o esqueci migo. Tudo de \u00f3timo pra ti, felicidade sempre pic.twitter.com\/weLY0YYoHM","timestamp":1555726730000,"timestamp_epochs":1555726730,"tweet_id":"1119425157666410496","tweet_url":"\/civort\/status\/1119425157666410496","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj foi das 10h as 22h.... Exausto<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj foi das 10h as 22h.... Exausto","timestamp":1555553412000,"timestamp_epochs":1555553412,"tweet_id":"1118698210585993216","tweet_url":"\/civort\/status\/1118698210585993216","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Viado. Recebi uma nude agora que n\u00e3o consegui nem responder. Pqp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9yqFMGBRK1\">pic.twitter.com\/9yqFMGBRK1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Viado. Recebi uma nude agora que n\u00e3o consegui nem responder. Pqppic.twitter.com\/9yqFMGBRK1","timestamp":1555468263000,"timestamp_epochs":1555468263,"tweet_id":"1118341071728259073","tweet_url":"\/civort\/status\/1118341071728259073","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe aquela planilha que vc demora um bom tempo pra montar? Faz uma macro e termina ela em 2min. \u201cMe sentindo nerd\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sabe aquela planilha que vc demora um bom tempo pra montar? Faz uma macro e termina ela em 2min. \u201cMe sentindo nerd\u201d","timestamp":1555425823000,"timestamp_epochs":1555425823,"tweet_id":"1118163063356776448","tweet_url":"\/civort\/status\/1118163063356776448","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gripei<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gripei","timestamp":1555336387000,"timestamp_epochs":1555336387,"tweet_id":"1117787941248688130","tweet_url":"\/civort\/status\/1117787941248688130","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O almo\u00e7o n\u00e3o me caiu bem. Dor de cabe\u00e7a <img alt=\"\ud83e\udd15\" aria-label=\"Emoji: Cara com atadura na cabe\u00e7a\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f915.png\" title=\"Cara com atadura na cabe\u00e7a\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O almo\u00e7o n\u00e3o me caiu bem. Dor de cabe\u00e7a ","timestamp":1555183094000,"timestamp_epochs":1555183094,"tweet_id":"1117144984954843139","tweet_url":"\/civort\/status\/1117144984954843139","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou deitar um pouquinho aqui at\u00e9 o hor\u00e1rio de ir pro treino, pensou ela. Pisquei e passou 3h. Perdi o treino<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou deitar um pouquinho aqui at\u00e9 o hor\u00e1rio de ir pro treino, pensou ela. Pisquei e passou 3h. Perdi o treino","timestamp":1555167496000,"timestamp_epochs":1555167496,"tweet_id":"1117079560112300035","tweet_url":"\/civort\/status\/1117079560112300035","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A chefe trazendo cerveja pq viu o quanto est\u00e1vamos ralando, foi a coisa mais fofa da semana. Tive que tomar uns goles (eu n\u00e3o gosto de cerveja)<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A chefe trazendo cerveja pq viu o quanto est\u00e1vamos ralando, foi a coisa mais fofa da semana. Tive que tomar uns goles (eu n\u00e3o gosto de cerveja)","timestamp":1555111232000,"timestamp_epochs":1555111232,"tweet_id":"1116843571469017088","tweet_url":"\/civort\/status\/1116843571469017088","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsominions arrependidos falando mal do atual presidente. T\u00e1 hil\u00e1rio isso daqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bolsominions arrependidos falando mal do atual presidente. T\u00e1 hil\u00e1rio isso daqui","timestamp":1555067610000,"timestamp_epochs":1555067610,"tweet_id":"1116660610899546112","tweet_url":"\/civort\/status\/1116660610899546112","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bal\u00f5es para <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9945832\" dir=\"ltr\" href=\"\/dan_souza\"><s>@<\/s><b>dan_souza<\/b><\/a>, esse lindo que s\u00f3 vi uma vez na vida, n\u00e3o o reconheci mas que na pr\u00f3xima j\u00e1 chego abra\u00e7ando e apertando. Parab\u00e9ns seu lindo, felicidades 1000 pra ti <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kt2to0gsGe\">pic.twitter.com\/kt2to0gsGe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bal\u00f5es para @dan_souza, esse lindo que s\u00f3 vi uma vez na vida, n\u00e3o o reconheci mas que na pr\u00f3xima j\u00e1 chego abra\u00e7ando e apertando. Parab\u00e9ns seu lindo, felicidades 1000 pra ti pic.twitter.com\/kt2to0gsGe","timestamp":1554986054000,"timestamp_epochs":1554986054,"tweet_id":"1116318536941621251","tweet_url":"\/civort\/status\/1116318536941621251","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de subir bal\u00f5es para o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127898749\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetoOfficial\"><s>@<\/s><b>NetoOfficial<\/b><\/a> Parab\u00e9ns seu lindo, felicidades de mont\u00e3o pra vc. Um cheiro <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BlKdiCC7qB\">pic.twitter.com\/BlKdiCC7qB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de subir bal\u00f5es para o @NetoOfficial Parab\u00e9ns seu lindo, felicidades de mont\u00e3o pra vc. Um cheiro pic.twitter.com\/BlKdiCC7qB","timestamp":1554985640000,"timestamp_epochs":1554985640,"tweet_id":"1116316803288977408","tweet_url":"\/civort\/status\/1116316803288977408","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voltando pra casa s\u00e3o (nem tanto) e salvo<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voltando pra casa s\u00e3o (nem tanto) e salvo","timestamp":1554946311000,"timestamp_epochs":1554946311,"tweet_id":"1116151846006140928","tweet_url":"\/civort\/status\/1116151846006140928","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente. Parei de beber. Ou n\u00e3o? Tem absolut a vontade <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente. Parei de beber. Ou n\u00e3o? Tem absolut a vontade ","timestamp":1554941596000,"timestamp_epochs":1554941596,"tweet_id":"1116132067962699776","tweet_url":"\/civort\/status\/1116132067962699776","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fudeu master. Dancei at\u00e9 o ch\u00e3o com minha diretora<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fudeu master. Dancei at\u00e9 o ch\u00e3o com minha diretora","timestamp":1554940934000,"timestamp_epochs":1554940934,"tweet_id":"1116129290830135296","tweet_url":"\/civort\/status\/1116129290830135296","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fudeu. T\u00e1 tocando funk<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fudeu. T\u00e1 tocando funk","timestamp":1554937828000,"timestamp_epochs":1554937828,"tweet_id":"1116116266182488064","tweet_url":"\/civort\/status\/1116116266182488064","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Churras na ag\u00eancia. E eu to ficando bebinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Churras na ag\u00eancia. E eu to ficando bebinho","timestamp":1554937274000,"timestamp_epochs":1554937274,"tweet_id":"1116113939140698112","tweet_url":"\/civort\/status\/1116113939140698112","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso montar um relat\u00f3rio de e-mail mkt e hj a inspira\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 vindo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zJORQCS345\">pic.twitter.com\/zJORQCS345<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preciso montar um relat\u00f3rio de e-mail mkt e hj a inspira\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 vindopic.twitter.com\/zJORQCS345","timestamp":1554925419000,"timestamp_epochs":1554925419,"tweet_id":"1116064216685907968","tweet_url":"\/civort\/status\/1116064216685907968","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Come\u00e7ou os discretos e fora do meio. Abro a mensagem e respondo \u00e0 altura ou s\u00f3 deleto?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qtThFlqtOD\">pic.twitter.com\/qtThFlqtOD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Come\u00e7ou os discretos e fora do meio. Abro a mensagem e respondo \u00e0 altura ou s\u00f3 deleto?pic.twitter.com\/qtThFlqtOD","timestamp":1554898607000,"timestamp_epochs":1554898607,"tweet_id":"1115951759137103873","tweet_url":"\/civort\/status\/1115951759137103873","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 niver desse serumaninho que eu vi poucas vezes na vida mas considero pakas. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"775072858359857152\" dir=\"ltr\" href=\"\/ReMonChagas\"><s>@<\/s><b>ReMonChagas<\/b><\/a> parab\u00e9ns pra ti lind\u00e3o, felicidades sempre. <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sDvwGJiF9L\">pic.twitter.com\/sDvwGJiF9L<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 niver desse serumaninho que eu vi poucas vezes na vida mas considero pakas. @ReMonChagas parab\u00e9ns pra ti lind\u00e3o, felicidades sempre. pic.twitter.com\/sDvwGJiF9L","timestamp":1554834190000,"timestamp_epochs":1554834190,"tweet_id":"1115681574782156800","tweet_url":"\/civort\/status\/1115681574782156800","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dor de cabe\u00e7a de novo. Ningu\u00e9m merece<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dor de cabe\u00e7a de novo. Ningu\u00e9m merece","timestamp":1554729289000,"timestamp_epochs":1554729289,"tweet_id":"1115241588316360705","tweet_url":"\/civort\/status\/1115241588316360705","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amo um casal. Adorei conhec\u00ea-los finalmente 10\/10 <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dizaoleao\/status\/1114977376851701763\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zxRABRw05m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dizaoleao\/status\/1114977376851701763\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dizaoleao\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1114977376851701763<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo um casal. Adorei conhec\u00ea-los finalmente 10\/10 https:\/\/twitter.com\/dizaoleao\/status\/1114977376851701763\u00a0\u2026","timestamp":1554667395000,"timestamp_epochs":1554667395,"tweet_id":"1114981985292832768","tweet_url":"\/civort\/status\/1114981985292832768","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi dif\u00edcil levantar pra trabalhar hj<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r92zNPhtST\">pic.twitter.com\/r92zNPhtST<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":94,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foi dif\u00edcil levantar pra trabalhar hjpic.twitter.com\/r92zNPhtST","timestamp":1554235948000,"timestamp_epochs":1554235948,"tweet_id":"1113172364727074822","tweet_url":"\/civort\/status\/1113172364727074822","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ele n\u00e3o cansa de passar vergonha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1113033881001881601\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WeKMyQPF1p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1113033881001881601\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1113033881001881601<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ele n\u00e3o cansa de passar vergonhahttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1113033881001881601\u00a0\u2026","timestamp":1554233773000,"timestamp_epochs":1554233773,"tweet_id":"1113163241545498625","tweet_url":"\/civort\/status\/1113163241545498625","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando o crush te manda isso e vc perde a oportunidade <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MQ3kcFbZFR\">pic.twitter.com\/MQ3kcFbZFR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando o crush te manda isso e vc perde a oportunidade pic.twitter.com\/MQ3kcFbZFR","timestamp":1554219026000,"timestamp_epochs":1554219026,"tweet_id":"1113101388475662336","tweet_url":"\/civort\/status\/1113101388475662336","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz caf\u00e9 <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/>\nAcabou o a\u00e7\u00facar <img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiz caf\u00e9 \nAcabou o a\u00e7\u00facar ","timestamp":1554196925000,"timestamp_epochs":1554196925,"tweet_id":"1113008691740053504","tweet_url":"\/civort\/status\/1113008691740053504","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"168734137\" dir=\"ltr\" href=\"\/leoziuss\"><s>@<\/s><b>leoziuss<\/b><\/a> \u00e9 a coisa mais fofa desse site e eu posso provar<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O @leoziuss \u00e9 a coisa mais fofa desse site e eu posso provar","timestamp":1554151443000,"timestamp_epochs":1554151443,"tweet_id":"1112817926011277312","tweet_url":"\/civort\/status\/1112817926011277312","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj faz 2 anos que me mudei de ap. Tanta coisa mudou de la pra c\u00e1. Algumas pra muito melhor. (\u00c9 verdade esse bilhete)<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj faz 2 anos que me mudei de ap. Tanta coisa mudou de la pra c\u00e1. Algumas pra muito melhor. (\u00c9 verdade esse bilhete)","timestamp":1554145542000,"timestamp_epochs":1554145542,"tweet_id":"1112793175985451010","tweet_url":"\/civort\/status\/1112793175985451010","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaFotoDoPerfil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2UtTI3h7Rs\">pic.twitter.com\/2UtTI3h7Rs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":200,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com\/2UtTI3h7Rs","timestamp":1554110948000,"timestamp_epochs":1554110948,"tweet_id":"1112648078077640704","tweet_url":"\/civort\/status\/1112648078077640704","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha resposta. Hahahaha. Quase virei um Suggar Daddy<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PEYX5eluqa\">pic.twitter.com\/PEYX5eluqa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha resposta. Hahahaha. Quase virei um Suggar Daddypic.twitter.com\/PEYX5eluqa","timestamp":1553908664000,"timestamp_epochs":1553908664,"tweet_id":"1111799638846304257","tweet_url":"\/civort\/status\/1111799638846304257","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente. O grito que eu dei! Hahahaha. Se ele soubesse <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7tJ79dmpcB\">pic.twitter.com\/7tJ79dmpcB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente. O grito que eu dei! Hahahaha. Se ele soubesse pic.twitter.com\/7tJ79dmpcB","timestamp":1553908437000,"timestamp_epochs":1553908437,"tweet_id":"1111798686642659328","tweet_url":"\/civort\/status\/1111798686642659328","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sextou caralhaaaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sextou caralhaaaaaa","timestamp":1553899368000,"timestamp_epochs":1553899368,"tweet_id":"1111760645970636800","tweet_url":"\/civort\/status\/1111760645970636800","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ag\u00eancia de publicidade tem muito viado e sapata n\u00e9? To me sentindo em casa no 4\u00ba dia de trabalho querendo socializar com todo mundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ag\u00eancia de publicidade tem muito viado e sapata n\u00e9? To me sentindo em casa no 4\u00ba dia de trabalho querendo socializar com todo mundo","timestamp":1553871611000,"timestamp_epochs":1553871611,"tweet_id":"1111644224422846468","tweet_url":"\/civort\/status\/1111644224422846468","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Um afronte \u00e9 um afronte!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1111395106211405824\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8OioJfeqLf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1111395106211405824\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">111395106211405824<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um afronte \u00e9 um afronte!https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1111395106211405824\u00a0\u2026","timestamp":1553814730000,"timestamp_epochs":1553814730,"tweet_id":"1111405650225954817","tweet_url":"\/civort\/status\/1111405650225954817","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem quase comprei um IPhone XR. Escondi o cart\u00e3o pra n\u00e3o cair em tenta\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem quase comprei um IPhone XR. Escondi o cart\u00e3o pra n\u00e3o cair em tenta\u00e7\u00e3o","timestamp":1553775550000,"timestamp_epochs":1553775550,"tweet_id":"1111241316791472129","tweet_url":"\/civort\/status\/1111241316791472129","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Onde vcs compram cal\u00e7a jeans? As minhas est\u00e3o todas rasgando nas coxas<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Onde vcs compram cal\u00e7a jeans? As minhas est\u00e3o todas rasgando nas coxas","timestamp":1553774377000,"timestamp_epochs":1553774377,"tweet_id":"1111236395287363589","tweet_url":"\/civort\/status\/1111236395287363589","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tenho pena de quem depende desses fdp pra ter um emprego.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/revistaforum\/status\/1110849626666602496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OALg0fO78A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/revistaforum\/status\/1110849626666602496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/revistaforum\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1110849626666602496<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho pena de quem depende desses fdp pra ter um emprego.https:\/\/twitter.com\/revistaforum\/status\/1110849626666602496\u00a0\u2026","timestamp":1553765758000,"timestamp_epochs":1553765758,"tweet_id":"1111200247240450048","tweet_url":"\/civort\/status\/1111200247240450048","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda quarta tem feira no pr\u00e9dio. E dessa vez tem uma barraca de hamb\u00farguer. Controlar alimenta\u00e7\u00e3o como desse jeito?<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Toda quarta tem feira no pr\u00e9dio. E dessa vez tem uma barraca de hamb\u00farguer. Controlar alimenta\u00e7\u00e3o como desse jeito?","timestamp":1553728091000,"timestamp_epochs":1553728091,"tweet_id":"1111042257501732864","tweet_url":"\/civort\/status\/1111042257501732864","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mack, nunca critiquei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carinavitral\/status\/1110910749017325568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vi5icZ9K0p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carinavitral\/status\/1110910749017325568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carinavitral\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1110910749017325568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mack, nunca critiqueihttps:\/\/twitter.com\/carinavitral\/status\/1110910749017325568\u00a0\u2026","timestamp":1553726837000,"timestamp_epochs":1553726837,"tweet_id":"1111036999585222662","tweet_url":"\/civort\/status\/1111036999585222662","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq a gente sempre vai se interessar pelo que namora? N\u00e3o pode ser aquele solteiro q t\u00e1 te dando bola?<\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq a gente sempre vai se interessar pelo que namora? N\u00e3o pode ser aquele solteiro q t\u00e1 te dando bola?","timestamp":1553708196000,"timestamp_epochs":1553708196,"tweet_id":"1110958812079538177","tweet_url":"\/civort\/status\/1110958812079538177","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 anivers\u00e1rio desse hom\u00e3o da porra que tem o cora\u00e7\u00e3o maior que o pr\u00f3prio tamanho. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28377168\" dir=\"ltr\" href=\"\/Paulo_hmoraes\"><s>@<\/s><b>Paulo_hmoraes<\/b><\/a> parab\u00e9ns seu lindo. Um big abra\u00e7o do pequeno aqui <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OTbgiIlWUu\">pic.twitter.com\/OTbgiIlWUu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 anivers\u00e1rio desse hom\u00e3o da porra que tem o cora\u00e7\u00e3o maior que o pr\u00f3prio tamanho. @Paulo_hmoraes parab\u00e9ns seu lindo. Um big abra\u00e7o do pequeno aqui pic.twitter.com\/OTbgiIlWUu","timestamp":1553691729000,"timestamp_epochs":1553691729,"tweet_id":"1110889746425937923","tweet_url":"\/civort\/status\/1110889746425937923","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tive um sonho legal hj. Espero que o dia corra bem<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o tive um sonho legal hj. Espero que o dia corra bem","timestamp":1553688663000,"timestamp_epochs":1553688663,"tweet_id":"1110876888526925824","tweet_url":"\/civort\/status\/1110876888526925824","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei uma lasanha congelada e vou com\u00ea-la toda sozinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DJMMPRxRAq\">pic.twitter.com\/DJMMPRxRAq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprei uma lasanha congelada e vou com\u00ea-la toda sozinhopic.twitter.com\/DJMMPRxRAq","timestamp":1553644860000,"timestamp_epochs":1553644860,"tweet_id":"1110693165156069376","tweet_url":"\/civort\/status\/1110693165156069376","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu to no ch\u00e3o <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pabllovittar\/status\/1110628689216237570\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sigFtejBie\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pabllovittar\/status\/1110628689216237570\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pabllovittar\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1110628689216237570<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to no ch\u00e3o https:\/\/twitter.com\/pabllovittar\/status\/1110628689216237570\u00a0\u2026","timestamp":1553637564000,"timestamp_epochs":1553637564,"tweet_id":"1110662561631010817","tweet_url":"\/civort\/status\/1110662561631010817","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O p\u00e3o de forma que compro toda semana baixou o pre\u00e7o em 23%. Comprei 2 pacotes <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O p\u00e3o de forma que compro toda semana baixou o pre\u00e7o em 23%. Comprei 2 pacotes ","timestamp":1553636978000,"timestamp_epochs":1553636978,"tweet_id":"1110660103131283457","tweet_url":"\/civort\/status\/1110660103131283457","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Virei PJ. Ontem fiz a correria pra abrir a MEI e liberar tudo junto \u00e0 prefeitura. Hj me contam que a empresa n\u00e3o aceitam essa modalidade, tenho que abrir uma ME<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z9n1biRVmi\">pic.twitter.com\/z9n1biRVmi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Virei PJ. Ontem fiz a correria pra abrir a MEI e liberar tudo junto \u00e0 prefeitura. Hj me contam que a empresa n\u00e3o aceitam essa modalidade, tenho que abrir uma MEpic.twitter.com\/z9n1biRVmi","timestamp":1553623465000,"timestamp_epochs":1553623465,"tweet_id":"1110603424914173952","tweet_url":"\/civort\/status\/1110603424914173952","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A empresa tem almo\u00e7o 0800 todos os dias <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A empresa tem almo\u00e7o 0800 todos os dias ","timestamp":1553615423000,"timestamp_epochs":1553615423,"tweet_id":"1110569693830672386","tweet_url":"\/civort\/status\/1110569693830672386","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">The OA \u00e9 bom mesmo? Nunca assisti mas o povo comentando tanto q fui ver o q se trata. E parece ser interessante<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"The OA \u00e9 bom mesmo? Nunca assisti mas o povo comentando tanto q fui ver o q se trata. E parece ser interessante","timestamp":1553550112000,"timestamp_epochs":1553550112,"tweet_id":"1110295763274350592","tweet_url":"\/civort\/status\/1110295763274350592","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o resisti. Vim tomar caf\u00e9 na padoca<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o resisti. Vim tomar caf\u00e9 na padoca","timestamp":1553518985000,"timestamp_epochs":1553518985,"tweet_id":"1110165207186399233","tweet_url":"\/civort\/status\/1110165207186399233","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que noite. Foi t\u00e3o boa que nem ligo pra ressaca. Estava precisando dan\u00e7ar e o set ontem na Bearbie estava perfeito pra isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que noite. Foi t\u00e3o boa que nem ligo pra ressaca. Estava precisando dan\u00e7ar e o set ontem na Bearbie estava perfeito pra isso","timestamp":1553425415000,"timestamp_epochs":1553425415,"tweet_id":"1109772742386221056","tweet_url":"\/civort\/status\/1109772742386221056","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui fazer uma compra no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17369980\" dir=\"ltr\" href=\"\/submarino\"><s>@<\/s><b>submarino<\/b><\/a> todo empolgado. N\u00e3o percebi que esqueci de parcelar e paguei \u00e0 vista no cart\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wK9SjuUNsd\">pic.twitter.com\/wK9SjuUNsd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui fazer uma compra no @submarino todo empolgado. N\u00e3o percebi que esqueci de parcelar e paguei \u00e0 vista no cart\u00e3opic.twitter.com\/wK9SjuUNsd","timestamp":1553364138000,"timestamp_epochs":1553364138,"tweet_id":"1109515729601216512","tweet_url":"\/civort\/status\/1109515729601216512","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei com dor de cabe\u00e7a. Estranho<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordei com dor de cabe\u00e7a. Estranho","timestamp":1553249252000,"timestamp_epochs":1553249252,"tweet_id":"1109033862477295617","tweet_url":"\/civort\/status\/1109033862477295617","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem j\u00e1 comprou seu ingresso antecipado pra Bearbie desse sabado? <img alt=\"\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher levantando a m\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64b-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher levantando a m\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Quem j\u00e1 comprou seu ingresso antecipado pra Bearbie desse sabado? ","timestamp":1553182650000,"timestamp_epochs":1553182650,"tweet_id":"1108754512716664832","tweet_url":"\/civort\/status\/1108754512716664832","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dei ma\u00e7\u00e3 pro Snow. Agora ele n\u00e3o quer parar de comer. J\u00e1 estou na 2\u00aa<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dei ma\u00e7\u00e3 pro Snow. Agora ele n\u00e3o quer parar de comer. J\u00e1 estou na 2\u00aa","timestamp":1553179934000,"timestamp_epochs":1553179934,"tweet_id":"1108743120664084485","tweet_url":"\/civort\/status\/1108743120664084485","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de sopa de mandioquinha <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de sopa de mandioquinha ","timestamp":1553178927000,"timestamp_epochs":1553178927,"tweet_id":"1108738899948589057","tweet_url":"\/civort\/status\/1108738899948589057","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 niver do @ que consegue ser@o mais sexy e fofo ao mesmo tempo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20559004\" dir=\"ltr\" href=\"\/Valle_Nada\"><s>@<\/s><b>Valle_Nada<\/b><\/a> \nParab\u00e9ns seu lindo... tudo de \u00f3timo pra ti. <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EgiSjT8Fst\">pic.twitter.com\/EgiSjT8Fst<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 niver do @ que consegue ser@o mais sexy e fofo ao mesmo tempo @Valle_Nada \nParab\u00e9ns seu lindo... tudo de \u00f3timo pra ti. pic.twitter.com\/EgiSjT8Fst","timestamp":1553092055000,"timestamp_epochs":1553092055,"tweet_id":"1108374531549347840","tweet_url":"\/civort\/status\/1108374531549347840","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs tb tem um minion arrependido na fam\u00edlia? To rindo tanto que vcs n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o!<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vcs tb tem um minion arrependido na fam\u00edlia? To rindo tanto que vcs n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o!","timestamp":1553004114000,"timestamp_epochs":1553004114,"tweet_id":"1108005681280544768","tweet_url":"\/civort\/status\/1108005681280544768","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">7h da manh\u00e3 e t\u00e1 cheirando esfirra do Habibs no metr\u00f4<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"7h da manh\u00e3 e t\u00e1 cheirando esfirra do Habibs no metr\u00f4","timestamp":1552989265000,"timestamp_epochs":1552989265,"tweet_id":"1107943396965011457","tweet_url":"\/civort\/status\/1107943396965011457","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Viado... levei um tapa na cara agora que at\u00e9 ouvi um zunido<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Viado... levei um tapa na cara agora que at\u00e9 ouvi um zunido","timestamp":1552989185000,"timestamp_epochs":1552989185,"tweet_id":"1107943064499339264","tweet_url":"\/civort\/status\/1107943064499339264","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 ouvi funk, ax\u00e9, mpb e agora to no sertanejo<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 ouvi funk, ax\u00e9, mpb e agora to no sertanejo","timestamp":1552840899000,"timestamp_epochs":1552840899,"tweet_id":"1107321108485820416","tweet_url":"\/civort\/status\/1107321108485820416","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quer chorar? Assistam Queer Eye. Pqp <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quer chorar? Assistam Queer Eye. Pqp ","timestamp":1552836865000,"timestamp_epochs":1552836865,"tweet_id":"1107304187229024257","tweet_url":"\/civort\/status\/1107304187229024257","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei p\u00e3o de queijo pra comer com goiabada em pasta. No total foram 3. Adivinha o q t\u00e1 acontecendo agora?! <img alt=\"\ud83e\udd22\" aria-label=\"Emoji: Cara de enjoo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f922.png\" title=\"Cara de enjoo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprei p\u00e3o de queijo pra comer com goiabada em pasta. No total foram 3. Adivinha o q t\u00e1 acontecendo agora?! ","timestamp":1552834015000,"timestamp_epochs":1552834015,"tweet_id":"1107292233919877120","tweet_url":"\/civort\/status\/1107292233919877120","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito amor <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ff6zCRBc39\">pic.twitter.com\/Ff6zCRBc39<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito amor pic.twitter.com\/Ff6zCRBc39","timestamp":1552742954000,"timestamp_epochs":1552742954,"tweet_id":"1106910294868152321","tweet_url":"\/civort\/status\/1106910294868152321","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei carente hj. Queria fazer uns mimos pro homem que eu gosto<\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Acordei carente hj. Queria fazer uns mimos pro homem que eu gosto","timestamp":1552736336000,"timestamp_epochs":1552736336,"tweet_id":"1106882539145388032","tweet_url":"\/civort\/status\/1106882539145388032","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Prazeres da vida adulta. Ficar feliz em comprar roupa de cama<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Prazeres da vida adulta. Ficar feliz em comprar roupa de cama","timestamp":1552666072000,"timestamp_epochs":1552666072,"tweet_id":"1106587830875230208","tweet_url":"\/civort\/status\/1106587830875230208","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedi demiss\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pedi demiss\u00e3o","timestamp":1552652084000,"timestamp_epochs":1552652084,"tweet_id":"1106529159449362432","tweet_url":"\/civort\/status\/1106529159449362432","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Preciso de um taurino!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ursinho_vegano\/status\/1106327541726494720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GuI9xJI8B7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ursinho_vegano\/status\/1106327541726494720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ursinho_vegano<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1106327541726494720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preciso de um taurino!https:\/\/twitter.com\/ursinho_vegano\/status\/1106327541726494720\u00a0\u2026","timestamp":1552608300000,"timestamp_epochs":1552608300,"tweet_id":"1106345514042306561","tweet_url":"\/civort\/status\/1106345514042306561","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que caf\u00e9 doce. Pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que caf\u00e9 doce. Pqp","timestamp":1552588990000,"timestamp_epochs":1552588990,"tweet_id":"1106264522535436289","tweet_url":"\/civort\/status\/1106264522535436289","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou especializa em casar nos bloquinho de carnaval <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sou especializa em casar nos bloquinho de carnaval ","timestamp":1552564460000,"timestamp_epochs":1552564460,"tweet_id":"1106161637814358016","tweet_url":"\/civort\/status\/1106161637814358016","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de subir bal\u00e3o pra ele <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"98478098\" dir=\"ltr\" href=\"\/heitocas\"><s>@<\/s><b>heitocas<\/b><\/a>. Parab\u00e9ns seu lindo, felicidades sempre <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KBlAR12vD6\">pic.twitter.com\/KBlAR12vD6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de subir bal\u00e3o pra ele @heitocas. Parab\u00e9ns seu lindo, felicidades sempre pic.twitter.com\/KBlAR12vD6","timestamp":1552556171000,"timestamp_epochs":1552556171,"tweet_id":"1106126870414790656","tweet_url":"\/civort\/status\/1106126870414790656","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos fazer vai... \nFa\u00e7a uma enquete e saiba o que seus seguidores acham de voc\u00ea.\n\n1 - Gosto de seus tweets \n2 - Acho que n\u00e3o vai com minha cara \n3 - Gosto de sua amizade\/queria ser seu amigo(a)\n4 - Quero beijar\/tenho interesse<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos fazer vai... \nFa\u00e7a uma enquete e saiba o que seus seguidores acham de voc\u00ea.\n\n1 - Gosto de seus tweets \n2 - Acho que n\u00e3o vai com minha cara \n3 - Gosto de sua amizade\/queria ser seu amigo(a)\n4 - Quero beijar\/tenho interesse","timestamp":1552490661000,"timestamp_epochs":1552490661,"tweet_id":"1105852100230238208","tweet_url":"\/civort\/status\/1105852100230238208","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aqui, o poste mija no cachorro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aqui, o poste mija no cachorro.","timestamp":1552490189000,"timestamp_epochs":1552490189,"tweet_id":"1105850124146741248","tweet_url":"\/civort\/status\/1105850124146741248","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tiros na esquina de casa. E eu passeando com o dog. Pense o medo de uma pessoa que tem fobia a armas de fogo! Na hora travei<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tiros na esquina de casa. E eu passeando com o dog. Pense o medo de uma pessoa que tem fobia a armas de fogo! Na hora travei","timestamp":1552441041000,"timestamp_epochs":1552441041,"tweet_id":"1105643981432590337","tweet_url":"\/civort\/status\/1105643981432590337","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homens e suas cal\u00e7as de moletom pela manh\u00e3 <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Homens e suas cal\u00e7as de moletom pela manh\u00e3 ","timestamp":1552388565000,"timestamp_epochs":1552388565,"tweet_id":"1105423880250888192","tweet_url":"\/civort\/status\/1105423880250888192","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Levei o Snow pra cagar. Ele n\u00e3o deu ind\u00edcios de que faria depois de muito tempo esperando! Chego em casa e agora ele fica peidando fedido<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Levei o Snow pra cagar. Ele n\u00e3o deu ind\u00edcios de que faria depois de muito tempo esperando! Chego em casa e agora ele fica peidando fedido","timestamp":1552350045000,"timestamp_epochs":1552350045,"tweet_id":"1105262317640523778","tweet_url":"\/civort\/status\/1105262317640523778","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m vai pro bloco da Daniela hj?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m vai pro bloco da Daniela hj?","timestamp":1552229134000,"timestamp_epochs":1552229134,"tweet_id":"1104755177108705281","tweet_url":"\/civort\/status\/1104755177108705281","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que fazer quando vc descobre que a empresa q vc trabalha, burla os relat\u00f3rios antes de mandar pro cliente?<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que fazer quando vc descobre que a empresa q vc trabalha, burla os relat\u00f3rios antes de mandar pro cliente?","timestamp":1552131050000,"timestamp_epochs":1552131050,"tweet_id":"1104343783133597697","tweet_url":"\/civort\/status\/1104343783133597697","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3\u00ba dia no trabalho e eu j\u00e1 solto um grito \u201cisso aqui t\u00e1 uma bosta\u201d. A\u00ed lembrei do pq fui contratado<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"3\u00ba dia no trabalho e eu j\u00e1 solto um grito \u201cisso aqui t\u00e1 uma bosta\u201d. A\u00ed lembrei do pq fui contratado","timestamp":1552061420000,"timestamp_epochs":1552061420,"tweet_id":"1104051734903734274","tweet_url":"\/civort\/status\/1104051734903734274","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cansei de ser bonzinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/opf77e71In\">pic.twitter.com\/opf77e71In<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cansei de ser bonzinhopic.twitter.com\/opf77e71In","timestamp":1552004848000,"timestamp_epochs":1552004848,"tweet_id":"1103814453739614208","tweet_url":"\/civort\/status\/1103814453739614208","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"vilardinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas lembram disso aqui? A maior parte dos gays que t\u00e3o falando em \"se dar o respeito\" e militando a favor do moralismo do Bozo aclamaram o boyz\u00e3o pelado na Fran\u00e7a. na verdade foi not\u00edcia, todo mundo achou lindo. A\u00ed chega as poc t\u00e3o louca quanto no carnaval vcs nooooooooossa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fPPzpsFY7a\">pic.twitter.com\/fPPzpsFY7a<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":429,"replies":6,"retweet_id":"1103385945024413700","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":97,"text":"Voc\u00eas lembram disso aqui? A maior parte dos gays que t\u00e3o falando em \"se dar o respeito\" e militando a favor do moralismo do Bozo aclamaram o boyz\u00e3o pelado na Fran\u00e7a. na verdade foi not\u00edcia, todo mundo achou lindo. A\u00ed chega as poc t\u00e3o louca quanto no carnaval vcs nooooooooossapic.twitter.com\/fPPzpsFY7a","timestamp":1551897682000,"timestamp_epochs":1551897682,"tweet_id":"1103364968202805248","tweet_url":"\/vilardileonardo\/status\/1103364968202805248","user_id":"897242165243457536","username":"vilardileonardo"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A empresa da fruta de caf\u00e9 da tarde <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A empresa da fruta de caf\u00e9 da tarde ","timestamp":1551896414000,"timestamp_epochs":1551896414,"tweet_id":"1103359650529976320","tweet_url":"\/civort\/status\/1103359650529976320","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"PANDORA \ud83d\udddd","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gnt parem de dar moral pra homem escroto s\u00f3 pq o cara \u00e9 bonito, plmdd q q adianta ser bonito e s\u00f3 ter merda na cabe\u00e7a<\/p>","is_retweet":1,"likes":9534,"replies":89,"retweet_id":"1103099163275874304","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":2912,"text":"Gnt parem de dar moral pra homem escroto s\u00f3 pq o cara \u00e9 bonito, plmdd q q adianta ser bonito e s\u00f3 ter merda na cabe\u00e7a","timestamp":1551822651000,"timestamp_epochs":1551822651,"tweet_id":"1103050264167268352","tweet_url":"\/luisasonza\/status\/1103050264167268352","user_id":"396814767","username":"luisasonza"},{"fullname":"Tico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de denunciar o tweet do atual presidente por conte\u00fado impr\u00f3prio e voc\u00eas?<\/p>","is_retweet":1,"likes":405,"replies":28,"retweet_id":"1103091527520260106","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":63,"text":"acabei de denunciar o tweet do atual presidente por conte\u00fado impr\u00f3prio e voc\u00eas?","timestamp":1551830732000,"timestamp_epochs":1551830732,"tweet_id":"1103084161122873344","tweet_url":"\/tiagovpt\/status\/1103084161122873344","user_id":"2879516841","username":"tiagovpt"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo dormir no motel pra poder tomar banho de banheira pelas pr\u00f3ximas duas horas<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Indo dormir no motel pra poder tomar banho de banheira pelas pr\u00f3ximas duas horas","timestamp":1551828987000,"timestamp_epochs":1551828987,"tweet_id":"1103076840825151489","tweet_url":"\/civort\/status\/1103076840825151489","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Metro cheirando a mofo com tanta gente molhada, inclusive eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Metro cheirando a mofo com tanta gente molhada, inclusive eu","timestamp":1551824580000,"timestamp_epochs":1551824580,"tweet_id":"1103058354597969921","tweet_url":"\/civort\/status\/1103058354597969921","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nada como 10h de sono cont\u00ednuo pra repor as energias <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nada como 10h de sono cont\u00ednuo pra repor as energias ","timestamp":1551791887000,"timestamp_epochs":1551791887,"tweet_id":"1102921233174278144","tweet_url":"\/civort\/status\/1102921233174278144","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Amoooooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kleeber\/status\/1101978744430960640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/llBQ5EFBfq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kleeber\/status\/1101978744430960640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kleeber\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1101978744430960640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amoooooohttps:\/\/twitter.com\/kleeber\/status\/1101978744430960640\u00a0\u2026","timestamp":1551568550000,"timestamp_epochs":1551568550,"tweet_id":"1101984489868279808","tweet_url":"\/civort\/status\/1101984489868279808","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O insta de vcs tb s\u00f3 mostra os padr\u00f5es como sugest\u00e3o quando clica na lupa? S\u00e9rio, s\u00f3 tem isso!<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O insta de vcs tb s\u00f3 mostra os padr\u00f5es como sugest\u00e3o quando clica na lupa? S\u00e9rio, s\u00f3 tem isso!","timestamp":1551467282000,"timestamp_epochs":1551467282,"tweet_id":"1101559737961889792","tweet_url":"\/civort\/status\/1101559737961889792","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bancos, pra que vcs existem se n\u00e3o para nos fazer passar raiva? Faturamento de bilh\u00f5es e n\u00e3o contratam gente pra atender<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bancos, pra que vcs existem se n\u00e3o para nos fazer passar raiva? Faturamento de bilh\u00f5es e n\u00e3o contratam gente pra atender","timestamp":1551462029000,"timestamp_epochs":1551462029,"tweet_id":"1101537705303961603","tweet_url":"\/civort\/status\/1101537705303961603","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembrem-se sempre de comer fibra. Muita fibra<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lembrem-se sempre de comer fibra. Muita fibra","timestamp":1551362813000,"timestamp_epochs":1551362813,"tweet_id":"1101121566518202369","tweet_url":"\/civort\/status\/1101121566518202369","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gemid\u00e3o do whats aqui no tt? Paro de seguir na hora<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gemid\u00e3o do whats aqui no tt? Paro de seguir na hora","timestamp":1551362690000,"timestamp_epochs":1551362690,"tweet_id":"1101121050006433798","tweet_url":"\/civort\/status\/1101121050006433798","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que vontade de comer Lamem! Aceito sugest\u00f5es e convites<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que vontade de comer Lamem! Aceito sugest\u00f5es e convites","timestamp":1551357624000,"timestamp_epochs":1551357624,"tweet_id":"1101099798734794759","tweet_url":"\/civort\/status\/1101099798734794759","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabaram as \"f\u00e9rias for\u00e7adas\". Estou EMPREGADO de novo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4MYtgCzVS4\">pic.twitter.com\/4MYtgCzVS4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":269,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Acabaram as \"f\u00e9rias for\u00e7adas\". Estou EMPREGADO de novo.pic.twitter.com\/4MYtgCzVS4","timestamp":1551301145000,"timestamp_epochs":1551301145,"tweet_id":"1100862912317607936","tweet_url":"\/civort\/status\/1100862912317607936","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E quem disse que acho meu reservista?<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E quem disse que acho meu reservista?","timestamp":1551229457000,"timestamp_epochs":1551229457,"tweet_id":"1100562230121246720","tweet_url":"\/civort\/status\/1100562230121246720","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 no meu pr\u00e9dio fazem essa gambiarra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xETjrOIIdE\">pic.twitter.com\/xETjrOIIdE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 no meu pr\u00e9dio fazem essa gambiarrapic.twitter.com\/xETjrOIIdE","timestamp":1551218485000,"timestamp_epochs":1551218485,"tweet_id":"1100516210557493249","tweet_url":"\/civort\/status\/1100516210557493249","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olar @ q me seguia e eu n\u00e3o tinha visto e agora eu vi e j\u00e1 estou amando. Posso morder o bico do seu peito? Diz que sim?!\n\n(Pausa pra respirar)<\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olar @ q me seguia e eu n\u00e3o tinha visto e agora eu vi e j\u00e1 estou amando. Posso morder o bico do seu peito? Diz que sim?!\n\n(Pausa pra respirar)","timestamp":1551201457000,"timestamp_epochs":1551201457,"tweet_id":"1100444787260436481","tweet_url":"\/civort\/status\/1100444787260436481","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que entrevista. <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que entrevista. ","timestamp":1551188673000,"timestamp_epochs":1551188673,"tweet_id":"1100391169215918082","tweet_url":"\/civort\/status\/1100391169215918082","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que agora o hor\u00e1rio permite. Pra quem n\u00e3o viu no insta! <img alt=\"\u263a\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/263a.png\" title=\"Cara sorridente \"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uFPr8x2j2Q\">pic.twitter.com\/uFPr8x2j2Q<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":103,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Acho que agora o hor\u00e1rio permite. Pra quem n\u00e3o viu no insta! pic.twitter.com\/uFPr8x2j2Q","timestamp":1551139023000,"timestamp_epochs":1551139023,"tweet_id":"1100182919866470400","tweet_url":"\/civort\/status\/1100182919866470400","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">As gays s\u00e3o as melhores. Como odiar uns serumaninhos desses ? <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oiraulzinho\/status\/1100134132888276994\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lOXzyybKa0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oiraulzinho\/status\/1100134132888276994\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oiraulzinho\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1100134132888276994<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As gays s\u00e3o as melhores. Como odiar uns serumaninhos desses ? https:\/\/twitter.com\/oiraulzinho\/status\/1100134132888276994\u00a0\u2026","timestamp":1551130504000,"timestamp_epochs":1551130504,"tweet_id":"1100147192050974720","tweet_url":"\/civort\/status\/1100147192050974720","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pode postar semi nude esse hor\u00e1rio do dia?<\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pode postar semi nude esse hor\u00e1rio do dia?","timestamp":1551109743000,"timestamp_epochs":1551109743,"tweet_id":"1100060112306216961","tweet_url":"\/civort\/status\/1100060112306216961","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a esmola \u00e9 demais, at\u00e9 o santo desconfia<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando a esmola \u00e9 demais, at\u00e9 o santo desconfia","timestamp":1551106757000,"timestamp_epochs":1551106757,"tweet_id":"1100047588261351424","tweet_url":"\/civort\/status\/1100047588261351424","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Excessos do fds resultam em garganta inflamada e aquela voz caracter\u00edstica<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Excessos do fds resultam em garganta inflamada e aquela voz caracter\u00edstica","timestamp":1551097186000,"timestamp_epochs":1551097186,"tweet_id":"1100007442803580932","tweet_url":"\/civort\/status\/1100007442803580932","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem luz em casa e cel acabando a bateria. O que nos resta fazer?\n\nBoa noite suas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"347002675\" dir=\"ltr\" href=\"\/s\"><s>@<\/s><b>s<\/b><\/a> lindas do meu cora\u00e7\u00e3o, durmam bem<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem luz em casa e cel acabando a bateria. O que nos resta fazer?\n\nBoa noite suas @s lindas do meu cora\u00e7\u00e3o, durmam bem","timestamp":1551055299000,"timestamp_epochs":1551055299,"tweet_id":"1099831757690552321","tweet_url":"\/civort\/status\/1099831757690552321","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 aqui que a gente anuncia que tirou uma nude linda na praia de nudismo? \n\nT\u00e1 l\u00e1 no meu insta, me segue nas redes sociais <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/>\n(Bem blogueirinha)<\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 aqui que a gente anuncia que tirou uma nude linda na praia de nudismo? \n\nT\u00e1 l\u00e1 no meu insta, me segue nas redes sociais \n(Bem blogueirinha)","timestamp":1551013080000,"timestamp_epochs":1551013080,"tweet_id":"1099654679942914048","tweet_url":"\/civort\/status\/1099654679942914048","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia Floripa <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d0kXnnOHk9\">pic.twitter.com\/d0kXnnOHk9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":138,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia Floripa pic.twitter.com\/d0kXnnOHk9","timestamp":1550931041000,"timestamp_epochs":1550931041,"tweet_id":"1099310580299644929","tweet_url":"\/civort\/status\/1099310580299644929","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Paix\u00f5es de metr\u00f4 <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Paix\u00f5es de metr\u00f4 ","timestamp":1550838393000,"timestamp_epochs":1550838393,"tweet_id":"1098921986753990656","tweet_url":"\/civort\/status\/1098921986753990656","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muitos bal\u00f5es para o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25162221\" dir=\"ltr\" href=\"\/masmenino\"><s>@<\/s><b>masmenino<\/b><\/a> pq hj \u00e9 o dia dele. Parab\u00e9ns lind\u00e3o, tudo de \u00f3timo pra ti <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x6YRg9cUVp\">pic.twitter.com\/x6YRg9cUVp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muitos bal\u00f5es para o @masmenino pq hj \u00e9 o dia dele. Parab\u00e9ns lind\u00e3o, tudo de \u00f3timo pra ti pic.twitter.com\/x6YRg9cUVp","timestamp":1550834770000,"timestamp_epochs":1550834770,"tweet_id":"1098906793563090944","tweet_url":"\/civort\/status\/1098906793563090944","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESQUENTA CARNAVAL (PESADO)\n\nINICIAIS DA PESSOA\n1) F\n2) A\n3) C\n\nPERGUNTAS\n1)Pra\u00e7a\n2) 19\n3) Sim\n\nSIM OU N\u00c3O\n1) Sim\n2) Sim\n3) Sim \n\nCurte que mando na DM\nPS: curtiu vai ter que responder!<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ESQUENTA CARNAVAL (PESADO)\n\nINICIAIS DA PESSOA\n1) F\n2) A\n3) C\n\nPERGUNTAS\n1)Pra\u00e7a\n2) 19\n3) Sim\n\nSIM OU N\u00c3O\n1) Sim\n2) Sim\n3) Sim \n\nCurte que mando na DM\nPS: curtiu vai ter que responder!","timestamp":1550800090000,"timestamp_epochs":1550800090,"tweet_id":"1098761333942697985","tweet_url":"\/civort\/status\/1098761333942697985","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me tira essa vontade louca de comer chocolate?<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me tira essa vontade louca de comer chocolate?","timestamp":1550790214000,"timestamp_epochs":1550790214,"tweet_id":"1098719910375628800","tweet_url":"\/civort\/status\/1098719910375628800","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que vontade de biscoitar. Por\u00e9m sem fotos novas para tal<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que vontade de biscoitar. Por\u00e9m sem fotos novas para tal","timestamp":1550755598000,"timestamp_epochs":1550755598,"tweet_id":"1098574720235175938","tweet_url":"\/civort\/status\/1098574720235175938","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 tem Floripa. Quem j\u00e1 est\u00e1 ansioso? <img alt=\"\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem levantando a m\u00e3o (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64b-1f3fc-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem levantando a m\u00e3o (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amanh\u00e3 tem Floripa. Quem j\u00e1 est\u00e1 ansioso? ","timestamp":1550750624000,"timestamp_epochs":1550750624,"tweet_id":"1098553858383589376","tweet_url":"\/civort\/status\/1098553858383589376","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Gritooooooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alvxaro\/status\/1096825303056482305\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eiZEDgmDac\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alvxaro\/status\/1096825303056482305\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alvxaro\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1096825303056482305<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gritooooooohttps:\/\/twitter.com\/alvxaro\/status\/1096825303056482305\u00a0\u2026","timestamp":1550746620000,"timestamp_epochs":1550746620,"tweet_id":"1098537065376038912","tweet_url":"\/civort\/status\/1098537065376038912","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deixei o Snow pra tosar. Aproveitei e farei o mesmo <img alt=\"\ud83d\ude2c\" aria-label=\"Emoji: Fazendo careta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62c.png\" title=\"Fazendo careta\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deixei o Snow pra tosar. Aproveitei e farei o mesmo ","timestamp":1550691530000,"timestamp_epochs":1550691530,"tweet_id":"1098305998325010432","tweet_url":"\/civort\/status\/1098305998325010432","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Delivery essa hora da noite. Pode?<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Delivery essa hora da noite. Pode?","timestamp":1550366131000,"timestamp_epochs":1550366131,"tweet_id":"1096941177570512897","tweet_url":"\/civort\/status\/1096941177570512897","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria um dia de muita chuva, daquelas que n\u00e3o d\u00e1 nem pra sair com o carro pq apagou tudo. Ficar preso em casa... com vc<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria um dia de muita chuva, daquelas que n\u00e3o d\u00e1 nem pra sair com o carro pq apagou tudo. Ficar preso em casa... com vc","timestamp":1550235701000,"timestamp_epochs":1550235701,"tweet_id":"1096394113874911233","tweet_url":"\/civort\/status\/1096394113874911233","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um dos prazeres que tenho? Ver o Snow comendo a ra\u00e7\u00e3o dele <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um dos prazeres que tenho? Ver o Snow comendo a ra\u00e7\u00e3o dele ","timestamp":1550235316000,"timestamp_epochs":1550235316,"tweet_id":"1096392501471121408","tweet_url":"\/civort\/status\/1096392501471121408","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dorzinha boa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dorzinha boa.","timestamp":1550199045000,"timestamp_epochs":1550199045,"tweet_id":"1096240367446515712","tweet_url":"\/civort\/status\/1096240367446515712","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me indiquem playlist boa pra se ouvir no Spotify pra fazer faxina no ap.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bLBGC35Fbe\">pic.twitter.com\/bLBGC35Fbe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me indiquem playlist boa pra se ouvir no Spotify pra fazer faxina no ap.pic.twitter.com\/bLBGC35Fbe","timestamp":1550060313000,"timestamp_epochs":1550060313,"tweet_id":"1095658482001428488","tweet_url":"\/civort\/status\/1095658482001428488","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Gustavo Alves","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 o dia! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/criminalizaSTF?src=hash\"><s>#<\/s><b>criminalizaSTF<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/27DxfSu5SX\">pic.twitter.com\/27DxfSu5SX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":478,"replies":4,"retweet_id":"1095639347079069697","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":233,"text":"Hoje \u00e9 o dia! #criminalizaSTFpic.twitter.com\/27DxfSu5SX","timestamp":1550053754000,"timestamp_epochs":1550053754,"tweet_id":"1095630974212366336","tweet_url":"\/guallves_\/status\/1095630974212366336","user_id":"52112629","username":"guallves_"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A ditadura gayzista est\u00e1 chegando minha gente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rafabrilustra\/status\/1095418084041609223\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EPfemB9HW7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rafabrilustra\/status\/1095418084041609223\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rafabrilustra\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1095418084041609223<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A ditadura gayzista est\u00e1 chegando minha gentehttps:\/\/twitter.com\/rafabrilustra\/status\/1095418084041609223\u00a0\u2026","timestamp":1550055183000,"timestamp_epochs":1550055183,"tweet_id":"1095636965339394049","tweet_url":"\/civort\/status\/1095636965339394049","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 pq eu lavei minha varanda hj mesmo :(<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UzDkIKpg6P\">pic.twitter.com\/UzDkIKpg6P<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 pq eu lavei minha varanda hj mesmo :(pic.twitter.com\/UzDkIKpg6P","timestamp":1550004265000,"timestamp_epochs":1550004265,"tweet_id":"1095423399789318144","tweet_url":"\/civort\/status\/1095423399789318144","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Nando Brooker Bridges","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O neg\u00f3cio \u00e9 o seguinte: eu pago uma assinatura do Microsoft Office 365 que me d\u00e1 direito a 5 licen\u00e7as. Tenho 3 sobrando. Alguma ONG ou projeto de ajuda a pessoas LGBTQI+ com CNPJ gostaria de usar uma das licen\u00e7as? Manda @ ou DM e a gente conversa. <img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/><img alt=\"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3-fe0f-200d-1f308.png\" title=\"Bandeira de arco-\u00edris\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":141,"replies":6,"retweet_id":"1095371816300957696","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":92,"text":"O neg\u00f3cio \u00e9 o seguinte: eu pago uma assinatura do Microsoft Office 365 que me d\u00e1 direito a 5 licen\u00e7as. Tenho 3 sobrando. Alguma ONG ou projeto de ajuda a pessoas LGBTQI+ com CNPJ gostaria de usar uma das licen\u00e7as? Manda @ ou DM e a gente conversa. ","timestamp":1549991743000,"timestamp_epochs":1549991743,"tweet_id":"1095370881843503106","tweet_url":"\/preisteichon\/status\/1095370881843503106","user_id":"3112052116","username":"preisteichon"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem tanta coisa boa pra guardar no cora\u00e7\u00e3o. Pq escolhem rancor?<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Tem tanta coisa boa pra guardar no cora\u00e7\u00e3o. Pq escolhem rancor?","timestamp":1549972794000,"timestamp_epochs":1549972794,"tweet_id":"1095291401775005696","tweet_url":"\/civort\/status\/1095291401775005696","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 niver desse serumaninho com o sotaque mais fofo do planeta. Parab\u00e9ns <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83164847\" dir=\"ltr\" href=\"\/beniiciomax\"><s>@<\/s><b>beniiciomax<\/b><\/a>, felicidades sempre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pP3hFljCuG\">pic.twitter.com\/pP3hFljCuG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hj \u00e9 niver desse serumaninho com o sotaque mais fofo do planeta. Parab\u00e9ns @beniiciomax, felicidades semprepic.twitter.com\/pP3hFljCuG","timestamp":1549972475000,"timestamp_epochs":1549972475,"tweet_id":"1095290064173703168","tweet_url":"\/civort\/status\/1095290064173703168","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Duas pessoas me disseram que emagreci pra caramba. Ser\u00e1?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Duas pessoas me disseram que emagreci pra caramba. Ser\u00e1?!","timestamp":1549921041000,"timestamp_epochs":1549921041,"tweet_id":"1095074333813362689","tweet_url":"\/civort\/status\/1095074333813362689","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Intoxicado pelo cigarro do vizinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RL2K7UFu84\">pic.twitter.com\/RL2K7UFu84<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Intoxicado pelo cigarro do vizinhopic.twitter.com\/RL2K7UFu84","timestamp":1549846592000,"timestamp_epochs":1549846592,"tweet_id":"1094762073794510848","tweet_url":"\/civort\/status\/1094762073794510848","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o achei minha doleira. Ir como pros bloquinhos?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o achei minha doleira. Ir como pros bloquinhos?","timestamp":1549836385000,"timestamp_epochs":1549836385,"tweet_id":"1094719260893630465","tweet_url":"\/civort\/status\/1094719260893630465","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas lindas. Que bloco tem na Rep\u00fablica hj?<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas lindas. Que bloco tem na Rep\u00fablica hj?","timestamp":1549808718000,"timestamp_epochs":1549808718,"tweet_id":"1094603217764265986","tweet_url":"\/civort\/status\/1094603217764265986","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 o melhor time? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VaiTamanduas?src=hash\"><s>#<\/s><b>VaiTamanduas<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Rugby?src=hash\"><s>#<\/s><b>Rugby<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kmS1V6RIgD\">pic.twitter.com\/kmS1V6RIgD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 o melhor time? #VaiTamanduas #Rugbypic.twitter.com\/kmS1V6RIgD","timestamp":1549732345000,"timestamp_epochs":1549732345,"tweet_id":"1094282885715185664","tweet_url":"\/civort\/status\/1094282885715185664","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me ajudem a escolher. O que fa\u00e7o agora a tarde?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me ajudem a escolher. O que fa\u00e7o agora a tarde?","timestamp":1549638357000,"timestamp_epochs":1549638357,"tweet_id":"1093888671944790016","tweet_url":"\/civort\/status\/1093888671944790016","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem passou um Aston Martin do meu lado e a gay junto comigo perguntou pra quem eu estava olhando. Eu disse que era um carro e ele soltou um sonoro \u201cECA\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem passou um Aston Martin do meu lado e a gay junto comigo perguntou pra quem eu estava olhando. Eu disse que era um carro e ele soltou um sonoro \u201cECA\u201d","timestamp":1549637442000,"timestamp_epochs":1549637442,"tweet_id":"1093884834534121472","tweet_url":"\/civort\/status\/1093884834534121472","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui no rugby ontem e hj todo meu corpo sente. Dolorido \u00e9 pouco <img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara de confuso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f616.png\" title=\"Cara de confuso\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui no rugby ontem e hj todo meu corpo sente. Dolorido \u00e9 pouco ","timestamp":1549634065000,"timestamp_epochs":1549634065,"tweet_id":"1093870668834324480","tweet_url":"\/civort\/status\/1093870668834324480","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que quarta minha gente. Que quarta <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que quarta minha gente. Que quarta ","timestamp":1549500573000,"timestamp_epochs":1549500573,"tweet_id":"1093310763396141056","tweet_url":"\/civort\/status\/1093310763396141056","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensando em colocar um espelho na lateral do guarda-roupa. Desses que vai do ch\u00e3o ao teto! J\u00e1 imaginando os registros posteriores <img alt=\"\ud83d\ude0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente sarc\u00e1stica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60f.png\" title=\"Cara sorridente sarc\u00e1stica\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pensando em colocar um espelho na lateral do guarda-roupa. Desses que vai do ch\u00e3o ao teto! J\u00e1 imaginando os registros posteriores ","timestamp":1549495009000,"timestamp_epochs":1549495009,"tweet_id":"1093287427421159430","tweet_url":"\/civort\/status\/1093287427421159430","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fritei calabresa defumada e bacon pra colocar no feij\u00e3o. Onde vcs jogam o excesso de \u00f3leo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fritei calabresa defumada e bacon pra colocar no feij\u00e3o. Onde vcs jogam o excesso de \u00f3leo?","timestamp":1549493474000,"timestamp_epochs":1549493474,"tweet_id":"1093280987138658305","tweet_url":"\/civort\/status\/1093280987138658305","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed vc resolve ir no mercado pra comprar as coisas do almo\u00e7o. Quando to pegando a carteira, o mundo desaba em chuva! Voltei pra cama<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed vc resolve ir no mercado pra comprar as coisas do almo\u00e7o. Quando to pegando a carteira, o mundo desaba em chuva! Voltei pra cama","timestamp":1549458774000,"timestamp_epochs":1549458774,"tweet_id":"1093135444974452736","tweet_url":"\/civort\/status\/1093135444974452736","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sonhei que estava em Salvador. E eu j\u00e1 tive o mesmo sonho outra vez. <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sonhei que estava em Salvador. E eu j\u00e1 tive o mesmo sonho outra vez. ","timestamp":1549452744000,"timestamp_epochs":1549452744,"tweet_id":"1093110155351330816","tweet_url":"\/civort\/status\/1093110155351330816","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maratonei uma s\u00e9rie.... quem diria<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Maratonei uma s\u00e9rie.... quem diria","timestamp":1549408461000,"timestamp_epochs":1549408461,"tweet_id":"1092924419968827400","tweet_url":"\/civort\/status\/1092924419968827400","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Saindo de casa agora pra comprar as coisas pro almo\u00e7o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carloscvlo\/status\/1092412597318705152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aayLhWhwra\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carloscvlo\/status\/1092412597318705152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carloscvlo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1092412597318705152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saindo de casa agora pra comprar as coisas pro almo\u00e7ohttps:\/\/twitter.com\/carloscvlo\/status\/1092412597318705152\u00a0\u2026","timestamp":1549371141000,"timestamp_epochs":1549371141,"tweet_id":"1092767886677102592","tweet_url":"\/civort\/status\/1092767886677102592","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m exclui essa ideia louca que estou na cabe\u00e7a de tirar toda a barba?<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m exclui essa ideia louca que estou na cabe\u00e7a de tirar toda a barba?","timestamp":1549276430000,"timestamp_epochs":1549276430,"tweet_id":"1092370638541647872","tweet_url":"\/civort\/status\/1092370638541647872","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse momento \u00e9 meu. O @ me notou<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse momento \u00e9 meu. O @ me notou","timestamp":1549130371000,"timestamp_epochs":1549130371,"tweet_id":"1091758023650000897","tweet_url":"\/civort\/status\/1091758023650000897","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem coisas que ainda me chocam <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem coisas que ainda me chocam ","timestamp":1548979488000,"timestamp_epochs":1548979488,"tweet_id":"1091125176924811264","tweet_url":"\/civort\/status\/1091125176924811264","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Insira uma frase motivacional aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sBj31bfriV\">pic.twitter.com\/sBj31bfriV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":142,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Insira uma frase motivacional aquipic.twitter.com\/sBj31bfriV","timestamp":1548944699000,"timestamp_epochs":1548944699,"tweet_id":"1090979259466813441","tweet_url":"\/civort\/status\/1090979259466813441","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 era, meu cooktop est\u00e1 oficialmente queimado<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 era, meu cooktop est\u00e1 oficialmente queimado","timestamp":1548937242000,"timestamp_epochs":1548937242,"tweet_id":"1090947983817035776","tweet_url":"\/civort\/status\/1090947983817035776","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que raiva isso mano!<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que raiva isso mano!","timestamp":1548886594000,"timestamp_epochs":1548886594,"tweet_id":"1090735549244153866","tweet_url":"\/civort\/status\/1090735549244153866","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu cooktop t\u00e1 cheirando queimado logo depois de lig\u00e1-lo, sem contar os estalos. Eu mere\u00e7o... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/saizica?src=hash\"><s>#<\/s><b>saizica<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu cooktop t\u00e1 cheirando queimado logo depois de lig\u00e1-lo, sem contar os estalos. Eu mere\u00e7o... #saizica","timestamp":1548718413000,"timestamp_epochs":1548718413,"tweet_id":"1090030147040878592","tweet_url":"\/civort\/status\/1090030147040878592","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 anivers\u00e1rio dessa coisa mais fofa que existe nesse tt. Dia de subir bal\u00e3o para o lindo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"322662499\" dir=\"ltr\" href=\"\/Celloscout\"><s>@<\/s><b>Celloscout<\/b><\/a>. Parab\u00e9ns querid\u00e3o, tudo de \u00f3timo pra ti <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LeeKKExfB4\">pic.twitter.com\/LeeKKExfB4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 anivers\u00e1rio dessa coisa mais fofa que existe nesse tt. Dia de subir bal\u00e3o para o lindo do @Celloscout. Parab\u00e9ns querid\u00e3o, tudo de \u00f3timo pra ti pic.twitter.com\/LeeKKExfB4","timestamp":1548680580000,"timestamp_epochs":1548680580,"tweet_id":"1089871462222188545","tweet_url":"\/civort\/status\/1089871462222188545","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs entendem essas de Dom e Sub?<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vcs entendem essas de Dom e Sub?","timestamp":1548630544000,"timestamp_epochs":1548630544,"tweet_id":"1089661595922378754","tweet_url":"\/civort\/status\/1089661595922378754","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu cachorro t\u00e1 de mau comigo e eu nem sei o q eu fiz <img alt=\"\ud83d\ude28\" aria-label=\"Emoji: Cara assustada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f628.png\" title=\"Cara assustada\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu cachorro t\u00e1 de mau comigo e eu nem sei o q eu fiz ","timestamp":1548630316000,"timestamp_epochs":1548630316,"tweet_id":"1089660640086712323","tweet_url":"\/civort\/status\/1089660640086712323","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui passear com o Snow agora. E que frio \u00e9 esse?<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui passear com o Snow agora. E que frio \u00e9 esse?","timestamp":1548456951000,"timestamp_epochs":1548456951,"tweet_id":"1088933496284954624","tweet_url":"\/civort\/status\/1088933496284954624","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor coisa \u00e9 deitar na cama com len\u00e7ol limpo cheirando a amaciante <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhor coisa \u00e9 deitar na cama com len\u00e7ol limpo cheirando a amaciante ","timestamp":1548380925000,"timestamp_epochs":1548380925,"tweet_id":"1088614619835498496","tweet_url":"\/civort\/status\/1088614619835498496","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu to gritandoooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NetflixPT\/status\/1088111373207375873\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uVcl8NdDcI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NetflixPT\/status\/1088111373207375873\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NetflixPT\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1088111373207375873<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to gritandoooohttps:\/\/twitter.com\/NetflixPT\/status\/1088111373207375873\u00a0\u2026","timestamp":1548342607000,"timestamp_epochs":1548342607,"tweet_id":"1088453901311832067","tweet_url":"\/civort\/status\/1088453901311832067","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs contratariam esse bb?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M3LbX93jn9\">pic.twitter.com\/M3LbX93jn9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":198,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vcs contratariam esse bb?pic.twitter.com\/M3LbX93jn9","timestamp":1548174597000,"timestamp_epochs":1548174597,"tweet_id":"1087749217542684673","tweet_url":"\/civort\/status\/1087749217542684673","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de subir bal\u00f5es para o fofo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85074104\" dir=\"ltr\" href=\"\/manoelpara\"><s>@<\/s><b>manoelpara<\/b><\/a>. Parab\u00e9ns lind\u00e3o, tudib\u00e3o pra vc <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J1ujCEO5mj\">pic.twitter.com\/J1ujCEO5mj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de subir bal\u00f5es para o fofo do @manoelpara. Parab\u00e9ns lind\u00e3o, tudib\u00e3o pra vc pic.twitter.com\/J1ujCEO5mj","timestamp":1548160279000,"timestamp_epochs":1548160279,"tweet_id":"1087689164957642752","tweet_url":"\/civort\/status\/1087689164957642752","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Vida de suporte <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RiotPixie\/status\/1087362402528706560\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zBjrYQXiz6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RiotPixie\/status\/1087362402528706560\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RiotPixie\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1087362402528706560<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vida de suporte https:\/\/twitter.com\/RiotPixie\/status\/1087362402528706560\u00a0\u2026","timestamp":1548159833000,"timestamp_epochs":1548159833,"tweet_id":"1087687290955141120","tweet_url":"\/civort\/status\/1087687290955141120","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ter sonho er\u00f3tico com amigos \u00e9 normal?<\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ter sonho er\u00f3tico com amigos \u00e9 normal?","timestamp":1548151982000,"timestamp_epochs":1548151982,"tweet_id":"1087654361528975362","tweet_url":"\/civort\/status\/1087654361528975362","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me desejem sorte! Pls<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me desejem sorte! Pls","timestamp":1548073697000,"timestamp_epochs":1548073697,"tweet_id":"1087326012856242181","tweet_url":"\/civort\/status\/1087326012856242181","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DomeroPaiiva\/status\/1086637177054904320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/45B7lgbBij\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DomeroPaiiva\/status\/1086637177054904320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DomeroPaiiva\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1086637177054904320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/DomeroPaiiva\/status\/1086637177054904320\u00a0\u2026","timestamp":1547994701000,"timestamp_epochs":1547994701,"tweet_id":"1086994678396923905","tweet_url":"\/civort\/status\/1086994678396923905","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Chega a ser hil\u00e1rio hahaha <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CarIosBoIsonaro\/status\/1086215278944546816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W2GeEZDb3M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CarIosBoIsonaro\/status\/1086215278944546816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CarIosBoIsonar<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1086215278944546816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chega a ser hil\u00e1rio hahaha https:\/\/twitter.com\/CarIosBoIsonaro\/status\/1086215278944546816\u00a0\u2026","timestamp":1547913412000,"timestamp_epochs":1547913412,"tweet_id":"1086653727715536898","tweet_url":"\/civort\/status\/1086653727715536898","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vida nos d\u00e1 umas rasteiras repentinas q a gente nem sabe de onde veio. Entrei para as estat\u00edsticas. Mais um desempregado entre tantos outros<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A vida nos d\u00e1 umas rasteiras repentinas q a gente nem sabe de onde veio. Entrei para as estat\u00edsticas. Mais um desempregado entre tantos outros","timestamp":1547819097000,"timestamp_epochs":1547819097,"tweet_id":"1086258142718107648","tweet_url":"\/civort\/status\/1086258142718107648","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Confraterniza\u00e7\u00e3o em casa com o pessoal do trabalho finalizada com sucesso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JDkxEvZKu8\">pic.twitter.com\/JDkxEvZKu8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Confraterniza\u00e7\u00e3o em casa com o pessoal do trabalho finalizada com sucesso.pic.twitter.com\/JDkxEvZKu8","timestamp":1547773262000,"timestamp_epochs":1547773262,"tweet_id":"1086065895875772418","tweet_url":"\/civort\/status\/1086065895875772418","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Fome me resume<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Fome me resume","timestamp":1547737474000,"timestamp_epochs":1547737474,"tweet_id":"1085915790405074945","tweet_url":"\/civort\/status\/1085915790405074945","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"JB \ud83e\uddd4\ud83c\udffd\ud83d\udc8d\ud83d\udc08\ud83c\udf6a\ud83c\udf41\ud83e\udd84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal, a minha gat\u00edssima est\u00e1 com h\u00e9rnia de disco e n\u00e3o est\u00e1 sentindo\/mexendo o rabo. <img alt=\"\ud83d\ude3f\" aria-label=\"Emoji: Cara de gato chorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63f.png\" title=\"Cara de gato chorando\"\/> Ela j\u00e1 est\u00e1 em tratamento e a vet falou que para ajudar na recupera\u00e7\u00e3o seria bom buscar uma acupuntura, algu\u00e9m tem\/conhece algu\u00e9m que fa\u00e7a em animais em sampa? Desde j\u00e1, muito obrigado!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tZYAgOlycY\">pic.twitter.com\/tZYAgOlycY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":45,"replies":8,"retweet_id":"1085577733185388546","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":27,"text":"Pessoal, a minha gat\u00edssima est\u00e1 com h\u00e9rnia de disco e n\u00e3o est\u00e1 sentindo\/mexendo o rabo.  Ela j\u00e1 est\u00e1 em tratamento e a vet falou que para ajudar na recupera\u00e7\u00e3o seria bom buscar uma acupuntura, algu\u00e9m tem\/conhece algu\u00e9m que fa\u00e7a em animais em sampa? Desde j\u00e1, muito obrigado!pic.twitter.com\/tZYAgOlycY","timestamp":1547656476000,"timestamp_epochs":1547656476,"tweet_id":"1085576059934916609","tweet_url":"\/jbroder_ma\/status\/1085576059934916609","user_id":"59145025","username":"jbroder_ma"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cometi o erro de abrir o tt no pc da empresa <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cometi o erro de abrir o tt no pc da empresa ","timestamp":1547588246000,"timestamp_epochs":1547588246,"tweet_id":"1085289881159548928","tweet_url":"\/civort\/status\/1085289881159548928","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/10yearchallange?src=hash\"><s>#<\/s><b>10yearchallange<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LvzJXuDFxw\">pic.twitter.com\/LvzJXuDFxw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#10yearchallangepic.twitter.com\/LvzJXuDFxw","timestamp":1547585472000,"timestamp_epochs":1547585472,"tweet_id":"1085278248534188033","tweet_url":"\/civort\/status\/1085278248534188033","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me ajuda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95984356\" dir=\"ltr\" href=\"\/nextelbrasil\"><s>@<\/s><b>nextelbrasil<\/b><\/a>. Vcs tem algum plano especial para quem faz portabilidade? Tenho um plano p\u00f3s pago e estou querendo migrar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me ajuda @nextelbrasil. Vcs tem algum plano especial para quem faz portabilidade? Tenho um plano p\u00f3s pago e estou querendo migrar","timestamp":1547581943000,"timestamp_epochs":1547581943,"tweet_id":"1085263447410073600","tweet_url":"\/civort\/status\/1085263447410073600","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Frases que te abrem a mente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a9fiHjZrdf\">pic.twitter.com\/a9fiHjZrdf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Frases que te abrem a mentepic.twitter.com\/a9fiHjZrdf","timestamp":1547493770000,"timestamp_epochs":1547493770,"tweet_id":"1084893620426235905","tweet_url":"\/civort\/status\/1084893620426235905","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse povo q te bloqueia do nada. Juro que n\u00e3o entendo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse povo q te bloqueia do nada. Juro que n\u00e3o entendo!","timestamp":1547489845000,"timestamp_epochs":1547489845,"tweet_id":"1084877157908779010","tweet_url":"\/civort\/status\/1084877157908779010","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdi o BV do ano<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Perdi o BV do ano","timestamp":1547472397000,"timestamp_epochs":1547472397,"tweet_id":"1084803978628657154","tweet_url":"\/civort\/status\/1084803978628657154","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que foi aquela Ursound? <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que foi aquela Ursound? ","timestamp":1547384271000,"timestamp_epochs":1547384271,"tweet_id":"1084434348995215361","tweet_url":"\/civort\/status\/1084434348995215361","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Question\u00e1rio do sim ou n\u00e3o (PESAD\u00c3O MAS PESAD\u00c3O MESMO)\n\n1- Sim\n2- Sim\n3- N\u00e3o \n4- Sim\n5- Sim\n6- Sim\n7- Sim \n8- Sim \n9- Sim\n10- Sim\n11- N\u00e3o \n12- N\u00e3o \n\nCurte que eu mando as perguntas na dm<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Question\u00e1rio do sim ou n\u00e3o (PESAD\u00c3O MAS PESAD\u00c3O MESMO)\n\n1- Sim\n2- Sim\n3- N\u00e3o \n4- Sim\n5- Sim\n6- Sim\n7- Sim \n8- Sim \n9- Sim\n10- Sim\n11- N\u00e3o \n12- N\u00e3o \n\nCurte que eu mando as perguntas na dm","timestamp":1547242106000,"timestamp_epochs":1547242106,"tweet_id":"1083838066152914945","tweet_url":"\/civort\/status\/1083838066152914945","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Exausta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JmB30iZMpI\">pic.twitter.com\/JmB30iZMpI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Exaustapic.twitter.com\/JmB30iZMpI","timestamp":1547153233000,"timestamp_epochs":1547153233,"tweet_id":"1083465305144344576","tweet_url":"\/civort\/status\/1083465305144344576","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui no end\u00f3crino achando que ia levar bronca por causa do peso extra. Descobri que estou com o mesmo peso de antes<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui no end\u00f3crino achando que ia levar bronca por causa do peso extra. Descobri que estou com o mesmo peso de antes","timestamp":1547136578000,"timestamp_epochs":1547136578,"tweet_id":"1083395451368423429","tweet_url":"\/civort\/status\/1083395451368423429","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"caputa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amo o carnaval carioca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5haTpEkBKa\">pic.twitter.com\/5haTpEkBKa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28898,"replies":1023,"retweet_id":"1083317172699578368","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":9769,"text":"eu amo o carnaval cariocapic.twitter.com\/5haTpEkBKa","timestamp":1547003552000,"timestamp_epochs":1547003552,"tweet_id":"1082837500442394624","tweet_url":"\/maricaputoo\/status\/1082837500442394624","user_id":"1700579414","username":"maricaputoo"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Beijo em 2019? N\u00e3o sei o que \u00e9 isso n\u00e3o!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pocatrasada\/status\/1082860206466498566\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h1Dq9vyFMM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pocatrasada\/status\/1082860206466498566\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pocatrasada\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1082860206466498566<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Beijo em 2019? N\u00e3o sei o que \u00e9 isso n\u00e3o!https:\/\/twitter.com\/pocatrasada\/status\/1082860206466498566\u00a0\u2026","timestamp":1547116602000,"timestamp_epochs":1547116602,"tweet_id":"1083311665033216000","tweet_url":"\/civort\/status\/1083311665033216000","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Am\u00e9m. Em partes!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1082455020690378752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KWg4h6twZ1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1082455020690378752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Irma_Zuleide\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1082455020690378752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Am\u00e9m. Em partes!https:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1082455020690378752\u00a0\u2026","timestamp":1546941171000,"timestamp_epochs":1546941171,"tweet_id":"1082575852423008256","tweet_url":"\/civort\/status\/1082575852423008256","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passagens compradas. Floripa, a\u00ed vou eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cPKW89z6Mz\">pic.twitter.com\/cPKW89z6Mz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passagens compradas. Floripa, a\u00ed vou eupic.twitter.com\/cPKW89z6Mz","timestamp":1546890169000,"timestamp_epochs":1546890169,"tweet_id":"1082361936363356166","tweet_url":"\/civort\/status\/1082361936363356166","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Devo ter sonhado com muita coisa ruim, acordei p\u00e9ssimo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Devo ter sonhado com muita coisa ruim, acordei p\u00e9ssimo!","timestamp":1546854920000,"timestamp_epochs":1546854920,"tweet_id":"1082214089324150785","tweet_url":"\/civort\/status\/1082214089324150785","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs tb tem aquele dia pesado, que vc s\u00f3 quer que acabe?! Hj \u00e9 dia de remedinho pra dormir 12h<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vcs tb tem aquele dia pesado, que vc s\u00f3 quer que acabe?! Hj \u00e9 dia de remedinho pra dormir 12h","timestamp":1546815860000,"timestamp_epochs":1546815860,"tweet_id":"1082050260095111170","tweet_url":"\/civort\/status\/1082050260095111170","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vazio... estranho<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vazio... estranho","timestamp":1546793576000,"timestamp_epochs":1546793576,"tweet_id":"1081956794015105024","tweet_url":"\/civort\/status\/1081956794015105024","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs pensam mais com a raz\u00e3o ou emo\u00e7\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vcs pensam mais com a raz\u00e3o ou emo\u00e7\u00e3o?","timestamp":1546510782000,"timestamp_epochs":1546510782,"tweet_id":"1080770669523148800","tweet_url":"\/civort\/status\/1080770669523148800","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaFotoDoPerfil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Kb6ORkMrhM\">pic.twitter.com\/Kb6ORkMrhM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com\/Kb6ORkMrhM","timestamp":1546432456000,"timestamp_epochs":1546432456,"tweet_id":"1080442149299195906","tweet_url":"\/civort\/status\/1080442149299195906","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9, 2018 me pregando mais uma pe\u00e7a <img alt=\"\ud83d\ude2b\" aria-label=\"Emoji: Cara de cansado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62b.png\" title=\"Cara de cansado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9, 2018 me pregando mais uma pe\u00e7a ","timestamp":1546302902000,"timestamp_epochs":1546302902,"tweet_id":"1079898759667113984","tweet_url":"\/civort\/status\/1079898759667113984","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"francisco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fico olhando as bichas que sabem rebolar e pensando MEU DEUS EU QUERIA TANTO TER ESSE REBOLADO<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"1079767522587693056","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":1,"text":"Eu fico olhando as bichas que sabem rebolar e pensando MEU DEUS EU QUERIA TANTO TER ESSE REBOLADO","timestamp":1546200387000,"timestamp_epochs":1546200387,"tweet_id":"1079468779346771969","tweet_url":"\/mateu5o\/status\/1079468779346771969","user_id":"798385783044509696","username":"mateu5o"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano. N\u00e3o tira print das nudes enviadas no insta. E pior, n\u00e3o minta dizendo que n\u00e3o tirou e foi um bug do app <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Mano. N\u00e3o tira print das nudes enviadas no insta. E pior, n\u00e3o minta dizendo que n\u00e3o tirou e foi um bug do app ","timestamp":1546264081000,"timestamp_epochs":1546264081,"tweet_id":"1079735932511797254","tweet_url":"\/civort\/status\/1079735932511797254","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que estou sozinho. Algu\u00e9m me acompanha?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8M7mGGpwKI\">pic.twitter.com\/8M7mGGpwKI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que estou sozinho. Algu\u00e9m me acompanha?pic.twitter.com\/8M7mGGpwKI","timestamp":1546229582000,"timestamp_epochs":1546229582,"tweet_id":"1079591234992291841","tweet_url":"\/civort\/status\/1079591234992291841","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Oi pessoas lindas. Tudo bem com vcs? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/matfassarella\/status\/1078419923532173312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZEfqPwGpqp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/matfassarella\/status\/1078419923532173312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/matfassarella\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1078419923532173312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oi pessoas lindas. Tudo bem com vcs? https:\/\/twitter.com\/matfassarella\/status\/1078419923532173312\u00a0\u2026","timestamp":1546012131000,"timestamp_epochs":1546012131,"tweet_id":"1078679178621472768","tweet_url":"\/civort\/status\/1078679178621472768","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem capricornianos no feed? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/andrewziegler\/teste-signo-namorar\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6hOKIEX0NX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/andrewziegler\/teste-signo-namorar\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">buzzfeed.com\/andrewziegler\/<\/span><span class=\"invisible\">teste-signo-namorar<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1068121346\" dir=\"ltr\" href=\"\/BuzzFeedUK\"><s>@<\/s><b>BuzzFeedUK<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem capricornianos no feed? https:\/\/www.buzzfeed.com\/andrewziegler\/teste-signo-namorar\u00a0\u2026 via @BuzzFeedUK","timestamp":1545839923000,"timestamp_epochs":1545839923,"tweet_id":"1077956883699433478","tweet_url":"\/civort\/status\/1077956883699433478","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaFotoDoPerfil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JAyc49Gisa\">pic.twitter.com\/JAyc49Gisa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com\/JAyc49Gisa","timestamp":1545784982000,"timestamp_epochs":1545784982,"tweet_id":"1077726447266136064","tweet_url":"\/civort\/status\/1077726447266136064","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz Natal para todos meu amigos e seus familiares <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz Natal para todos meu amigos e seus familiares ","timestamp":1545707316000,"timestamp_epochs":1545707316,"tweet_id":"1077400690895536128","tweet_url":"\/civort\/status\/1077400690895536128","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">4h da manh\u00e3 e eu acordado tentando matar pernilongo <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"4h da manh\u00e3 e eu acordado tentando matar pernilongo ","timestamp":1545631560000,"timestamp_epochs":1545631560,"tweet_id":"1077082948090904576","tweet_url":"\/civort\/status\/1077082948090904576","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi l\u00e1 e fez ploc<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foi l\u00e1 e fez ploc","timestamp":1545492544000,"timestamp_epochs":1545492544,"tweet_id":"1076499873619460096","tweet_url":"\/civort\/status\/1076499873619460096","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a\u00ed vc acorda na sofrencia e coloca sertanejo pra ouvir. Do nada to dan\u00e7ando sozinho pelo ap<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8oJZwenCB4\">pic.twitter.com\/8oJZwenCB4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E a\u00ed vc acorda na sofrencia e coloca sertanejo pra ouvir. Do nada to dan\u00e7ando sozinho pelo appic.twitter.com\/8oJZwenCB4","timestamp":1545484176000,"timestamp_epochs":1545484176,"tweet_id":"1076464774383321088","tweet_url":"\/civort\/status\/1076464774383321088","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cagar nesse calor \u00e9 complicado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qAy5IwZnCW\">pic.twitter.com\/qAy5IwZnCW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cagar nesse calor \u00e9 complicadopic.twitter.com\/qAy5IwZnCW","timestamp":1545353145000,"timestamp_epochs":1545353145,"tweet_id":"1075915188547870720","tweet_url":"\/civort\/status\/1075915188547870720","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amor da minha vida <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eLWDQnY9ER\">pic.twitter.com\/eLWDQnY9ER<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amor da minha vida pic.twitter.com\/eLWDQnY9ER","timestamp":1545350370000,"timestamp_epochs":1545350370,"tweet_id":"1075903549563908096","tweet_url":"\/civort\/status\/1075903549563908096","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consegui pegar a barbearia aberta :(<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o consegui pegar a barbearia aberta :(","timestamp":1545345447000,"timestamp_epochs":1545345447,"tweet_id":"1075882901865140224","tweet_url":"\/civort\/status\/1075882901865140224","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvindo J\u00e3o pela primeira vez. Vamos ver se vale o hype todo. Qual musica mais gostam?<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ouvindo J\u00e3o pela primeira vez. Vamos ver se vale o hype todo. Qual musica mais gostam?","timestamp":1545331797000,"timestamp_epochs":1545331797,"tweet_id":"1075825650076971009","tweet_url":"\/civort\/status\/1075825650076971009","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Bic M\u00fcller","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma mulher denuncia abuso:\n\nAi mas tem que ver bem se \u00e9 verdade, n\u00e9? \u00c9 s\u00f3 ela falando isso, estranho que nunca apareceu mais nada contra ele...\n\n500 mulheres denunciam abuso: \n\nAh mas \u00e9 mulher demais, estranho ele ter abusado de tanta gente assim<\/p>","is_retweet":1,"likes":25825,"replies":120,"retweet_id":"1075321131975041025","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":10043,"text":"Uma mulher denuncia abuso:\n\nAi mas tem que ver bem se \u00e9 verdade, n\u00e9? \u00c9 s\u00f3 ela falando isso, estranho que nunca apareceu mais nada contra ele...\n\n500 mulheres denunciam abuso: \n\nAh mas \u00e9 mulher demais, estranho ele ter abusado de tanta gente assim","timestamp":1545128246000,"timestamp_epochs":1545128246,"tweet_id":"1074971896293273600","tweet_url":"\/bicmuller\/status\/1074971896293273600","user_id":"15336738","username":"bicmuller"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de mudan\u00e7a. Chegar no trabalho e levar as coisas pro andar novo. Amo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de mudan\u00e7a. Chegar no trabalho e levar as coisas pro andar novo. Amo!","timestamp":1545211481000,"timestamp_epochs":1545211481,"tweet_id":"1075321008196849664","tweet_url":"\/civort\/status\/1075321008196849664","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ar condicionado do metr\u00f4, nunca critiquei<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ar condicionado do metr\u00f4, nunca critiquei","timestamp":1545086818000,"timestamp_epochs":1545086818,"tweet_id":"1074798133719240705","tweet_url":"\/civort\/status\/1074798133719240705","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nossa. Gabaritei <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/iloveputariask\/status\/1074095540453941248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EcH1yfiUiY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/iloveputariask\/status\/1074095540453941248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/iloveputariask<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1074095540453941248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa. Gabaritei https:\/\/twitter.com\/iloveputariask\/status\/1074095540453941248\u00a0\u2026","timestamp":1545063983000,"timestamp_epochs":1545063983,"tweet_id":"1074702355940159488","tweet_url":"\/civort\/status\/1074702355940159488","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">13\u00ba na conta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X8EAXDaww3\">pic.twitter.com\/X8EAXDaww3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"13\u00ba na contapic.twitter.com\/X8EAXDaww3","timestamp":1545053359000,"timestamp_epochs":1545053359,"tweet_id":"1074657795977428993","tweet_url":"\/civort\/status\/1074657795977428993","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de subir os bal\u00f5es pra quem? Pro lindo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"724556282\" dir=\"ltr\" href=\"\/liserfak\"><s>@<\/s><b>liserfak<\/b><\/a>, essa pessoinha linda por fora e por dentro, que adoro e respeito pra caramba. Parab\u00e9ns seu gostoso <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c1k3o3Ckol\">pic.twitter.com\/c1k3o3Ckol<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de subir os bal\u00f5es pra quem? Pro lindo do @liserfak, essa pessoinha linda por fora e por dentro, que adoro e respeito pra caramba. Parab\u00e9ns seu gostoso pic.twitter.com\/c1k3o3Ckol","timestamp":1544958211000,"timestamp_epochs":1544958211,"tweet_id":"1074258718156644358","tweet_url":"\/civort\/status\/1074258718156644358","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Definitivamente tenho que aprender as coreografias de k-pop<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Definitivamente tenho que aprender as coreografias de k-pop","timestamp":1544875173000,"timestamp_epochs":1544875173,"tweet_id":"1073910430601568257","tweet_url":"\/civort\/status\/1073910430601568257","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ta calor e o que a gente faz? Tr\u00e1s o note e a poltrona pra varanda<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ta calor e o que a gente faz? Tr\u00e1s o note e a poltrona pra varanda","timestamp":1544744731000,"timestamp_epochs":1544744731,"tweet_id":"1073363316288995333","tweet_url":"\/civort\/status\/1073363316288995333","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Piadas com Jo\u00e3ozinho sempre envolve algum tipo de ass\u00e9dio. Eu problematizo no grupo da fam\u00edlia?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Piadas com Jo\u00e3ozinho sempre envolve algum tipo de ass\u00e9dio. Eu problematizo no grupo da fam\u00edlia?","timestamp":1544650447000,"timestamp_epochs":1544650447,"tweet_id":"1072967862741032965","tweet_url":"\/civort\/status\/1072967862741032965","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso ir na Sta Ifigenia, mas e a pregui\u00e7a?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preciso ir na Sta Ifigenia, mas e a pregui\u00e7a?!","timestamp":1544615287000,"timestamp_epochs":1544615287,"tweet_id":"1072820388462256129","tweet_url":"\/civort\/status\/1072820388462256129","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e3o bom acordar leve, com o cora\u00e7\u00e3o em paz e a certeza que estamos no caminho certo :)<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e3o bom acordar leve, com o cora\u00e7\u00e3o em paz e a certeza que estamos no caminho certo :)","timestamp":1544614368000,"timestamp_epochs":1544614368,"tweet_id":"1072816536497389568","tweet_url":"\/civort\/status\/1072816536497389568","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acontecimentos que derrubam a gente :(<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acontecimentos que derrubam a gente :(","timestamp":1544571642000,"timestamp_epochs":1544571642,"tweet_id":"1072637329817395203","tweet_url":"\/civort\/status\/1072637329817395203","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas eu estou em S\u00e3o Paulo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hfx41YL0ZD\">pic.twitter.com\/hfx41YL0ZD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas eu estou em S\u00e3o Paulo!pic.twitter.com\/hfx41YL0ZD","timestamp":1544290357000,"timestamp_epochs":1544290357,"tweet_id":"1071457534182084609","tweet_url":"\/civort\/status\/1071457534182084609","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho o sobrinho mais lindo do mundo &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pGlB6kJVcj\">pic.twitter.com\/pGlB6kJVcj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho o sobrinho mais lindo do mundo <3pic.twitter.com\/pGlB6kJVcj","timestamp":1544278354000,"timestamp_epochs":1544278354,"tweet_id":"1071407188864843777","tweet_url":"\/civort\/status\/1071407188864843777","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu sujinho <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dWoKbVc6AU\">pic.twitter.com\/dWoKbVc6AU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu sujinho pic.twitter.com\/dWoKbVc6AU","timestamp":1544210527000,"timestamp_epochs":1544210527,"tweet_id":"1071122704441450501","tweet_url":"\/civort\/status\/1071122704441450501","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj est\u00e1 fazendo 18 anos que tenho o n\u00famero da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22677822\" dir=\"ltr\" href=\"\/ClaroBrasil\"><s>@<\/s><b>ClaroBrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj est\u00e1 fazendo 18 anos que tenho o n\u00famero da @ClaroBrasil","timestamp":1544132826000,"timestamp_epochs":1544132826,"tweet_id":"1070796800594989056","tweet_url":"\/civort\/status\/1070796800594989056","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaFotoDoPerfil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nSDkXwOfqt\">pic.twitter.com\/nSDkXwOfqt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com\/nSDkXwOfqt","timestamp":1544132428000,"timestamp_epochs":1544132428,"tweet_id":"1070795131144540160","tweet_url":"\/civort\/status\/1070795131144540160","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd86 15\/11","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201ccamisinha aperta meu pau\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ixiwWlXMX6\">pic.twitter.com\/ixiwWlXMX6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3440,"replies":45,"retweet_id":"1070274429094121473","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":690,"text":"\u201ccamisinha aperta meu pau\u201dpic.twitter.com\/ixiwWlXMX6","timestamp":1543276173000,"timestamp_epochs":1543276173,"tweet_id":"1067203739247931393","tweet_url":"\/rolanninha\/status\/1067203739247931393","user_id":"4854050050","username":"rolanninha"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria tanto gostar de cerveja.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria tanto gostar de cerveja.","timestamp":1543965235000,"timestamp_epochs":1543965235,"tweet_id":"1070093873735786496","tweet_url":"\/civort\/status\/1070093873735786496","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17369980\" dir=\"ltr\" href=\"\/submarino\"><s>@<\/s><b>submarino<\/b><\/a> estou precisando devolver o produto do pedido 03-503162495 que veio com defeito por\u00e9m o site n\u00e3o processa a solicita\u00e7\u00e3o. Pode me ajudar?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alo @submarino estou precisando devolver o produto do pedido 03-503162495 que veio com defeito por\u00e9m o site n\u00e3o processa a solicita\u00e7\u00e3o. Pode me ajudar?","timestamp":1543853154000,"timestamp_epochs":1543853154,"tweet_id":"1069623771097718786","tweet_url":"\/civort\/status\/1069623771097718786","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Verdade em forma de palavras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rafavini89\/status\/1069333636732862465\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TOqP5MMTju\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rafavini89\/status\/1069333636732862465\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rafavini89\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1069333636732862465<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Verdade em forma de palavrashttps:\/\/twitter.com\/rafavini89\/status\/1069333636732862465\u00a0\u2026","timestamp":1543838528000,"timestamp_epochs":1543838528,"tweet_id":"1069562426696318977","tweet_url":"\/civort\/status\/1069562426696318977","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu celular t\u00e1 morrendo :(<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu celular t\u00e1 morrendo :(","timestamp":1543800928000,"timestamp_epochs":1543800928,"tweet_id":"1069404719813197824","tweet_url":"\/civort\/status\/1069404719813197824","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei SP<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei SP","timestamp":1543800127000,"timestamp_epochs":1543800127,"tweet_id":"1069401361589121024","tweet_url":"\/civort\/status\/1069401361589121024","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Nando Brooker Bridges","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigos e amigas, a partir da pr\u00f3xima semana vai ter campanha de testes de HIV e Hepatite B no CRT Santa Cruz (bem pertinho do metr\u00f4!) todos os dias. O teste \u00e9 gratuito, em poucas horas vc sabe o resultado. D\u00e1 um rol\u00ea no shopping, pega o resultado e fique sabendo!<\/p>","is_retweet":1,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"1068544447980421120","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":20,"text":"Amigos e amigas, a partir da pr\u00f3xima semana vai ter campanha de testes de HIV e Hepatite B no CRT Santa Cruz (bem pertinho do metr\u00f4!) todos os dias. O teste \u00e9 gratuito, em poucas horas vc sabe o resultado. D\u00e1 um rol\u00ea no shopping, pega o resultado e fique sabendo!","timestamp":1543582731000,"timestamp_epochs":1543582731,"tweet_id":"1068489537255628800","tweet_url":"\/preisteichon\/status\/1068489537255628800","user_id":"3112052116","username":"preisteichon"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Salvador, cheguei!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9O9NF7QbvC\">pic.twitter.com\/9O9NF7QbvC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Salvador, cheguei!pic.twitter.com\/9O9NF7QbvC","timestamp":1543595281000,"timestamp_epochs":1543595281,"tweet_id":"1068542175988903941","tweet_url":"\/civort\/status\/1068542175988903941","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 p\u00e3o de queijo no aeroporto = 1 pf do buteco<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"1 p\u00e3o de queijo no aeroporto = 1 pf do buteco","timestamp":1543578288000,"timestamp_epochs":1543578288,"tweet_id":"1068470901304434688","tweet_url":"\/civort\/status\/1068470901304434688","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito e muitos bal\u00f5es para o lindo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15778089\" dir=\"ltr\" href=\"\/ricardofroseno\"><s>@<\/s><b>ricardofroseno<\/b><\/a>. Parab\u00e9ns pelo seu dia migo <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ap5uwEkao1\">pic.twitter.com\/ap5uwEkao1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito e muitos bal\u00f5es para o lindo do @ricardofroseno. Parab\u00e9ns pelo seu dia migo pic.twitter.com\/ap5uwEkao1","timestamp":1543518136000,"timestamp_epochs":1543518136,"tweet_id":"1068218604481581063","tweet_url":"\/civort\/status\/1068218604481581063","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2018 t\u00e1 foda. Acaba logo, nunca te pedi nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2018 t\u00e1 foda. Acaba logo, nunca te pedi nada","timestamp":1543506391000,"timestamp_epochs":1543506391,"tweet_id":"1068169343752642560","tweet_url":"\/civort\/status\/1068169343752642560","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou voltar no end\u00f3crino depois de meses. Vou levar um puta esporro, certeza<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou voltar no end\u00f3crino depois de meses. Vou levar um puta esporro, certeza","timestamp":1543426343000,"timestamp_epochs":1543426343,"tweet_id":"1067833597267193856","tweet_url":"\/civort\/status\/1067833597267193856","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual a programa\u00e7\u00e3o de vcs pro R\u00e9veillon?<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual a programa\u00e7\u00e3o de vcs pro R\u00e9veillon?","timestamp":1543412636000,"timestamp_epochs":1543412636,"tweet_id":"1067776104189095936","tweet_url":"\/civort\/status\/1067776104189095936","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomei antial\u00e9rgico e agora estou capotando de sono<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tomei antial\u00e9rgico e agora estou capotando de sono","timestamp":1543412542000,"timestamp_epochs":1543412542,"tweet_id":"1067775709131800577","tweet_url":"\/civort\/status\/1067775709131800577","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o depilaram meu peito <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o depilaram meu peito ","timestamp":1543403884000,"timestamp_epochs":1543403884,"tweet_id":"1067739398396133376","tweet_url":"\/civort\/status\/1067739398396133376","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">DR serve pra muitas coisas, uma delas \u00e9 fazer o relacionamento andar pra frente. Sempre tenham DR com quem vcs gostam<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Valle_Nada\/status\/1067598691467448322\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VGGNiOBI7k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Valle_Nada\/status\/1067598691467448322\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Valle_Nada\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1067598691467448322<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"DR serve pra muitas coisas, uma delas \u00e9 fazer o relacionamento andar pra frente. Sempre tenham DR com quem vcs gostamhttps:\/\/twitter.com\/Valle_Nada\/status\/1067598691467448322\u00a0\u2026","timestamp":1543397390000,"timestamp_epochs":1543397390,"tweet_id":"1067712157549240320","tweet_url":"\/civort\/status\/1067712157549240320","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PS4share?src=hash\"><s>#<\/s><b>PS4share<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3udpwfG8QE\">pic.twitter.com\/3udpwfG8QE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#PS4sharepic.twitter.com\/3udpwfG8QE","timestamp":1543361030000,"timestamp_epochs":1543361030,"tweet_id":"1067559654622928896","tweet_url":"\/civort\/status\/1067559654622928896","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem comida pronta em casa. E o q a gente faz voltando do trabalho? Aham, come na rua<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem comida pronta em casa. E o q a gente faz voltando do trabalho? Aham, come na rua","timestamp":1543355907000,"timestamp_epochs":1543355907,"tweet_id":"1067538167656587264","tweet_url":"\/civort\/status\/1067538167656587264","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foda-se<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foda-se","timestamp":1543352500000,"timestamp_epochs":1543352500,"tweet_id":"1067523876622688256","tweet_url":"\/civort\/status\/1067523876622688256","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vazou nude minha? Muita gente me add e cutucando na outra rede. Que acontece?<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vazou nude minha? Muita gente me add e cutucando na outra rede. Que acontece?","timestamp":1543342829000,"timestamp_epochs":1543342829,"tweet_id":"1067483314938961920","tweet_url":"\/civort\/status\/1067483314938961920","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs tb tem aquele apartamento dos sonhos, que passa em frente e fica olhando, sonhando com o dia que puder morar ali? Juro que vejo toda semana pra ver se n\u00e3o foi vendido. (Sou louco?)<\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vcs tb tem aquele apartamento dos sonhos, que passa em frente e fica olhando, sonhando com o dia que puder morar ali? Juro que vejo toda semana pra ver se n\u00e3o foi vendido. (Sou louco?)","timestamp":1543338322000,"timestamp_epochs":1543338322,"tweet_id":"1067464408228487168","tweet_url":"\/civort\/status\/1067464408228487168","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente. O boy alto e loiro est\u00e1 conversando com a amiga mas n\u00e3o para de me olhar. O q eu fa\u00e7o?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v3rlCMLM1x\">pic.twitter.com\/v3rlCMLM1x<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente. O boy alto e loiro est\u00e1 conversando com a amiga mas n\u00e3o para de me olhar. O q eu fa\u00e7o?pic.twitter.com\/v3rlCMLM1x","timestamp":1543265198000,"timestamp_epochs":1543265198,"tweet_id":"1067157706572730382","tweet_url":"\/civort\/status\/1067157706572730382","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou pra Costa do Sau\u00edpe esse fds e s\u00f3 agora percebi que n\u00e3o tenho brusinhas para tal ocasi\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou pra Costa do Sau\u00edpe esse fds e s\u00f3 agora percebi que n\u00e3o tenho brusinhas para tal ocasi\u00e3o","timestamp":1543263735000,"timestamp_epochs":1543263735,"tweet_id":"1067151570532487168","tweet_url":"\/civort\/status\/1067151570532487168","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me vi num v\u00eddeo agora e n\u00e3o me reconheci.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mHvJMwF6H7\">pic.twitter.com\/mHvJMwF6H7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me vi num v\u00eddeo agora e n\u00e3o me reconheci.pic.twitter.com\/mHvJMwF6H7","timestamp":1543256598000,"timestamp_epochs":1543256598,"tweet_id":"1067121635377983488","tweet_url":"\/civort\/status\/1067121635377983488","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dor no est\u00f4mago<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dor no est\u00f4mago","timestamp":1543181017000,"timestamp_epochs":1543181017,"tweet_id":"1066804626111021056","tweet_url":"\/civort\/status\/1066804626111021056","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprinhas de Black Friday finalizadas com o moz\u00e3o. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprinhas de Black Friday finalizadas com o moz\u00e3o. @rafadececchetto","timestamp":1542935898000,"timestamp_epochs":1542935898,"tweet_id":"1065776523054071808","tweet_url":"\/civort\/status\/1065776523054071808","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quando fa\u00e7o no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/supremo_tudo\/status\/1065216817042468866\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/duIpYrK0Zh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/supremo_tudo\/status\/1065216817042468866\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/supremo_tudo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1065216817042468866<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando fa\u00e7o no @rafadececchettohttps:\/\/twitter.com\/supremo_tudo\/status\/1065216817042468866\u00a0\u2026","timestamp":1542926722000,"timestamp_epochs":1542926722,"tweet_id":"1065738033281097730","tweet_url":"\/civort\/status\/1065738033281097730","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui no procto pra saber se estava tudo bem com meu amigo aqui de tr\u00e1s. Ao ficar de 4 o m\u00e9dico diz \u201cmas que buraco temos aqui\u201d. Fui chamada de larga?<\/p>","is_retweet":0,"likes":300,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Fui no procto pra saber se estava tudo bem com meu amigo aqui de tr\u00e1s. Ao ficar de 4 o m\u00e9dico diz \u201cmas que buraco temos aqui\u201d. Fui chamada de larga?","timestamp":1542924564000,"timestamp_epochs":1542924564,"tweet_id":"1065728983814283269","tweet_url":"\/civort\/status\/1065728983814283269","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei o Jogo do Homem Aranha ontem. E j\u00e1 descobri que n\u00e3o terei mem\u00f3ria e dedos para decorar e executar todos os movimentos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PS4?src=hash\"><s>#<\/s><b>PS4<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SpiderManPS4?src=hash\"><s>#<\/s><b>SpiderManPS4<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprei o Jogo do Homem Aranha ontem. E j\u00e1 descobri que n\u00e3o terei mem\u00f3ria e dedos para decorar e executar todos os movimentos #PS4 #SpiderManPS4","timestamp":1542886699000,"timestamp_epochs":1542886699,"tweet_id":"1065570164987568128","tweet_url":"\/civort\/status\/1065570164987568128","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 real. Funciona hahahahaha. E facilita tanta coisa quando se quer corrigir alguma palavra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/renanbout\/status\/1064665633839824896\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d1OyOGEwHX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/renanbout\/status\/1064665633839824896\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/renanbout\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1064665633839824896<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"\u00c9 real. Funciona hahahahaha. E facilita tanta coisa quando se quer corrigir alguma palavrahttps:\/\/twitter.com\/renanbout\/status\/1064665633839824896\u00a0\u2026","timestamp":1542795688000,"timestamp_epochs":1542795688,"tweet_id":"1065188439883243520","tweet_url":"\/civort\/status\/1065188439883243520","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Qual comprar? God Of War ou Detroit: Become Human? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PS4?src=hash\"><s>#<\/s><b>PS4<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual comprar? God Of War ou Detroit: Become Human? #PS4","timestamp":1542729530000,"timestamp_epochs":1542729530,"tweet_id":"1064910949591777280","tweet_url":"\/civort\/status\/1064910949591777280","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"999549967915077632\" dir=\"ltr\" href=\"\/CubeTVBR\"><s>@<\/s><b>CubeTVBR<\/b><\/a> podia rolar um app pra AppleTV n\u00e9? Bem mais f\u00e1cil assistir as streams assim<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alo @CubeTVBR podia rolar um app pra AppleTV n\u00e9? Bem mais f\u00e1cil assistir as streams assim","timestamp":1542669553000,"timestamp_epochs":1542669553,"tweet_id":"1064659391163568134","tweet_url":"\/civort\/status\/1064659391163568134","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chuva ontem, essa virada de tempo. Olha onde vim parar<span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"07d9c940c5c86001\" href=\"\/search?q=place%3A07d9c940c5c86001\">Hospital Santa Catarina<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chuva ontem, essa virada de tempo. Olha onde vim parar \u2013 em Hospital Santa Catarina","timestamp":1542661924000,"timestamp_epochs":1542661924,"tweet_id":"1064627390243094528","tweet_url":"\/civort\/status\/1064627390243094528","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ser\u00e1? Eu pelo menos nunca nem beijei na boca.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/owencarv\/status\/1064245291396841473\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EHypO2tIxW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/owencarv\/status\/1064245291396841473\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/owencarv\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1064245291396841473<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1? Eu pelo menos nunca nem beijei na boca.https:\/\/twitter.com\/owencarv\/status\/1064245291396841473\u00a0\u2026","timestamp":1542661155000,"timestamp_epochs":1542661155,"tweet_id":"1064624165838295041","tweet_url":"\/civort\/status\/1064624165838295041","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00eddeo da HH todo mundo fala, mas link que \u00e9 bom, nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"V\u00eddeo da HH todo mundo fala, mas link que \u00e9 bom, nada","timestamp":1542658812000,"timestamp_epochs":1542658812,"tweet_id":"1064614340215619585","tweet_url":"\/civort\/status\/1064614340215619585","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Claim your US dollars everyday, by joining daily free raffle in Cube TV.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8Iids3xUZE\">pic.twitter.com\/8Iids3xUZE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Claim your US dollars everyday, by joining daily free raffle in Cube TV.pic.twitter.com\/8Iids3xUZE","timestamp":1542647024000,"timestamp_epochs":1542647024,"tweet_id":"1064564895209922563","tweet_url":"\/civort\/status\/1064564895209922563","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Definitivamente, o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a> passou a tosse dele pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eecMKZiEwI\">pic.twitter.com\/eecMKZiEwI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Definitivamente, o @rafadececchetto passou a tosse dele pra mimpic.twitter.com\/eecMKZiEwI","timestamp":1542644535000,"timestamp_epochs":1542644535,"tweet_id":"1064554455524364288","tweet_url":"\/civort\/status\/1064554455524364288","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Doming\u00e3o gostoso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Paulo_hmoraes\/status\/1064210051467042819\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yjU2aoUTDg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Paulo_hmoraes\/status\/1064210051467042819\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Paulo_hmoraes\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1064210051467042819<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Doming\u00e3o gostosohttps:\/\/twitter.com\/Paulo_hmoraes\/status\/1064210051467042819\u00a0\u2026","timestamp":1542562882000,"timestamp_epochs":1542562882,"tweet_id":"1064211978699382784","tweet_url":"\/civort\/status\/1064211978699382784","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parafraseando o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1352292152\" dir=\"ltr\" href=\"\/fp3po\"><s>@<\/s><b>fp3po<\/b><\/a> \u201cPisa menos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2293559024\" dir=\"ltr\" href=\"\/GustavoMinerva\"><s>@<\/s><b>GustavoMinerva<\/b><\/a>\u201d Essa Evelin t\u00e1 desfilando no mapa todo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vj1sD6sUHh\">pic.twitter.com\/Vj1sD6sUHh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parafraseando o @fp3po \u201cPisa menos @GustavoMinerva\u201d Essa Evelin t\u00e1 desfilando no mapa todopic.twitter.com\/Vj1sD6sUHh","timestamp":1542472350000,"timestamp_epochs":1542472350,"tweet_id":"1063832259567017986","tweet_url":"\/civort\/status\/1063832259567017986","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vontade de marcar umas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"347002675\" dir=\"ltr\" href=\"\/s\"><s>@<\/s><b>s<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dannribeiro\/status\/1063505264098377729\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i9I9EbWJzB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dannribeiro\/status\/1063505264098377729\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dannribeiro\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1063505264098377729<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vontade de marcar umas @shttps:\/\/twitter.com\/dannribeiro\/status\/1063505264098377729\u00a0\u2026","timestamp":1542470765000,"timestamp_epochs":1542470765,"tweet_id":"1063825612543012869","tweet_url":"\/civort\/status\/1063825612543012869","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que foi aquela Bearbie ontem? Pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que foi aquela Bearbie ontem? Pqp","timestamp":1542377198000,"timestamp_epochs":1542377198,"tweet_id":"1063433164775919621","tweet_url":"\/civort\/status\/1063433164775919621","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Pudim De Cacha\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">em 2019 cenas assim ser\u00e3o comum<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R9Plztk0on\">pic.twitter.com\/R9Plztk0on<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15727,"replies":441,"retweet_id":"1063051868476194816","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":5875,"text":"em 2019 cenas assim ser\u00e3o comumpic.twitter.com\/R9Plztk0on","timestamp":1542228107000,"timestamp_epochs":1542228107,"tweet_id":"1062807832725196801","tweet_url":"\/pocatrasada\/status\/1062807832725196801","user_id":"2729311899","username":"pocatrasada"},{"fullname":"Thiago Silva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quer saber como <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128372940\" dir=\"ltr\" href=\"\/jairbolsonaro\"><s>@<\/s><b>jairbolsonaro<\/b><\/a> mente e manipula pra enganar voc\u00ea sobre o Mais M\u00e9dicos?\n\n1- Sal\u00e1rio dos M\u00e9dicos\n\nA- Cuba faz coopera\u00e7\u00e3o com 66 pa\u00edses em todo o Globo, inclusive europeus. Sabe como isso come\u00e7ou? Com a brigada Henry Reeve criada em 2005 ...<\/p>","is_retweet":1,"likes":36799,"replies":1536,"retweet_id":"1062790057042628609","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":18293,"text":"Quer saber como @jairbolsonaro mente e manipula pra enganar voc\u00ea sobre o Mais M\u00e9dicos?\n\n1- Sal\u00e1rio dos M\u00e9dicos\n\nA- Cuba faz coopera\u00e7\u00e3o com 66 pa\u00edses em todo o Globo, inclusive europeus. Sabe como isso come\u00e7ou? Com a brigada Henry Reeve criada em 2005 ...","timestamp":1542214833000,"timestamp_epochs":1542214833,"tweet_id":"1062752153826217990","tweet_url":"\/silvathiagohs\/status\/1062752153826217990","user_id":"4725507377","username":"silvathiagohs"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse feet eu queria viu! Hahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Lorelay_Fox\/status\/1062776546438602753\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8NHCnC4CxC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Lorelay_Fox\/status\/1062776546438602753\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Lorelay_Fox\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1062776546438602753<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse feet eu queria viu! Hahahahttps:\/\/twitter.com\/Lorelay_Fox\/status\/1062776546438602753\u00a0\u2026","timestamp":1542222312000,"timestamp_epochs":1542222312,"tweet_id":"1062783522979618821","tweet_url":"\/civort\/status\/1062783522979618821","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Manoooo. Tem um cara de blusa no bus\u00e3o <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Manoooo. Tem um cara de blusa no bus\u00e3o ","timestamp":1542192862000,"timestamp_epochs":1542192862,"tweet_id":"1062660004229103616","tweet_url":"\/civort\/status\/1062660004229103616","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O marido te manda mensagem dizendo que vai precisar dormir no hotel por causa do trabalho. E q o quarto tem banheira, cama redonda e espelho no teto. Significa?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q5s1yQH6wt\">pic.twitter.com\/Q5s1yQH6wt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O marido te manda mensagem dizendo que vai precisar dormir no hotel por causa do trabalho. E q o quarto tem banheira, cama redonda e espelho no teto. Significa?pic.twitter.com\/Q5s1yQH6wt","timestamp":1542126144000,"timestamp_epochs":1542126144,"tweet_id":"1062380166582804480","tweet_url":"\/civort\/status\/1062380166582804480","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Querendo uma TV 4K. Seria pedir muito?<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Querendo uma TV 4K. Seria pedir muito?","timestamp":1542115958000,"timestamp_epochs":1542115958,"tweet_id":"1062337445369393152","tweet_url":"\/civort\/status\/1062337445369393152","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para quem possa interessar: Chego em casa ontem depois do passeio com o Snow e o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a> estava andando pelado pela sacada, com a luz acesa falando no celular. Os vizinhos piram com a cena<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EA1RtwmRuV\">pic.twitter.com\/EA1RtwmRuV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Para quem possa interessar: Chego em casa ontem depois do passeio com o Snow e o @rafadececchetto estava andando pelado pela sacada, com a luz acesa falando no celular. Os vizinhos piram com a cenapic.twitter.com\/EA1RtwmRuV","timestamp":1542107300000,"timestamp_epochs":1542107300,"tweet_id":"1062301128673714177","tweet_url":"\/civort\/status\/1062301128673714177","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Totalmente! E nem precisa ser muitas por dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vilardileonardo\/status\/1062072116944793601\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TC0fYHOXX8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vilardileonardo\/status\/1062072116944793601\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vilardileonard<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1062072116944793601<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Totalmente! E nem precisa ser muitas por diahttps:\/\/twitter.com\/vilardileonardo\/status\/1062072116944793601\u00a0\u2026","timestamp":1542056371000,"timestamp_epochs":1542056371,"tweet_id":"1062087516403236864","tweet_url":"\/civort\/status\/1062087516403236864","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Um time desses bixo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rafadececchetto\/status\/1061775864822685696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XbdegaEMkr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rafadececchetto\/status\/1061775864822685696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rafadececchett<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1061775864822685696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um time desses bixo.https:\/\/twitter.com\/rafadececchetto\/status\/1061775864822685696\u00a0\u2026","timestamp":1542021501000,"timestamp_epochs":1542021501,"tweet_id":"1061941263820357633","tweet_url":"\/civort\/status\/1061941263820357633","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tem dia que te entendo! Mas s\u00f3 \u00e0s vezes <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Valle_Nada\/status\/1061626828601868288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I5bMJsTnT0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Valle_Nada\/status\/1061626828601868288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Valle_Nada\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1061626828601868288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem dia que te entendo! Mas s\u00f3 \u00e0s vezes https:\/\/twitter.com\/Valle_Nada\/status\/1061626828601868288\u00a0\u2026","timestamp":1542021452000,"timestamp_epochs":1542021452,"tweet_id":"1061941054897819648","tweet_url":"\/civort\/status\/1061941054897819648","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"joao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora precisa jogar minecraft pra entrar na faculdade? Um absurdo isso! Como que colocam uma quest\u00e3o sobre um jogo de computador sendo que \u00e9 uma minoria que joga essa merda? Precisa jogar minecraft pra trabalhar agora?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RgivjQkMuk\">pic.twitter.com\/RgivjQkMuk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38387,"replies":868,"retweet_id":"1061939145109659649","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":14525,"text":"Agora precisa jogar minecraft pra entrar na faculdade? Um absurdo isso! Como que colocam uma quest\u00e3o sobre um jogo de computador sendo que \u00e9 uma minoria que joga essa merda? Precisa jogar minecraft pra trabalhar agora?pic.twitter.com\/RgivjQkMuk","timestamp":1541968934000,"timestamp_epochs":1541968934,"tweet_id":"1061720779635724289","tweet_url":"\/joaoluizsb\/status\/1061720779635724289","user_id":"27300998","username":"joaoluizsb"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como vcs lidam quando descobre que uma pessoa q vc conversa e est\u00e1 no inserido em um dos seus c\u00edrculos de amizade, n\u00e3o te segue no insta?<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como vcs lidam quando descobre que uma pessoa q vc conversa e est\u00e1 no inserido em um dos seus c\u00edrculos de amizade, n\u00e3o te segue no insta?","timestamp":1541787688000,"timestamp_epochs":1541787688,"tweet_id":"1060960578749947905","tweet_url":"\/civort\/status\/1060960578749947905","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"281551749\" dir=\"ltr\" href=\"\/puma_br\"><s>@<\/s><b>puma_br<\/b><\/a>, onde encontro uma dessas? <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8PcqcKGltp\">pic.twitter.com\/8PcqcKGltp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Al\u00f4 @puma_br, onde encontro uma dessas? pic.twitter.com\/8PcqcKGltp","timestamp":1541724599000,"timestamp_epochs":1541724599,"tweet_id":"1060695964518936578","tweet_url":"\/civort\/status\/1060695964518936578","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como faz pra ter uma dessas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42894971\" dir=\"ltr\" href=\"\/adidasbrasil\"><s>@<\/s><b>adidasbrasil<\/b><\/a> ?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ncp58tHyUF\">pic.twitter.com\/ncp58tHyUF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como faz pra ter uma dessas @adidasbrasil ?pic.twitter.com\/ncp58tHyUF","timestamp":1541712150000,"timestamp_epochs":1541712150,"tweet_id":"1060643752161787905","tweet_url":"\/civort\/status\/1060643752161787905","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ere\u00e7\u00e3o devido sono. Como lidar?<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ere\u00e7\u00e3o devido sono. Como lidar?","timestamp":1541694718000,"timestamp_epochs":1541694718,"tweet_id":"1060570636647612416","tweet_url":"\/civort\/status\/1060570636647612416","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O crush pediu uma nude atualizada! Sugest\u00f5es e ideias?<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O crush pediu uma nude atualizada! Sugest\u00f5es e ideias?","timestamp":1541620215000,"timestamp_epochs":1541620215,"tweet_id":"1060258145132576769","tweet_url":"\/civort\/status\/1060258145132576769","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"jean quenga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MAS GENTE (que del\u00edcia)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gy72gwfaHz\">pic.twitter.com\/gy72gwfaHz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":362,"replies":20,"retweet_id":"1060257044048080896","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":81,"text":"MAS GENTE (que del\u00edcia)pic.twitter.com\/gy72gwfaHz","timestamp":1541561304000,"timestamp_epochs":1541561304,"tweet_id":"1060011057983512577","tweet_url":"\/r_aphaeltf\/status\/1060011057983512577","user_id":"59286513","username":"r_aphaeltf"},{"fullname":"Super Drags","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ME MANDARAM DIZER QUE QUANDO VC DIGITA <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SUPERDRAGS?src=hash\"><s>#<\/s><b>SUPERDRAGS<\/b><\/a> APARECE UM MINI GAYDAR DO LADO, MAS EU N\u00c3O VOU FICAR IMPLORANDO PRA DIGITAREM <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SUPERDRAGS?src=hash\"><s>#<\/s><b>SUPERDRAGS<\/b><\/a> S\u00d3 PRA FAZER PROPAGANDA PRA <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SUPERDRAGS?src=hash\"><s>#<\/s><b>SUPERDRAGS<\/b><\/a> QUE ESTREIA SEXTA-FEIRA. TUDO TEM LIMITE, AT\u00c9 PARA AS <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SUPERDRAGS?src=hash\"><s>#<\/s><b>SUPERDRAGS<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6781,"replies":384,"retweet_id":"1059599035286339587","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":1541,"text":"ME MANDARAM DIZER QUE QUANDO VC DIGITA #SUPERDRAGS APARECE UM MINI GAYDAR DO LADO, MAS EU N\u00c3O VOU FICAR IMPLORANDO PRA DIGITAREM #SUPERDRAGS S\u00d3 PRA FAZER PROPAGANDA PRA #SUPERDRAGS QUE ESTREIA SEXTA-FEIRA. TUDO TEM LIMITE, AT\u00c9 PARA AS #SUPERDRAGS","timestamp":1541441983000,"timestamp_epochs":1541441983,"tweet_id":"1059510587263193089","tweet_url":"\/SuperDrags_BR\/status\/1059510587263193089","user_id":"1016730376251887617","username":"SuperDrags_BR"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente. Q q tacontecendo? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1076044155397246976\" dir=\"ltr\" href=\"\/bearbiekill\"><s>@<\/s><b>bearbiekill<\/b><\/a> saiam da minha playlist<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BybJWO53wW\">pic.twitter.com\/BybJWO53wW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente. Q q tacontecendo? @rafadececchetto e @bearbiekill saiam da minha playlistpic.twitter.com\/BybJWO53wW","timestamp":1541446191000,"timestamp_epochs":1541446191,"tweet_id":"1059528235241930754","tweet_url":"\/civort\/status\/1059528235241930754","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 estamos em Novembro e ainda n\u00e3o sei o q farei no R\u00e9veillon Cc <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 estamos em Novembro e ainda n\u00e3o sei o q farei no R\u00e9veillon Cc @rafadececchetto","timestamp":1541433646000,"timestamp_epochs":1541433646,"tweet_id":"1059475620827140097","tweet_url":"\/civort\/status\/1059475620827140097","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ganhei parab\u00e9ns do dono da empresa por um relat\u00f3rio q estou desenvolvendo. To gritando por dentro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0bomClJUit\">pic.twitter.com\/0bomClJUit<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ganhei parab\u00e9ns do dono da empresa por um relat\u00f3rio q estou desenvolvendo. To gritando por dentropic.twitter.com\/0bomClJUit","timestamp":1541426478000,"timestamp_epochs":1541426478,"tweet_id":"1059445553879310337","tweet_url":"\/civort\/status\/1059445553879310337","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de subir bal\u00f5es para o brasileiro mais gringo do tt, o lindo do @fabiobhz Parab\u00e9ns gat\u00e3o, felicidades sempre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ol1s6oXwBP\">pic.twitter.com\/ol1s6oXwBP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de subir bal\u00f5es para o brasileiro mais gringo do tt, o lindo do @fabiobhz Parab\u00e9ns gat\u00e3o, felicidades semprepic.twitter.com\/ol1s6oXwBP","timestamp":1541418312000,"timestamp_epochs":1541418312,"tweet_id":"1059411305369608192","tweet_url":"\/civort\/status\/1059411305369608192","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu m\u00e9dico disse que tenho que evitar estresse e meu marido diz que vai me mandar pro Paul\u00e3o pra dar um jeito <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu m\u00e9dico disse que tenho que evitar estresse e meu marido diz que vai me mandar pro Paul\u00e3o pra dar um jeito ","timestamp":1541416541000,"timestamp_epochs":1541416541,"tweet_id":"1059403875445325824","tweet_url":"\/civort\/status\/1059403875445325824","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um homem quando toma caf\u00e9 n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um homem quando toma caf\u00e9 n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m","timestamp":1541415742000,"timestamp_epochs":1541415742,"tweet_id":"1059400526117457923","tweet_url":"\/civort\/status\/1059400526117457923","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"L\u00e9o Hyuga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na ditadura gay cenas como esta ser\u00e3o comuns:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p5J83kGFRy\">pic.twitter.com\/p5J83kGFRy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":257,"replies":1,"retweet_id":"1059232779039395841","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":96,"text":"Na ditadura gay cenas como esta ser\u00e3o comuns:pic.twitter.com\/p5J83kGFRy","timestamp":1541286968000,"timestamp_epochs":1541286968,"tweet_id":"1058860405936787456","tweet_url":"\/Dorgas_Leo\/status\/1058860405936787456","user_id":"141418188","username":"Dorgas_Leo"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achei que iria ser pior. Eu marquei 19 de 31<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/julianakataoka\/voce-eh-transao?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;utm_term=.ym4Xa89PD&amp;bfsource=bfocompareoff&amp;quiz_result=11491648_353566291#11491648&amp;rid=353566291\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KnEJbxt6W8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/julianakataoka\/voce-eh-transao?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;utm_term=.ym4Xa89PD&amp;bfsource=bfocompareoff&amp;quiz_result=11491648_353566291#11491648&amp;rid=353566291\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">buzzfeed.com\/julianakataoka<\/span><span class=\"invisible\">\/voce-eh-transao?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;utm_term=.ym4Xa89PD&amp;bfsource=bfocompareoff&amp;quiz_result=11491648_353566291#11491648&amp;rid=353566291<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Achei que iria ser pior. Eu marquei 19 de 31https:\/\/www.buzzfeed.com\/julianakataoka\/voce-eh-transao?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&utm_term=.ym4Xa89PD&bfsource=bfocompareoff&quiz_result=11491648_353566291#11491648&rid=353566291\u00a0\u2026","timestamp":1541362760000,"timestamp_epochs":1541362760,"tweet_id":"1059178301288312832","tweet_url":"\/civort\/status\/1059178301288312832","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdi minha carteira dentro de casa :\/<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Perdi minha carteira dentro de casa :\/","timestamp":1541288631000,"timestamp_epochs":1541288631,"tweet_id":"1058867380632408064","tweet_url":"\/civort\/status\/1058867380632408064","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquela sensa\u00e7\u00e3o depr\u00ea, vontade de n\u00e3o fazer nada e ao mesmo tempo irritado por ser t\u00e3o improdutivo. Como lidar?<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Aquela sensa\u00e7\u00e3o depr\u00ea, vontade de n\u00e3o fazer nada e ao mesmo tempo irritado por ser t\u00e3o improdutivo. Como lidar?","timestamp":1541276470000,"timestamp_epochs":1541276470,"tweet_id":"1058816376859779076","tweet_url":"\/civort\/status\/1058816376859779076","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Finados<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Finados","timestamp":1541198160000,"timestamp_epochs":1541198160,"tweet_id":"1058487921353859072","tweet_url":"\/civort\/status\/1058487921353859072","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Tio Celo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #EleNao #EleNunca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Acho que esse meme foi feito de prop\u00f3sito! Kkkkkkk!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/germanomarcella\/status\/1058023023972888577\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RhhPjcBITI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/germanomarcella\/status\/1058023023972888577\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/germanomarcell<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1058023023972888577<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"1058035892969988098","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":5,"text":"Acho que esse meme foi feito de prop\u00f3sito! Kkkkkkk!!https:\/\/twitter.com\/germanomarcella\/status\/1058023023972888577\u00a0\u2026","timestamp":1541088491000,"timestamp_epochs":1541088491,"tweet_id":"1058027935683231744","tweet_url":"\/FullbeardedMan\/status\/1058027935683231744","user_id":"761255136014503941","username":"FullbeardedMan"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de esbaldar. (@ Costelaria Moema in S\u00e3o Paulo)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/8rpmSrUn4mA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5NxSSvVDa2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/8rpmSrUn4mA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">swarmapp.com\/c\/8rpmSrUn4mA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de esbaldar. (@ Costelaria Moema in S\u00e3o Paulo)https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/8rpmSrUn4mA\u00a0","timestamp":1541086973000,"timestamp_epochs":1541086973,"tweet_id":"1058021568566226944","tweet_url":"\/civort\/status\/1058021568566226944","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Almo\u00e7o pela meta batida! Hj que me acabo de comer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ut5pFzXgKz\">pic.twitter.com\/Ut5pFzXgKz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Almo\u00e7o pela meta batida! Hj que me acabo de comerpic.twitter.com\/Ut5pFzXgKz","timestamp":1541085931000,"timestamp_epochs":1541085931,"tweet_id":"1058017197279322112","tweet_url":"\/civort\/status\/1058017197279322112","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Haddad Debochado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando Jair Bolsonaro disse que faria preso trabalhar n\u00e3o imaginei que seria como Ministro<\/p>","is_retweet":1,"likes":112718,"replies":1153,"retweet_id":"1057721876062056448","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":42853,"text":"Quando Jair Bolsonaro disse que faria preso trabalhar n\u00e3o imaginei que seria como Ministro","timestamp":1541002373000,"timestamp_epochs":1541002373,"tweet_id":"1057666729252478977","tweet_url":"\/HaddadDebochado\/status\/1057666729252478977","user_id":"1050174967298629633","username":"HaddadDebochado"},{"fullname":"Marcelo D2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara q ia ca\u00e7ar corrupto t\u00e1 enchendo o minist\u00e9rio de bandido (alguns at\u00e9 em regime semiaberto) ... deu ruim e n\u00e3o foi por falta de aviso<\/p>","is_retweet":1,"likes":69663,"replies":2249,"retweet_id":"1057705711763894273","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":21704,"text":"O cara q ia ca\u00e7ar corrupto t\u00e1 enchendo o minist\u00e9rio de bandido (alguns at\u00e9 em regime semiaberto) ... deu ruim e n\u00e3o foi por falta de aviso","timestamp":1540991027000,"timestamp_epochs":1540991027,"tweet_id":"1057619142172463105","tweet_url":"\/Marcelodedois\/status\/1057619142172463105","user_id":"78473551","username":"Marcelodedois"},{"fullname":"rafa. \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[ATEN\u00c7\u00c3O] T\u00e1 rolando um FAKE meu no Hornet por aqui em SP. Avisando que n\u00e3o tenho aplicativos. Qualquer pessoa que vier falando com voc\u00eas DENUNCIEM!<\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"1057462528723378178","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":2,"text":"[ATEN\u00c7\u00c3O] T\u00e1 rolando um FAKE meu no Hornet por aqui em SP. Avisando que n\u00e3o tenho aplicativos. Qualquer pessoa que vier falando com voc\u00eas DENUNCIEM!","timestamp":1540953643000,"timestamp_epochs":1540953643,"tweet_id":"1057462341032386560","tweet_url":"\/rafadececchetto\/status\/1057462341032386560","user_id":"28688054","username":"rafadececchetto"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Volta Dilm\u00e3e<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mifti95\/status\/1057278507208847360\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aO8BfamVl9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mifti95\/status\/1057278507208847360\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mifti95\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1057278507208847360<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Volta Dilm\u00e3ehttps:\/\/twitter.com\/mifti95\/status\/1057278507208847360\u00a0\u2026","timestamp":1540953665000,"timestamp_epochs":1540953665,"tweet_id":"1057462434162794496","tweet_url":"\/civort\/status\/1057462434162794496","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me matriculei na academia. Agora vai (?)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DfmmwyAeWG\">pic.twitter.com\/DfmmwyAeWG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me matriculei na academia. Agora vai (?)pic.twitter.com\/DfmmwyAeWG","timestamp":1540926881000,"timestamp_epochs":1540926881,"tweet_id":"1057350092137656320","tweet_url":"\/civort\/status\/1057350092137656320","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O novo iPhone q estava querendo, pre\u00e7os a partir de R$7,3k. J\u00e1 n\u00e3o quero mais esse celular feio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/575ELCuGbs\">pic.twitter.com\/575ELCuGbs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":172,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"O novo iPhone q estava querendo, pre\u00e7os a partir de R$7,3k. J\u00e1 n\u00e3o quero mais esse celular feiopic.twitter.com\/575ELCuGbs","timestamp":1540923778000,"timestamp_epochs":1540923778,"tweet_id":"1057337078801985536","tweet_url":"\/civort\/status\/1057337078801985536","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um amigo meu foi agredido essa semana ouvindo a bendita frase \u201cBolzo vai matar viado\u201d. Pqp, vcs n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o de como estou desesperado! E me d\u00f3i saber que a minha fam\u00edlia est\u00e1 l\u00e1 no grupo do WhatsApp apoiando esse lunatico fascista. E se fosse eu que estivesse no hospital? <img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Um amigo meu foi agredido essa semana ouvindo a bendita frase \u201cBolzo vai matar viado\u201d. Pqp, vcs n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o de como estou desesperado! E me d\u00f3i saber que a minha fam\u00edlia est\u00e1 l\u00e1 no grupo do WhatsApp apoiando esse lunatico fascista. E se fosse eu que estivesse no hospital? ","timestamp":1540657772000,"timestamp_epochs":1540657772,"tweet_id":"1056221369262841856","tweet_url":"\/civort\/status\/1056221369262841856","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tt e seus algoritmos como sempre. Vamos adiantar esses rol\u00eas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59145025\" dir=\"ltr\" href=\"\/jbroder_ma\"><s>@<\/s><b>jbroder_ma<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tgsOmdlYsW\">pic.twitter.com\/tgsOmdlYsW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tt e seus algoritmos como sempre. Vamos adiantar esses rol\u00eas @rafadececchetto @jbroder_mapic.twitter.com\/tgsOmdlYsW","timestamp":1540561354000,"timestamp_epochs":1540561354,"tweet_id":"1055816963744784384","tweet_url":"\/civort\/status\/1055816963744784384","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Just completed a 2.00 km walk with <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15445811\" dir=\"ltr\" href=\"\/Runkeeper\"><s>@<\/s><b>Runkeeper<\/b><\/a>. Check it out! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/rnkpr.com\/akna6qn\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/77cLFtF1PD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/rnkpr.com\/akna6qn\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">rnkpr.com\/akna6qn<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Runkeeper?src=hash\"><s>#<\/s><b>Runkeeper<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Just completed a 2.00 km walk with @Runkeeper. Check it out! http:\/\/rnkpr.com\/akna6qn\u00a0 #Runkeeper","timestamp":1540506952000,"timestamp_epochs":1540506952,"tweet_id":"1055588784019070976","tweet_url":"\/civort\/status\/1055588784019070976","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Vai Ser Rimando","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Haddad aceitou Mano Brown l\u00e1, tirou fotos depois com ele e reconheceu os erros apontados E t\u00e3o dizendo que Brown \"enterrou o PT\"? AQUELES QUE DEFENDEM A DITADURA N\u00c3O ENTENDEM A DEMOCRACIA. Permitir cr\u00edticas \u00e9 democracia; censurar jornalista e fugir de debate \u00e9 ditadura.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2806,"replies":17,"retweet_id":"1055435244214644736","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":898,"text":"Haddad aceitou Mano Brown l\u00e1, tirou fotos depois com ele e reconheceu os erros apontados E t\u00e3o dizendo que Brown \"enterrou o PT\"? AQUELES QUE DEFENDEM A DITADURA N\u00c3O ENTENDEM A DEMOCRACIA. Permitir cr\u00edticas \u00e9 democracia; censurar jornalista e fugir de debate \u00e9 ditadura.","timestamp":1540382649000,"timestamp_epochs":1540382649,"tweet_id":"1055067419163680769","tweet_url":"\/vaiserrimando\/status\/1055067419163680769","user_id":"205870552","username":"vaiserrimando"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj acordei mais sens\u00edvel que o normal. To chorando com m\u00fasica rom\u00e2ntica.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj acordei mais sens\u00edvel que o normal. To chorando com m\u00fasica rom\u00e2ntica.","timestamp":1540470271000,"timestamp_epochs":1540470271,"tweet_id":"1055434933580242945","tweet_url":"\/civort\/status\/1055434933580242945","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de subir bal\u00f5es para lindo, fofo, simp\u00e1tico, inteligente e gostoso <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22385445\" dir=\"ltr\" href=\"\/ferrreira\"><s>@<\/s><b>ferrreira<\/b><\/a>. Parab\u00e9ns coisa gostosa, felicidades 1000 pra ti <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kWeijk7Pvg\">pic.twitter.com\/kWeijk7Pvg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de subir bal\u00f5es para lindo, fofo, simp\u00e1tico, inteligente e gostoso @ferrreira. Parab\u00e9ns coisa gostosa, felicidades 1000 pra ti pic.twitter.com\/kWeijk7Pvg","timestamp":1540383957000,"timestamp_epochs":1540383957,"tweet_id":"1055072903019028481","tweet_url":"\/civort\/status\/1055072903019028481","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entro no tt e s\u00f3 se fala no doria. Hahaha.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entro no tt e s\u00f3 se fala no doria. Hahaha.","timestamp":1540317291000,"timestamp_epochs":1540317291,"tweet_id":"1054793286613917696","tweet_url":"\/civort\/status\/1054793286613917696","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O mo\u00e7o carregando seu gatinho no metr\u00f4 n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X2Mvlz1zT5\">pic.twitter.com\/X2Mvlz1zT5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O mo\u00e7o carregando seu gatinho no metr\u00f4 n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9mpic.twitter.com\/X2Mvlz1zT5","timestamp":1540252141000,"timestamp_epochs":1540252141,"tweet_id":"1054520029121859584","tweet_url":"\/civort\/status\/1054520029121859584","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj me deu vontade de voltar pro trabalho. Q q t\u00e1 acontecendo comigo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj me deu vontade de voltar pro trabalho. Q q t\u00e1 acontecendo comigo?","timestamp":1540062170000,"timestamp_epochs":1540062170,"tweet_id":"1053723232694685699","tweet_url":"\/civort\/status\/1053723232694685699","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A minha autocr\u00edtica \u00e9 a mesma fonte do gabinete do ministro do trabalho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bucetopdcristal\/status\/1052202742062567424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WYB6EA1Rff\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bucetopdcristal\/status\/1052202742062567424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bucetopdcrista<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1052202742062567424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A minha autocr\u00edtica \u00e9 a mesma fonte do gabinete do ministro do trabalhohttps:\/\/twitter.com\/bucetopdcristal\/status\/1052202742062567424\u00a0\u2026","timestamp":1539820263000,"timestamp_epochs":1539820263,"tweet_id":"1052708600890712065","tweet_url":"\/civort\/status\/1052708600890712065","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 gostoso? J\u00e1 voltamos gente, vamos ali rapidinho Cc <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HeEKUrhumY\">pic.twitter.com\/HeEKUrhumY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 gostoso? J\u00e1 voltamos gente, vamos ali rapidinho Cc @rafadececchettopic.twitter.com\/HeEKUrhumY","timestamp":1539781912000,"timestamp_epochs":1539781912,"tweet_id":"1052547744013926400","tweet_url":"\/civort\/status\/1052547744013926400","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu marido \u00e9 muito gostoso! Pqp <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu marido \u00e9 muito gostoso! Pqp @rafadececchetto","timestamp":1539781457000,"timestamp_epochs":1539781457,"tweet_id":"1052545838323572741","tweet_url":"\/civort\/status\/1052545838323572741","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coisa boa pro relacionamento? Crie situa\u00e7\u00f5es que vcs n\u00e3o precisem se comunicar por WhatsApp.<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coisa boa pro relacionamento? Crie situa\u00e7\u00f5es que vcs n\u00e3o precisem se comunicar por WhatsApp.","timestamp":1539605283000,"timestamp_epochs":1539605283,"tweet_id":"1051806908909330433","tweet_url":"\/civort\/status\/1051806908909330433","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pecados pagos<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pecados pagos","timestamp":1539538531000,"timestamp_epochs":1539538531,"tweet_id":"1051526929491382274","tweet_url":"\/civort\/status\/1051526929491382274","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 s\u00e9rio isso?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jessicambrosio\/status\/1051300338983153664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9EnoksnDsb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jessicambrosio\/status\/1051300338983153664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jessicambrosio<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1051300338983153664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 s\u00e9rio isso?https:\/\/twitter.com\/jessicambrosio\/status\/1051300338983153664\u00a0\u2026","timestamp":1539488985000,"timestamp_epochs":1539488985,"tweet_id":"1051319122343145472","tweet_url":"\/civort\/status\/1051319122343145472","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Orar pra pagar os pecados<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CRpvXikOCT\">pic.twitter.com\/CRpvXikOCT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Orar pra pagar os pecadospic.twitter.com\/CRpvXikOCT","timestamp":1539451967000,"timestamp_epochs":1539451967,"tweet_id":"1051163855475355648","tweet_url":"\/civort\/status\/1051163855475355648","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gente vem pro meio do mato e o moz\u00e3o t\u00e1 com medo de uma batatinha 2x maior que as de Sampa e que ainda voa. T\u00e1 engra\u00e7ado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A gente vem pro meio do mato e o moz\u00e3o t\u00e1 com medo de uma batatinha 2x maior que as de Sampa e que ainda voa. T\u00e1 engra\u00e7ado @rafadececchetto","timestamp":1539302340000,"timestamp_epochs":1539302340,"tweet_id":"1050536275944644608","tweet_url":"\/civort\/status\/1050536275944644608","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ator porn\u00f4<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Talksxb\/status\/1050458938729205761\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PiYyTQc9h4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Talksxb\/status\/1050458938729205761\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Talksxb\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1050458938729205761<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ator porn\u00f4https:\/\/twitter.com\/Talksxb\/status\/1050458938729205761\u00a0\u2026","timestamp":1539284088000,"timestamp_epochs":1539284088,"tweet_id":"1050459720807538689","tweet_url":"\/civort\/status\/1050459720807538689","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Catarata dos couros. Pouca \u00e1gua por causa da \u00e9poca, mas mesmo assim uma del\u00edcia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B7tsKuADpH\">pic.twitter.com\/B7tsKuADpH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Catarata dos couros. Pouca \u00e1gua por causa da \u00e9poca, mas mesmo assim uma del\u00edciapic.twitter.com\/B7tsKuADpH","timestamp":1539277421000,"timestamp_epochs":1539277421,"tweet_id":"1050431757877764096","tweet_url":"\/civort\/status\/1050431757877764096","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Olha que elogio. Marid\u00e3o tb sabe fotografar. <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rafadececchetto\/status\/1050147599792136193\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WbzJNyZGKc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rafadececchetto\/status\/1050147599792136193\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rafadececchett<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1050147599792136193<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha que elogio. Marid\u00e3o tb sabe fotografar. https:\/\/twitter.com\/rafadececchetto\/status\/1050147599792136193\u00a0\u2026","timestamp":1539209757000,"timestamp_epochs":1539209757,"tweet_id":"1050147951899750402","tweet_url":"\/civort\/status\/1050147951899750402","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Me identifico!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DomPedroOficial\/status\/1049862675797303296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sra4XqdYJx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DomPedroOficial\/status\/1049862675797303296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DomPedroOficia<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1049862675797303296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me identifico!https:\/\/twitter.com\/DomPedroOficial\/status\/1049862675797303296\u00a0\u2026","timestamp":1539209711000,"timestamp_epochs":1539209711,"tweet_id":"1050147759993573376","tweet_url":"\/civort\/status\/1050147759993573376","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaFotoDoPerfil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jTwrCOvWeA\">pic.twitter.com\/jTwrCOvWeA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com\/jTwrCOvWeA","timestamp":1539198430000,"timestamp_epochs":1539198430,"tweet_id":"1050100442913488898","tweet_url":"\/civort\/status\/1050100442913488898","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EwAPYYp4ax\">pic.twitter.com\/EwAPYYp4ax<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/EwAPYYp4ax","timestamp":1539162769000,"timestamp_epochs":1539162769,"tweet_id":"1049950873198178304","tweet_url":"\/civort\/status\/1049950873198178304","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bras\u00edlia. Chegamos! Cc <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bras\u00edlia. Chegamos! Cc @rafadececchetto","timestamp":1539002889000,"timestamp_epochs":1539002889,"tweet_id":"1049280284888322049","tweet_url":"\/civort\/status\/1049280284888322049","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se n\u00e3o combinarmos votos, igual no BBB e todo mundo votar no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Ciro12?src=hash\"><s>#<\/s><b>Ciro12<\/b><\/a>, o salnorabo vai levar essa elei\u00e7\u00e3o. O Haddad n\u00e3o vai conseguir segurar o anti-petismo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se n\u00e3o combinarmos votos, igual no BBB e todo mundo votar no #Ciro12, o salnorabo vai levar essa elei\u00e7\u00e3o. O Haddad n\u00e3o vai conseguir segurar o anti-petismo.","timestamp":1538521956000,"timestamp_epochs":1538521956,"tweet_id":"1047263104726421504","tweet_url":"\/civort\/status\/1047263104726421504","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"naty","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ciro Gomes \u00e9 o \u00daNICO CANDIDATO, que tem no seu plano de governo p\u00e1ginas dedicadas a prote\u00e7\u00e3o e cuidado dos animais.\n\nVOTEM NO CIRO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tk4cqwPRFB\">pic.twitter.com\/tk4cqwPRFB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":45036,"replies":518,"retweet_id":"1047241567319277571","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":18332,"text":"Ciro Gomes \u00e9 o \u00daNICO CANDIDATO, que tem no seu plano de governo p\u00e1ginas dedicadas a prote\u00e7\u00e3o e cuidado dos animais.\n\nVOTEM NO CIROpic.twitter.com\/tk4cqwPRFB","timestamp":1538451629000,"timestamp_epochs":1538451629,"tweet_id":"1046968135646097408","tweet_url":"\/rwvivaltour\/status\/1046968135646097408","user_id":"834203159862075392","username":"rwvivaltour"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vim pro interior passar uns dias tranquilos com a fam\u00edlia. Quando chego vejo o carro do povo com adesivo do salnorabo e j\u00e1 me segurei umas 20x pra n\u00e3o brigar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vim pro interior passar uns dias tranquilos com a fam\u00edlia. Quando chego vejo o carro do povo com adesivo do salnorabo e j\u00e1 me segurei umas 20x pra n\u00e3o brigar.","timestamp":1538270254000,"timestamp_epochs":1538270254,"tweet_id":"1046207393296777216","tweet_url":"\/civort\/status\/1046207393296777216","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finalmente! Sextou? Tamb\u00e9m, pq agora \u00e9 f\u00e9rias bb<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uhC6J0Ei12\">pic.twitter.com\/uhC6J0Ei12<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Finalmente! Sextou? Tamb\u00e9m, pq agora \u00e9 f\u00e9rias bbpic.twitter.com\/uhC6J0Ei12","timestamp":1538169709000,"timestamp_epochs":1538169709,"tweet_id":"1045785675688218624","tweet_url":"\/civort\/status\/1045785675688218624","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"raul","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um banho de sensatez passando pela sua tl<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xpAK6s59kg\">pic.twitter.com\/xpAK6s59kg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7155,"replies":68,"retweet_id":"1045076582593966080","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":3017,"text":"um banho de sensatez passando pela sua tlpic.twitter.com\/xpAK6s59kg","timestamp":1537921446000,"timestamp_epochs":1537921446,"tweet_id":"1044744383407558656","tweet_url":"\/sufIower\/status\/1044744383407558656","user_id":"2998557094","username":"sufIower"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ola, pessoinhas, turupom? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a> e eu estamos saindo de f\u00e9rias m\u00eas que vem e precisamos de sungas novas. Onde podemos comprar algumas legais aqui em S\u00e3o Paulo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ola, pessoinhas, turupom? @rafadececchetto e eu estamos saindo de f\u00e9rias m\u00eas que vem e precisamos de sungas novas. Onde podemos comprar algumas legais aqui em S\u00e3o Paulo?","timestamp":1537739554000,"timestamp_epochs":1537739554,"tweet_id":"1043981473504727045","tweet_url":"\/civort\/status\/1043981473504727045","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu me enterraria de vergonha <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GAYSHAWNMENDES\/status\/1043636303076700160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OzDbv3cnH9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GAYSHAWNMENDES\/status\/1043636303076700160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GAYSHAWNMENDES<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1043636303076700160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu me enterraria de vergonha https:\/\/twitter.com\/GAYSHAWNMENDES\/status\/1043636303076700160\u00a0\u2026","timestamp":1537728011000,"timestamp_epochs":1537728011,"tweet_id":"1043933061791076357","tweet_url":"\/civort\/status\/1043933061791076357","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 aqui que a gente anuncia que tirou uma nude \u00f3tima do boy que fiquei babando? <img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Cara babando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f924.png\" title=\"Cara babando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 aqui que a gente anuncia que tirou uma nude \u00f3tima do boy que fiquei babando? ","timestamp":1537708912000,"timestamp_epochs":1537708912,"tweet_id":"1043852951633235968","tweet_url":"\/civort\/status\/1043852951633235968","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Partiu piscina com moz\u00e3o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Partiu piscina com moz\u00e3o @rafadececchetto","timestamp":1537704133000,"timestamp_epochs":1537704133,"tweet_id":"1043832909629726720","tweet_url":"\/civort\/status\/1043832909629726720","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Excurs\u00e3o pro Wet\u2019n Wild. Quem vamos???<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Excurs\u00e3o pro Wet\u2019n Wild. Quem vamos???","timestamp":1537368844000,"timestamp_epochs":1537368844,"tweet_id":"1042426604058763265","tweet_url":"\/civort\/status\/1042426604058763265","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Confesso que fiquei com medo dessa pesquisa do IBOPE. A rejei\u00e7\u00e3o do Haddad\/PT vai ferrar tudo :\/<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Confesso que fiquei com medo dessa pesquisa do IBOPE. A rejei\u00e7\u00e3o do Haddad\/PT vai ferrar tudo :\/","timestamp":1537319957000,"timestamp_epochs":1537319957,"tweet_id":"1042221558524268555","tweet_url":"\/civort\/status\/1042221558524268555","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Correndo contra o tempo pra chegar em casa at\u00e9 as 20h<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d87Q54HAoz\">pic.twitter.com\/d87Q54HAoz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Correndo contra o tempo pra chegar em casa at\u00e9 as 20hpic.twitter.com\/d87Q54HAoz","timestamp":1537310860000,"timestamp_epochs":1537310860,"tweet_id":"1042183403360137216","tweet_url":"\/civort\/status\/1042183403360137216","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">00h20 e a vizinha cozinhando como se fosse 19h. Assim n\u00e3o tem fome que resista! Que cheiro bom da porra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/STdwnTS7f5\">pic.twitter.com\/STdwnTS7f5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"00h20 e a vizinha cozinhando como se fosse 19h. Assim n\u00e3o tem fome que resista! Que cheiro bom da porrapic.twitter.com\/STdwnTS7f5","timestamp":1537240752000,"timestamp_epochs":1537240752,"tweet_id":"1041889346322944002","tweet_url":"\/civort\/status\/1041889346322944002","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cAmigos\u201d de longa data que te ignoram quando come\u00e7a a namorar. Asco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zFtxJ4q9is\">pic.twitter.com\/zFtxJ4q9is<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cAmigos\u201d de longa data que te ignoram quando come\u00e7a a namorar. Ascopic.twitter.com\/zFtxJ4q9is","timestamp":1537216342000,"timestamp_epochs":1537216342,"tweet_id":"1041786963001573377","tweet_url":"\/civort\/status\/1041786963001573377","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Viagem finalmente chegando! A reserva 1\/3 do carro j\u00e1 foi feita. Cc <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Viagem finalmente chegando! A reserva 1\/3 do carro j\u00e1 foi feita. Cc @rafadececchetto","timestamp":1537200061000,"timestamp_epochs":1537200061,"tweet_id":"1041718675118678016","tweet_url":"\/civort\/status\/1041718675118678016","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vou ser bem discreta, juro!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RealitySocial\/status\/1041443215063298048\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rgxng46pnF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RealitySocial\/status\/1041443215063298048\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RealitySocial\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1041443215063298048<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou ser bem discreta, juro!https:\/\/twitter.com\/RealitySocial\/status\/1041443215063298048\u00a0\u2026","timestamp":1537138515000,"timestamp_epochs":1537138515,"tweet_id":"1041460535865344001","tweet_url":"\/civort\/status\/1041460535865344001","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me colocaram num grupo do insta pra trocas de nudes! Claro que sai de l\u00e1 correndo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me colocaram num grupo do insta pra trocas de nudes! Claro que sai de l\u00e1 correndo.","timestamp":1537043135000,"timestamp_epochs":1537043135,"tweet_id":"1041060483468537857","tweet_url":"\/civort\/status\/1041060483468537857","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voltei a assinar PSN plus. J\u00e1 baixei GoW 3 e Destiny 2 (esse pro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a> )<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voltei a assinar PSN plus. J\u00e1 baixei GoW 3 e Destiny 2 (esse pro @rafadececchetto )","timestamp":1536929944000,"timestamp_epochs":1536929944,"tweet_id":"1040585723869581313","tweet_url":"\/civort\/status\/1040585723869581313","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi mo\u00e7o de moletom na padoca!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U5JhBxn1RU\">pic.twitter.com\/U5JhBxn1RU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oi mo\u00e7o de moletom na padoca!pic.twitter.com\/U5JhBxn1RU","timestamp":1536882620000,"timestamp_epochs":1536882620,"tweet_id":"1040387231972765697","tweet_url":"\/civort\/status\/1040387231972765697","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sonho de princesa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rafadececchetto\/status\/1039941309371428864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q3tz40Srdr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rafadececchetto\/status\/1039941309371428864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rafadececchett<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1039941309371428864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sonho de princesahttps:\/\/twitter.com\/rafadececchetto\/status\/1039941309371428864\u00a0\u2026","timestamp":1536780186000,"timestamp_epochs":1536780186,"tweet_id":"1039957593412841473","tweet_url":"\/civort\/status\/1039957593412841473","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mesmo ele detestando fazer anivers\u00e1rio, hj \u00e9 dia de muitos bal\u00f5es para o lindo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1076044155397246976\" dir=\"ltr\" href=\"\/bearbiekill\"><s>@<\/s><b>bearbiekill<\/b><\/a>. Parab\u00e9ns querid\u00e3o, tudo de \u00f3timo pra ti<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K0WwAaVjl7\">pic.twitter.com\/K0WwAaVjl7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mesmo ele detestando fazer anivers\u00e1rio, hj \u00e9 dia de muitos bal\u00f5es para o lindo do @bearbiekill. Parab\u00e9ns querid\u00e3o, tudo de \u00f3timo pra tipic.twitter.com\/K0WwAaVjl7","timestamp":1536759854000,"timestamp_epochs":1536759854,"tweet_id":"1039872317256622081","tweet_url":"\/civort\/status\/1039872317256622081","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente. 10h30, eu indo pro trabalho e o metro lotado como se fosse as 7h. Como assim?<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente. 10h30, eu indo pro trabalho e o metro lotado como se fosse as 7h. Como assim?","timestamp":1536759135000,"timestamp_epochs":1536759135,"tweet_id":"1039869299467452423","tweet_url":"\/civort\/status\/1039869299467452423","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">34 anos e 1,65 de altura<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jbroder_ma\/status\/1039654132334972929\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DMlbJuNF6R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jbroder_ma\/status\/1039654132334972929\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jbroder_ma\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1039654132334972929<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"34 anos e 1,65 de alturahttps:\/\/twitter.com\/jbroder_ma\/status\/1039654132334972929\u00a0\u2026","timestamp":1536708156000,"timestamp_epochs":1536708156,"tweet_id":"1039655478433906689","tweet_url":"\/civort\/status\/1039655478433906689","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hora de cortar o cabelo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hora de cortar o cabelo!","timestamp":1536704151000,"timestamp_epochs":1536704151,"tweet_id":"1039638681596964864","tweet_url":"\/civort\/status\/1039638681596964864","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">21 dias e contando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nWPrIYvD2K\">pic.twitter.com\/nWPrIYvD2K<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"21 dias e contando @rafadececchettopic.twitter.com\/nWPrIYvD2K","timestamp":1536599649000,"timestamp_epochs":1536599649,"tweet_id":"1039200368549421059","tweet_url":"\/civort\/status\/1039200368549421059","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou gay!<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou gay!","timestamp":1536453602000,"timestamp_epochs":1536453602,"tweet_id":"1038587802995380224","tweet_url":"\/civort\/status\/1038587802995380224","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma privada me seguiu no Instagram e deu like em 10 fotos minhas. E o perfil \u00e9 bloqueado!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nnnNfMUllM\">pic.twitter.com\/nnnNfMUllM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Uma privada me seguiu no Instagram e deu like em 10 fotos minhas. E o perfil \u00e9 bloqueado!pic.twitter.com\/nnnNfMUllM","timestamp":1536422186000,"timestamp_epochs":1536422186,"tweet_id":"1038456033813954563","tweet_url":"\/civort\/status\/1038456033813954563","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que eu nunca cai no gemid\u00e3o do whats, to caindo aqui no tt <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que eu nunca cai no gemid\u00e3o do whats, to caindo aqui no tt ","timestamp":1536349734000,"timestamp_epochs":1536349734,"tweet_id":"1038152146078912512","tweet_url":"\/civort\/status\/1038152146078912512","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem uma senhora gritando no cel e falando mais palavr\u00e3o que eu quando estou puto. E o \u00f4nibus em sil\u00eancio sepulcral <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem uma senhora gritando no cel e falando mais palavr\u00e3o que eu quando estou puto. E o \u00f4nibus em sil\u00eancio sepulcral ","timestamp":1536238555000,"timestamp_epochs":1536238555,"tweet_id":"1037685829681008642","tweet_url":"\/civort\/status\/1037685829681008642","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pior que h\u00e9tero escroto? Gay com a mesma escrotid\u00e3o que o h\u00e9tero!<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pior que h\u00e9tero escroto? Gay com a mesma escrotid\u00e3o que o h\u00e9tero!","timestamp":1536169798000,"timestamp_epochs":1536169798,"tweet_id":"1037397438984867840","tweet_url":"\/civort\/status\/1037397438984867840","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de subir bal\u00f5es para um super querido amigo que adoro tanto e estou morrendo de saudade <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3112052116\" dir=\"ltr\" href=\"\/preisteichon\"><s>@<\/s><b>preisteichon<\/b><\/a> Parab\u00e9ns pra ti lind\u00e3o... n\u00e3o vejo a hora de marcarmos aquela jogatina\/comilan\u00e7a\/risadaria\/sono p\u00f3s tudo isso pra poder te dar um abra\u00e7o super apertado <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j5Y0VPB14U\">pic.twitter.com\/j5Y0VPB14U<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de subir bal\u00f5es para um super querido amigo que adoro tanto e estou morrendo de saudade @preisteichon Parab\u00e9ns pra ti lind\u00e3o... n\u00e3o vejo a hora de marcarmos aquela jogatina\/comilan\u00e7a\/risadaria\/sono p\u00f3s tudo isso pra poder te dar um abra\u00e7o super apertado pic.twitter.com\/j5Y0VPB14U","timestamp":1536069484000,"timestamp_epochs":1536069484,"tweet_id":"1036976695197220866","tweet_url":"\/civort\/status\/1036976695197220866","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca imaginei dizer isso, mas EZ (ad) \u00e9 divertido<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nunca imaginei dizer isso, mas EZ (ad) \u00e9 divertido","timestamp":1535917026000,"timestamp_epochs":1535917026,"tweet_id":"1036337238903271424","tweet_url":"\/civort\/status\/1036337238903271424","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Levantar do sof\u00e1 como?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zweCb85cgp\">pic.twitter.com\/zweCb85cgp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Levantar do sof\u00e1 como?pic.twitter.com\/zweCb85cgp","timestamp":1535909828000,"timestamp_epochs":1535909828,"tweet_id":"1036307046453395456","tweet_url":"\/civort\/status\/1036307046453395456","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me sentindo um in\u00fatil. Nem na padaria, que \u00e9 na esquina de casa, consigo ir sozinho <img alt=\"\ud83d\ude2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62a.png\" title=\"Cara de sono\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me sentindo um in\u00fatil. Nem na padaria, que \u00e9 na esquina de casa, consigo ir sozinho ","timestamp":1535834654000,"timestamp_epochs":1535834654,"tweet_id":"1035991746315005952","tweet_url":"\/civort\/status\/1035991746315005952","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o aguento mais dormir. Por favor labirinto, devolve minha vida de volta<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o aguento mais dormir. Por favor labirinto, devolve minha vida de volta","timestamp":1535750212000,"timestamp_epochs":1535750212,"tweet_id":"1035637570653302785","tweet_url":"\/civort\/status\/1035637570653302785","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chega de trabalho por hj. Super ocupado aqui em S\u00e3o Paulo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chega de trabalho por hj. Super ocupado aqui em S\u00e3o Paulo!","timestamp":1535501128000,"timestamp_epochs":1535501128,"tweet_id":"1034592833867603968","tweet_url":"\/civort\/status\/1034592833867603968","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O dia hj t\u00e1 pegando fogo aqui no trabalho! To vendo que algu\u00e9m vai sair na porrada j\u00e1 j\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O dia hj t\u00e1 pegando fogo aqui no trabalho! To vendo que algu\u00e9m vai sair na porrada j\u00e1 j\u00e1","timestamp":1535470601000,"timestamp_epochs":1535470601,"tweet_id":"1034464796563922945","tweet_url":"\/civort\/status\/1034464796563922945","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fala a\u00ed <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a> Como me sai esse fds?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/annacrara\/status\/1033169592821145600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7H6DHltLMe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/annacrara\/status\/1033169592821145600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/annacrara\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1033169592821145600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Fala a\u00ed @rafadececchetto Como me sai esse fds?https:\/\/twitter.com\/annacrara\/status\/1033169592821145600\u00a0\u2026","timestamp":1535461531000,"timestamp_epochs":1535461531,"tweet_id":"1034426752477618179","tweet_url":"\/civort\/status\/1034426752477618179","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa @, sua vida deve ser u\u00f3 n\u00e9?! Vc s\u00f3 reclama! Nada de legal acontece contigo ou vc n\u00e3o quer compartilhar conosco desse site?<\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Nossa @, sua vida deve ser u\u00f3 n\u00e9?! Vc s\u00f3 reclama! Nada de legal acontece contigo ou vc n\u00e3o quer compartilhar conosco desse site?","timestamp":1535452303000,"timestamp_epochs":1535452303,"tweet_id":"1034388046920253440","tweet_url":"\/civort\/status\/1034388046920253440","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vontade de pegar um chal\u00e9 em Monte Verde num fds e fugir de Sampa com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a> por alguns dias<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vontade de pegar um chal\u00e9 em Monte Verde num fds e fugir de Sampa com o @rafadececchetto por alguns dias","timestamp":1535400578000,"timestamp_epochs":1535400578,"tweet_id":"1034171099578347520","tweet_url":"\/civort\/status\/1034171099578347520","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A @ te segue no Instagram hj. Vc n\u00e3o segue de volta! Amanh\u00e3, ela deixa de te seguir! Daqui 15 dias o processo volta a acontecer! E depois mais 15 dias. Esse looping infinito n\u00e3o acaba<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A @ te segue no Instagram hj. Vc n\u00e3o segue de volta! Amanh\u00e3, ela deixa de te seguir! Daqui 15 dias o processo volta a acontecer! E depois mais 15 dias. Esse looping infinito n\u00e3o acaba","timestamp":1535387773000,"timestamp_epochs":1535387773,"tweet_id":"1034117389305229313","tweet_url":"\/civort\/status\/1034117389305229313","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a Pain vai acordar? Na temporada que vem n\u00e9? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Circuitao?src=hash\"><s>#<\/s><b>Circuitao<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando a Pain vai acordar? Na temporada que vem n\u00e9? #Circuitao","timestamp":1535309791000,"timestamp_epochs":1535309791,"tweet_id":"1033790308205715456","tweet_url":"\/civort\/status\/1033790308205715456","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que dor no corpo <img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara de confuso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f616.png\" title=\"Cara de confuso\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que dor no corpo ","timestamp":1535027459000,"timestamp_epochs":1535027459,"tweet_id":"1032606122895654912","tweet_url":"\/civort\/status\/1032606122895654912","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe quando vc entra na caixa de spam, seleciona tudo e clica em deletar? Ent\u00e3o... eu fiz isso com o sistema de roteiro da equipe toda <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sabe quando vc entra na caixa de spam, seleciona tudo e clica em deletar? Ent\u00e3o... eu fiz isso com o sistema de roteiro da equipe toda ","timestamp":1534952078000,"timestamp_epochs":1534952078,"tweet_id":"1032289952380403713","tweet_url":"\/civort\/status\/1032289952380403713","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voltei agora do passeio matinal com o dog e tem um homem gostoso deitado na minha cama. <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HklVXPGPdy\">pic.twitter.com\/HklVXPGPdy<\/a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"07d9f22513485000\" href=\"\/search?q=place%3A07d9f22513485000\">Now Studios Ipiranga<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voltei agora do passeio matinal com o dog e tem um homem gostoso deitado na minha cama.  @rafadececchettopic.twitter.com\/HklVXPGPdy \u2013 em Now Studios Ipiranga","timestamp":1534935593000,"timestamp_epochs":1534935593,"tweet_id":"1032220811468398592","tweet_url":"\/civort\/status\/1032220811468398592","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chupa mundo! Tenho a chuteira mais linda do universo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i6a4gSs5zF\">pic.twitter.com\/i6a4gSs5zF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chupa mundo! Tenho a chuteira mais linda do universo.pic.twitter.com\/i6a4gSs5zF","timestamp":1534892021000,"timestamp_epochs":1534892021,"tweet_id":"1032038054427545605","tweet_url":"\/civort\/status\/1032038054427545605","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"mattchowskii","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- amiga postei nossa foto\n- a q eu editei ne? Tbm postei\n- sim claro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UeQeKyrp6w\">pic.twitter.com\/UeQeKyrp6w<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":693,"replies":42,"retweet_id":"1031697059563360262","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":127,"text":"- amiga postei nossa foto\n- a q eu editei ne? Tbm postei\n- sim claropic.twitter.com\/UeQeKyrp6w","timestamp":1534805545000,"timestamp_epochs":1534805545,"tweet_id":"1031675347719413760","tweet_url":"\/matheusfferrera\/status\/1031675347719413760","user_id":"990812798","username":"matheusfferrera"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desejo do dia: Um banheiro com box grande pra tomar banho com moz\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desejo do dia: Um banheiro com box grande pra tomar banho com moz\u00e3o","timestamp":1534791161000,"timestamp_epochs":1534791161,"tweet_id":"1031615019048480771","tweet_url":"\/civort\/status\/1031615019048480771","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sextou! J\u00e1 indo pra casa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c7mo8OliKM\">pic.twitter.com\/c7mo8OliKM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sextou! J\u00e1 indo pra casapic.twitter.com\/c7mo8OliKM","timestamp":1534532830000,"timestamp_epochs":1534532830,"tweet_id":"1030531498808619009","tweet_url":"\/civort\/status\/1030531498808619009","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a gente gosta do look do dia, a gente posta a foto em todas as redes!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9SFPTcIZot\">pic.twitter.com\/9SFPTcIZot<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":85,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando a gente gosta do look do dia, a gente posta a foto em todas as redes!pic.twitter.com\/9SFPTcIZot","timestamp":1534450406000,"timestamp_epochs":1534450406,"tweet_id":"1030185787277668352","tweet_url":"\/civort\/status\/1030185787277668352","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Andros Mikle","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao deixe sua amizade com seus amigos esfriar\n\nbeije eles na boca e passa m\u00e3o na bunda<\/p>","is_retweet":1,"likes":26276,"replies":503,"retweet_id":"1030139077943848965","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":9479,"text":"nao deixe sua amizade com seus amigos esfriar\n\nbeije eles na boca e passa m\u00e3o na bunda","timestamp":1534310268000,"timestamp_epochs":1534310268,"tweet_id":"1029598008449609728","tweet_url":"\/notaspradiscos\/status\/1029598008449609728","user_id":"15763554","username":"notaspradiscos"},{"fullname":"F\u1d07\u029f\u026a\u1d18\u1d07\u0280\u1d00s","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quer enganar quem, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59922837\" dir=\"ltr\" href=\"\/SamsungBrasil\"><s>@<\/s><b>SamsungBrasil<\/b><\/a>?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xy7b2dsRcz\">pic.twitter.com\/Xy7b2dsRcz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11920,"replies":309,"retweet_id":"1030138194115944448","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":4189,"text":"Quer enganar quem, @SamsungBrasil?pic.twitter.com\/Xy7b2dsRcz","timestamp":1534433194000,"timestamp_epochs":1534433194,"tweet_id":"1030113594413854720","tweet_url":"\/feliperas\/status\/1030113594413854720","user_id":"14277620","username":"feliperas"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ultimamente tem um monte de perfil privado me adicionando no Instagram. @, n\u00e3o sou curioso ao ponto de add s\u00f3 pra saber quem \u00e9 vc, t\u00e1!?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ultimamente tem um monte de perfil privado me adicionando no Instagram. @, n\u00e3o sou curioso ao ponto de add s\u00f3 pra saber quem \u00e9 vc, t\u00e1!?!","timestamp":1534357969000,"timestamp_epochs":1534357969,"tweet_id":"1029798080244269056","tweet_url":"\/civort\/status\/1029798080244269056","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc chega no trabalho as 10h e tem um e-mail do dono da empresa pedindo para procur\u00e1-lo assim que poss\u00edvel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W93M81SAzC\">pic.twitter.com\/W93M81SAzC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vc chega no trabalho as 10h e tem um e-mail do dono da empresa pedindo para procur\u00e1-lo assim que poss\u00edvelpic.twitter.com\/W93M81SAzC","timestamp":1534339268000,"timestamp_epochs":1534339268,"tweet_id":"1029719642200334336","tweet_url":"\/civort\/status\/1029719642200334336","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2\u00ba dia sem chefe! O dia est\u00e1 t\u00e3o lindo <img alt=\"\u2600\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sol com raios\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2600.png\" title=\"Sol com raios\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2\u00ba dia sem chefe! O dia est\u00e1 t\u00e3o lindo ","timestamp":1534252386000,"timestamp_epochs":1534252386,"tweet_id":"1029355233254825985","tweet_url":"\/civort\/status\/1029355233254825985","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como \u00e9 dif\u00edcil achar loja com variedades de chuteira. H\u00e9tero n\u00e3o compra mais chuteira em loja f\u00edsica?<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como \u00e9 dif\u00edcil achar loja com variedades de chuteira. H\u00e9tero n\u00e3o compra mais chuteira em loja f\u00edsica?","timestamp":1534203212000,"timestamp_epochs":1534203212,"tweet_id":"1029148980956028928","tweet_url":"\/civort\/status\/1029148980956028928","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj faz 8 anos que conhe\u00e7o o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59145025\" dir=\"ltr\" href=\"\/jbroder_ma\"><s>@<\/s><b>jbroder_ma<\/b><\/a> na rede social do outro lado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj faz 8 anos que conhe\u00e7o o @jbroder_ma na rede social do outro lado","timestamp":1533915314000,"timestamp_epochs":1533915314,"tweet_id":"1027941447830568960","tweet_url":"\/civort\/status\/1027941447830568960","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que vergonha alheia gente.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que vergonha alheia gente.","timestamp":1533870493000,"timestamp_epochs":1533870493,"tweet_id":"1027753455165812738","tweet_url":"\/civort\/status\/1027753455165812738","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boulos mandou bem agora! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DebateBand?src=hash\"><s>#<\/s><b>DebateBand<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boulos mandou bem agora! #DebateBand","timestamp":1533867980000,"timestamp_epochs":1533867980,"tweet_id":"1027742917769736193","tweet_url":"\/civort\/status\/1027742917769736193","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente. Como q esse Cabo Daciolo foi parar ali?<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente. Como q esse Cabo Daciolo foi parar ali?","timestamp":1533866871000,"timestamp_epochs":1533866871,"tweet_id":"1027738263455444992","tweet_url":"\/civort\/status\/1027738263455444992","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cO Brasil s\u00f3 est\u00e1 violento por causa da politica dos direitos humanos\u201d. \u201cDa uma arma pra todo mundo que resolve\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cO Brasil s\u00f3 est\u00e1 violento por causa da politica dos direitos humanos\u201d. \u201cDa uma arma pra todo mundo que resolve\u201d","timestamp":1533866696000,"timestamp_epochs":1533866696,"tweet_id":"1027737532304384001","tweet_url":"\/civort\/status\/1027737532304384001","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Early Christmas Decorations\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PERGUNTA PRO CIRO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DebateBand?src=hash\"><s>#<\/s><b>DebateBand<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jPFLH6Wc9J\">pic.twitter.com\/jPFLH6Wc9J<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1027731986528575488","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":1,"text":"PERGUNTA PRO CIRO #DebateBandpic.twitter.com\/jPFLH6Wc9J","timestamp":1533865356000,"timestamp_epochs":1533865356,"tweet_id":"1027731910758461444","tweet_url":"\/Lucasssaraiva\/status\/1027731910758461444","user_id":"51164670","username":"Lucasssaraiva"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o gente. Ele \u00e9 Curintia e t\u00e1 ouvido jogo do Santos <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o gente. Ele \u00e9 Curintia e t\u00e1 ouvido jogo do Santos ","timestamp":1533773860000,"timestamp_epochs":1533773860,"tweet_id":"1027348147897606145","tweet_url":"\/civort\/status\/1027348147897606145","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Motorista do uber todo saradinho, tattoo no bra\u00e7o, cabe\u00e7a raspada, barba por fazer. Mas ouvindo futebol no r\u00e1dio <img alt=\"\ud83d\ude2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62a.png\" title=\"Cara de sono\"\/> Pelo menos ele torce pro Santos<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Motorista do uber todo saradinho, tattoo no bra\u00e7o, cabe\u00e7a raspada, barba por fazer. Mas ouvindo futebol no r\u00e1dio  Pelo menos ele torce pro Santos","timestamp":1533773554000,"timestamp_epochs":1533773554,"tweet_id":"1027346865686282240","tweet_url":"\/civort\/status\/1027346865686282240","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Explicando as cores do BDSM pra amiga do trabalho foi a coisa mais engra\u00e7ada que me aconteceu (vai acontecer) hj.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zA8WGRtKWJ\">pic.twitter.com\/zA8WGRtKWJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Explicando as cores do BDSM pra amiga do trabalho foi a coisa mais engra\u00e7ada que me aconteceu (vai acontecer) hj.pic.twitter.com\/zA8WGRtKWJ","timestamp":1533661180000,"timestamp_epochs":1533661180,"tweet_id":"1026875535085977600","tweet_url":"\/civort\/status\/1026875535085977600","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Piada gordofobica no grupo de whats (e nem \u00e9 grupo da fam\u00edlia) esse hor\u00e1rio ningu\u00e9m merece<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Piada gordofobica no grupo de whats (e nem \u00e9 grupo da fam\u00edlia) esse hor\u00e1rio ningu\u00e9m merece","timestamp":1533648102000,"timestamp_epochs":1533648102,"tweet_id":"1026820683094007808","tweet_url":"\/civort\/status\/1026820683094007808","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Lula","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Est\u00e1 circulando essa imagem na rede ent\u00e3o vamos explicar: o vice de Lula \u00e9 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"354095556\" dir=\"ltr\" href=\"\/Haddad_Fernando\"><s>@<\/s><b>Haddad_Fernando<\/b><\/a> e n\u00e3o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174226791\" dir=\"ltr\" href=\"\/pabllovittar\"><s>@<\/s><b>pabllovittar<\/b><\/a>, pessoal. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OBrasilFelizDeNovo?src=hash\"><s>#<\/s><b>OBrasilFelizDeNovo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/timeLula?src=hash\"><s>#<\/s><b>timeLula<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/paVHc00utx\">pic.twitter.com\/paVHc00utx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":54868,"replies":2992,"retweet_id":"1026800624678195200","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":27417,"text":"Est\u00e1 circulando essa imagem na rede ent\u00e3o vamos explicar: o vice de Lula \u00e9 @Haddad_Fernando e n\u00e3o @pabllovittar, pessoal. #OBrasilFelizDeNovo #timeLulapic.twitter.com\/paVHc00utx","timestamp":1533598088000,"timestamp_epochs":1533598088,"tweet_id":"1026610905956732929","tweet_url":"\/LulaOficial\/status\/1026610905956732929","user_id":"2670726740","username":"LulaOficial"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 um casalz\u00e3o da p0rra toda? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108789750\" dir=\"ltr\" href=\"\/pfvrsams\"><s>@<\/s><b>pfvrsams<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1365759156\" dir=\"ltr\" href=\"\/marauenn\"><s>@<\/s><b>marauenn<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BTA1Ipmynp\">pic.twitter.com\/BTA1Ipmynp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 um casalz\u00e3o da p0rra toda? @pfvrsams @marauennpic.twitter.com\/BTA1Ipmynp","timestamp":1533643255000,"timestamp_epochs":1533643255,"tweet_id":"1026800352979505152","tweet_url":"\/civort\/status\/1026800352979505152","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Oficialmente gripado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PqypA8a262\">pic.twitter.com\/PqypA8a262<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oficialmente gripadopic.twitter.com\/PqypA8a262","timestamp":1533583852000,"timestamp_epochs":1533583852,"tweet_id":"1026551196373344257","tweet_url":"\/civort\/status\/1026551196373344257","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria esses gadgets de automa\u00e7\u00e3o residencial que vendem no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/DX.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cMbTwBwOGo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/DX.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">DX.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>. <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Queria esses gadgets de automa\u00e7\u00e3o residencial que vendem no http:\/\/DX.com\u00a0. ","timestamp":1533565871000,"timestamp_epochs":1533565871,"tweet_id":"1026475780686180352","tweet_url":"\/civort\/status\/1026475780686180352","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dor de garganta, cabe\u00e7a pesada, corpo mole! Acho que estou gripando<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dor de garganta, cabe\u00e7a pesada, corpo mole! Acho que estou gripando","timestamp":1533561113000,"timestamp_epochs":1533561113,"tweet_id":"1026455821906001920","tweet_url":"\/civort\/status\/1026455821906001920","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de dormir de pijama de frio fazendo conjuntinho. Sou fofo ou broxante?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/14UHnJdbfb\">pic.twitter.com\/14UHnJdbfb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de dormir de pijama de frio fazendo conjuntinho. Sou fofo ou broxante?pic.twitter.com\/14UHnJdbfb","timestamp":1533520204000,"timestamp_epochs":1533520204,"tweet_id":"1026284236259688448","tweet_url":"\/civort\/status\/1026284236259688448","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de bal\u00f5es para o baiano mais sulista desse mundo. Parab\u00e9ns <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18654845\" dir=\"ltr\" href=\"\/carloscvlo\"><s>@<\/s><b>carloscvlo<\/b><\/a> pelo seu dia lind\u00e3o! Que possamos nos ver logo pra te dar um abra\u00e7o do seu tamanho <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xgNstbyYYO\">pic.twitter.com\/xgNstbyYYO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de bal\u00f5es para o baiano mais sulista desse mundo. Parab\u00e9ns @carloscvlo pelo seu dia lind\u00e3o! Que possamos nos ver logo pra te dar um abra\u00e7o do seu tamanho pic.twitter.com\/xgNstbyYYO","timestamp":1533492805000,"timestamp_epochs":1533492805,"tweet_id":"1026169318168514561","tweet_url":"\/civort\/status\/1026169318168514561","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"\ud83e\udd86","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pronto, arrumei aqui.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zYf4xGg5IL\">pic.twitter.com\/zYf4xGg5IL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4674,"replies":16,"retweet_id":"1025089033331007489","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":1747,"text":"pronto, arrumei aqui.pic.twitter.com\/zYf4xGg5IL","timestamp":1533161178000,"timestamp_epochs":1533161178,"tweet_id":"1024778375766990850","tweet_url":"\/viitooooorr\/status\/1024778375766990850","user_id":"178167336","username":"viitooooorr"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 niver do homem que eu mais amo nesse mundo e que sempre est\u00e1 ao meu lado, me acompanhando e ajudando a seguir em frente. Te amo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e0KZoPqBDY\">pic.twitter.com\/e0KZoPqBDY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 niver do homem que eu mais amo nesse mundo e que sempre est\u00e1 ao meu lado, me acompanhando e ajudando a seguir em frente. Te amo @rafadececchettopic.twitter.com\/e0KZoPqBDY","timestamp":1533209467000,"timestamp_epochs":1533209467,"tweet_id":"1024980914122698752","tweet_url":"\/civort\/status\/1024980914122698752","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pqp... que m\u00e3os de fada! Fada das grandonas, mas fada. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"322662499\" dir=\"ltr\" href=\"\/Celloscout\"><s>@<\/s><b>Celloscout<\/b><\/a> obrigado pela indica\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nnO02LX3S8\">pic.twitter.com\/nnO02LX3S8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pqp... que m\u00e3os de fada! Fada das grandonas, mas fada. @Celloscout obrigado pela indica\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/nnO02LX3S8","timestamp":1533129437000,"timestamp_epochs":1533129437,"tweet_id":"1024645243164078080","tweet_url":"\/civort\/status\/1024645243164078080","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chocado com o desempenho desse presidenci\u00e1vel q n\u00e3o devemos citar o nome. Vergonha de saber que tem brasileiros q apoiam as \u201cideias\u201d dele. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Rodaviva?src=hash\"><s>#<\/s><b>Rodaviva<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chocado com o desempenho desse presidenci\u00e1vel q n\u00e3o devemos citar o nome. Vergonha de saber que tem brasileiros q apoiam as \u201cideias\u201d dele. #Rodaviva","timestamp":1533005405000,"timestamp_epochs":1533005405,"tweet_id":"1024125015665635328","tweet_url":"\/civort\/status\/1024125015665635328","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Samara n\u00e3o a do po\u00e7o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201ctenho 500 e poucos projetos\u201d\n\u201cs\u00e3o 172\u201d\n\u201cok 172, que seja\u201d<\/p>","is_retweet":1,"likes":5778,"replies":27,"retweet_id":"1024124116209725440","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":1186,"text":"\u201ctenho 500 e poucos projetos\u201d\n\u201cs\u00e3o 172\u201d\n\u201cok 172, que seja\u201d","timestamp":1533004374000,"timestamp_epochs":1533004374,"tweet_id":"1024120689127825409","tweet_url":"\/pfvrsams\/status\/1024120689127825409","user_id":"108789750","username":"pfvrsams"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9... te entendemos, t\u00e1 dif\u00edcil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RealitySocial\/status\/1024113480092315649\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m3lUHeQPHt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RealitySocial\/status\/1024113480092315649\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RealitySocial\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1024113480092315649<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9... te entendemos, t\u00e1 dif\u00edcilhttps:\/\/twitter.com\/RealitySocial\/status\/1024113480092315649\u00a0\u2026","timestamp":1533002966000,"timestamp_epochs":1533002966,"tweet_id":"1024114785380646913","tweet_url":"\/civort\/status\/1024114785380646913","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Minha inf\u00e2ncia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/malditoFENTY\/status\/1023623484264656896\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xh4b4Tmq7L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/malditoFENTY\/status\/1023623484264656896\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/malditoFENTY\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1023623484264656896<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Minha inf\u00e2ncia https:\/\/twitter.com\/malditoFENTY\/status\/1023623484264656896\u00a0\u2026","timestamp":1532987333000,"timestamp_epochs":1532987333,"tweet_id":"1024049215566241794","tweet_url":"\/civort\/status\/1024049215566241794","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m indica um massoterapeuta em SP?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lefga2koYa\">pic.twitter.com\/Lefga2koYa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m indica um massoterapeuta em SP?pic.twitter.com\/Lefga2koYa","timestamp":1532971025000,"timestamp_epochs":1532971025,"tweet_id":"1023980812612644865","tweet_url":"\/civort\/status\/1023980812612644865","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Dan\u00e7a das cadeiras, barracas...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FreeMemesKids\/status\/1023227099581231106\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4WcbikQTkv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FreeMemesKids\/status\/1023227099581231106\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FreeMemesKids\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1023227099581231106<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dan\u00e7a das cadeiras, barracas...https:\/\/twitter.com\/FreeMemesKids\/status\/1023227099581231106\u00a0\u2026","timestamp":1532794494000,"timestamp_epochs":1532794494,"tweet_id":"1023240390764376064","tweet_url":"\/civort\/status\/1023240390764376064","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apaixonado por chuteiras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4dG0RJHehi\">pic.twitter.com\/4dG0RJHehi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Apaixonado por chuteiraspic.twitter.com\/4dG0RJHehi","timestamp":1532712764000,"timestamp_epochs":1532712764,"tweet_id":"1022897588675203072","tweet_url":"\/civort\/status\/1022897588675203072","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pegando fogo no pr\u00e9dio aqui do lado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LIiJLT8EiM\">pic.twitter.com\/LIiJLT8EiM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pegando fogo no pr\u00e9dio aqui do ladopic.twitter.com\/LIiJLT8EiM","timestamp":1532455231000,"timestamp_epochs":1532455231,"tweet_id":"1021817416429592576","tweet_url":"\/civort\/status\/1021817416429592576","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gentem. Pq eu fico com medo jogando Horizon? Aquelas m\u00e1quinas vindo pra cima, eu quase jogo o controle longe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4xHaFNvjow\">pic.twitter.com\/4xHaFNvjow<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gentem. Pq eu fico com medo jogando Horizon? Aquelas m\u00e1quinas vindo pra cima, eu quase jogo o controle longepic.twitter.com\/4xHaFNvjow","timestamp":1532441690000,"timestamp_epochs":1532441690,"tweet_id":"1021760623623974912","tweet_url":"\/civort\/status\/1021760623623974912","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dor nas costas acabando comigo :(<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dor nas costas acabando comigo :(","timestamp":1532260336000,"timestamp_epochs":1532260336,"tweet_id":"1020999969627680772","tweet_url":"\/civort\/status\/1020999969627680772","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pesado... e infelizmente mais comum do que imaginamos. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/t.co\/NkIFuWyIT5\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NkIFuWyIT5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/t.co\/NkIFuWyIT5\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.co\/NkIFuWyIT5<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pesado... e infelizmente mais comum do que imaginamos. https:\/\/t.co\/NkIFuWyIT5\u00a0","timestamp":1532175589000,"timestamp_epochs":1532175589,"tweet_id":"1020644515198185472","tweet_url":"\/civort\/status\/1020644515198185472","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A cara do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a> quando assisto v\u00eddeos de carros no YouTube \u00e9 impag\u00e1vel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hHbcHyvuqi\">pic.twitter.com\/hHbcHyvuqi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A cara do @rafadececchetto quando assisto v\u00eddeos de carros no YouTube \u00e9 impag\u00e1velpic.twitter.com\/hHbcHyvuqi","timestamp":1532173844000,"timestamp_epochs":1532173844,"tweet_id":"1020637193457602560","tweet_url":"\/civort\/status\/1020637193457602560","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"rafa. \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 dia da m\u00e3o amiga?<\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":8,"retweet_id":"1020416504318357505","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":2,"text":"Hoje \u00e9 dia da m\u00e3o amiga?","timestamp":1532106970000,"timestamp_epochs":1532106970,"tweet_id":"1020356703169261568","tweet_url":"\/rafadececchetto\/status\/1020356703169261568","user_id":"28688054","username":"rafadececchetto"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Amei? Amei!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mariobrou\/status\/1020359471632199680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2YGXtTYZJU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mariobrou\/status\/1020359471632199680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mariobrou\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1020359471632199680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amei? Amei!https:\/\/twitter.com\/mariobrou\/status\/1020359471632199680\u00a0\u2026","timestamp":1532109522000,"timestamp_epochs":1532109522,"tweet_id":"1020367407762804736","tweet_url":"\/civort\/status\/1020367407762804736","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de subir bal\u00f5es para o lindo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33667779\" dir=\"ltr\" href=\"\/pedrohmc\"><s>@<\/s><b>pedrohmc<\/b><\/a> Felicidades lind\u00e3o, tudib\u00e3o pro c\u00ea.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uT2V4aDv5P\">pic.twitter.com\/uT2V4aDv5P<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de subir bal\u00f5es para o lindo do @pedrohmc Felicidades lind\u00e3o, tudib\u00e3o pro c\u00ea.pic.twitter.com\/uT2V4aDv5P","timestamp":1532104028000,"timestamp_epochs":1532104028,"tweet_id":"1020344366395686912","tweet_url":"\/civort\/status\/1020344366395686912","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tocando m\u00fasica do Harry Potter no metr\u00f4 <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tocando m\u00fasica do Harry Potter no metr\u00f4 ","timestamp":1532089071000,"timestamp_epochs":1532089071,"tweet_id":"1020281630240501765","tweet_url":"\/civort\/status\/1020281630240501765","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs tb se acham incompetentes quando n\u00e3o conseguem dar conta de algo que n\u00e3o \u00e9 problema seu diretamente mas afeta sua equipe?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6KJ1lNhzhI\">pic.twitter.com\/6KJ1lNhzhI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vcs tb se acham incompetentes quando n\u00e3o conseguem dar conta de algo que n\u00e3o \u00e9 problema seu diretamente mas afeta sua equipe?pic.twitter.com\/6KJ1lNhzhI","timestamp":1532021810000,"timestamp_epochs":1532021810,"tweet_id":"1019999519558328320","tweet_url":"\/civort\/status\/1019999519558328320","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E depois \u00e9 o Nordeste que n\u00e3o sabe votar <img alt=\"\ud83e\uddd0\" aria-label=\"Emoji: Rosto com mon\u00f3culo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9d0.png\" title=\"Rosto com mon\u00f3culo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/diariope\/status\/1019572477092081664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4ZrA8YqEs7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/diariope\/status\/1019572477092081664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/diariope\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1019572477092081664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"E depois \u00e9 o Nordeste que n\u00e3o sabe votar https:\/\/twitter.com\/diariope\/status\/1019572477092081664\u00a0\u2026","timestamp":1531944950000,"timestamp_epochs":1531944950,"tweet_id":"1019677145172496384","tweet_url":"\/civort\/status\/1019677145172496384","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas que beijam de pau duro. Me add<\/p>","is_retweet":0,"likes":223,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Pessoas que beijam de pau duro. Me add","timestamp":1531932567000,"timestamp_epochs":1531932567,"tweet_id":"1019625207634505730","tweet_url":"\/civort\/status\/1019625207634505730","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho que parar de dar biscoito pra quem n\u00e3o merece<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho que parar de dar biscoito pra quem n\u00e3o merece","timestamp":1531920766000,"timestamp_epochs":1531920766,"tweet_id":"1019575707905781760","tweet_url":"\/civort\/status\/1019575707905781760","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso comprar uma garrafa de whisky, uns copos e tomar todo dia uma dose com muito gelo! Certeza que algumas das preocupa\u00e7\u00f5es vai evaporar junto com o gelo restante<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preciso comprar uma garrafa de whisky, uns copos e tomar todo dia uma dose com muito gelo! Certeza que algumas das preocupa\u00e7\u00f5es vai evaporar junto com o gelo restante","timestamp":1531879663000,"timestamp_epochs":1531879663,"tweet_id":"1019403310820941824","tweet_url":"\/civort\/status\/1019403310820941824","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo pra minha primeira sess\u00e3o de acupuntura<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XicWHqNbdE\">pic.twitter.com\/XicWHqNbdE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Indo pra minha primeira sess\u00e3o de acupunturapic.twitter.com\/XicWHqNbdE","timestamp":1531826675000,"timestamp_epochs":1531826675,"tweet_id":"1019181064550539265","tweet_url":"\/civort\/status\/1019181064550539265","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Montando roteiro de cachoeiras <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Montando roteiro de cachoeiras  @rafadececchetto","timestamp":1531761538000,"timestamp_epochs":1531761538,"tweet_id":"1018907856521875456","tweet_url":"\/civort\/status\/1018907856521875456","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Humor vai de 8 \u00e0 80 em quest\u00e3o de minutos. Preciso de um analista?<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Humor vai de 8 \u00e0 80 em quest\u00e3o de minutos. Preciso de um analista?","timestamp":1531748346000,"timestamp_epochs":1531748346,"tweet_id":"1018852526211428353","tweet_url":"\/civort\/status\/1018852526211428353","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de subir bal\u00f5es para o lindo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"43198598\" dir=\"ltr\" href=\"\/byjairothe\"><s>@<\/s><b>byjairothe<\/b><\/a>. Felicidades gat\u00e3o, tudo de \u00f3timo pra ti.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6W9TEXVKbF\">pic.twitter.com\/6W9TEXVKbF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de subir bal\u00f5es para o lindo do @byjairothe. Felicidades gat\u00e3o, tudo de \u00f3timo pra ti.pic.twitter.com\/6W9TEXVKbF","timestamp":1531746607000,"timestamp_epochs":1531746607,"tweet_id":"1018845233809936384","tweet_url":"\/civort\/status\/1018845233809936384","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"tchelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O momento determinante da sexualidade humana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/usF9NJlEap\">pic.twitter.com\/usF9NJlEap<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1289,"replies":21,"retweet_id":"1018801186881916928","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":336,"text":"O momento determinante da sexualidade humanapic.twitter.com\/usF9NJlEap","timestamp":1531703833000,"timestamp_epochs":1531703833,"tweet_id":"1018665826675773440","tweet_url":"\/tchelogouveia\/status\/1018665826675773440","user_id":"2602521512","username":"tchelogouveia"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passagem para Bras\u00edlia comprada! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87213657\" dir=\"ltr\" href=\"\/CesarHercul\"><s>@<\/s><b>CesarHercul<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22385445\" dir=\"ltr\" href=\"\/ferrreira\"><s>@<\/s><b>ferrreira<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"801096295498780672\" dir=\"ltr\" href=\"\/joaoadm94\"><s>@<\/s><b>joaoadm94<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28377168\" dir=\"ltr\" href=\"\/Paulo_hmoraes\"><s>@<\/s><b>Paulo_hmoraes<\/b><\/a> ...  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a> e eu estamos chegando e vamos querer tour pela cidade.<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passagem para Bras\u00edlia comprada! @CesarHercul @ferrreira @joaoadm94 @Paulo_hmoraes ...  @rafadececchetto e eu estamos chegando e vamos querer tour pela cidade.","timestamp":1531608787000,"timestamp_epochs":1531608787,"tweet_id":"1018267176023805952","tweet_url":"\/civort\/status\/1018267176023805952","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o aguento mais uma baladinha que no outro dia eu s\u00f3 vegeto. Pqp!<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o aguento mais uma baladinha que no outro dia eu s\u00f3 vegeto. Pqp!","timestamp":1531595020000,"timestamp_epochs":1531595020,"tweet_id":"1018209432616960000","tweet_url":"\/civort\/status\/1018209432616960000","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nunca quis tanto um fone de ouvido agora. A mulher atr\u00e1s de mim no telefone com uns papos meio estranhos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/45zF54r8Ng\">pic.twitter.com\/45zF54r8Ng<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu nunca quis tanto um fone de ouvido agora. A mulher atr\u00e1s de mim no telefone com uns papos meio estranhos.pic.twitter.com\/45zF54r8Ng","timestamp":1531486349000,"timestamp_epochs":1531486349,"tweet_id":"1017753633914605568","tweet_url":"\/civort\/status\/1017753633914605568","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se vestir um pouco melhor pela manh\u00e3 faz bem pra autoestima<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mIH6cLjKoY\">pic.twitter.com\/mIH6cLjKoY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se vestir um pouco melhor pela manh\u00e3 faz bem pra autoestimapic.twitter.com\/mIH6cLjKoY","timestamp":1531398516000,"timestamp_epochs":1531398516,"tweet_id":"1017385234701144064","tweet_url":"\/civort\/status\/1017385234701144064","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Real oficial, agora o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75279848\" dir=\"ltr\" href=\"\/metrosp_oficial\"><s>@<\/s><b>metrosp_oficial<\/b><\/a>  toca m\u00fasica cl\u00e1ssica nas composi\u00e7\u00f5es e tb na esta\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XG164df7J4\">pic.twitter.com\/XG164df7J4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Real oficial, agora o @metrosp_oficial  toca m\u00fasica cl\u00e1ssica nas composi\u00e7\u00f5es e tb na esta\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com\/XG164df7J4","timestamp":1531398087000,"timestamp_epochs":1531398087,"tweet_id":"1017383432417087489","tweet_url":"\/civort\/status\/1017383432417087489","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs que est\u00e3o pensando em comprar ou alugar ap com espa\u00e7o pet, n\u00e3o ache isso um diferencial do condom\u00ednio, aquilo vira um aterro de merda! Impressionante como tem gente mal educada nesse mundo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vcs que est\u00e3o pensando em comprar ou alugar ap com espa\u00e7o pet, n\u00e3o ache isso um diferencial do condom\u00ednio, aquilo vira um aterro de merda! Impressionante como tem gente mal educada nesse mundo.","timestamp":1531390742000,"timestamp_epochs":1531390742,"tweet_id":"1017352626806165504","tweet_url":"\/civort\/status\/1017352626806165504","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gentem. Tocando bossa nova, blues e jazz no metro! Chocado<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gentem. Tocando bossa nova, blues e jazz no metro! Chocado","timestamp":1531310394000,"timestamp_epochs":1531310394,"tweet_id":"1017015621509373952","tweet_url":"\/civort\/status\/1017015621509373952","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gente vai pro bar e reclama que s\u00f3 toca sertanejo... agora o q faz quando est\u00e1 sozinho em casa? Aham...<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A gente vai pro bar e reclama que s\u00f3 toca sertanejo... agora o q faz quando est\u00e1 sozinho em casa? Aham...","timestamp":1531098383000,"timestamp_epochs":1531098383,"tweet_id":"1016126384849203201","tweet_url":"\/civort\/status\/1016126384849203201","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ressaca moral \u00e9 a pior de todas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FOeNrmTSxH\">pic.twitter.com\/FOeNrmTSxH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ressaca moral \u00e9 a pior de todaspic.twitter.com\/FOeNrmTSxH","timestamp":1531085626000,"timestamp_epochs":1531085626,"tweet_id":"1016072876200480768","tweet_url":"\/civort\/status\/1016072876200480768","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 vou avisando que pra cada bola que o Brasil enfiar hj, o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a> vai fazer o mesmo l\u00e1 em casa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D42dDvNVl9\">pic.twitter.com\/D42dDvNVl9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 vou avisando que pra cada bola que o Brasil enfiar hj, o @rafadececchetto vai fazer o mesmo l\u00e1 em casapic.twitter.com\/D42dDvNVl9","timestamp":1530886083000,"timestamp_epochs":1530886083,"tweet_id":"1015235932788875264","tweet_url":"\/civort\/status\/1015235932788875264","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Irritado da porra<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Irritado da porra","timestamp":1530884958000,"timestamp_epochs":1530884958,"tweet_id":"1015231215169953798","tweet_url":"\/civort\/status\/1015231215169953798","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Viver em condom\u00ednio \u00e9 uma merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Viver em condom\u00ednio \u00e9 uma merda","timestamp":1530804657000,"timestamp_epochs":1530804657,"tweet_id":"1014894406741176326","tweet_url":"\/civort\/status\/1014894406741176326","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"\ud835\udc9e\ud835\udcbd\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udcc3\ud835\udc5c \ud835\udc3f\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udc5c \ud835\udcaf\ud835\udc52\ud835\udcb8\ud835\udcbd\ud835\udcc3\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udc5c\ud835\udc54\ud835\udcbe\ud835\udc52\ud835\udcc8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora tudo faz sentido<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9v5RNKgeFW\">pic.twitter.com\/9v5RNKgeFW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7422,"replies":156,"retweet_id":"1014835322788642816","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":4634,"text":"agora tudo faz sentidopic.twitter.com\/9v5RNKgeFW","timestamp":1530680353000,"timestamp_epochs":1530680353,"tweet_id":"1014373039075667968","tweet_url":"\/chicoliru\/status\/1014373039075667968","user_id":"58898772","username":"chicoliru"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de bal\u00f5es e parab\u00e9ns para o lindo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59145025\" dir=\"ltr\" href=\"\/jbroder_ma\"><s>@<\/s><b>jbroder_ma<\/b><\/a>. Felicidades e tudo de \u00f3timo pra vc querid\u00e3o <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/968vcFieUp\">pic.twitter.com\/968vcFieUp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de bal\u00f5es e parab\u00e9ns para o lindo do @jbroder_ma. Felicidades e tudo de \u00f3timo pra vc querid\u00e3o pic.twitter.com\/968vcFieUp","timestamp":1530750800000,"timestamp_epochs":1530750800,"tweet_id":"1014668516602019840","tweet_url":"\/civort\/status\/1014668516602019840","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Psicotr\u00f3pico de Bacurau","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cad\u00ea aquela @ sem no\u00e7\u00e3o que divulgou isso? Apagou o perfil? N\u00e3o foi por falta de aviso que daria merda, que n\u00e3o pode obrigar ningu\u00e9m a sair do arm\u00e1rio, mas a sede pelo RT falou mais alto!\n\nLament\u00e1vel! Que sirva de li\u00e7\u00e3o pra essa rede social!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1014113490393591809\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z5nDrZDHCa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1014113490393591809\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1014<\/span><span class=\"invisible\">113490393591809<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1174,"replies":26,"retweet_id":"1014337527573024768","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":284,"text":"Cad\u00ea aquela @ sem no\u00e7\u00e3o que divulgou isso? Apagou o perfil? N\u00e3o foi por falta de aviso que daria merda, que n\u00e3o pode obrigar ningu\u00e9m a sair do arm\u00e1rio, mas a sede pelo RT falou mais alto!\n\nLament\u00e1vel! Que sirva de li\u00e7\u00e3o pra essa rede social!https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1014113490393591809\u00a0\u2026","timestamp":1530631209000,"timestamp_epochs":1530631209,"tweet_id":"1014166916829712385","tweet_url":"\/parebruno\/status\/1014166916829712385","user_id":"67022766","username":"parebruno"},{"fullname":"o iuri \u00e9 viado, \u00e9 bichinha e tamb\u00e9m \u00e9 gay.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quando n\u00e3o sei como chegar no crush ao vivo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TJnKxEVlZH\">pic.twitter.com\/TJnKxEVlZH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":266,"replies":2,"retweet_id":"1014337378176131073","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":89,"text":"Eu quando n\u00e3o sei como chegar no crush ao vivopic.twitter.com\/TJnKxEVlZH","timestamp":1530664467000,"timestamp_epochs":1530664467,"tweet_id":"1014306408953769984","tweet_url":"\/tomatoniuri\/status\/1014306408953769984","user_id":"241644714","username":"tomatoniuri"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a festa \u00e9 no pr\u00e9dio, ficar bebado n\u00e3o tem problema por ser Domingo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2CR6vR0JhE\">pic.twitter.com\/2CR6vR0JhE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando a festa \u00e9 no pr\u00e9dio, ficar bebado n\u00e3o tem problema por ser Domingo.pic.twitter.com\/2CR6vR0JhE","timestamp":1530485253000,"timestamp_epochs":1530485253,"tweet_id":"1013554731833229314","tweet_url":"\/civort\/status\/1013554731833229314","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de subir bal\u00e3o pro lindo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15399673\" dir=\"ltr\" href=\"\/GarotoBiPolar\"><s>@<\/s><b>GarotoBiPolar<\/b><\/a> Parab\u00e9ns querid\u00e3o. Tudo de bom pra ti!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qjh3CgciLQ\">pic.twitter.com\/Qjh3CgciLQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de subir bal\u00e3o pro lindo do @GarotoBiPolar Parab\u00e9ns querid\u00e3o. Tudo de bom pra ti!pic.twitter.com\/Qjh3CgciLQ","timestamp":1530467887000,"timestamp_epochs":1530467887,"tweet_id":"1013481891310260224","tweet_url":"\/civort\/status\/1013481891310260224","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Simplesmente amei!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mKiK808\/status\/1012750148084981760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H8hYPsFItJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mKiK808\/status\/1012750148084981760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mKiK808\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1012750148084981760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Simplesmente amei!https:\/\/twitter.com\/mKiK808\/status\/1012750148084981760\u00a0\u2026","timestamp":1530455179000,"timestamp_epochs":1530455179,"tweet_id":"1013428591563038720","tweet_url":"\/civort\/status\/1013428591563038720","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95984356\" dir=\"ltr\" href=\"\/nextelbrasil\"><s>@<\/s><b>nextelbrasil<\/b><\/a> Partiu?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@nextelbrasil Partiu?","timestamp":1530279555000,"timestamp_epochs":1530279555,"tweet_id":"1012691970467168256","tweet_url":"\/civort\/status\/1012691970467168256","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"MATHEUS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESTOU PASSANDO MAL COM ESSA CONVERSA DA MINHA TIA COM A AMIGA DELA KKKKKKKKKKKKKK (minha tia encaminhou os audios pra minha m\u00e3e) KKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3mY6mDODSS\">pic.twitter.com\/3mY6mDODSS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":51912,"replies":2049,"retweet_id":"1012276435841499136","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":24350,"text":"ESTOU PASSANDO MAL COM ESSA CONVERSA DA MINHA TIA COM A AMIGA DELA KKKKKKKKKKKKKK (minha tia encaminhou os audios pra minha m\u00e3e) KKKKKKKKKKpic.twitter.com\/3mY6mDODSS","timestamp":1530144379000,"timestamp_epochs":1530144379,"tweet_id":"1012125003675037696","tweet_url":"\/katyskettle\/status\/1012125003675037696","user_id":"133018791","username":"katyskettle"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia pra quem acordou na larica<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia pra quem acordou na larica","timestamp":1529921547000,"timestamp_epochs":1529921547,"tweet_id":"1011190375028051968","tweet_url":"\/civort\/status\/1011190375028051968","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo no mercado com fome! Qual a chance de eu voltar com um monte de coisas que n\u00e3o est\u00e1 na lista de compras?<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Indo no mercado com fome! Qual a chance de eu voltar com um monte de coisas que n\u00e3o est\u00e1 na lista de compras?","timestamp":1529863412000,"timestamp_epochs":1529863412,"tweet_id":"1010946540943310850","tweet_url":"\/civort\/status\/1010946540943310850","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"rafa. \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tackle de cada dia <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3-fe0f-200d-1f308.png\" title=\"Bandeira de arco-\u00edris\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kZPQ4wD7Tj\">pic.twitter.com\/kZPQ4wD7Tj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"1010597891314999296","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":1,"text":"Tackle de cada dia pic.twitter.com\/kZPQ4wD7Tj","timestamp":1529777311000,"timestamp_epochs":1529777311,"tweet_id":"1010585408391057408","tweet_url":"\/rafadececchetto\/status\/1010585408391057408","user_id":"28688054","username":"rafadececchetto"},{"fullname":"Ju Falc\u00e3o *LULA LIVRE* | au vamila","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caralho zorra vcs merecem o oscar!    <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"172097332\" dir=\"ltr\" href=\"\/calabresadani\"><s>@<\/s><b>calabresadani<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CnOouLDnx1\">pic.twitter.com\/CnOouLDnx1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1159,"replies":26,"retweet_id":"1010584850825441281","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":473,"text":"caralho zorra vcs merecem o oscar!    @calabresadanipic.twitter.com\/CnOouLDnx1","timestamp":1529708570000,"timestamp_epochs":1529708570,"tweet_id":"1010297085495857154","tweet_url":"\/Rachsfalcao\/status\/1010297085495857154","user_id":"3082959088","username":"Rachsfalcao"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O p\u00e3o de alho t\u00e1 na mesa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y1u8vGPPYr\">pic.twitter.com\/y1u8vGPPYr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":89353,"replies":1678,"retweet_id":"1010584676531081216","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":47769,"text":"O p\u00e3o de alho t\u00e1 na mesa.pic.twitter.com\/y1u8vGPPYr","timestamp":1529678893000,"timestamp_epochs":1529678893,"tweet_id":"1010172610964049920","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/1010172610964049920","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai ser filho da puta comigo?! Ok, eu sei ser mais ainda.<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Vai ser filho da puta comigo?! Ok, eu sei ser mais ainda.","timestamp":1529623477000,"timestamp_epochs":1529623477,"tweet_id":"1009940181829521408","tweet_url":"\/civort\/status\/1009940181829521408","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(foto de cueca mostrando a mala numa pose \u201csensual\u201d deitado na cama)\nLegenda: Indo na padaria pra comprar p\u00e3o e come\u00e7ar o dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MRLWWFIs1N\">pic.twitter.com\/MRLWWFIs1N<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(foto de cueca mostrando a mala numa pose \u201csensual\u201d deitado na cama)\nLegenda: Indo na padaria pra comprar p\u00e3o e come\u00e7ar o diapic.twitter.com\/MRLWWFIs1N","timestamp":1529601681000,"timestamp_epochs":1529601681,"tweet_id":"1009848760988512257","tweet_url":"\/civort\/status\/1009848760988512257","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O povo leva a s\u00e9rio essa coisa de biscoito n\u00e9?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O povo leva a s\u00e9rio essa coisa de biscoito n\u00e9?!","timestamp":1529579161000,"timestamp_epochs":1529579161,"tweet_id":"1009754306436878336","tweet_url":"\/civort\/status\/1009754306436878336","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal que gosta de um Facetune. S\u00f3 lembrem-se que quanto mais vcs malham, menos o peitoral e a bunda ficam quadradas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Ficadica?src=hash\"><s>#<\/s><b>Ficadica<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoal que gosta de um Facetune. S\u00f3 lembrem-se que quanto mais vcs malham, menos o peitoral e a bunda ficam quadradas. #Ficadica","timestamp":1529579049000,"timestamp_epochs":1529579049,"tweet_id":"1009753834313474048","tweet_url":"\/civort\/status\/1009753834313474048","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">2 cap\u00edtulos de Queer Eye = 2 cap\u00edtulos chorando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/73u4afwz9M\">pic.twitter.com\/73u4afwz9M<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2 cap\u00edtulos de Queer Eye = 2 cap\u00edtulos chorandopic.twitter.com\/73u4afwz9M","timestamp":1529543807000,"timestamp_epochs":1529543807,"tweet_id":"1009606018618273793","tweet_url":"\/civort\/status\/1009606018618273793","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd60 \ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd6b\ud835\udd56","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Diego nao pensou q juntar amigos gritando \"buceta rosa\" ao redor de uma mulher pudesse ser ofensivo\n- Diego nao est\u00e1 \"triste\" pela \"brincadeira\" mas pela repercuss\u00e3o\n- Diego achou q esse post curto e infeliz tava de bom tamanho pra perd\u00e3o, mas s\u00f3 t\u00e1 pra bo\u00e7alidade dele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/abWBilBSDp\">pic.twitter.com\/abWBilBSDp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4373,"replies":71,"retweet_id":"1009560676543721472","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":2325,"text":"- Diego nao pensou q juntar amigos gritando \"buceta rosa\" ao redor de uma mulher pudesse ser ofensivo\n- Diego nao est\u00e1 \"triste\" pela \"brincadeira\" mas pela repercuss\u00e3o\n- Diego achou q esse post curto e infeliz tava de bom tamanho pra perd\u00e3o, mas s\u00f3 t\u00e1 pra bo\u00e7alidade delepic.twitter.com\/abWBilBSDp","timestamp":1529436646000,"timestamp_epochs":1529436646,"tweet_id":"1009156556368293889","tweet_url":"\/gilbertoscholze\/status\/1009156556368293889","user_id":"154920224","username":"gilbertoscholze"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cansado, porra<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cansado, porra","timestamp":1529532175000,"timestamp_epochs":1529532175,"tweet_id":"1009557232994877440","tweet_url":"\/civort\/status\/1009557232994877440","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"insta: @diegopinheiro_","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E pra comemorar o gol da Inglaterra dois torcedores foram l\u00e1 e pisaram no governo da R\u00fassia! &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NNi6aWRqC0\">pic.twitter.com\/NNi6aWRqC0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1412,"replies":8,"retweet_id":"1009051684570574849","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":193,"text":"E pra comemorar o gol da Inglaterra dois torcedores foram l\u00e1 e pisaram no governo da R\u00fassia! <3pic.twitter.com\/NNi6aWRqC0","timestamp":1529366974000,"timestamp_epochs":1529366974,"tweet_id":"1008864328571871237","tweet_url":"\/Diegopinheiro\/status\/1008864328571871237","user_id":"19450299","username":"Diegopinheiro"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia pra quem est\u00e1 de folga no trabalho, deitado no sof\u00e1 com o dog no colo e jogando PS4.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X9PCeoguAS\">pic.twitter.com\/X9PCeoguAS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia pra quem est\u00e1 de folga no trabalho, deitado no sof\u00e1 com o dog no colo e jogando PS4.pic.twitter.com\/X9PCeoguAS","timestamp":1529411215000,"timestamp_epochs":1529411215,"tweet_id":"1009049889622421504","tweet_url":"\/civort\/status\/1009049889622421504","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chega por hj. Quase 12h de trabalho! Pelo menos amanh\u00e3 tenho folga <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chega por hj. Quase 12h de trabalho! Pelo menos amanh\u00e3 tenho folga ","timestamp":1529367970000,"timestamp_epochs":1529367970,"tweet_id":"1008868507327586307","tweet_url":"\/civort\/status\/1008868507327586307","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com as fun\u00e7\u00f5es do insta, algu\u00e9m ainda usa snapchat?<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Com as fun\u00e7\u00f5es do insta, algu\u00e9m ainda usa snapchat?","timestamp":1529328699000,"timestamp_epochs":1529328699,"tweet_id":"1008703790198022144","tweet_url":"\/civort\/status\/1008703790198022144","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jogar Lol est\u00e1 cada dia mais dif\u00edcil<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Jogar Lol est\u00e1 cada dia mais dif\u00edcil","timestamp":1529278497000,"timestamp_epochs":1529278497,"tweet_id":"1008493227580764162","tweet_url":"\/civort\/status\/1008493227580764162","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Pabllo de Orleans Bragan\u00e7a Lula Vittar da Silva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/62VP3jwm3d\">pic.twitter.com\/62VP3jwm3d<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":168,"replies":0,"retweet_id":"1008171417714810880","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":59,"text":"pic.twitter.com\/62VP3jwm3d","timestamp":1529173050000,"timestamp_epochs":1529173050,"tweet_id":"1008050951805177856","tweet_url":"\/cassianotrouble\/status\/1008050951805177856","user_id":"152852527","username":"cassianotrouble"},{"fullname":"\ud83d\udc8eR4U5\ud83d\udc8e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Expliquem isso heteros<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EXFFcCItVM\">pic.twitter.com\/EXFFcCItVM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"1008122815260786688","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":4,"text":"Expliquem isso heterospic.twitter.com\/EXFFcCItVM","timestamp":1529189895000,"timestamp_epochs":1529189895,"tweet_id":"1008121604675637248","tweet_url":"\/quase1principe\/status\/1008121604675637248","user_id":"96832551","username":"quase1principe"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou fazer live action de mim e do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a> dormindo... se preparem que \u00e9 emocionante<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sDASr4iESa\">pic.twitter.com\/sDASr4iESa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou fazer live action de mim e do @rafadececchetto dormindo... se preparem que \u00e9 emocionantepic.twitter.com\/sDASr4iESa","timestamp":1529152348000,"timestamp_epochs":1529152348,"tweet_id":"1007964124268171264","tweet_url":"\/civort\/status\/1007964124268171264","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei o q dizer! <img alt=\"\ud83e\udd2d\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92d.png\" title=\"M\u00e3o sobre a boca\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/capmorrimento\/status\/1007463814076551168\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8jpMvKmBLp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/capmorrimento\/status\/1007463814076551168\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/capmorrimento\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1007463814076551168<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sei o q dizer!  https:\/\/twitter.com\/capmorrimento\/status\/1007463814076551168\u00a0\u2026","timestamp":1529111667000,"timestamp_epochs":1529111667,"tweet_id":"1007793493941608449","tweet_url":"\/civort\/status\/1007793493941608449","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cPreparando o Windows. N\u00e3o desligue o computador\u201d... J\u00e1 to quase te jogando pela janela, desligar vai ser o de menos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wn8BjeKOO4\">pic.twitter.com\/Wn8BjeKOO4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cPreparando o Windows. N\u00e3o desligue o computador\u201d... J\u00e1 to quase te jogando pela janela, desligar vai ser o de menospic.twitter.com\/Wn8BjeKOO4","timestamp":1529067692000,"timestamp_epochs":1529067692,"tweet_id":"1007609051038015489","tweet_url":"\/civort\/status\/1007609051038015489","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Robbie Williams cantando na abertura da copa. Acho que tem algo errado a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v5Sj3Kaukq\">pic.twitter.com\/v5Sj3Kaukq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Robbie Williams cantando na abertura da copa. Acho que tem algo errado a\u00edpic.twitter.com\/v5Sj3Kaukq","timestamp":1528987117000,"timestamp_epochs":1528987117,"tweet_id":"1007271092908711936","tweet_url":"\/civort\/status\/1007271092908711936","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabado. E n\u00e3o \u00e9 no bom sentido da coisa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabado. E n\u00e3o \u00e9 no bom sentido da coisa","timestamp":1528979091000,"timestamp_epochs":1528979091,"tweet_id":"1007237429105975296","tweet_url":"\/civort\/status\/1007237429105975296","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo na farm\u00e1cia comprar o q? Rem\u00e9dio pra gripe antes que ela me pegue de vez<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Indo na farm\u00e1cia comprar o q? Rem\u00e9dio pra gripe antes que ela me pegue de vez","timestamp":1528934628000,"timestamp_epochs":1528934628,"tweet_id":"1007050939763707905","tweet_url":"\/civort\/status\/1007050939763707905","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"fritness","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sexo n\u00e3o sei mas se quiser nois faz uma hortinha juntas acorda cedo molha as plantas, vc vira a mangueira p mim me molha a gente se olha por alguns segundos      e                         \n\nfode sim<\/p>","is_retweet":1,"likes":8700,"replies":62,"retweet_id":"1006513420861046784","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":3174,"text":"sexo n\u00e3o sei mas se quiser nois faz uma hortinha juntas acorda cedo molha as plantas, vc vira a mangueira p mim me molha a gente se olha por alguns segundos      e                         \n\nfode sim","timestamp":1528746478000,"timestamp_epochs":1528746478,"tweet_id":"1006261778383343616","tweet_url":"\/rafzp\/status\/1006261778383343616","user_id":"753384673364086784","username":"rafzp"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia dos namorados que fala n\u00e9? Olha a\u00ed meu companheiro de jornadas e aventuras. Te amo meu urso <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\udc3b\" aria-label=\"Emoji: Cara de urso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f43b.png\" title=\"Cara de urso\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T9y8nHNio1\">pic.twitter.com\/T9y8nHNio1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dia dos namorados que fala n\u00e9? Olha a\u00ed meu companheiro de jornadas e aventuras. Te amo meu urso pic.twitter.com\/T9y8nHNio1","timestamp":1528798777000,"timestamp_epochs":1528798777,"tweet_id":"1006481139106803712","tweet_url":"\/civort\/status\/1006481139106803712","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj toma aquele banho demorado, raciocinando e colocando tudo na cabe\u00e7a o q temos de pend\u00eancia pro dia no trabalho. Chego aqui, um zilh\u00e3o de bombas explodindo e n\u00e3o fiz nada do q me programei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1xkVz9DTld\">pic.twitter.com\/1xkVz9DTld<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj toma aquele banho demorado, raciocinando e colocando tudo na cabe\u00e7a o q temos de pend\u00eancia pro dia no trabalho. Chego aqui, um zilh\u00e3o de bombas explodindo e n\u00e3o fiz nada do q me programeipic.twitter.com\/1xkVz9DTld","timestamp":1528747001000,"timestamp_epochs":1528747001,"tweet_id":"1006263972310462464","tweet_url":"\/civort\/status\/1006263972310462464","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed vc resolve ir pro treino de Rugby e volta quebrado mas feliz. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Rugby?src=hash\"><s>#<\/s><b>Rugby<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TamanduasBandeira?src=hash\"><s>#<\/s><b>TamanduasBandeira<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LGBT?src=hash\"><s>#<\/s><b>LGBT<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gqk0j8Our0\">pic.twitter.com\/gqk0j8Our0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A\u00ed vc resolve ir pro treino de Rugby e volta quebrado mas feliz. #Rugby #TamanduasBandeira #LGBTpic.twitter.com\/gqk0j8Our0","timestamp":1528588584000,"timestamp_epochs":1528588584,"tweet_id":"1005599526336548864","tweet_url":"\/civort\/status\/1005599526336548864","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudade de quando o fake news era s\u00f3 no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36751573\" dir=\"ltr\" href=\"\/sensacionalista\"><s>@<\/s><b>sensacionalista<\/b><\/a>. O povo sabia identificar a zoeira. J\u00e1 agora, o povo acredita em cada coisa absurda<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saudade de quando o fake news era s\u00f3 no @sensacionalista. O povo sabia identificar a zoeira. J\u00e1 agora, o povo acredita em cada coisa absurda","timestamp":1528488149000,"timestamp_epochs":1528488149,"tweet_id":"1005178269686222848","tweet_url":"\/civort\/status\/1005178269686222848","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como eu tiro o modo seguro do Tumblr? Sempre q vou abrir um, ele bloqueia dizendo que pode haver conte\u00fado expl\u00edcito. N\u00e3o entendo pq s\u00f3 to querendo gif de gatinhos <img alt=\"\ud83d\udc31\" aria-label=\"Emoji: Cara de gato\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f431.png\" title=\"Cara de gato\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como eu tiro o modo seguro do Tumblr? Sempre q vou abrir um, ele bloqueia dizendo que pode haver conte\u00fado expl\u00edcito. N\u00e3o entendo pq s\u00f3 to querendo gif de gatinhos ","timestamp":1528477256000,"timestamp_epochs":1528477256,"tweet_id":"1005132580415590402","tweet_url":"\/civort\/status\/1005132580415590402","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quando perdi a virgindade <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fc-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/prosperapispol\/status\/1004503499248472064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q87WAxHZz5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/prosperapispol\/status\/1004503499248472064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/prosperapispol<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1004503499248472064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Quando perdi a virgindade https:\/\/twitter.com\/prosperapispol\/status\/1004503499248472064\u00a0\u2026","timestamp":1528369580000,"timestamp_epochs":1528369580,"tweet_id":"1004680955444056065","tweet_url":"\/civort\/status\/1004680955444056065","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"beto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um sonho <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z4BRrlppVQ\">pic.twitter.com\/z4BRrlppVQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":144,"replies":3,"retweet_id":"1004085017985810435","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":23,"text":"Um sonho pic.twitter.com\/z4BRrlppVQ","timestamp":1528215793000,"timestamp_epochs":1528215793,"tweet_id":"1004035926551433216","tweet_url":"\/betojpg\/status\/1004035926551433216","user_id":"1677991490","username":"betojpg"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como vcs conseguem dar biscoito pra pessoa q posta foto com o fundo todo deformado pelo Facetune?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TZjUj0c10g\">pic.twitter.com\/TZjUj0c10g<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como vcs conseguem dar biscoito pra pessoa q posta foto com o fundo todo deformado pelo Facetune?pic.twitter.com\/TZjUj0c10g","timestamp":1528227476000,"timestamp_epochs":1528227476,"tweet_id":"1004084929314074631","tweet_url":"\/civort\/status\/1004084929314074631","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe aquela fantasia do t\u00e9cnico da net que sempre \u00e9 frustada quando o cara feio chega? Ent\u00e3o! Tem um que toma caf\u00e9 na padoca do lado de casa, que faria essa fantasia se realizar inteirinha <img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Cara babando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f924.png\" title=\"Cara babando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sabe aquela fantasia do t\u00e9cnico da net que sempre \u00e9 frustada quando o cara feio chega? Ent\u00e3o! Tem um que toma caf\u00e9 na padoca do lado de casa, que faria essa fantasia se realizar inteirinha ","timestamp":1528198651000,"timestamp_epochs":1528198651,"tweet_id":"1003964027456942081","tweet_url":"\/civort\/status\/1003964027456942081","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Por isso que eu e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a> da certo. Eu amo azeitona<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/valle_nada\/status\/1003845598532001792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bCR6hVZpJZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/valle_nada\/status\/1003845598532001792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/valle_nada\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1003845598532001792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por isso que eu e @rafadececchetto da certo. Eu amo azeitonahttps:\/\/twitter.com\/valle_nada\/status\/1003845598532001792\u00a0\u2026","timestamp":1528193354000,"timestamp_epochs":1528193354,"tweet_id":"1003941811491168256","tweet_url":"\/civort\/status\/1003941811491168256","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A alegria de quem pega um projeto todo cagado, torto e em 5 dias j\u00e1 fez um puta trabalho com resultados vis\u00edveis para o cliente. <img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A alegria de quem pega um projeto todo cagado, torto e em 5 dias j\u00e1 fez um puta trabalho com resultados vis\u00edveis para o cliente. ","timestamp":1527723726000,"timestamp_epochs":1527723726,"tweet_id":"1001972045939400704","tweet_url":"\/civort\/status\/1001972045939400704","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Podr\u00e3o! Algu\u00e9m tem um local com lanche bom pra indicar? Desses que da pra entupir uma art\u00e9ria depois de quase morrer de tanto comer?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UyuKXUC9yH\">pic.twitter.com\/UyuKXUC9yH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Podr\u00e3o! Algu\u00e9m tem um local com lanche bom pra indicar? Desses que da pra entupir uma art\u00e9ria depois de quase morrer de tanto comer?pic.twitter.com\/UyuKXUC9yH","timestamp":1527641412000,"timestamp_epochs":1527641412,"tweet_id":"1001626797400842240","tweet_url":"\/civort\/status\/1001626797400842240","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Posto na Brigadeiro tem combust\u00edvel. A\u00ed o povo desesperado pra abastecer, travou toda a avenida! Ningu\u00e9m anda<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Posto na Brigadeiro tem combust\u00edvel. A\u00ed o povo desesperado pra abastecer, travou toda a avenida! Ningu\u00e9m anda","timestamp":1527596498000,"timestamp_epochs":1527596498,"tweet_id":"1001438413315362816","tweet_url":"\/civort\/status\/1001438413315362816","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando foi o \u00faltimo fds?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iCb5pICpRI\">pic.twitter.com\/iCb5pICpRI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando foi o \u00faltimo fds?pic.twitter.com\/iCb5pICpRI","timestamp":1527504303000,"timestamp_epochs":1527504303,"tweet_id":"1001051719349035008","tweet_url":"\/civort\/status\/1001051719349035008","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj foi dia de cas\u00f3rio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5uneclQFvI\">pic.twitter.com\/5uneclQFvI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj foi dia de cas\u00f3riopic.twitter.com\/5uneclQFvI","timestamp":1527375536000,"timestamp_epochs":1527375536,"tweet_id":"1000511634320785409","tweet_url":"\/civort\/status\/1000511634320785409","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordado desde as 6h30 pra lavar a \u00fanica camisa aceit\u00e1vel pra um casamento que vai acontecer agora de manh\u00e3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N9a64szzfT\">pic.twitter.com\/N9a64szzfT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordado desde as 6h30 pra lavar a \u00fanica camisa aceit\u00e1vel pra um casamento que vai acontecer agora de manh\u00e3pic.twitter.com\/N9a64szzfT","timestamp":1527331472000,"timestamp_epochs":1527331472,"tweet_id":"1000326813367840768","tweet_url":"\/civort\/status\/1000326813367840768","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de soprar velinhas para o lindo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"801096295498780672\" dir=\"ltr\" href=\"\/joaoadm94\"><s>@<\/s><b>joaoadm94<\/b><\/a>. Parab\u00e9ns meu querido! Adorei te conhecer esse ano e espero rev\u00ea-lo muitas e muitas vezes. Um super beijo. Aproveite seu dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/etAAJ2V1zp\">pic.twitter.com\/etAAJ2V1zp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de soprar velinhas para o lindo do @joaoadm94. Parab\u00e9ns meu querido! Adorei te conhecer esse ano e espero rev\u00ea-lo muitas e muitas vezes. Um super beijo. Aproveite seu diapic.twitter.com\/etAAJ2V1zp","timestamp":1527215468000,"timestamp_epochs":1527215468,"tweet_id":"999840258446577665","tweet_url":"\/civort\/status\/999840258446577665","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a\u00ed vc vai dar biscoito pro biscoiteiro e ele reclama <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"E a\u00ed vc vai dar biscoito pro biscoiteiro e ele reclama ","timestamp":1527023277000,"timestamp_epochs":1527023277,"tweet_id":"999034150299619330","tweet_url":"\/civort\/status\/999034150299619330","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cabe\u00e7a gigando com as novidades<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cabe\u00e7a gigando com as novidades","timestamp":1526933958000,"timestamp_epochs":1526933958,"tweet_id":"998659521840107520","tweet_url":"\/civort\/status\/998659521840107520","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Peido encostado, ningu\u00e9m merece!<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Peido encostado, ningu\u00e9m merece!","timestamp":1526868869000,"timestamp_epochs":1526868869,"tweet_id":"998386517683949569","tweet_url":"\/civort\/status\/998386517683949569","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e1bado chuvoso e frio... o que fazer pra tir\u00e1-lo da cama?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EbElkI2YS8\">pic.twitter.com\/EbElkI2YS8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00e1bado chuvoso e frio... o que fazer pra tir\u00e1-lo da cama?pic.twitter.com\/EbElkI2YS8","timestamp":1526736842000,"timestamp_epochs":1526736842,"tweet_id":"997832754644574208","tweet_url":"\/civort\/status\/997832754644574208","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tornei o que mais temia. Comi carboidrato a noite e estou com peso na consci\u00eancia<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tornei o que mais temia. Comi carboidrato a noite e estou com peso na consci\u00eancia","timestamp":1526430846000,"timestamp_epochs":1526430846,"tweet_id":"996549315509317633","tweet_url":"\/civort\/status\/996549315509317633","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recebi uma foto do meu boy que olha! <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/>.<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Recebi uma foto do meu boy que olha! .","timestamp":1526415110000,"timestamp_epochs":1526415110,"tweet_id":"996483314935582720","tweet_url":"\/civort\/status\/996483314935582720","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olar pessoas. To ausente por aqui n\u00e9?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olar pessoas. To ausente por aqui n\u00e9?!","timestamp":1526342305000,"timestamp_epochs":1526342305,"tweet_id":"996177949228486657","tweet_url":"\/civort\/status\/996177949228486657","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a> e eu nos mudamos, disse que n\u00e3o queria TV no quarto. Agora to aqui matutando um jeito de lev\u00e1-la pra poder ficar na cama em baixo das cobertas<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando @rafadececchetto e eu nos mudamos, disse que n\u00e3o queria TV no quarto. Agora to aqui matutando um jeito de lev\u00e1-la pra poder ficar na cama em baixo das cobertas","timestamp":1526155606000,"timestamp_epochs":1526155606,"tweet_id":"995394874936647680","tweet_url":"\/civort\/status\/995394874936647680","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ran\u00e7o de gente folgada. Nem minha gerente me demanda trabalho depois das 18h... outro funcion\u00e1rio \u201cpedindo\u201d ajuda com Excel as 18h30 n\u00e3o vai ser atendido.<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ran\u00e7o de gente folgada. Nem minha gerente me demanda trabalho depois das 18h... outro funcion\u00e1rio \u201cpedindo\u201d ajuda com Excel as 18h30 n\u00e3o vai ser atendido.","timestamp":1525994653000,"timestamp_epochs":1525994653,"tweet_id":"994719787522674689","tweet_url":"\/civort\/status\/994719787522674689","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Instagram fora?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Instagram fora?!","timestamp":1525956416000,"timestamp_epochs":1525956416,"tweet_id":"994559413703856135","tweet_url":"\/civort\/status\/994559413703856135","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de almo\u00e7ar e estou com fome<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de almo\u00e7ar e estou com fome","timestamp":1525802258000,"timestamp_epochs":1525802258,"tweet_id":"993912826937925633","tweet_url":"\/civort\/status\/993912826937925633","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegou e-mail da comunica\u00e7\u00e3o interna com uma vota\u00e7\u00e3o para os funcion\u00e1rios escolherem o local da festa de fim de ano. Cruzeiro de 4 dias ou Costa do Sau\u00edpe por 3 dias?<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegou e-mail da comunica\u00e7\u00e3o interna com uma vota\u00e7\u00e3o para os funcion\u00e1rios escolherem o local da festa de fim de ano. Cruzeiro de 4 dias ou Costa do Sau\u00edpe por 3 dias?","timestamp":1525800660000,"timestamp_epochs":1525800660,"tweet_id":"993906123798392832","tweet_url":"\/civort\/status\/993906123798392832","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estava eu hj de manh\u00e3 escovando os dentes, apenas de cueca e me surpreendi com algo q raramente reparo. Mandei evid\u00eancias para o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a> poder aprovar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estava eu hj de manh\u00e3 escovando os dentes, apenas de cueca e me surpreendi com algo q raramente reparo. Mandei evid\u00eancias para o @rafadececchetto poder aprovar.","timestamp":1525793614000,"timestamp_epochs":1525793614,"tweet_id":"993876570556260353","tweet_url":"\/civort\/status\/993876570556260353","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o trouxe blusa e o ar condicionado bombando. To ferrado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WHBukHO30h\">pic.twitter.com\/WHBukHO30h<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o trouxe blusa e o ar condicionado bombando. To ferradopic.twitter.com\/WHBukHO30h","timestamp":1525706701000,"timestamp_epochs":1525706701,"tweet_id":"993512030362619908","tweet_url":"\/civort\/status\/993512030362619908","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Olhar Digital","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Troque agora mesmo a sua senha do Twitter:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/buff.ly\/2KyFUJC\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/37DBryNMcp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/buff.ly\/2KyFUJC\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">buff.ly\/2KyFUJC<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T0Kn2NC6ts\">pic.twitter.com\/T0Kn2NC6ts<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":250,"replies":24,"retweet_id":"992154246849155074","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":181,"text":"Troque agora mesmo a sua senha do Twitter:\nhttps:\/\/buff.ly\/2KyFUJC\u00a0pic.twitter.com\/T0Kn2NC6ts","timestamp":1525382717000,"timestamp_epochs":1525382717,"tweet_id":"992153143172653056","tweet_url":"\/olhardigital\/status\/992153143172653056","user_id":"8315402","username":"olhardigital"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 agora ouvi a m\u00fasica nova da Wanessa. O que \u00e9 aquilo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/feFB3lVlAB\">pic.twitter.com\/feFB3lVlAB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 agora ouvi a m\u00fasica nova da Wanessa. O que \u00e9 aquilo?pic.twitter.com\/feFB3lVlAB","timestamp":1525371786000,"timestamp_epochs":1525371786,"tweet_id":"992107294354804736","tweet_url":"\/civort\/status\/992107294354804736","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e9dio!<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e9dio!","timestamp":1525204380000,"timestamp_epochs":1525204380,"tweet_id":"991405143546580992","tweet_url":"\/civort\/status\/991405143546580992","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando vc vem na pizzaria e vc v\u00ea a sua redonda sendo feita na hora. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ArmazemGarcia?src=hash\"><s>#<\/s><b>ArmazemGarcia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Ita%C3%AD?src=hash\"><s>#<\/s><b>Ita\u00ed<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EaHfbUVKfX\">pic.twitter.com\/EaHfbUVKfX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando vc vem na pizzaria e vc v\u00ea a sua redonda sendo feita na hora. #ArmazemGarcia #Ita\u00edpic.twitter.com\/EaHfbUVKfX","timestamp":1525051955000,"timestamp_epochs":1525051955,"tweet_id":"990765826381926400","tweet_url":"\/civort\/status\/990765826381926400","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gente vem pro interior. Aquele t\u00e9dio n\u00edvel hard, tem at\u00e9 bola de feno correndo pela rua sem movimento. A\u00ed o que a gente tem o que pra fazer?! <img alt=\"\ud83d\ude0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente sarc\u00e1stica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60f.png\" title=\"Cara sorridente sarc\u00e1stica\"\/> Sim, comer e comer e comer.<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A gente vem pro interior. Aquele t\u00e9dio n\u00edvel hard, tem at\u00e9 bola de feno correndo pela rua sem movimento. A\u00ed o que a gente tem o que pra fazer?!  Sim, comer e comer e comer.","timestamp":1525030041000,"timestamp_epochs":1525030041,"tweet_id":"990673914266374147","tweet_url":"\/civort\/status\/990673914266374147","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meninas estou em Ita\u00ed-SP <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fabiobhz\/status\/990562935113224194\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KXwrKTGUY2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fabiobhz\/status\/990562935113224194\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fabiobhz\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/990562935113224194<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meninas estou em Ita\u00ed-SP https:\/\/twitter.com\/fabiobhz\/status\/990562935113224194\u00a0\u2026","timestamp":1525003705000,"timestamp_epochs":1525003705,"tweet_id":"990563452749000704","tweet_url":"\/civort\/status\/990563452749000704","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhores vizinhas? Sim ou certeza?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tfqOlDZJY7\">pic.twitter.com\/tfqOlDZJY7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Melhores vizinhas? Sim ou certeza?pic.twitter.com\/tfqOlDZJY7","timestamp":1524788112000,"timestamp_epochs":1524788112,"tweet_id":"989659188774174720","tweet_url":"\/civort\/status\/989659188774174720","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem batemos o recorde. Copo quebrado, vazamento na pia da cozinha, dedo do p\u00e9 cortado, sangue pela cozinha\/sala, encanamento do vaso sanit\u00e1rio rompido. Tudo isso em poucas horas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem batemos o recorde. Copo quebrado, vazamento na pia da cozinha, dedo do p\u00e9 cortado, sangue pela cozinha\/sala, encanamento do vaso sanit\u00e1rio rompido. Tudo isso em poucas horas.","timestamp":1524564102000,"timestamp_epochs":1524564102,"tweet_id":"988719625029419008","tweet_url":"\/civort\/status\/988719625029419008","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que saco<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que saco","timestamp":1524496183000,"timestamp_epochs":1524496183,"tweet_id":"988434749499887618","tweet_url":"\/civort\/status\/988434749499887618","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"boys","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sXRwV6gLhP\">pic.twitter.com\/sXRwV6gLhP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2632,"replies":11,"retweet_id":"988124023308607493","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":922,"text":"pic.twitter.com\/sXRwV6gLhP","timestamp":1521319590000,"timestamp_epochs":1521319590,"tweet_id":"975111152597311488","tweet_url":"\/boysfw\/status\/975111152597311488","user_id":"3853693579","username":"boysfw"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lou\u00e7a j\u00e1 escorrendo. Agora s\u00f3 falta secar e guardar<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lou\u00e7a j\u00e1 escorrendo. Agora s\u00f3 falta secar e guardar","timestamp":1524409087000,"timestamp_epochs":1524409087,"tweet_id":"988069443887665153","tweet_url":"\/civort\/status\/988069443887665153","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Biscoitando no parque!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HGEj7hXtOE\">pic.twitter.com\/HGEj7hXtOE<\/a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"07d9e50a05c88003\" href=\"\/search?q=place%3A07d9e50a05c88003\">Pra\u00e7a da Paz<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Biscoitando no parque!pic.twitter.com\/HGEj7hXtOE \u2013 em Pra\u00e7a da Paz","timestamp":1524393502000,"timestamp_epochs":1524393502,"tweet_id":"988004075751997441","tweet_url":"\/civort\/status\/988004075751997441","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um dialogo inteiro com emojis cc <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IsPx3USm5P\">pic.twitter.com\/IsPx3USm5P<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um dialogo inteiro com emojis cc @rafadececchettopic.twitter.com\/IsPx3USm5P","timestamp":1524143111000,"timestamp_epochs":1524143111,"tweet_id":"986953858885791744","tweet_url":"\/civort\/status\/986953858885791744","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj usei uma t\u00e9cnica especial pra fazer o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a> levantar da cama. Funcionou super bem, levantou rapidinho!<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj usei uma t\u00e9cnica especial pra fazer o @rafadececchetto levantar da cama. Funcionou super bem, levantou rapidinho!","timestamp":1524139881000,"timestamp_epochs":1524139881,"tweet_id":"986940312194048000","tweet_url":"\/civort\/status\/986940312194048000","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de bal\u00f5ezinhos subirem pro lindo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2301306930\" dir=\"ltr\" href=\"\/GalorLeandro\"><s>@<\/s><b>GalorLeandro<\/b><\/a> Parab\u00e9ns lind\u00e3o, tudo de bom pra ti. Felicidades sempre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sefapDlcUl\">pic.twitter.com\/sefapDlcUl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de bal\u00f5ezinhos subirem pro lindo do @GalorLeandro Parab\u00e9ns lind\u00e3o, tudo de bom pra ti. Felicidades semprepic.twitter.com\/sefapDlcUl","timestamp":1524054754000,"timestamp_epochs":1524054754,"tweet_id":"986583264461717504","tweet_url":"\/civort\/status\/986583264461717504","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chal\u00e9 pra 6 nas pr\u00f3ximas f\u00e9rias!<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chal\u00e9 pra 6 nas pr\u00f3ximas f\u00e9rias!","timestamp":1523990282000,"timestamp_epochs":1523990282,"tweet_id":"986312847327100928","tweet_url":"\/civort\/status\/986312847327100928","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Odeio hot\u00e9is\/pousadas que n\u00e3o colocam pre\u00e7os no site. Facilitem a vida do papai aqui :\/<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Odeio hot\u00e9is\/pousadas que n\u00e3o colocam pre\u00e7os no site. Facilitem a vida do papai aqui :\/","timestamp":1523979444000,"timestamp_epochs":1523979444,"tweet_id":"986267391297454080","tweet_url":"\/civort\/status\/986267391297454080","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj o urso pediu pra eu fazer um leite quente pra ele quando chegarmos em casa. J\u00e1 vou passar no mercado pra comprar as coisas tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj o urso pediu pra eu fazer um leite quente pra ele quando chegarmos em casa. J\u00e1 vou passar no mercado pra comprar as coisas tudo","timestamp":1523883098000,"timestamp_epochs":1523883098,"tweet_id":"985863285588275201","tweet_url":"\/civort\/status\/985863285588275201","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"di","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foi um prazer imenso esse block, vai cagar regra no inferno, viado discreto tem tudo q se foder<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bun5CuAV4s\">pic.twitter.com\/bun5CuAV4s<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":134,"replies":31,"retweet_id":"985685312574754816","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":11,"text":"foi um prazer imenso esse block, vai cagar regra no inferno, viado discreto tem tudo q se foderpic.twitter.com\/bun5CuAV4s","timestamp":1523783972000,"timestamp_epochs":1523783972,"tweet_id":"985447520410177536","tweet_url":"\/dizaoleao\/status\/985447520410177536","user_id":"130050505","username":"dizaoleao"},{"fullname":"di","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">beijar n\u00e3o pode mas NGM BABA MAIS Q EU <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a6ZXC4OilN\">pic.twitter.com\/a6ZXC4OilN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"985685242567708673","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":2,"text":"beijar n\u00e3o pode mas NGM BABA MAIS Q EU pic.twitter.com\/a6ZXC4OilN","timestamp":1523840442000,"timestamp_epochs":1523840442,"tweet_id":"985684374334136320","tweet_url":"\/dizaoleao\/status\/985684374334136320","user_id":"130050505","username":"dizaoleao"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo dolorido de ontem. Foi um caminh\u00e3o que passou por cima <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Rugby?src=hash\"><s>#<\/s><b>Rugby<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Tamanduas?src=hash\"><s>#<\/s><b>Tamanduas<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dtvwFd1vSW\">pic.twitter.com\/dtvwFd1vSW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo dolorido de ontem. Foi um caminh\u00e3o que passou por cima #Rugby #Tamanduaspic.twitter.com\/dtvwFd1vSW","timestamp":1523788236000,"timestamp_epochs":1523788236,"tweet_id":"985465405123780608","tweet_url":"\/civort\/status\/985465405123780608","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gentem. Eu sou muito mais legal aqui nessa rede. L\u00e1 na outra do lado, eu sou chato! N\u00e3o precisa me add n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gentem. Eu sou muito mais legal aqui nessa rede. L\u00e1 na outra do lado, eu sou chato! N\u00e3o precisa me add n\u00e3o","timestamp":1523625801000,"timestamp_epochs":1523625801,"tweet_id":"984784102300815361","tweet_url":"\/civort\/status\/984784102300815361","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A sexta j\u00e1 come\u00e7ou 13.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A sexta j\u00e1 come\u00e7ou 13.","timestamp":1523621125000,"timestamp_epochs":1523621125,"tweet_id":"984764489764626433","tweet_url":"\/civort\/status\/984764489764626433","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lava loucas ou rob\u00f4 aspirador? Qual comprar primeiro? Ajuda o casal <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"76741980\" dir=\"ltr\" href=\"\/civort\"><s>@<\/s><b>civort<\/b><\/a> ter mais tempo pra fazer outras coisinhas mais legais.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lava loucas ou rob\u00f4 aspirador? Qual comprar primeiro? Ajuda o casal @rafadececchetto e @civort ter mais tempo pra fazer outras coisinhas mais legais.","timestamp":1523370746000,"timestamp_epochs":1523370746,"tweet_id":"983714327311126528","tweet_url":"\/civort\/status\/983714327311126528","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como vcs conseguem usar o modo noturno do tt? N\u00e3o consigo ler nada :\/<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como vcs conseguem usar o modo noturno do tt? N\u00e3o consigo ler nada :\/","timestamp":1523283068000,"timestamp_epochs":1523283068,"tweet_id":"983346576335745025","tweet_url":"\/civort\/status\/983346576335745025","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed o crush te manda isso!!! S\u00f3 aguardando as evid\u00eancias.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cAXs0tiG91\">pic.twitter.com\/cAXs0tiG91<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed o crush te manda isso!!! S\u00f3 aguardando as evid\u00eancias.pic.twitter.com\/cAXs0tiG91","timestamp":1523281690000,"timestamp_epochs":1523281690,"tweet_id":"983340798484926465","tweet_url":"\/civort\/status\/983340798484926465","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fotinho no espelho do elevador. Pq as vezes a gente pode!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sbU96rEOxU\">pic.twitter.com\/sbU96rEOxU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Fotinho no espelho do elevador. Pq as vezes a gente pode!pic.twitter.com\/sbU96rEOxU","timestamp":1523280316000,"timestamp_epochs":1523280316,"tweet_id":"983335036186439680","tweet_url":"\/civort\/status\/983335036186439680","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lind\u00e3o*<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lind\u00e3o*","timestamp":1523279925000,"timestamp_epochs":1523279925,"tweet_id":"983333396456902656","tweet_url":"\/civort\/status\/983333396456902656","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de subir bol\u00f5es para o fofo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"775072858359857152\" dir=\"ltr\" href=\"\/ReMonChagas\"><s>@<\/s><b>ReMonChagas<\/b><\/a> . Parab\u00e9ns lin\u00e3o, felicidades!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/siyDxGU1HC\">pic.twitter.com\/siyDxGU1HC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de subir bol\u00f5es para o fofo do @ReMonChagas . Parab\u00e9ns lin\u00e3o, felicidades!pic.twitter.com\/siyDxGU1HC","timestamp":1523279677000,"timestamp_epochs":1523279677,"tweet_id":"983332356370165760","tweet_url":"\/civort\/status\/983332356370165760","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A @ se faz toda simp\u00e1tica endescolada no tt, mas te encontra na balada, vira a cara e finge q n\u00e3o conhece!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rTDmBo0g41\">pic.twitter.com\/rTDmBo0g41<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A @ se faz toda simp\u00e1tica endescolada no tt, mas te encontra na balada, vira a cara e finge q n\u00e3o conhece!pic.twitter.com\/rTDmBo0g41","timestamp":1523274327000,"timestamp_epochs":1523274327,"tweet_id":"983309914239111168","tweet_url":"\/civort\/status\/983309914239111168","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ajuda Giovanna: Como vcs fazem quando est\u00e3o interessado num nude de algu\u00e9m mas n\u00e3o sabe se esse algu\u00e9m curte mandar e ter esse tipo de contato? Nunca conversei com ele por DM nem nada.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ajuda Giovanna: Como vcs fazem quando est\u00e3o interessado num nude de algu\u00e9m mas n\u00e3o sabe se esse algu\u00e9m curte mandar e ter esse tipo de contato? Nunca conversei com ele por DM nem nada.","timestamp":1523037081000,"timestamp_epochs":1523037081,"tweet_id":"982314832350281731","tweet_url":"\/civort\/status\/982314832350281731","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que acontece que tem um monte de homi usando bermuda de moletom no metro? N\u00e3o consigo ter foco... quase passei da minha esta\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que acontece que tem um monte de homi usando bermuda de moletom no metro? N\u00e3o consigo ter foco... quase passei da minha esta\u00e7\u00e3o","timestamp":1523035595000,"timestamp_epochs":1523035595,"tweet_id":"982308601707552769","tweet_url":"\/civort\/status\/982308601707552769","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Fabricio Viana \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FUNCIONA ASSIM: se voc\u00ea dar RT agora, e seus amigos o RT do seu RT, TODO MUNDO vai ficar sabendo que dia 3 de Junho ser\u00e1 a maior Parada do Orgulho LGBT do mundo! Vamos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/retuitar?src=hash\"><s>#<\/s><b>retuitar<\/b><\/a>? Uma super corrente do bem? Link oficial do evento <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/paradasp.org.br\/parada2018\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5bECE77gxc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/paradasp.org.br\/parada2018\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">paradasp.org.br\/parada2018<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <img alt=\"\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem andando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6b6-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem andando\"\/><img alt=\"\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher andando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6b6-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher andando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc6d\" aria-label=\"Emoji: Mulheres de m\u00e3os dadas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f46d.png\" title=\"Mulheres de m\u00e3os dadas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc6c\" aria-label=\"Emoji: Homens de m\u00e3os dadas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f46c.png\" title=\"Homens de m\u00e3os dadas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc6b\" aria-label=\"Emoji: Mulher e homem de m\u00e3os dadas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f46b.png\" title=\"Mulher e homem de m\u00e3os dadas\"\/><img alt=\"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3-fe0f-200d-1f308.png\" title=\"Bandeira de arco-\u00edris\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JVKuhnnx2H\">pic.twitter.com\/JVKuhnnx2H<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"982046020216467456","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":8,"text":"FUNCIONA ASSIM: se voc\u00ea dar RT agora, e seus amigos o RT do seu RT, TODO MUNDO vai ficar sabendo que dia 3 de Junho ser\u00e1 a maior Parada do Orgulho LGBT do mundo! Vamos #retuitar? Uma super corrente do bem? Link oficial do evento http:\/\/paradasp.org.br\/parada2018\u00a0 pic.twitter.com\/JVKuhnnx2H","timestamp":1522972940000,"timestamp_epochs":1522972940,"tweet_id":"982045808240529408","tweet_url":"\/FabricioViana\/status\/982045808240529408","user_id":"148610638","username":"FabricioViana"},{"fullname":"DEARLY DEPARTED","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu esperando os bolo ficar pronto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GW8zuJ28Pr\">pic.twitter.com\/GW8zuJ28Pr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"982006113657909249","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":3,"text":"Eu esperando os bolo ficar prontopic.twitter.com\/GW8zuJ28Pr","timestamp":1522941425000,"timestamp_epochs":1522941425,"tweet_id":"981913623487504392","tweet_url":"\/thisovd\/status\/981913623487504392","user_id":"14821366","username":"thisovd"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1. Quem doar, recebe as fotos tb.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zZ4MSAvBBW\">pic.twitter.com\/zZ4MSAvBBW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"H\u00e1. Quem doar, recebe as fotos tb.pic.twitter.com\/zZ4MSAvBBW","timestamp":1522961557000,"timestamp_epochs":1522961557,"tweet_id":"981998061319872512","tweet_url":"\/civort\/status\/981998061319872512","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gentem. To precisando de novas cuecas pras fotos matinais pro moz\u00e3o. Algu\u00e9m faz doa\u00e7\u00e3o de unidades novas e cheirosas?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u5TS8GfVdf\">pic.twitter.com\/u5TS8GfVdf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gentem. To precisando de novas cuecas pras fotos matinais pro moz\u00e3o. Algu\u00e9m faz doa\u00e7\u00e3o de unidades novas e cheirosas?pic.twitter.com\/u5TS8GfVdf","timestamp":1522961434000,"timestamp_epochs":1522961434,"tweet_id":"981997547660238848","tweet_url":"\/civort\/status\/981997547660238848","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2e\ud835\udc33\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc28","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">-ta triste?\n-to\n-quer ver meu pinto?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aZVKi1bxFe\">pic.twitter.com\/aZVKi1bxFe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16863,"replies":673,"retweet_id":"981937121815617549","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":5546,"text":"-ta triste?\n-to\n-quer ver meu pinto?pic.twitter.com\/aZVKi1bxFe","timestamp":1522806996000,"timestamp_epochs":1522806996,"tweet_id":"981349787084754944","tweet_url":"\/thadeuesposte\/status\/981349787084754944","user_id":"2163781325","username":"thadeuesposte"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A patricinha aqui do trabalho soltou o seguinte coment\u00e1rio: \u201cNossa, como aquele menino est\u00e1 gordo! Por isso tem pregui\u00e7a de trabalhar. E ainda namora uma menina bonitinha\u201d. Eu problematizo ou sim?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F3L5fBFizZ\">pic.twitter.com\/F3L5fBFizZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A patricinha aqui do trabalho soltou o seguinte coment\u00e1rio: \u201cNossa, como aquele menino est\u00e1 gordo! Por isso tem pregui\u00e7a de trabalhar. E ainda namora uma menina bonitinha\u201d. Eu problematizo ou sim?pic.twitter.com\/F3L5fBFizZ","timestamp":1522939067000,"timestamp_epochs":1522939067,"tweet_id":"981903731594809349","tweet_url":"\/civort\/status\/981903731594809349","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sdds do casal fofolindo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"775072858359857152\" dir=\"ltr\" href=\"\/ReMonChagas\"><s>@<\/s><b>ReMonChagas<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27852734\" dir=\"ltr\" href=\"\/raons\"><s>@<\/s><b>raons<\/b><\/a>. Cad\u00ea vcs pra gente dar umas risadas de novo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sdds do casal fofolindo @ReMonChagas e @raons. Cad\u00ea vcs pra gente dar umas risadas de novo?","timestamp":1522886682000,"timestamp_epochs":1522886682,"tweet_id":"981684013680209921","tweet_url":"\/civort\/status\/981684013680209921","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ganhei o dia: Primeira vez que fa\u00e7o o faturamento de um dos clientes e n\u00e3o houve nenhum questionamento (depois de meses dela sempre reclamando e questionando valores). Chefe, quero aumento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ou177mLtg4\">pic.twitter.com\/ou177mLtg4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ganhei o dia: Primeira vez que fa\u00e7o o faturamento de um dos clientes e n\u00e3o houve nenhum questionamento (depois de meses dela sempre reclamando e questionando valores). Chefe, quero aumentopic.twitter.com\/ou177mLtg4","timestamp":1522847703000,"timestamp_epochs":1522847703,"tweet_id":"981520523166474241","tweet_url":"\/civort\/status\/981520523166474241","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De raso, no m\u00e1ximo o espelho d\u2019\u00e1gua. Lembrem-se sempre disso!<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"De raso, no m\u00e1ximo o espelho d\u2019\u00e1gua. Lembrem-se sempre disso!","timestamp":1522846103000,"timestamp_epochs":1522846103,"tweet_id":"981513812162629633","tweet_url":"\/civort\/status\/981513812162629633","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem mandou querer ter cachorro... agora vem as facadas com veterin\u00e1rio e rem\u00e9dios cc <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem mandou querer ter cachorro... agora vem as facadas com veterin\u00e1rio e rem\u00e9dios cc @rafadececchetto","timestamp":1522796790000,"timestamp_epochs":1522796790,"tweet_id":"981306978025791489","tweet_url":"\/civort\/status\/981306978025791489","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem um boy todo serio ouvindo toxic no maior volume aqui no bus\u00e3o. S\u00f3 a perninha chacoalhando<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem um boy todo serio ouvindo toxic no maior volume aqui no bus\u00e3o. S\u00f3 a perninha chacoalhando","timestamp":1522757674000,"timestamp_epochs":1522757674,"tweet_id":"981142913571868672","tweet_url":"\/civort\/status\/981142913571868672","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que estou de mal humor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/76fIqC69KX\">pic.twitter.com\/76fIqC69KX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho que estou de mal humorpic.twitter.com\/76fIqC69KX","timestamp":1522719024000,"timestamp_epochs":1522719024,"tweet_id":"980980804477181953","tweet_url":"\/civort\/status\/980980804477181953","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj est\u00e1 fazendo 1 ano que eu e moz\u00e3o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a> nos mudamos pro nosso ap. E nem \u00e9 mentira de 1\u00ba de abril<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj est\u00e1 fazendo 1 ano que eu e moz\u00e3o @rafadececchetto nos mudamos pro nosso ap. E nem \u00e9 mentira de 1\u00ba de abril","timestamp":1522615330000,"timestamp_epochs":1522615330,"tweet_id":"980545882348285952","tweet_url":"\/civort\/status\/980545882348285952","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que noite meus amigos. Que noite!<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que noite meus amigos. Que noite!","timestamp":1522594081000,"timestamp_epochs":1522594081,"tweet_id":"980456757762945024","tweet_url":"\/civort\/status\/980456757762945024","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Moz\u00e3o voltou da academia todo inchado <img alt=\"\ud83d\ude0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente sarc\u00e1stica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60f.png\" title=\"Cara sorridente sarc\u00e1stica\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Moz\u00e3o voltou da academia todo inchado ","timestamp":1522507446000,"timestamp_epochs":1522507446,"tweet_id":"980093383837437954","tweet_url":"\/civort\/status\/980093383837437954","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"AJA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Me <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/forumpandlr\/status\/979884264509595649\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V4L73PVTY3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/forumpandlr\/status\/979884264509595649\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/forumpandlr\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/979884264509595649<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1354,"replies":40,"retweet_id":"980023153035546624","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":177,"text":"Me https:\/\/twitter.com\/forumpandlr\/status\/979884264509595649\u00a0\u2026","timestamp":1522468596000,"timestamp_epochs":1522468596,"tweet_id":"979930433130565634","tweet_url":"\/ajaqueen\/status\/979930433130565634","user_id":"840378550918176769","username":"ajaqueen"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj fui impactada algumas vezes no Instagram.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JULLJ6EZDi\">pic.twitter.com\/JULLJ6EZDi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj fui impactada algumas vezes no Instagram.pic.twitter.com\/JULLJ6EZDi","timestamp":1522355111000,"timestamp_epochs":1522355111,"tweet_id":"979454445279997958","tweet_url":"\/civort\/status\/979454445279997958","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ajuda o pai aqui: Tem umx biscoiteirx que sempre aparece no meu feed pq o povo fica curtindo as fotos delx. O \u00fanico jeito de n\u00e3o ver essas publica\u00e7\u00f5es \u00e9 bloqueando o cara?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ajuda o pai aqui: Tem umx biscoiteirx que sempre aparece no meu feed pq o povo fica curtindo as fotos delx. O \u00fanico jeito de n\u00e3o ver essas publica\u00e7\u00f5es \u00e9 bloqueando o cara?","timestamp":1522273894000,"timestamp_epochs":1522273894,"tweet_id":"979113796005433350","tweet_url":"\/civort\/status\/979113796005433350","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vizinho que faz janta \u00e9 sacanagem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/11hPY7YlRA\">pic.twitter.com\/11hPY7YlRA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vizinho que faz janta \u00e9 sacanagempic.twitter.com\/11hPY7YlRA","timestamp":1522108829000,"timestamp_epochs":1522108829,"tweet_id":"978421463899365381","tweet_url":"\/civort\/status\/978421463899365381","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 to na frente da TV pra assistir com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/queereye\/status\/978311869826973701\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/93BfCxIsX1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/queereye\/status\/978311869826973701\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/queereye\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/978311869826973701<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 to na frente da TV pra assistir com o @rafadececchettohttps:\/\/twitter.com\/queereye\/status\/978311869826973701\u00a0\u2026","timestamp":1522106023000,"timestamp_epochs":1522106023,"tweet_id":"978409694594297857","tweet_url":"\/civort\/status\/978409694594297857","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Karol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus me livre, mas quem me dera<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oVBllLzuaB\">pic.twitter.com\/oVBllLzuaB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21069,"replies":244,"retweet_id":"978290577950244864","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":8760,"text":"Deus me livre, mas quem me derapic.twitter.com\/oVBllLzuaB","timestamp":1521903253000,"timestamp_epochs":1521903253,"tweet_id":"977559213718294529","tweet_url":"\/Carolinda_5\/status\/977559213718294529","user_id":"3663889949","username":"Carolinda_5"},{"fullname":"rafa. \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas querem lolonapalloza? <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uB9wdKg0qy\">pic.twitter.com\/uB9wdKg0qy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"978115792335196160","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":1,"text":"Voc\u00eas querem lolonapalloza? pic.twitter.com\/uB9wdKg0qy","timestamp":1522032103000,"timestamp_epochs":1522032103,"tweet_id":"978099652280176640","tweet_url":"\/rafadececchetto\/status\/978099652280176640","user_id":"28688054","username":"rafadececchetto"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estamos no palco \u00d4nix, aqui no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Lollapalooza?src=hash\"><s>#<\/s><b>Lollapalooza<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estamos no palco \u00d4nix, aqui no #Lollapalooza","timestamp":1522007538000,"timestamp_epochs":1522007538,"tweet_id":"977996616803155971","tweet_url":"\/civort\/status\/977996616803155971","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cad\u00ea as ursas desse lugar? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a> e eu estamos procurando pra dar uns bjos<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cad\u00ea as ursas desse lugar? @rafadececchetto e eu estamos procurando pra dar uns bjos","timestamp":1522007422000,"timestamp_epochs":1522007422,"tweet_id":"977996131635552257","tweet_url":"\/civort\/status\/977996131635552257","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Chiahak","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Trust me your going to want to see this<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MANHTvVDjk\">pic.twitter.com\/MANHTvVDjk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":318970,"replies":2597,"retweet_id":"977575124009406464","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":152692,"text":"Trust me your going to want to see thispic.twitter.com\/MANHTvVDjk","timestamp":1521796499000,"timestamp_epochs":1521796499,"tweet_id":"977111456830361600","tweet_url":"\/chiahak\/status\/977111456830361600","user_id":"40662548","username":"chiahak"},{"fullname":"\ud835\udc1e\ud835\udc2e, \ud835\udc13\ud835\udc12\ud835\udc14\ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito que bem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JPG4Xtcivn\">pic.twitter.com\/JPG4Xtcivn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"977228380969070594","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":1,"text":"Muito que bempic.twitter.com\/JPG4Xtcivn","timestamp":1521823912000,"timestamp_epochs":1521823912,"tweet_id":"977226434602262528","tweet_url":"\/euTSUDANI\/status\/977226434602262528","user_id":"311167941","username":"euTSUDANI"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vi no \u00f4nibus hj: Um homem de cal\u00e7a social preta, camisa social vinho e meias do picachu. <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vi no \u00f4nibus hj: Um homem de cal\u00e7a social preta, camisa social vinho e meias do picachu. ","timestamp":1521809015000,"timestamp_epochs":1521809015,"tweet_id":"977163952223412224","tweet_url":"\/civort\/status\/977163952223412224","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/2012vs2018?src=hash\"><s>#<\/s><b>2012vs2018<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/325K81jQkB\">pic.twitter.com\/325K81jQkB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":132,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#2012vs2018pic.twitter.com\/325K81jQkB","timestamp":1521768706000,"timestamp_epochs":1521768706,"tweet_id":"976994882572226560","tweet_url":"\/civort\/status\/976994882572226560","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Militei no grupo do pr\u00e9dio. O h\u00e9tero escroto manda uma piada gordofobica no grupo. Pense numa pessoa que ficou pistola<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MYywb1EVvS\">pic.twitter.com\/MYywb1EVvS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Militei no grupo do pr\u00e9dio. O h\u00e9tero escroto manda uma piada gordofobica no grupo. Pense numa pessoa que ficou pistolapic.twitter.com\/MYywb1EVvS","timestamp":1521748838000,"timestamp_epochs":1521748838,"tweet_id":"976911549997731840","tweet_url":"\/civort\/status\/976911549997731840","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A mo\u00e7a aqui do meu lado no metro brigando com o namorado pelo cel, perguntando pq ele disse q esta sozinho no ponto de \u00f4nibus se ela est\u00e1 ouvindo voz de mulher. Pense nos gritos que ela est\u00e1 dando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wMFggzA2ln\">pic.twitter.com\/wMFggzA2ln<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A mo\u00e7a aqui do meu lado no metro brigando com o namorado pelo cel, perguntando pq ele disse q esta sozinho no ponto de \u00f4nibus se ela est\u00e1 ouvindo voz de mulher. Pense nos gritos que ela est\u00e1 dandopic.twitter.com\/wMFggzA2ln","timestamp":1521587811000,"timestamp_epochs":1521587811,"tweet_id":"976236156143710209","tweet_url":"\/civort\/status\/976236156143710209","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"a galarian corphish appears","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei uma cama nova. Vem dormir nela comigo @?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C3zGAZ2TZY\">pic.twitter.com\/C3zGAZ2TZY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":322,"replies":22,"retweet_id":"976231754766999553","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":69,"text":"Comprei uma cama nova. Vem dormir nela comigo @?pic.twitter.com\/C3zGAZ2TZY","timestamp":1521549977000,"timestamp_epochs":1521549977,"tweet_id":"976077467839533062","tweet_url":"\/vi_thomaz\/status\/976077467839533062","user_id":"46795350","username":"vi_thomaz"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como eu sou burro. Esqueci a chave de casa no trabalho e o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a> vai demorar horrores pra chegar. E com essa chuva e tr\u00e2nsito, nem fale a pena voltar buscar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como eu sou burro. Esqueci a chave de casa no trabalho e o @rafadececchetto vai demorar horrores pra chegar. E com essa chuva e tr\u00e2nsito, nem fale a pena voltar buscar","timestamp":1521583166000,"timestamp_epochs":1521583166,"tweet_id":"976216672322375685","tweet_url":"\/civort\/status\/976216672322375685","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"caporazzo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra vcs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8g4UFwJHq5\">pic.twitter.com\/8g4UFwJHq5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"976072210111778817","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":8,"text":"Pra vcspic.twitter.com\/8g4UFwJHq5","timestamp":1521545012000,"timestamp_epochs":1521545012,"tweet_id":"976056642667245569","tweet_url":"\/caporazzoo\/status\/976056642667245569","user_id":"58507481","username":"caporazzoo"},{"fullname":"Edoardo Garcia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha @<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3NMPSYjRku\">pic.twitter.com\/3NMPSYjRku<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":102,"replies":5,"retweet_id":"976072016116756482","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":10,"text":"Olha @pic.twitter.com\/3NMPSYjRku","timestamp":1521517599000,"timestamp_epochs":1521517599,"tweet_id":"975941664194867200","tweet_url":"\/EdoardoComO\/status\/975941664194867200","user_id":"197117645","username":"EdoardoComO"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Metr\u00f4 com vag\u00e3o bugado. N\u00e3o para de dar informa\u00e7\u00e3o da pr\u00f3xima esta\u00e7\u00e3o. E ela j\u00e1 passou faz tempo<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Metr\u00f4 com vag\u00e3o bugado. N\u00e3o para de dar informa\u00e7\u00e3o da pr\u00f3xima esta\u00e7\u00e3o. E ela j\u00e1 passou faz tempo","timestamp":1521497581000,"timestamp_epochs":1521497581,"tweet_id":"975857702814482432","tweet_url":"\/civort\/status\/975857702814482432","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A marquinha est\u00e1 linda gentem. <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rafadececchetto\/status\/975701000848920576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D8dvqTmrOW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rafadececchetto\/status\/975701000848920576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rafadececchett<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/975701000848920576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A marquinha est\u00e1 linda gentem. https:\/\/twitter.com\/rafadececchetto\/status\/975701000848920576\u00a0\u2026","timestamp":1521496301000,"timestamp_epochs":1521496301,"tweet_id":"975852333639888896","tweet_url":"\/civort\/status\/975852333639888896","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Thalissu Sea & Year","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU DEUS\nMEU DEUS\nO SOL J\u00c1 TA COMENDO O CU DE TODO MUNDO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AZLRiBhiG6\">pic.twitter.com\/AZLRiBhiG6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":201,"replies":1,"retweet_id":"975705234398941184","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":76,"text":"MEU DEUS\nMEU DEUS\nO SOL J\u00c1 TA COMENDO O CU DE TODO MUNDOpic.twitter.com\/AZLRiBhiG6","timestamp":1521458231000,"timestamp_epochs":1521458231,"tweet_id":"975692658185302017","tweet_url":"\/thalysonmariano\/status\/975692658185302017","user_id":"70877966","username":"thalysonmariano"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu cu caiu no c\u00e3o nessa hora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/975092915339902976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9ySyJ8zp2f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/975092915339902976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lolesportsbr\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/975092915339902976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu cu caiu no c\u00e3o nessa horahttps:\/\/twitter.com\/lolesportsbr\/status\/975092915339902976\u00a0\u2026","timestamp":1521366176000,"timestamp_epochs":1521366176,"tweet_id":"975306548821086208","tweet_url":"\/civort\/status\/975306548821086208","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"daniel vilela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu pai sempre me disse uma coisa que cada vez faz mais sentido: quando algu\u00e9m te der uma opini\u00e3o, veja se ela tem cara de quem j\u00e1 lavou o pr\u00f3prio banheiro. Se n\u00e3o, nem leve em considera\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"974984558058852352","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":4,"text":"Meu pai sempre me disse uma coisa que cada vez faz mais sentido: quando algu\u00e9m te der uma opini\u00e3o, veja se ela tem cara de quem j\u00e1 lavou o pr\u00f3prio banheiro. Se n\u00e3o, nem leve em considera\u00e7\u00e3o.","timestamp":1521242308000,"timestamp_epochs":1521242308,"tweet_id":"974787010207641601","tweet_url":"\/contrafogos\/status\/974787010207641601","user_id":"1537509554","username":"contrafogos"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu pai vindo pra S\u00e3o Paulo. Como explicar pra ele que n\u00e3o pode ficar hospedado em casa? O ap tem s\u00f3 34m2 e ele usa cadeira de rodas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu pai vindo pra S\u00e3o Paulo. Como explicar pra ele que n\u00e3o pode ficar hospedado em casa? O ap tem s\u00f3 34m2 e ele usa cadeira de rodas","timestamp":1521219967000,"timestamp_epochs":1521219967,"tweet_id":"974693306939604992","tweet_url":"\/civort\/status\/974693306939604992","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquela bronca que levam e vc fica malz pela pessoa que levou. Pqp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mt2LtqEAmU\">pic.twitter.com\/mt2LtqEAmU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquela bronca que levam e vc fica malz pela pessoa que levou. Pqppic.twitter.com\/mt2LtqEAmU","timestamp":1521149457000,"timestamp_epochs":1521149457,"tweet_id":"974397564035436544","tweet_url":"\/civort\/status\/974397564035436544","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaFotoDoPerfil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YsIt22fwkl\">pic.twitter.com\/YsIt22fwkl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com\/YsIt22fwkl","timestamp":1521037461000,"timestamp_epochs":1521037461,"tweet_id":"973927821356752898","tweet_url":"\/civort\/status\/973927821356752898","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tive uma surpresa ontem quando cheguei em casa, que olha <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tive uma surpresa ontem quando cheguei em casa, que olha ","timestamp":1521019495000,"timestamp_epochs":1521019495,"tweet_id":"973852463240482816","tweet_url":"\/civort\/status\/973852463240482816","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"rafa. \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 aqui que a gente avisa que transou? \/ironia<\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"973007659078176768","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":4,"text":"\u00c9 aqui que a gente avisa que transou? \/ironia","timestamp":1520816464000,"timestamp_epochs":1520816464,"tweet_id":"973000892806062082","tweet_url":"\/rafadececchetto\/status\/973000892806062082","user_id":"28688054","username":"rafadececchetto"},{"fullname":"Animais Safados","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antes de transar \/ transei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gbSamqVGSU\">pic.twitter.com\/gbSamqVGSU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25467,"replies":364,"retweet_id":"973000677655040000","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":7990,"text":"antes de transar \/ transeipic.twitter.com\/gbSamqVGSU","timestamp":1520647621000,"timestamp_epochs":1520647621,"tweet_id":"972292710005690368","tweet_url":"\/animaisafados\/status\/972292710005690368","user_id":"841297349813108736","username":"animaisafados"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 queria ganhar a do dia :\/<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1YAQnh6A96\">pic.twitter.com\/1YAQnh6A96<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu s\u00f3 queria ganhar a do dia :\/pic.twitter.com\/1YAQnh6A96","timestamp":1520730084000,"timestamp_epochs":1520730084,"tweet_id":"972638588818132995","tweet_url":"\/civort\/status\/972638588818132995","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora a Gleice tem que salvar o Kaisar dessa Patricia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BBB18?src=hash\"><s>#<\/s><b>BBB18<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora a Gleice tem que salvar o Kaisar dessa Patricia #BBB18","timestamp":1520647811000,"timestamp_epochs":1520647811,"tweet_id":"972293508555001858","tweet_url":"\/civort\/status\/972293508555001858","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha a cara desses 2 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BBB18?src=hash\"><s>#<\/s><b>BBB18<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha a cara desses 2 #BBB18","timestamp":1520647184000,"timestamp_epochs":1520647184,"tweet_id":"972290878705405952","tweet_url":"\/civort\/status\/972290878705405952","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora \u00e9 oficial... sou titio<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora \u00e9 oficial... sou titio","timestamp":1520598091000,"timestamp_epochs":1520598091,"tweet_id":"972084967349084160","tweet_url":"\/civort\/status\/972084967349084160","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alegria de pobre \u00e9: Amar esse tempo friozinho e n\u00e3o transpirar no transporte p\u00fablico lotado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f2aarw9qGf\">pic.twitter.com\/f2aarw9qGf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alegria de pobre \u00e9: Amar esse tempo friozinho e n\u00e3o transpirar no transporte p\u00fablico lotadopic.twitter.com\/f2aarw9qGf","timestamp":1520512234000,"timestamp_epochs":1520512234,"tweet_id":"971724856306880513","tweet_url":"\/civort\/status\/971724856306880513","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e3o bom mandar uma semi nude e receber elogios. Faz bem pro ego n\u00e9?<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e3o bom mandar uma semi nude e receber elogios. Faz bem pro ego n\u00e9?","timestamp":1520431007000,"timestamp_epochs":1520431007,"tweet_id":"971384168490954752","tweet_url":"\/civort\/status\/971384168490954752","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Por essas e outras que prefiro homem. Mulher \u00e9 muito diferente <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cheetosbuarque\/status\/969343285130035201\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fALVVkNjjA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cheetosbuarque\/status\/969343285130035201\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cheetosbuarque<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/969343285130035201<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por essas e outras que prefiro homem. Mulher \u00e9 muito diferente  https:\/\/twitter.com\/cheetosbuarque\/status\/969343285130035201\u00a0\u2026","timestamp":1520110721000,"timestamp_epochs":1520110721,"tweet_id":"970040791371583489","tweet_url":"\/civort\/status\/970040791371583489","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Ariano Grande","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Reclama do cara que assedia a menina na rua, mas envia nude ser ser solicitada. Estamos de olho.<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"969639675748143104","retweeter_userid":"76741980","retweeter_username":"civort","retweets":3,"text":"Reclama do cara que assedia a menina na rua, mas envia nude ser ser solicitada. Estamos de olho.","timestamp":1520014727000,"timestamp_epochs":1520014727,"tweet_id":"969638162510286848","tweet_url":"\/lincolnisdead\/status\/969638162510286848","user_id":"1241977140","username":"lincolnisdead"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">21h30. Chega de trabalho por hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"21h30. Chega de trabalho por hj","timestamp":1519951059000,"timestamp_epochs":1519951059,"tweet_id":"969371118481133568","tweet_url":"\/civort\/status\/969371118481133568","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Daqui alguns dias serei promovido para titio oficialmente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GW2McgDD2R\">pic.twitter.com\/GW2McgDD2R<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Daqui alguns dias serei promovido para titio oficialmentepic.twitter.com\/GW2McgDD2R","timestamp":1519936560000,"timestamp_epochs":1519936560,"tweet_id":"969310304965406725","tweet_url":"\/civort\/status\/969310304965406725","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passei com o m\u00e9dico agora. Comecei a tossir no meio da consulta s\u00f3 pra ele me examinar mais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IprB6aEG9x\">pic.twitter.com\/IprB6aEG9x<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passei com o m\u00e9dico agora. Comecei a tossir no meio da consulta s\u00f3 pra ele me examinar maispic.twitter.com\/IprB6aEG9x","timestamp":1519908840000,"timestamp_epochs":1519908840,"tweet_id":"969194041308041216","tweet_url":"\/civort\/status\/969194041308041216","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Consulta marcada para as 9h15. E nem passei pela recep\u00e7\u00e3o ainda. E eu achando que tinha chego cedo :\/<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Consulta marcada para as 9h15. E nem passei pela recep\u00e7\u00e3o ainda. E eu achando que tinha chego cedo :\/","timestamp":1519906873000,"timestamp_epochs":1519906873,"tweet_id":"969185789828632582","tweet_url":"\/civort\/status\/969185789828632582","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj o dia tinha tudo pra ser \u00f3timo, leve, produtivo e finalizado com o moz\u00e3o num restaurante bacana. T\u00e1 tudo diferente<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj o dia tinha tudo pra ser \u00f3timo, leve, produtivo e finalizado com o moz\u00e3o num restaurante bacana. T\u00e1 tudo diferente","timestamp":1519848166000,"timestamp_epochs":1519848166,"tweet_id":"968939554005757953","tweet_url":"\/civort\/status\/968939554005757953","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amor <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28688054\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafadececchetto\"><s>@<\/s><b>rafadececchetto<\/b><\/a> vamos terminar <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"938424931230060544\" dir=\"ltr\" href=\"\/QueerEye\"><s>@<\/s><b>QueerEye<\/b><\/a> hj n\u00e9?!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YDB9tmVaQO\">pic.twitter.com\/YDB9tmVaQO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amor @rafadececchetto vamos terminar @QueerEye hj n\u00e9?!pic.twitter.com\/YDB9tmVaQO","timestamp":1519775565000,"timestamp_epochs":1519775565,"tweet_id":"968635044603551744","tweet_url":"\/civort\/status\/968635044603551744","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bom di... quer dizer! Bom cu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/celloscout\/status\/968083565761191938\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AojWhP3Zrn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/celloscout\/status\/968083565761191938\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/celloscout\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/968083565761191938<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom di... quer dizer! Bom cuhttps:\/\/twitter.com\/celloscout\/status\/968083565761191938\u00a0\u2026","timestamp":1519645146000,"timestamp_epochs":1519645146,"tweet_id":"968088027816976384","tweet_url":"\/civort\/status\/968088027816976384","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atestado numa sexta. N\u00e3o queria, mas tb n\u00e3o reclamo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Atestado numa sexta. N\u00e3o queria, mas tb n\u00e3o reclamo.","timestamp":1519386733000,"timestamp_epochs":1519386733,"tweet_id":"967004164114042881","tweet_url":"\/civort\/status\/967004164114042881","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha cliente \u00e9 um cu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HKMCsWQsSb\">pic.twitter.com\/HKMCsWQsSb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha cliente \u00e9 um cupic.twitter.com\/HKMCsWQsSb","timestamp":1519154506000,"timestamp_epochs":1519154506,"tweet_id":"966030135303593984","tweet_url":"\/civort\/status\/966030135303593984","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que dia improdutivo! Odeio ficar nessa fase pr\u00e9 gripe<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que dia improdutivo! Odeio ficar nessa fase pr\u00e9 gripe","timestamp":1519152059000,"timestamp_epochs":1519152059,"tweet_id":"966019871845777408","tweet_url":"\/civort\/status\/966019871845777408","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ArenaLoL?src=hash\"><s>#<\/s><b>ArenaLoL<\/b><\/a> Pra ficar perfeito s\u00f3 falta o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1352292152\" dir=\"ltr\" href=\"\/fp3po\"><s>@<\/s><b>fp3po<\/b><\/a> narrando o Flameng\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#ArenaLoL Pra ficar perfeito s\u00f3 falta o @fp3po narrando o Flameng\u00e3o","timestamp":1519085866000,"timestamp_epochs":1519085866,"tweet_id":"965742236091781120","tweet_url":"\/civort\/status\/965742236091781120","user_id":"76741980","username":"civort"},{"fullname":"Victor Rahmi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tandrilax \u00e9 vida n\u00e9?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tandrilax \u00e9 vida n\u00e9?","timestamp":1519083305000,"timestamp_epochs":1519083305,"tweet_id":"965731495502630917","tweet_url":"\/civort\/status\/965731495502630917","user_id":"76741980","username":"civort"}]