[{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 15 anos... quando comecei a ser pago pra ser rid\u00edculo. <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/> Ps: Eu que canto.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mOkW0RtAlK\">pic.twitter.com\/mOkW0RtAlK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6509,"replies":454,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":182,"text":"H\u00e1 15 anos... quando comecei a ser pago pra ser rid\u00edculo.  Ps: Eu que canto.pic.twitter.com\/mOkW0RtAlK","timestamp":1573236105000,"timestamp_epochs":1573236105,"tweet_id":"1192864798716903424","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1192864798716903424","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A agress\u00e3o \u00e9 injustific\u00e1vel sim, mas vamos relembrar um momentinho aqui. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cirogomes\/status\/1192478037482319872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OjBmsrhXl9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cirogomes\/status\/1192478037482319872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cirogomes\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1192478037482319872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PyjkhMxKdL\">pic.twitter.com\/PyjkhMxKdL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6032,"replies":678,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":637,"text":"A agress\u00e3o \u00e9 injustific\u00e1vel sim, mas vamos relembrar um momentinho aqui. https:\/\/twitter.com\/cirogomes\/status\/1192478037482319872\u00a0\u2026pic.twitter.com\/PyjkhMxKdL","timestamp":1573169829000,"timestamp_epochs":1573169829,"tweet_id":"1192586819713556481","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1192586819713556481","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muita canalhice falar da cria\u00e7\u00e3o dos filhos de algu\u00e9m da forma leviana que esse idiota fez. Conheci o Glenn e a fam\u00edlia h\u00e1 2 anos. O cara \u00e9 um pai exemplar, super envolvido e cuidadoso. Esse Augusto Nunes \u00e9 um imbecil.<\/p>","is_retweet":0,"likes":73036,"replies":3916,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6244,"text":"\u00c9 muita canalhice falar da cria\u00e7\u00e3o dos filhos de algu\u00e9m da forma leviana que esse idiota fez. Conheci o Glenn e a fam\u00edlia h\u00e1 2 anos. O cara \u00e9 um pai exemplar, super envolvido e cuidadoso. Esse Augusto Nunes \u00e9 um imbecil.","timestamp":1573152560000,"timestamp_epochs":1573152560,"tweet_id":"1192514386096795648","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1192514386096795648","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fez jus ao nome INTERCEPT! <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":4170,"replies":124,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":149,"text":"Fez jus ao nome INTERCEPT! ","timestamp":1573149561000,"timestamp_epochs":1573149561,"tweet_id":"1192501808079495170","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1192501808079495170","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todos indignados com a briga do Glenn x Augusto Nunes e eu apenas impressionado com a defesa do Glenn. Guarda exemplar. <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/njXSC5gvmv\">pic.twitter.com\/njXSC5gvmv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10321,"replies":491,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":787,"text":"Todos indignados com a briga do Glenn x Augusto Nunes e eu apenas impressionado com a defesa do Glenn. Guarda exemplar. pic.twitter.com\/njXSC5gvmv","timestamp":1573149302000,"timestamp_epochs":1573149302,"tweet_id":"1192500722107072513","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1192500722107072513","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor fantasia de Halloween da hist\u00f3ria. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ilhadebarbados?src=hash\"><s>#<\/s><b>ilhadebarbados<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ElaEoBebe?src=hash\"><s>#<\/s><b>ElaEoBebe<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z77OJ1mYWT\">pic.twitter.com\/z77OJ1mYWT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2898,"replies":59,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":149,"text":"Melhor fantasia de Halloween da hist\u00f3ria. #ilhadebarbados #ElaEoBebepic.twitter.com\/z77OJ1mYWT","timestamp":1572816846000,"timestamp_epochs":1572816846,"tweet_id":"1191106300555472897","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1191106300555472897","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dif\u00edcil dizer se isso \u00e9 coisa de coach ou se \u00e9 entrevista de emprego com um surdo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CTDV6gj13T\">pic.twitter.com\/CTDV6gj13T<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2086,"replies":193,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":184,"text":"Dif\u00edcil dizer se isso \u00e9 coisa de coach ou se \u00e9 entrevista de emprego com um surdo.pic.twitter.com\/CTDV6gj13T","timestamp":1572810693000,"timestamp_epochs":1572810693,"tweet_id":"1191080495293054985","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1191080495293054985","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Somente o v\u00eddeo mais triste da internet.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IF0Bkl64vh\">pic.twitter.com\/IF0Bkl64vh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9716,"replies":1040,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":918,"text":"Somente o v\u00eddeo mais triste da internet.pic.twitter.com\/IF0Bkl64vh","timestamp":1572730812000,"timestamp_epochs":1572730812,"tweet_id":"1190745449717813248","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1190745449717813248","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoalzinho chocado que o filho do presida citou a volta do regime militar. Felizmente o pai n\u00e3o \u00e9 louco e nunca celebraria tamanha atrocidade. <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X4nxLAnAuM\">pic.twitter.com\/X4nxLAnAuM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5927,"replies":226,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":625,"text":"Pessoalzinho chocado que o filho do presida citou a volta do regime militar. Felizmente o pai n\u00e3o \u00e9 louco e nunca celebraria tamanha atrocidade. pic.twitter.com\/X4nxLAnAuM","timestamp":1572629761000,"timestamp_epochs":1572629761,"tweet_id":"1190321609476730881","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1190321609476730881","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recado do meu filho pra voc\u00ea: Levanta a cabe\u00e7a, voc\u00ea \u00e9 perfet\u00edssimo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FhIYOLIH45\">pic.twitter.com\/FhIYOLIH45<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4659,"replies":100,"retweet_id":"1190167221663928321","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":1030,"text":"Recado do meu filho pra voc\u00ea: Levanta a cabe\u00e7a, voc\u00ea \u00e9 perfet\u00edssimo.pic.twitter.com\/FhIYOLIH45","timestamp":1508707884000,"timestamp_epochs":1508707884,"tweet_id":"922213826841534464","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/922213826841534464","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 uma m\u00e1 id\u00e9ia, hein?!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cunhathaliaa\/status\/1189728449335906304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5XCcHlIHd6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cunhathaliaa\/status\/1189728449335906304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cunhathaliaa\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1189728449335906304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":709,"replies":45,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"N\u00e3o \u00e9 uma m\u00e1 id\u00e9ia, hein?!https:\/\/twitter.com\/cunhathaliaa\/status\/1189728449335906304\u00a0\u2026","timestamp":1572534892000,"timestamp_epochs":1572534892,"tweet_id":"1189923699748737025","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1189923699748737025","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano... n\u00e3o zoa. N\u00e3o estraga. Pelamordedeus. Diz que vcs est\u00e3o zoando. Diz que vcs \u00f1 s\u00e3o t\u00e3o ARROMBADOS!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/maquinadoesporte.uol.com.br\/artigo\/band-foca-nao-fanatico-e-usara-neto-nas-transmissoes-da-nba_38535.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NLeZ8PzcgQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/maquinadoesporte.uol.com.br\/artigo\/band-foca-nao-fanatico-e-usara-neto-nas-transmissoes-da-nba_38535.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">maquinadoesporte.uol.com.br\/artigo\/band-fo<\/span><span class=\"invisible\">ca-nao-fanatico-e-usara-neto-nas-transmissoes-da-nba_38535.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2253,"replies":290,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":114,"text":"Mano... n\u00e3o zoa. N\u00e3o estraga. Pelamordedeus. Diz que vcs est\u00e3o zoando. Diz que vcs \u00f1 s\u00e3o t\u00e3o ARROMBADOS!!!https:\/\/maquinadoesporte.uol.com.br\/artigo\/band-foca-nao-fanatico-e-usara-neto-nas-transmissoes-da-nba_38535.html\u00a0\u2026","timestamp":1571756125000,"timestamp_epochs":1571756125,"tweet_id":"1186657316055244800","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1186657316055244800","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estreou um programa na Globo chamado SE JOGA. As g\u00edrias levam de 12 a 14 anos para chegarem na emissora. Breve os programas Daora, Vacilo, Balada na Night, Rol\u00ea da Paquera, M\u00f3 Com\u00e9dia e Queimando a Rosca.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3653,"replies":126,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":172,"text":"Estreou um programa na Globo chamado SE JOGA. As g\u00edrias levam de 12 a 14 anos para chegarem na emissora. Breve os programas Daora, Vacilo, Balada na Night, Rol\u00ea da Paquera, M\u00f3 Com\u00e9dia e Queimando a Rosca.","timestamp":1571336172000,"timestamp_epochs":1571336172,"tweet_id":"1184895903162867712","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1184895903162867712","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe qual a parte boa de acordar muito cedo? N\u00e3o. Voc\u00ea n\u00e3o sabe. Porque n\u00e3o existe. N\u00c3O EXISTE.<\/p>","is_retweet":1,"likes":690,"replies":114,"retweet_id":"1184338037116952578","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":2442,"text":"Sabe qual a parte boa de acordar muito cedo? N\u00e3o. Voc\u00ea n\u00e3o sabe. Porque n\u00e3o existe. N\u00c3O EXISTE.","timestamp":1348908905000,"timestamp_epochs":1348908905,"tweet_id":"251968326467719168","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/251968326467719168","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VIhjoSdljS\">pic.twitter.com\/VIhjoSdljS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1374,"replies":60,"retweet_id":"1184022952616103936","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":227,"text":"pic.twitter.com\/VIhjoSdljS","timestamp":1563793817000,"timestamp_epochs":1563793817,"tweet_id":"1153260973341519872","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1153260973341519872","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esses espa\u00e7os coletivos de trabalho tipo WeWork s\u00e3o t\u00e3o bacanas e descolados... mas eu sei que os jovens que habitam o lugar, est\u00e3o ali trabalhando na 17\u00aa vers\u00e3o de uma apresenta\u00e7\u00e3o de merda para um chefe insuport\u00e1vel que \u00f1 faz a menor id\u00e9ia do que quer.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2145,"replies":50,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":99,"text":"Esses espa\u00e7os coletivos de trabalho tipo WeWork s\u00e3o t\u00e3o bacanas e descolados... mas eu sei que os jovens que habitam o lugar, est\u00e3o ali trabalhando na 17\u00aa vers\u00e3o de uma apresenta\u00e7\u00e3o de merda para um chefe insuport\u00e1vel que \u00f1 faz a menor id\u00e9ia do que quer.","timestamp":1571102057000,"timestamp_epochs":1571102057,"tweet_id":"1183913952952176645","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1183913952952176645","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coringa \u00e9 um filme incr\u00edvel, mas ainda acho o Ronald McDonald o mais macabro dos palha\u00e7os... destruindo gera\u00e7\u00f5es gl\u00faten a gl\u00faten.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yC2VqDspJI\">pic.twitter.com\/yC2VqDspJI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2786,"replies":45,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":266,"text":"Coringa \u00e9 um filme incr\u00edvel, mas ainda acho o Ronald McDonald o mais macabro dos palha\u00e7os... destruindo gera\u00e7\u00f5es gl\u00faten a gl\u00faten.pic.twitter.com\/yC2VqDspJI","timestamp":1571082162000,"timestamp_epochs":1571082162,"tweet_id":"1183830507186020355","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1183830507186020355","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que surtinho psic\u00f3tico mais fofo, geeentchi! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dGSLm02Jko\">pic.twitter.com\/dGSLm02Jko<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10109,"replies":665,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":569,"text":"Que surtinho psic\u00f3tico mais fofo, geeentchi! pic.twitter.com\/dGSLm02Jko","timestamp":1571053155000,"timestamp_epochs":1571053155,"tweet_id":"1183708843198615552","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1183708843198615552","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano... \u00f3 as coisa que os cara compartilha! Hehhshehahe!!! Uma mulher massageando a virilha do presida que atira com duas metrancas enquanto um jacar\u00e9 sorri vendo o PT pegar fogo. Coisa mais linda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3bdWWtl6Xr\">pic.twitter.com\/3bdWWtl6Xr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3931,"replies":335,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":268,"text":"Mano... \u00f3 as coisa que os cara compartilha! Hehhshehahe!!! Uma mulher massageando a virilha do presida que atira com duas metrancas enquanto um jacar\u00e9 sorri vendo o PT pegar fogo. Coisa mais linda.pic.twitter.com\/3bdWWtl6Xr","timestamp":1570758755000,"timestamp_epochs":1570758755,"tweet_id":"1182474040629452800","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1182474040629452800","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mestre do Capitalismo de cu \u00e9 rola! Isso sim \u00e9 COACHING FINANCEIRO, carai!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P7ngMkREeQ\">pic.twitter.com\/P7ngMkREeQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":753,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"Mestre do Capitalismo de cu \u00e9 rola! Isso sim \u00e9 COACHING FINANCEIRO, carai!pic.twitter.com\/P7ngMkREeQ","timestamp":1570736986000,"timestamp_epochs":1570736986,"tweet_id":"1182382736704786432","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1182382736704786432","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho nada a ver com isso, Vivo. Inclusive meu celular \u00e9 Claro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8US8HlfA3w\">pic.twitter.com\/8US8HlfA3w<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1286,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Tenho nada a ver com isso, Vivo. Inclusive meu celular \u00e9 Claro.pic.twitter.com\/8US8HlfA3w","timestamp":1570308988000,"timestamp_epochs":1570308988,"tweet_id":"1180587580313653251","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1180587580313653251","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu papo com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"354095556\" dir=\"ltr\" href=\"\/Haddad_Fernando\"><s>@<\/s><b>Haddad_Fernando<\/b><\/a> t\u00e1 no ar. Assiste ae! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/WyBkn8jBmGo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MVLRLGtAJ7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/WyBkn8jBmGo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/WyBkn8jBmGo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1PvGe9fa7x\">pic.twitter.com\/1PvGe9fa7x<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2341,"replies":175,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":104,"text":"Meu papo com o @Haddad_Fernando t\u00e1 no ar. Assiste ae! https:\/\/youtu.be\/WyBkn8jBmGo\u00a0pic.twitter.com\/1PvGe9fa7x","timestamp":1570229131000,"timestamp_epochs":1570229131,"tweet_id":"1180252638430011392","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1180252638430011392","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falasse isso pra mim h\u00e1 2 anos eu riria e procuraria a c\u00e2mera do Topa Tudo por Dinheiro. Hoje eu apenas apago o cigarro na minha coxa e sigo a vida.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Kwm3OMHLLC\">pic.twitter.com\/Kwm3OMHLLC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3523,"replies":146,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":215,"text":"Falasse isso pra mim h\u00e1 2 anos eu riria e procuraria a c\u00e2mera do Topa Tudo por Dinheiro. Hoje eu apenas apago o cigarro na minha coxa e sigo a vida.pic.twitter.com\/Kwm3OMHLLC","timestamp":1569086538000,"timestamp_epochs":1569086538,"tweet_id":"1175460256471629824","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1175460256471629824","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Parabens aos br\u00f3dis do Porta pela conquista!!! Muito foda!!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25704704\" dir=\"ltr\" href=\"\/gduvivier\"><s>@<\/s><b>gduvivier<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9722452\" dir=\"ltr\" href=\"\/antoniotabet\"><s>@<\/s><b>antoniotabet<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33804533\" dir=\"ltr\" href=\"\/FabioPorchat\"><s>@<\/s><b>FabioPorchat<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1058161073663160323\" dir=\"ltr\" href=\"\/joaovicente27\"><s>@<\/s><b>joaovicente27<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FabioPorchat\/status\/1174684370415882240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/35P5UyRrgh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FabioPorchat\/status\/1174684370415882240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FabioPorchat\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1174684370415882240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3029,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"Parabens aos br\u00f3dis do Porta pela conquista!!! Muito foda!!! @gduvivier @antoniotabet @FabioPorchat @joaovicente27https:\/\/twitter.com\/FabioPorchat\/status\/1174684370415882240\u00a0\u2026","timestamp":1569025398000,"timestamp_epochs":1569025398,"tweet_id":"1175203815043108864","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1175203815043108864","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc lembra dessa propaganda e nem sabia q era eu que fazia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h4aL05dOaT\">pic.twitter.com\/h4aL05dOaT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9823,"replies":612,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":373,"text":"Vc lembra dessa propaganda e nem sabia q era eu que fazia.pic.twitter.com\/h4aL05dOaT","timestamp":1568654527000,"timestamp_epochs":1568654527,"tweet_id":"1173648269936713728","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1173648269936713728","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nandinho... t\u00e2mo aqui na torcida pro seu transplante de c\u00e9rebro ter dado certo. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PrayForNandinho?src=hash\"><s>#<\/s><b>PrayForNandinho<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3318337402\" dir=\"ltr\" href=\"\/moura_101\"><s>@<\/s><b>moura_101<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fVKAf5I6hr\">pic.twitter.com\/fVKAf5I6hr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8533,"replies":1243,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":475,"text":"Nandinho... t\u00e2mo aqui na torcida pro seu transplante de c\u00e9rebro ter dado certo.  #PrayForNandinho @moura_101pic.twitter.com\/fVKAf5I6hr","timestamp":1568418512000,"timestamp_epochs":1568418512,"tweet_id":"1172658350460264448","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1172658350460264448","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem fizer piadoca de tioz\u00e3o como \u201cO PERU TE DEIXOU FELIZ\u201d, leva choque no \u00e2nus.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1491,"replies":67,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Quem fizer piadoca de tioz\u00e3o como \u201cO PERU TE DEIXOU FELIZ\u201d, leva choque no \u00e2nus.","timestamp":1568241226000,"timestamp_epochs":1568241226,"tweet_id":"1171914758431232000","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1171914758431232000","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o gasto dinheiro pra ficar triste. Paguei 70 d\u00f3lares pra me divertir... e assim o fiz. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Peru?src=hash\"><s>#<\/s><b>Peru<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VbxLTiA8if\">pic.twitter.com\/VbxLTiA8if<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9433,"replies":262,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":527,"text":"N\u00e3o gasto dinheiro pra ficar triste. Paguei 70 d\u00f3lares pra me divertir... e assim o fiz. #Perupic.twitter.com\/VbxLTiA8if","timestamp":1568239480000,"timestamp_epochs":1568239480,"tweet_id":"1171907437374296064","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1171907437374296064","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mo\u00e7a, seu chap\u00e9u t\u00e1 furado. Vai sair do sol parecendo que t\u00e1 com sarampo. Cuidado a\u00ed. Jesus te ama. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PrincessTraki\/status\/1171312632097382401\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ltoBzcQkhT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PrincessTraki\/status\/1171312632097382401\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PrincessTraki\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1171312632097382401<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TxdmcXdkfI\">pic.twitter.com\/TxdmcXdkfI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1233,"replies":76,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"Mo\u00e7a, seu chap\u00e9u t\u00e1 furado. Vai sair do sol parecendo que t\u00e1 com sarampo. Cuidado a\u00ed. Jesus te ama. https:\/\/twitter.com\/PrincessTraki\/status\/1171312632097382401\u00a0\u2026pic.twitter.com\/TxdmcXdkfI","timestamp":1568157206000,"timestamp_epochs":1568157206,"tweet_id":"1171562352539394049","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1171562352539394049","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conservadorzinho \u00e9 valent\u00e3o no Twitter, n\u00e3o \u00e9 mesmo?! Chega na frente \u00e9 fofo, te abra\u00e7a e diz que \u00e9 f\u00e3. T\u00e3o fofinhos! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> D\u00e1 vontade de levar pra casa de t\u00e3o cuti-cuti!<\/p>","is_retweet":0,"likes":7497,"replies":425,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":254,"text":"Conservadorzinho \u00e9 valent\u00e3o no Twitter, n\u00e3o \u00e9 mesmo?! Chega na frente \u00e9 fofo, te abra\u00e7a e diz que \u00e9 f\u00e3. T\u00e3o fofinhos!  D\u00e1 vontade de levar pra casa de t\u00e3o cuti-cuti!","timestamp":1568155493000,"timestamp_epochs":1568155493,"tweet_id":"1171555169277890561","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1171555169277890561","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cVc \u00e9 um verme! Um imbecil! Tua cara me d\u00e1 \u00f3dio. Tomara que vc morra... seu trouxa!\u201d. A\u00ed eu vou olhar o perfil do cara e a 1\u00aa coisa: Crist\u00e3o. Vejo isso direeeto. Explica a\u00ed que Cristo \u00e9 esse pq t\u00f4 confuso. O q eu conhe\u00e7o era gente boa demais... falava umas coisas de amor e tal.<\/p>","is_retweet":0,"likes":66037,"replies":1701,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8223,"text":"\u201cVc \u00e9 um verme! Um imbecil! Tua cara me d\u00e1 \u00f3dio. Tomara que vc morra... seu trouxa!\u201d. A\u00ed eu vou olhar o perfil do cara e a 1\u00aa coisa: Crist\u00e3o. Vejo isso direeeto. Explica a\u00ed que Cristo \u00e9 esse pq t\u00f4 confuso. O q eu conhe\u00e7o era gente boa demais... falava umas coisas de amor e tal.","timestamp":1567995776000,"timestamp_epochs":1567995776,"tweet_id":"1170885269215531008","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1170885269215531008","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E maaaaaais... esse bate-boca todo n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim... aumenta os acessos do v\u00eddeo... assim cai mais verdinho na conta do amigo aqui... o que faz de mim o VERDADEIRO MESTRE DO CAPITALISMO.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eSISk9mhGr\">pic.twitter.com\/eSISk9mhGr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2841,"replies":138,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":52,"text":"E maaaaaais... esse bate-boca todo n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim... aumenta os acessos do v\u00eddeo... assim cai mais verdinho na conta do amigo aqui... o que faz de mim o VERDADEIRO MESTRE DO CAPITALISMO.pic.twitter.com\/eSISk9mhGr","timestamp":1567967321000,"timestamp_epochs":1567967321,"tweet_id":"1170765916881047552","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1170765916881047552","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Repito o que disse anteriormente: O grande problema do CQC n\u00e3o foi dar voz ao Bolsonaro... foi dar voz ao Rafinha Bastos. Esse coitado a\u00ed t\u00e1 pedindo interna\u00e7\u00e3o h\u00e1 anos e ningu\u00e9m faz nada. Triste isso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1863,"replies":50,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"Repito o que disse anteriormente: O grande problema do CQC n\u00e3o foi dar voz ao Bolsonaro... foi dar voz ao Rafinha Bastos. Esse coitado a\u00ed t\u00e1 pedindo interna\u00e7\u00e3o h\u00e1 anos e ningu\u00e9m faz nada. Triste isso.","timestamp":1567965916000,"timestamp_epochs":1567965916,"tweet_id":"1170760024890593281","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1170760024890593281","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E quem acha errado eu \u201cdar palanque pra maluco\u201d... DISCORDO DE VC. Acredito no di\u00e1logo com todo mundo. Do mais louco ao mais equilibrado. E N\u00c3O FUI EU QUE ELEGI O BOLSONARO... n\u00e3o tenho esse poder. (segue)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1917,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"E quem acha errado eu \u201cdar palanque pra maluco\u201d... DISCORDO DE VC. Acredito no di\u00e1logo com todo mundo. Do mais louco ao mais equilibrado. E N\u00c3O FUI EU QUE ELEGI O BOLSONARO... n\u00e3o tenho esse poder. (segue)","timestamp":1567965865000,"timestamp_epochs":1567965865,"tweet_id":"1170759810138001408","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1170759810138001408","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Curto ter papos legais com quem concordo e com quem discordo. Ver esse trampo distorcido e manipulado \u00f1 me faz dar pulinhos de alegria... admito. Faz parte. Dou a cara pra bater e t\u00f4 sujeito a isso. S\u00f3 pe\u00e7o que vc assista \u00e0s conversas na \u00edntegra. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/YouTube.com\/rafinhabastos\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cpfJsLx3pD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/YouTube.com\/rafinhabastos\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">YouTube.com\/rafinhabastos<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> (segue)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2117,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":57,"text":"Curto ter papos legais com quem concordo e com quem discordo. Ver esse trampo distorcido e manipulado \u00f1 me faz dar pulinhos de alegria... admito. Faz parte. Dou a cara pra bater e t\u00f4 sujeito a isso. S\u00f3 pe\u00e7o que vc assista \u00e0s conversas na \u00edntegra. http:\/\/YouTube.com\/rafinhabastos\u00a0 (segue)","timestamp":1567965823000,"timestamp_epochs":1567965823,"tweet_id":"1170759637437517824","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1170759637437517824","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho um programa de entrevistas no YouTube h\u00e1 7 anos e continuo acreditando no di\u00e1logo. Levo todo mundo l\u00e1... da Joyce Hasselmann ao Boulos... do Mam\u00e3e Falei ao Fernando Haddad (ainda vai ar esse)... do Major Ol\u00edmpio ao Glenn Greenwald. (segue)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1991,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"Tenho um programa de entrevistas no YouTube h\u00e1 7 anos e continuo acreditando no di\u00e1logo. Levo todo mundo l\u00e1... da Joyce Hasselmann ao Boulos... do Mam\u00e3e Falei ao Fernando Haddad (ainda vai ar esse)... do Major Ol\u00edmpio ao Glenn Greenwald. (segue)","timestamp":1567965726000,"timestamp_epochs":1567965726,"tweet_id":"1170759227310108672","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1170759227310108672","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gente t\u00e1 vivendo um tempo em que a verdade n\u00e3o \u00e9 mais relevante, o que importa \u00e9 o recorte dela que agrada o paladar do caboclo. T\u00e1 tudo certo... faz parte do jogo. S\u00f3 queria que vc entendesse o esquema. (segue)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2866,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":174,"text":"A gente t\u00e1 vivendo um tempo em que a verdade n\u00e3o \u00e9 mais relevante, o que importa \u00e9 o recorte dela que agrada o paladar do caboclo. T\u00e1 tudo certo... faz parte do jogo. S\u00f3 queria que vc entendesse o esquema. (segue)","timestamp":1567965702000,"timestamp_epochs":1567965702,"tweet_id":"1170759129956114433","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1170759129956114433","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevistei uma deputada conservadora. Galerinha da direita vai l\u00e1 e edita um v\u00eddeo s\u00f3 com as respostas dela pra eu parecer um cavalo (fizeram isso numa entrevista minha no P\u00e2nico tb). Galerinha da esquerda edita outro com ela quase tendo um AVC na minha frente. (segue)<\/p>","is_retweet":0,"likes":6103,"replies":440,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":393,"text":"Entrevistei uma deputada conservadora. Galerinha da direita vai l\u00e1 e edita um v\u00eddeo s\u00f3 com as respostas dela pra eu parecer um cavalo (fizeram isso numa entrevista minha no P\u00e2nico tb). Galerinha da esquerda edita outro com ela quase tendo um AVC na minha frente. (segue)","timestamp":1567965669000,"timestamp_epochs":1567965669,"tweet_id":"1170758987924459520","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1170758987924459520","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse THE MASK \u00e9 bem melhor: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/uT3ZHCJqhWo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RSWml17jHW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/uT3ZHCJqhWo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/uT3ZHCJqhWo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QJN19lCBn6\">pic.twitter.com\/QJN19lCBn6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":114,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Esse THE MASK \u00e9 bem melhor: https:\/\/youtu.be\/uT3ZHCJqhWo\u00a0pic.twitter.com\/QJN19lCBn6","timestamp":1567934449000,"timestamp_epochs":1567934449,"tweet_id":"1170628045666803712","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1170628045666803712","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 na bienal do RJ tem livrinho bacana de gr\u00e1tis. Chupa essa a\u00ed, Crivelito!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1170106928598540288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZC3bskjR7G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1170106928598540288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/felipeneto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1170106928598540288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14710,"replies":226,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":761,"text":"Amanh\u00e3 na bienal do RJ tem livrinho bacana de gr\u00e1tis. Chupa essa a\u00ed, Crivelito!https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1170106928598540288\u00a0\u2026","timestamp":1567841923000,"timestamp_epochs":1567841923,"tweet_id":"1170239963188776961","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1170239963188776961","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se a deputada Ana Campagnolo \u00e9 t\u00e3o conservadora, ALGU\u00c9M ME EXPLICA PQ ELA, REPITO... ELA, PEDIU PRA TIRAR ESSA FOTINHO COMIGO??? V\u00eddeo: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/i7vjvw-pl1E\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/whOp4q1Z77\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/i7vjvw-pl1E\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/i7vjvw-pl1E<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VfDh1m3DUJ\">pic.twitter.com\/VfDh1m3DUJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3217,"replies":812,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":110,"text":"Se a deputada Ana Campagnolo \u00e9 t\u00e3o conservadora, ALGU\u00c9M ME EXPLICA PQ ELA, REPITO... ELA, PEDIU PRA TIRAR ESSA FOTINHO COMIGO??? V\u00eddeo: https:\/\/youtu.be\/i7vjvw-pl1E\u00a0pic.twitter.com\/VfDh1m3DUJ","timestamp":1567814531000,"timestamp_epochs":1567814531,"tweet_id":"1170125070078902274","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1170125070078902274","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra quem mora ou t\u00e1 passando pela Calif\u00f3rnia... minha agenda de shows do finde.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zKAmBoxnGC\">pic.twitter.com\/zKAmBoxnGC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":213,"replies":53,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Pra quem mora ou t\u00e1 passando pela Calif\u00f3rnia... minha agenda de shows do finde.pic.twitter.com\/zKAmBoxnGC","timestamp":1567803594000,"timestamp_epochs":1567803594,"tweet_id":"1170079198238478337","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1170079198238478337","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o cachorro conservador querendo dar fim a baixaria. <img alt=\"\ud83d\udc36\" aria-label=\"Emoji: Cara de cachorro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f436.png\" title=\"Cara de cachorro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ELPTL6mr6c\">pic.twitter.com\/ELPTL6mr6c<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3147,"replies":114,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":306,"text":"E o cachorro conservador querendo dar fim a baixaria. pic.twitter.com\/ELPTL6mr6c","timestamp":1567747974000,"timestamp_epochs":1567747974,"tweet_id":"1169845912492838913","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1169845912492838913","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse domingo, em Los Angeles!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ChrisMillhouse\/status\/1169685277608153088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e5MIOpX9Uw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ChrisMillhouse\/status\/1169685277608153088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ChrisMillhouse<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1169685277608153088<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":175,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Esse domingo, em Los Angeles!https:\/\/twitter.com\/ChrisMillhouse\/status\/1169685277608153088\u00a0\u2026","timestamp":1567723099000,"timestamp_epochs":1567723099,"tweet_id":"1169741577758990336","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1169741577758990336","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Mito?src=hash\"><s>#<\/s><b>Mito<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"372525649\" dir=\"ltr\" href=\"\/VAREJAOANDERSON\"><s>@<\/s><b>VAREJAOANDERSON<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S8ZeAXWVnH\">pic.twitter.com\/S8ZeAXWVnH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":549,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"#Mito @VAREJAOANDERSONpic.twitter.com\/S8ZeAXWVnH","timestamp":1567623679000,"timestamp_epochs":1567623679,"tweet_id":"1169324580348940288","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1169324580348940288","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E pra fascistinha de merda... se liga: N\u00e3o gostou do que o comediante disse, fica quieto e vai embora do show. Tem gente ali que PAGOU pra ver o que o cara t\u00e1 fazendo. E mais: se vc foi no show do cara QUE IMITA A DILMA, deveria desconfiar do que se trata.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4219,"replies":196,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":160,"text":"E pra fascistinha de merda... se liga: N\u00e3o gostou do que o comediante disse, fica quieto e vai embora do show. Tem gente ali que PAGOU pra ver o que o cara t\u00e1 fazendo. E mais: se vc foi no show do cara QUE IMITA A DILMA, deveria desconfiar do que se trata.","timestamp":1567367180000,"timestamp_epochs":1567367180,"tweet_id":"1168248745667940352","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1168248745667940352","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comediante de verdade luta pela liberdade do colega de fazer o seu trabalho... mesmo que algum dia ele tenha se equivocado no que disse. Todos n\u00f3s falamos merda... o tempo todo. Agora \u00f1 \u00e9 hora de apontar as incongru\u00eancias do colega... \u00e9 hora de lutar pela liberdade dele.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5442,"replies":311,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":195,"text":"Comediante de verdade luta pela liberdade do colega de fazer o seu trabalho... mesmo que algum dia ele tenha se equivocado no que disse. Todos n\u00f3s falamos merda... o tempo todo. Agora \u00f1 \u00e9 hora de apontar as incongru\u00eancias do colega... \u00e9 hora de lutar pela liberdade dele.","timestamp":1567367025000,"timestamp_epochs":1567367025,"tweet_id":"1168248094074507270","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1168248094074507270","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado por curtir meu trampo por tanto tempo... por me defender nas discuss\u00f5es da fam\u00edlia... por acompanhar meus passos nessa busca intermin\u00e1vel por realiza\u00e7\u00e3o profissional. Fa\u00e7o hj o q eu amo do lado de gente que sempre admirei... gra\u00e7as ao apoio de quem me curte. Obrigado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gFSrzIOYDC\">pic.twitter.com\/gFSrzIOYDC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2588,"replies":85,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Obrigado por curtir meu trampo por tanto tempo... por me defender nas discuss\u00f5es da fam\u00edlia... por acompanhar meus passos nessa busca intermin\u00e1vel por realiza\u00e7\u00e3o profissional. Fa\u00e7o hj o q eu amo do lado de gente que sempre admirei... gra\u00e7as ao apoio de quem me curte. Obrigado.pic.twitter.com\/gFSrzIOYDC","timestamp":1567198120000,"timestamp_epochs":1567198120,"tweet_id":"1167539657669632000","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1167539657669632000","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/> + <img alt=\"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Bandeira dos Estados Unidos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1fa-1f1f8.png\" title=\"Bandeira dos Estados Unidos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zbNT6Wd0VY\">pic.twitter.com\/zbNT6Wd0VY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23727,"replies":458,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3624,"text":" + pic.twitter.com\/zbNT6Wd0VY","timestamp":1567018798000,"timestamp_epochs":1567018798,"tweet_id":"1166787523936317441","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1166787523936317441","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">One of the greatest is launching a new special. You should definitely watch it!  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"139617012\" dir=\"ltr\" href=\"\/GaryGulman\"><s>@<\/s><b>GaryGulman<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HBO\/status\/1166751045671890946\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7obzIfItOT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HBO\/status\/1166751045671890946\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HBO\/status\/116<\/span><span class=\"invisible\">6751045671890946<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"One of the greatest is launching a new special. You should definitely watch it!  @GaryGulmanhttps:\/\/twitter.com\/HBO\/status\/1166751045671890946\u00a0\u2026","timestamp":1567017080000,"timestamp_epochs":1567017080,"tweet_id":"1166780318579220485","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1166780318579220485","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No ar o MAIS QUE 8 MINUTOS com o Jo\u00e3o Amoedo (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"256730310\" dir=\"ltr\" href=\"\/joaoamoedonovo\"><s>@<\/s><b>joaoamoedonovo<\/b><\/a>). Grande papo! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/fMP92MfVNR0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lnBwrno7kE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/fMP92MfVNR0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/fMP92MfVNR0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2AqeydIoaP\">pic.twitter.com\/2AqeydIoaP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1444,"replies":125,"retweet_id":"1166764306844663808","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":99,"text":"No ar o MAIS QUE 8 MINUTOS com o Jo\u00e3o Amoedo (@joaoamoedonovo). Grande papo! https:\/\/youtu.be\/fMP92MfVNR0\u00a0pic.twitter.com\/2AqeydIoaP","timestamp":1566517854000,"timestamp_epochs":1566517854,"tweet_id":"1164686412718804992","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1164686412718804992","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Este \u00e9 o relato mais triste da hist\u00f3ria da Internet brasileira.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Brudeps\/status\/1166390126236307456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rUSbUmNBoh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Brudeps\/status\/1166390126236307456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Brudeps\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1166390126236307456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":688,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"Este \u00e9 o relato mais triste da hist\u00f3ria da Internet brasileira.https:\/\/twitter.com\/Brudeps\/status\/1166390126236307456\u00a0\u2026","timestamp":1566971431000,"timestamp_epochs":1566971431,"tweet_id":"1166588854792577025","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1166588854792577025","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara... Nando Moura sumiu pra fazer implante capilar. Certeza. Cortou o cabelo... postou um v\u00eddeo do corte em que n\u00e3o mostra o topo da cabe\u00e7a e sumiu! HahehhHe! Que coisa maravilhosa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4094,"replies":191,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":125,"text":"Cara... Nando Moura sumiu pra fazer implante capilar. Certeza. Cortou o cabelo... postou um v\u00eddeo do corte em que n\u00e3o mostra o topo da cabe\u00e7a e sumiu! HahehhHe! Que coisa maravilhosa.","timestamp":1566951528000,"timestamp_epochs":1566951528,"tweet_id":"1166505376323256321","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1166505376323256321","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bolsonaro s\u00f3 vai aceitar os $20M da Fran\u00e7a pra Amaz\u00f4nia se o Macron pedir desculpas. Ele tamb\u00e9m pediu de volta a lancheira do Ben10, o pacote de traquinas e mamadeira do cebolinha.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NBCNews\/status\/1166350103864586242\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4QHUkFiwVq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NBCNews\/status\/1166350103864586242\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NBCNews\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1166350103864586242<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19655,"replies":559,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3786,"text":"Bolsonaro s\u00f3 vai aceitar os $20M da Fran\u00e7a pra Amaz\u00f4nia se o Macron pedir desculpas. Ele tamb\u00e9m pediu de volta a lancheira do Ben10, o pacote de traquinas e mamadeira do cebolinha.https:\/\/twitter.com\/NBCNews\/status\/1166350103864586242\u00a0\u2026","timestamp":1566929317000,"timestamp_epochs":1566929317,"tweet_id":"1166412212912578565","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1166412212912578565","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O curioso caso do delegado de Porto Alegre que virou escritor de fic\u00e7\u00e3o. Muito orgulho de ter ajudado meu parceiro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"569317238\" dir=\"ltr\" href=\"\/MarcoADSouza1\"><s>@<\/s><b>MarcoADSouza1<\/b><\/a> a realizar um sonho. Bela mat\u00e9ria da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"13531162\" dir=\"ltr\" href=\"\/GauchaZH\"><s>@<\/s><b>GauchaZH<\/b><\/a>:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/gauchazh.clicrbs.com.br\/porto-alegre\/noticia\/2019\/08\/o-curioso-caso-do-delegado-de-porto-alegre-que-virou-escritor-de-ficcao-cjztr0uka06bd01pa0k9hb6bk.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hsGcncbtOv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/gauchazh.clicrbs.com.br\/porto-alegre\/noticia\/2019\/08\/o-curioso-caso-do-delegado-de-porto-alegre-que-virou-escritor-de-ficcao-cjztr0uka06bd01pa0k9hb6bk.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">gauchazh.clicrbs.com.br\/porto-alegre\/n<\/span><span class=\"invisible\">oticia\/2019\/08\/o-curioso-caso-do-delegado-de-porto-alegre-que-virou-escritor-de-ficcao-cjztr0uka06bd01pa0k9hb6bk.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":301,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"O curioso caso do delegado de Porto Alegre que virou escritor de fic\u00e7\u00e3o. Muito orgulho de ter ajudado meu parceiro @MarcoADSouza1 a realizar um sonho. Bela mat\u00e9ria da @GauchaZH:https:\/\/gauchazh.clicrbs.com.br\/porto-alegre\/noticia\/2019\/08\/o-curioso-caso-do-delegado-de-porto-alegre-que-virou-escritor-de-ficcao-cjztr0uka06bd01pa0k9hb6bk.html\u00a0\u2026","timestamp":1566919408000,"timestamp_epochs":1566919408,"tweet_id":"1166370652418273280","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1166370652418273280","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Huck hoje \/ Huck h\u00e1 2 anos. <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nGNHtjE3Qi\">pic.twitter.com\/nGNHtjE3Qi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5304,"replies":134,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":620,"text":"Huck hoje \/ Huck h\u00e1 2 anos. pic.twitter.com\/nGNHtjE3Qi","timestamp":1566871639000,"timestamp_epochs":1566871639,"tweet_id":"1166170296480493568","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1166170296480493568","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Fernanda era legal pra caralho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sD7glB9OML\">pic.twitter.com\/sD7glB9OML<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1780,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"A Fernanda era legal pra caralho.pic.twitter.com\/sD7glB9OML","timestamp":1566830579000,"timestamp_epochs":1566830579,"tweet_id":"1165998078161121281","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1165998078161121281","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso a Globo n\u00e3o mostra!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dh_llen\/status\/1165743298054635521\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vyffmHQA57\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dh_llen\/status\/1165743298054635521\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dh_llen\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1165743298054635521<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":482,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Isso a Globo n\u00e3o mostra!https:\/\/twitter.com\/dh_llen\/status\/1165743298054635521\u00a0\u2026","timestamp":1566772174000,"timestamp_epochs":1566772174,"tweet_id":"1165753109903110144","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1165753109903110144","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor canal do YouTube hoje: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"918951093358428160\" dir=\"ltr\" href=\"\/meteoro_br\"><s>@<\/s><b>meteoro_br<\/b><\/a> (<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aq05Or6HtK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/channel\/UCk5Bc<\/span><span class=\"invisible\">U1rOy6hepflk7_q_Pw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>). 2\u00ba lugar: Marido da Tigresa (<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCVRRVgWUi5ucb3QuB9oD5IA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VjUE8jWRCx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCVRRVgWUi5ucb3QuB9oD5IA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/channel\/UCVRRV<\/span><span class=\"invisible\">gWUi5ucb3QuB9oD5IA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>).<\/p>","is_retweet":0,"likes":1650,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":77,"text":"Melhor canal do YouTube hoje: @meteoro_br (https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw\u00a0\u2026). 2\u00ba lugar: Marido da Tigresa (https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCVRRVgWUi5ucb3QuB9oD5IA\u00a0\u2026).","timestamp":1566669935000,"timestamp_epochs":1566669935,"tweet_id":"1165324288389341184","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1165324288389341184","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Jo\u00e3o Amo\u00eado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Participei do programa 'Mais que 8 Minutos' do \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a>! O v\u00eddeo completo est\u00e1 no canal dele! Assista!\n\nLink: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fMP92MfVNR0&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KOLy72vW6c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fMP92MfVNR0&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=fMP92M<\/span><span class=\"invisible\">fVNR0&amp;feature=youtu.be<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t4CVxLn3ke\">pic.twitter.com\/t4CVxLn3ke<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":644,"replies":85,"retweet_id":"1164949736454909952","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":32,"text":"Participei do programa 'Mais que 8 Minutos' do \n@rafinhabastos! O v\u00eddeo completo est\u00e1 no canal dele! Assista!\n\nLink: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fMP92MfVNR0&feature=youtu.be\u00a0\u2026pic.twitter.com\/t4CVxLn3ke","timestamp":1566572321000,"timestamp_epochs":1566572321,"tweet_id":"1164914864462192640","tweet_url":"\/joaoamoedonovo\/status\/1164914864462192640","user_id":"256730310","username":"joaoamoedonovo"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No ar o MAIS QUE 8 MINUTOS com o Jo\u00e3o Amoedo (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"256730310\" dir=\"ltr\" href=\"\/joaoamoedonovo\"><s>@<\/s><b>joaoamoedonovo<\/b><\/a>). Grande papo! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/fMP92MfVNR0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lnBwrno7kE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/fMP92MfVNR0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/fMP92MfVNR0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2AqeydIoaP\">pic.twitter.com\/2AqeydIoaP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1444,"replies":125,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":99,"text":"No ar o MAIS QUE 8 MINUTOS com o Jo\u00e3o Amoedo (@joaoamoedonovo). Grande papo! https:\/\/youtu.be\/fMP92MfVNR0\u00a0pic.twitter.com\/2AqeydIoaP","timestamp":1566517854000,"timestamp_epochs":1566517854,"tweet_id":"1164686412718804992","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1164686412718804992","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara saiu da Globo pro porn\u00f4. Hoje t\u00e1 no programa com maior credibilidade do pa\u00eds sendo chamado de SENHOR. D\u00e1 pra ver sorrisinho na cara dele. O Frota \u00e9 g\u00eanio.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xKzoOEURys\">pic.twitter.com\/xKzoOEURys<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6829,"replies":593,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":331,"text":"O cara saiu da Globo pro porn\u00f4. Hoje t\u00e1 no programa com maior credibilidade do pa\u00eds sendo chamado de SENHOR. D\u00e1 pra ver sorrisinho na cara dele. O Frota \u00e9 g\u00eanio.pic.twitter.com\/xKzoOEURys","timestamp":1566266351000,"timestamp_epochs":1566266351,"tweet_id":"1163631532600418304","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1163631532600418304","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora o cara p\u00e1ra o carro no sem\u00e1foro e vem estes an\u00f5es fantasiados de Willy Wonka vendendo curso bosta.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c4b2uzkbu7\">pic.twitter.com\/c4b2uzkbu7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4736,"replies":172,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":408,"text":"Agora o cara p\u00e1ra o carro no sem\u00e1foro e vem estes an\u00f5es fantasiados de Willy Wonka vendendo curso bosta.pic.twitter.com\/c4b2uzkbu7","timestamp":1566256618000,"timestamp_epochs":1566256618,"tweet_id":"1163590711733829633","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1163590711733829633","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enxame de abelhas na bandeirinha. Brasil pacaraio! Amo essa porra. <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1zk8zBmWaY\">pic.twitter.com\/1zk8zBmWaY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":987,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"Enxame de abelhas na bandeirinha. Brasil pacaraio! Amo essa porra. pic.twitter.com\/1zk8zBmWaY","timestamp":1566073017000,"timestamp_epochs":1566073017,"tweet_id":"1162820632016490496","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1162820632016490496","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevistei esses dois jovens hoje. 8 minutos \u00e9 pluralidade, Manolo! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"354095556\" dir=\"ltr\" href=\"\/Haddad_Fernando\"><s>@<\/s><b>Haddad_Fernando<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"256730310\" dir=\"ltr\" href=\"\/joaoamoedonovo\"><s>@<\/s><b>joaoamoedonovo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nz9kE2j9bp\">pic.twitter.com\/Nz9kE2j9bp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5095,"replies":463,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":119,"text":"Entrevistei esses dois jovens hoje. 8 minutos \u00e9 pluralidade, Manolo! @Haddad_Fernando @joaoamoedonovopic.twitter.com\/Nz9kE2j9bp","timestamp":1565910145000,"timestamp_epochs":1565910145,"tweet_id":"1162137498342047744","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1162137498342047744","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passei o bast\u00e3o. Posso seguir a minha vida com o sentimento de miss\u00e3o cumprida.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r9q98WshFq\">pic.twitter.com\/r9q98WshFq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13782,"replies":371,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":923,"text":"Passei o bast\u00e3o. Posso seguir a minha vida com o sentimento de miss\u00e3o cumprida.pic.twitter.com\/r9q98WshFq","timestamp":1565779350000,"timestamp_epochs":1565779350,"tweet_id":"1161588903507349504","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1161588903507349504","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A defini\u00e7\u00e3o de \u2018GROSSERIA\u2019. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17461978\" dir=\"ltr\" href=\"\/SHAQ\"><s>@<\/s><b>SHAQ<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J7hqm1Qn1w\">pic.twitter.com\/J7hqm1Qn1w<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1888,"replies":64,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":178,"text":"A defini\u00e7\u00e3o de \u2018GROSSERIA\u2019. @SHAQpic.twitter.com\/J7hqm1Qn1w","timestamp":1565660400000,"timestamp_epochs":1565660400,"tweet_id":"1161089991507894272","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1161089991507894272","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vamos ajudar! Vai rolar! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20237983\" dir=\"ltr\" href=\"\/Gremio\"><s>@<\/s><b>Gremio<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2327088307\" dir=\"ltr\" href=\"\/todosnaarena\"><s>@<\/s><b>todosnaarena<\/b><\/a> @PaixaoGremio <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84592011\" dir=\"ltr\" href=\"\/torcidadogremio\"><s>@<\/s><b>torcidadogremio<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"13531162\" dir=\"ltr\" href=\"\/GauchaZH\"><s>@<\/s><b>GauchaZH<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eduwalbrohel1\/status\/1160696745938083840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/379K8xBq8m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eduwalbrohel1\/status\/1160696745938083840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eduwalbrohel1\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1160696745938083840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1511,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":222,"text":"Vamos ajudar! Vai rolar! @Gremio @todosnaarena @PaixaoGremio @torcidadogremio @GauchaZHhttps:\/\/twitter.com\/eduwalbrohel1\/status\/1160696745938083840\u00a0\u2026","timestamp":1565629182000,"timestamp_epochs":1565629182,"tweet_id":"1160959051410358273","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1160959051410358273","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Faixa et\u00e1ria procurada: -1 a -9 meses.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1697,"replies":91,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Faixa et\u00e1ria procurada: -1 a -9 meses.","timestamp":1565575924000,"timestamp_epochs":1565575924,"tweet_id":"1160735674246582272","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1160735674246582272","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser feio no Tinder n\u00e3o foi o suficiente para o Jo\u00e3o. Ele quis tamb\u00e9m ser odiado. Ps: Ainda pegou uma foto tirada na Tekpix.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sRfafG8hBz\">pic.twitter.com\/sRfafG8hBz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2281,"replies":50,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"Ser feio no Tinder n\u00e3o foi o suficiente para o Jo\u00e3o. Ele quis tamb\u00e9m ser odiado. Ps: Ainda pegou uma foto tirada na Tekpix.pic.twitter.com\/sRfafG8hBz","timestamp":1565575815000,"timestamp_epochs":1565575815,"tweet_id":"1160735217574993920","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1160735217574993920","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha vontade de mijar \u00e9 inversamente proporcional \u00e0 proximidade de um banheiro. Impressionante.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1025,"replies":59,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":79,"text":"Minha vontade de mijar \u00e9 inversamente proporcional \u00e0 proximidade de um banheiro. Impressionante.","timestamp":1565570359000,"timestamp_epochs":1565570359,"tweet_id":"1160712330327576582","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1160712330327576582","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu pai \u00e9 legal, n\u00e3o a ponto de me dar uma embaixada, mas \u00e9 muito legal. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DiaDosPais?src=hash\"><s>#<\/s><b>DiaDosPais<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hr1DD2I1zl\">pic.twitter.com\/Hr1DD2I1zl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14597,"replies":318,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":739,"text":"Meu pai \u00e9 legal, n\u00e3o a ponto de me dar uma embaixada, mas \u00e9 muito legal. #DiaDosPaispic.twitter.com\/Hr1DD2I1zl","timestamp":1565535978000,"timestamp_epochs":1565535978,"tweet_id":"1160568126158921733","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1160568126158921733","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Porra, Brasil! S\u00e9rio mesmo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ioZcO3GBNj\">pic.twitter.com\/ioZcO3GBNj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2973,"replies":229,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":314,"text":"Porra, Brasil! S\u00e9rio mesmo?pic.twitter.com\/ioZcO3GBNj","timestamp":1565283105000,"timestamp_epochs":1565283105,"tweet_id":"1159507501638979585","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1159507501638979585","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quando olho pra um deputado quero ver trabalho e n\u00e3o chilique na Internet.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JoseMedeirosMT\/status\/1159297306639945728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eEu7MLp9GE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JoseMedeirosMT\/status\/1159297306639945728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JoseMedeirosMT<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1159297306639945728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14711,"replies":381,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1018,"text":"Quando olho pra um deputado quero ver trabalho e n\u00e3o chilique na Internet.https:\/\/twitter.com\/JoseMedeirosMT\/status\/1159297306639945728\u00a0\u2026","timestamp":1565234925000,"timestamp_epochs":1565234925,"tweet_id":"1159305421175349249","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1159305421175349249","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d4... a turminha do \u201cbandido bom \u00e9 bandido morto\u201d t\u00e1 vendo Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter? Cheio de gente na cadeia que n\u00e3o fez porra nenhuma. E a\u00ed? O que est\u00e3o achando?<\/p>","is_retweet":0,"likes":30366,"replies":2905,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3255,"text":"\u00d4... a turminha do \u201cbandido bom \u00e9 bandido morto\u201d t\u00e1 vendo Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter? Cheio de gente na cadeia que n\u00e3o fez porra nenhuma. E a\u00ed? O que est\u00e3o achando?","timestamp":1565232823000,"timestamp_epochs":1565232823,"tweet_id":"1159296602886070272","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1159296602886070272","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00e2mo Inter!!! Inter 1x0 Cruzeiro!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nm5nOKY6r6\">pic.twitter.com\/Nm5nOKY6r6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2319,"replies":87,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":153,"text":"V\u00e2mo Inter!!! Inter 1x0 Cruzeiro!!!pic.twitter.com\/Nm5nOKY6r6","timestamp":1565230026000,"timestamp_epochs":1565230026,"tweet_id":"1159284873292632065","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1159284873292632065","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128372940\" dir=\"ltr\" href=\"\/jairbolsonaro\"><s>@<\/s><b>jairbolsonaro<\/b><\/a>: Concordo em vetar o financiamento p\u00fablico de filmes como o da Bruna Surfistinha. Pe\u00e7o que o sr analise com calma o projeto infantil: Ester Tigresa, a rainha da floresta. Uma vers\u00e3o nacional do Rei Le\u00e3o. Filmado todo num quarto no Mato Grosso. Obg.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6882,"replies":223,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":528,"text":"Presidente @jairbolsonaro: Concordo em vetar o financiamento p\u00fablico de filmes como o da Bruna Surfistinha. Pe\u00e7o que o sr analise com calma o projeto infantil: Ester Tigresa, a rainha da floresta. Uma vers\u00e3o nacional do Rei Le\u00e3o. Filmado todo num quarto no Mato Grosso. Obg.","timestamp":1565127203000,"timestamp_epochs":1565127203,"tweet_id":"1158853602531840000","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1158853602531840000","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To lan\u00e7ando o meu curso de educa\u00e7\u00e3o financeira aqui no Twitter. Aula \u00fanica. Quer ganhar dinheiro? Aumentar a renda? Melhorar de vida? VAI TRABALHAR E N\u00c3O GASTA COM MERDA! Fim do curso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":9448,"replies":536,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":886,"text":"To lan\u00e7ando o meu curso de educa\u00e7\u00e3o financeira aqui no Twitter. Aula \u00fanica. Quer ganhar dinheiro? Aumentar a renda? Melhorar de vida? VAI TRABALHAR E N\u00c3O GASTA COM MERDA! Fim do curso.","timestamp":1565037105000,"timestamp_epochs":1565037105,"tweet_id":"1158475703421153281","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1158475703421153281","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado S\u00e3o Bernardo, BH e Campinas. Os 1\u00bas Ilha de Barbados ao Vivo foram foda! SP, RJ e POA... t\u00e2mo chegando. Infos e ingressos: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.caproducoes.com.br\/index.php?option=content&amp;task=view&amp;id=280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/975qvTpSaw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.caproducoes.com.br\/index.php?option=content&amp;task=view&amp;id=280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">caproducoes.com.br\/index.php?opti<\/span><span class=\"invisible\">on=content&amp;task=view&amp;id=280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5Ylph5Xjzt\">pic.twitter.com\/5Ylph5Xjzt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1024,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Obrigado S\u00e3o Bernardo, BH e Campinas. Os 1\u00bas Ilha de Barbados ao Vivo foram foda! SP, RJ e POA... t\u00e2mo chegando. Infos e ingressos: http:\/\/www.caproducoes.com.br\/index.php?option=content&task=view&id=280\u00a0\u2026pic.twitter.com\/5Ylph5Xjzt","timestamp":1564975177000,"timestamp_epochs":1564975177,"tweet_id":"1158215957455790080","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1158215957455790080","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A estr\u00e9ia do ILHA DE BARBADOS AO VIVO foi animal. Hoje estaremos em BH. Vendas: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.ingressorapido.com.br\/event\/31898-1\/d\/62556\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f8zMcCIos2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.ingressorapido.com.br\/event\/31898-1\/d\/62556\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">ingressorapido.com.br\/event\/31898-1\/<\/span><span class=\"invisible\">d\/62556<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ap5U1A7tQJ\">pic.twitter.com\/Ap5U1A7tQJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":559,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"A estr\u00e9ia do ILHA DE BARBADOS AO VIVO foi animal. Hoje estaremos em BH. Vendas: https:\/\/www.ingressorapido.com.br\/event\/31898-1\/d\/62556\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Ap5U1A7tQJ","timestamp":1564836783000,"timestamp_epochs":1564836783,"tweet_id":"1157635492319547393","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1157635492319547393","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 cheio de deputado e senador ganhando dinheiro do povo pra ficar no Twitter. Descobriram que capitalizam mais fazendo barulho do que cumprindo suas obriga\u00e7\u00f5es. V\u00e3o trabalhar, caralho!<\/p>","is_retweet":0,"likes":4425,"replies":138,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":435,"text":"T\u00e1 cheio de deputado e senador ganhando dinheiro do povo pra ficar no Twitter. Descobriram que capitalizam mais fazendo barulho do que cumprindo suas obriga\u00e7\u00f5es. V\u00e3o trabalhar, caralho!","timestamp":1564513257000,"timestamp_epochs":1564513257,"tweet_id":"1156278524694712322","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1156278524694712322","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segunda-feira.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/avl3gMcqat\">pic.twitter.com\/avl3gMcqat<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1535,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":255,"text":"Segunda-feira.pic.twitter.com\/avl3gMcqat","timestamp":1564409753000,"timestamp_epochs":1564409753,"tweet_id":"1155844395838705666","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1155844395838705666","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o. Sou contra a tortura... ao contr\u00e1rio do teu mito. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carteiroreaca\/status\/1155599267542835201\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/170DlhO38j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carteiroreaca\/status\/1155599267542835201\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carteiroreaca\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1155599267542835201<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lz606awqnz\">pic.twitter.com\/Lz606awqnz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4818,"replies":962,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":275,"text":"N\u00e3o. Sou contra a tortura... ao contr\u00e1rio do teu mito. https:\/\/twitter.com\/carteiroreaca\/status\/1155599267542835201\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Lz606awqnz","timestamp":1564363257000,"timestamp_epochs":1564363257,"tweet_id":"1155649377605754883","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1155649377605754883","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Den%C3%BAncia?src=hash\"><s>#<\/s><b>Den\u00fancia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JornalismoVerdade?src=hash\"><s>#<\/s><b>JornalismoVerdade<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Pol%C3%AAmica?src=hash\"><s>#<\/s><b>Pol\u00eamica<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Mundo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Mundo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bvMCw3tJRW\">pic.twitter.com\/bvMCw3tJRW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1366,"replies":72,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":69,"text":"#Den\u00fancia #JornalismoVerdade #Pol\u00eamica #Mundopic.twitter.com\/bvMCw3tJRW","timestamp":1564348277000,"timestamp_epochs":1564348277,"tweet_id":"1155586548999630849","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1155586548999630849","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que uma boa parte do pa\u00eds pensa como eu. O problema \u00e9 que a essa galera n\u00e3o tem saco pra discutir pol\u00edtica, da\u00ed os radicais de ambos os lados dominam o debate. Fica parecendo que o pa\u00eds est\u00e1 em guerra, enquanto a verdade \u00e9 que a maioria t\u00e1 de boa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3536,"replies":199,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":213,"text":"Acho que uma boa parte do pa\u00eds pensa como eu. O problema \u00e9 que a essa galera n\u00e3o tem saco pra discutir pol\u00edtica, da\u00ed os radicais de ambos os lados dominam o debate. Fica parecendo que o pa\u00eds est\u00e1 em guerra, enquanto a verdade \u00e9 que a maioria t\u00e1 de boa.","timestamp":1564272700000,"timestamp_epochs":1564272700,"tweet_id":"1155269557327683590","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1155269557327683590","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Admirava a pol\u00edtica social do governo do PT, mas tenho vergonha e raiva de toda corrup\u00e7\u00e3o que rolou durante os anos do partido no poder. (segue)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2374,"replies":87,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":105,"text":"Admirava a pol\u00edtica social do governo do PT, mas tenho vergonha e raiva de toda corrup\u00e7\u00e3o que rolou durante os anos do partido no poder. (segue)","timestamp":1564272671000,"timestamp_epochs":1564272671,"tweet_id":"1155269432584916992","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1155269432584916992","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Exemplo: Concordo com muitas medidas econ\u00f4micas do Bolsonaro. Acho importante a desburocratiza\u00e7\u00e3o do pa\u00eds e a reforma da previd\u00eancia... mas \u00f1 d\u00e1 pra bater palminha pra uso indevido de helic\u00f3ptero da FAB e nem pra nepotismo na embaixada em Washington. (segue)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1380,"replies":68,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"Exemplo: Concordo com muitas medidas econ\u00f4micas do Bolsonaro. Acho importante a desburocratiza\u00e7\u00e3o do pa\u00eds e a reforma da previd\u00eancia... mas \u00f1 d\u00e1 pra bater palminha pra uso indevido de helic\u00f3ptero da FAB e nem pra nepotismo na embaixada em Washington. (segue)","timestamp":1564272657000,"timestamp_epochs":1564272657,"tweet_id":"1155269375269773314","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1155269375269773314","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cSe vc critica um, t\u00e1 automaticamente do lado do outro\u201d. Esse \u00e9 o pensamento mais simplista e ignorante da discuss\u00e3o pol\u00edtica atual. Cresce a\u00ed, caraio! (segue)<\/p>","is_retweet":0,"likes":6023,"replies":180,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":737,"text":"\u201cSe vc critica um, t\u00e1 automaticamente do lado do outro\u201d. Esse \u00e9 o pensamento mais simplista e ignorante da discuss\u00e3o pol\u00edtica atual. Cresce a\u00ed, caraio! (segue)","timestamp":1564272555000,"timestamp_epochs":1564272555,"tweet_id":"1155268947698167808","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1155268947698167808","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E foda-se se \u00e9 o Moro, a Dilma, o Lula, o Papa, o Wanderley Luxemburgo ou o Tio Armindo. N\u00e3o faz merda que tua casa n\u00e3o cai. Simpl\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6082,"replies":500,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":374,"text":"E foda-se se \u00e9 o Moro, a Dilma, o Lula, o Papa, o Wanderley Luxemburgo ou o Tio Armindo. N\u00e3o faz merda que tua casa n\u00e3o cai. Simpl\u00e3o.","timestamp":1564253899000,"timestamp_epochs":1564253899,"tweet_id":"1155190697340887041","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1155190697340887041","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caguei pra fonte ou pro m\u00e9todo de aquisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es. \u00c9 verdade?!?! Ent\u00e3o foca no conte\u00fado, caraio. Se grampear o telefone de quem n\u00e3o t\u00e1 fazendo merda, n\u00e3o vai dar em nada. Simples assim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":24439,"replies":3396,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2919,"text":"Caguei pra fonte ou pro m\u00e9todo de aquisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es. \u00c9 verdade?!?! Ent\u00e3o foca no conte\u00fado, caraio. Se grampear o telefone de quem n\u00e3o t\u00e1 fazendo merda, n\u00e3o vai dar em nada. Simples assim.","timestamp":1564248127000,"timestamp_epochs":1564248127,"tweet_id":"1155166489273675778","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1155166489273675778","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">15 dias (24 shows) no maior festival de com\u00e9dia do mundo, o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20264228\" dir=\"ltr\" href=\"\/justforlaughs\"><s>@<\/s><b>justforlaughs<\/b><\/a>. Foi demais! Agora \u00e9 hora de voltar pra SP pra ficar um tempo com meu filho que a saudade da foda. Ps: Post emocionadinho mesmo. Obrigado por torcer por mim. Quem deseja a minha desgra\u00e7a, ora mais.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UFcoybwnWX\">pic.twitter.com\/UFcoybwnWX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1261,"replies":56,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"15 dias (24 shows) no maior festival de com\u00e9dia do mundo, o @justforlaughs. Foi demais! Agora \u00e9 hora de voltar pra SP pra ficar um tempo com meu filho que a saudade da foda. Ps: Post emocionadinho mesmo. Obrigado por torcer por mim. Quem deseja a minha desgra\u00e7a, ora mais.pic.twitter.com\/UFcoybwnWX","timestamp":1564224784000,"timestamp_epochs":1564224784,"tweet_id":"1155068579106217984","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1155068579106217984","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pede pra ele tocar aquela que \u00e9 mais ou menos assim: \u201cSei que vc sabe \/ Nossa paix\u00e3o \u00e9 expl\u00edcita \/ Sou teu helic\u00f3ptero da FAB \/ Me usa de forma il\u00edcita\u201d. <img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Nota musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b5.png\" title=\"Nota musical\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1154960599371190273\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qb9fThsE83\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1154960599371190273\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1154960599371190273<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4323,"replies":248,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":406,"text":"Pede pra ele tocar aquela que \u00e9 mais ou menos assim: \u201cSei que vc sabe \/ Nossa paix\u00e3o \u00e9 expl\u00edcita \/ Sou teu helic\u00f3ptero da FAB \/ Me usa de forma il\u00edcita\u201d. https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1154960599371190273\u00a0\u2026","timestamp":1564220251000,"timestamp_epochs":1564220251,"tweet_id":"1155049566561026049","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1155049566561026049","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 um direito de todos. Parab\u00e9ns, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"141817380\" dir=\"ltr\" href=\"\/Anitta\"><s>@<\/s><b>Anitta<\/b><\/a>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0aaIZ1sToM\">pic.twitter.com\/0aaIZ1sToM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3489,"replies":148,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":198,"text":"Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 um direito de todos. Parab\u00e9ns, @Anitta!pic.twitter.com\/0aaIZ1sToM","timestamp":1564059956000,"timestamp_epochs":1564059956,"tweet_id":"1154377243306729473","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1154377243306729473","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu fa\u00e7o uma boa a\u00e7\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/IMPENS%C3%81VEL?src=hash\"><s>#<\/s><b>IMPENS\u00c1VEL<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eKsUWeWZDy\">pic.twitter.com\/eKsUWeWZDy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3327,"replies":147,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":91,"text":"Quando eu fa\u00e7o uma boa a\u00e7\u00e3o. #IMPENS\u00c1VEL pic.twitter.com\/eKsUWeWZDy","timestamp":1563877518000,"timestamp_epochs":1563877518,"tweet_id":"1153612041988517888","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1153612041988517888","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VIhjoSdljS\">pic.twitter.com\/VIhjoSdljS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1374,"replies":60,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":227,"text":"pic.twitter.com\/VIhjoSdljS","timestamp":1563793817000,"timestamp_epochs":1563793817,"tweet_id":"1153260973341519872","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1153260973341519872","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi! Pra quem duvidou, t\u00e1 aqui. N\u00e3o vou postar foto de ningu\u00e9m. Da pr\u00f3xima vez, ao inv\u00e9s de questionar quem quer ajudar, AGE. Abs.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IHmV9ejf44\">pic.twitter.com\/IHmV9ejf44<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12625,"replies":289,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":441,"text":"Foi! Pra quem duvidou, t\u00e1 aqui. N\u00e3o vou postar foto de ningu\u00e9m. Da pr\u00f3xima vez, ao inv\u00e9s de questionar quem quer ajudar, AGE. Abs.pic.twitter.com\/IHmV9ejf44","timestamp":1563742287000,"timestamp_epochs":1563742287,"tweet_id":"1153044840101425155","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1153044840101425155","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E que eles 3 sejam banidos dos est\u00e1dios pra sempre. N\u00e3o tem volta (detalhe pra faixa da torcida anti-fascista... t\u00e1 bom)!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sTAiJtUkKD\">pic.twitter.com\/sTAiJtUkKD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27810,"replies":651,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2730,"text":"E que eles 3 sejam banidos dos est\u00e1dios pra sempre. N\u00e3o tem volta (detalhe pra faixa da torcida anti-fascista... t\u00e1 bom)!pic.twitter.com\/sTAiJtUkKD","timestamp":1563707909000,"timestamp_epochs":1563707909,"tweet_id":"1152900649463554048","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1152900649463554048","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Consegui falar com a m\u00e3e agora (ela me seguia nas redes). Apesar da palha\u00e7ada, o pequeno t\u00e1 bem. Ele recuperou a camisa. Combinamos a entrega dos presentes (que n\u00e3o pretendo postar). Tenho um filho da mesma idade e foi foda ver a imagem... mas felizmente t\u00e1 tudo bem. <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":28635,"replies":464,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1101,"text":"Consegui falar com a m\u00e3e agora (ela me seguia nas redes). Apesar da palha\u00e7ada, o pequeno t\u00e1 bem. Ele recuperou a camisa. Combinamos a entrega dos presentes (que n\u00e3o pretendo postar). Tenho um filho da mesma idade e foi foda ver a imagem... mas felizmente t\u00e1 tudo bem. ","timestamp":1563707320000,"timestamp_epochs":1563707320,"tweet_id":"1152898179706359808","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1152898179706359808","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente... as minhas DMs aqui n\u00e3o est\u00e3o funcionando. Travou. Por favor... me mandem DM no Instagram. \u00c9 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> l\u00e1 tamb\u00e9m.<\/p>","is_retweet":0,"likes":9421,"replies":74,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":228,"text":"Gente... as minhas DMs aqui n\u00e3o est\u00e3o funcionando. Travou. Por favor... me mandem DM no Instagram. \u00c9 @rafinhabastos l\u00e1 tamb\u00e9m.","timestamp":1563679234000,"timestamp_epochs":1563679234,"tweet_id":"1152780379625070597","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1152780379625070597","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara... que cena triste. Se algu\u00e9m conhecer a m\u00e3e dessa crian\u00e7a, por favor me passar o contato por mensagem direta. Quero dar todos os produtos do Gr\u00eamio que ela quiser na vida.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mbg3LooSob\">pic.twitter.com\/mbg3LooSob<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":145133,"replies":5530,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24140,"text":"Cara... que cena triste. Se algu\u00e9m conhecer a m\u00e3e dessa crian\u00e7a, por favor me passar o contato por mensagem direta. Quero dar todos os produtos do Gr\u00eamio que ela quiser na vida.pic.twitter.com\/mbg3LooSob","timestamp":1563678131000,"timestamp_epochs":1563678131,"tweet_id":"1152775751088971776","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1152775751088971776","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Show solo no Just for Laughs, em Montreal (CA), com ingressos esgotados. Agora, s\u00f3 no Ethnic Show. As 2 sess\u00f5es de hj est\u00e3o esgotadas tb. Amanh\u00e3 tem mais.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P9oeuMUGAR\">pic.twitter.com\/P9oeuMUGAR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":382,"replies":52,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Show solo no Just for Laughs, em Montreal (CA), com ingressos esgotados. Agora, s\u00f3 no Ethnic Show. As 2 sess\u00f5es de hj est\u00e3o esgotadas tb. Amanh\u00e3 tem mais.pic.twitter.com\/P9oeuMUGAR","timestamp":1563659284000,"timestamp_epochs":1563659284,"tweet_id":"1152696702035517441","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1152696702035517441","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f457Km3zx7\">pic.twitter.com\/f457Km3zx7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1460,"replies":78,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":73,"text":"pic.twitter.com\/f457Km3zx7","timestamp":1563625403000,"timestamp_epochs":1563625403,"tweet_id":"1152554593752141824","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1152554593752141824","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Semana passada estava abrindo as pernas pro Trump e agora vem criticar a Bruna Surfistinha? Coer\u00eancia, senhor presidente. Por favor.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1152180699509743616\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gLLibpBmuY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1152180699509743616\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1152180699509743616<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15416,"replies":1279,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1778,"text":"Semana passada estava abrindo as pernas pro Trump e agora vem criticar a Bruna Surfistinha? Coer\u00eancia, senhor presidente. Por favor.https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1152180699509743616\u00a0\u2026","timestamp":1563537886000,"timestamp_epochs":1563537886,"tweet_id":"1152187523134828545","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1152187523134828545","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minhas mentions depois que respondi o Bozo. T\u00e1 bonito. Pode vir que o pasto \u00e9 extenso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iMgjaUbGao\">pic.twitter.com\/iMgjaUbGao<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29961,"replies":1389,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1415,"text":"Minhas mentions depois que respondi o Bozo. T\u00e1 bonito. Pode vir que o pasto \u00e9 extenso.pic.twitter.com\/iMgjaUbGao","timestamp":1563364345000,"timestamp_epochs":1563364345,"tweet_id":"1151459636685561857","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1151459636685561857","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/I5_vnObP33g\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bKp6RqPre6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/I5_vnObP33g\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/I5_vnObP33g<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"https:\/\/youtu.be\/I5_vnObP33g\u00a0","timestamp":1563339965000,"timestamp_epochs":1563339965,"tweet_id":"1151357381433016320","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1151357381433016320","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fumei maconha e fiquei preso na letra \u201cO\u201d.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ginVFJFhUm\">pic.twitter.com\/ginVFJFhUm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11107,"replies":689,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2330,"text":"Fumei maconha e fiquei preso na letra \u201cO\u201d.pic.twitter.com\/ginVFJFhUm","timestamp":1563317008000,"timestamp_epochs":1563317008,"tweet_id":"1151261090547982336","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1151261090547982336","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Christine Long","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The Ethnic Show continues <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20264228\" dir=\"ltr\" href=\"\/justforlaughs\"><s>@<\/s><b>justforlaughs<\/b><\/a> with <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1018971566162444289\" dir=\"ltr\" href=\"\/cristela9\"><s>@<\/s><b>cristela9<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"89496090\" dir=\"ltr\" href=\"\/iAmRobbyHoffman\"><s>@<\/s><b>iamrobbyhoffman<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"184434995\" dir=\"ltr\" href=\"\/DaveMerheje\"><s>@<\/s><b>davemerheje<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57187725\" dir=\"ltr\" href=\"\/AnthonyDeVito_\"><s>@<\/s><b>anthonydevito_<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18079938\" dir=\"ltr\" href=\"\/donnellrawlings\"><s>@<\/s><b>donnellrawlings<\/b><\/a> get a peek here!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/montreal.ctvnews.ca\/video?clipId=1728876&amp;jwsource=twi\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x6Dv6EtYc3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/montreal.ctvnews.ca\/video?clipId=1728876&amp;jwsource=twi\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">montreal.ctvnews.ca\/video?clipId=1<\/span><span class=\"invisible\">728876&amp;jwsource=twi<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":71,"replies":7,"retweet_id":"1151107080344014851","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":7,"text":"The Ethnic Show continues @justforlaughs with @cristela9 @iamrobbyhoffman @davemerheje @anthonydevito_ @rafinhabastos @donnellrawlings get a peek here!https:\/\/montreal.ctvnews.ca\/video?clipId=1728876&jwsource=twi\u00a0\u2026","timestamp":1563223365000,"timestamp_epochs":1563223365,"tweet_id":"1150868323439185923","tweet_url":"\/CTVChristine\/status\/1150868323439185923","user_id":"125718258","username":"CTVChristine"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Minha turn\u00ea na R\u00fassia bombando.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CrazyinRussia\/status\/1149968470693621760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VbVlZi1Zs0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CrazyinRussia\/status\/1149968470693621760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CrazyinRussia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1149968470693621760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4515,"replies":59,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":178,"text":"Minha turn\u00ea na R\u00fassia bombando.https:\/\/twitter.com\/CrazyinRussia\/status\/1149968470693621760\u00a0\u2026","timestamp":1563061568000,"timestamp_epochs":1563061568,"tweet_id":"1150189699945979904","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1150189699945979904","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho daora deputado que vota contra o partido. A turma l\u00e1: \u201cTodos votando assim, hein? Combinado, turma?\u201d... e o cara: \u201cFODA-SE! VC N\u00c3O MANDA EM MIM, Z\u00c9 POVINHO! MEU PAI MORREU EM 2011\u201d... e faz o que quer. Bonito. Fica aqui o meu forte abra\u00e7o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1484,"replies":56,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":75,"text":"Acho daora deputado que vota contra o partido. A turma l\u00e1: \u201cTodos votando assim, hein? Combinado, turma?\u201d... e o cara: \u201cFODA-SE! VC N\u00c3O MANDA EM MIM, Z\u00c9 POVINHO! MEU PAI MORREU EM 2011\u201d... e faz o que quer. Bonito. Fica aqui o meu forte abra\u00e7o.","timestamp":1562939390000,"timestamp_epochs":1562939390,"tweet_id":"1149677245763661830","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1149677245763661830","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu na Globo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/clNjUfe1vi\">pic.twitter.com\/clNjUfe1vi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1351,"replies":64,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"Eu na Globo.pic.twitter.com\/clNjUfe1vi","timestamp":1562868550000,"timestamp_epochs":1562868550,"tweet_id":"1149380122773901313","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1149380122773901313","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Frio monstro. Fui mijar e meu saco parecia o v\u00e9io da Havan. Triste isso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3475,"replies":186,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":318,"text":"Frio monstro. Fui mijar e meu saco parecia o v\u00e9io da Havan. Triste isso.","timestamp":1562781947000,"timestamp_epochs":1562781947,"tweet_id":"1149016883070418946","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1149016883070418946","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou apenas um espermatozoide cansado da vida.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d5cSQvRiHR\">pic.twitter.com\/d5cSQvRiHR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4989,"replies":69,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":634,"text":"Sou apenas um espermatozoide cansado da vida.pic.twitter.com\/d5cSQvRiHR","timestamp":1562601116000,"timestamp_epochs":1562601116,"tweet_id":"1148258424716746752","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1148258424716746752","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"ComedyJuiceNY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">NEW YORK CITY!\nDon\u2019t miss our show this Tuesday at <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25113550\" dir=\"ltr\" href=\"\/GothamComedy\"><s>@<\/s><b>GothamComedy<\/b><\/a> at 9:30!\nClick for <img alt=\"\ud83c\udf9f\" aria-label=\"Emoji: Ingressos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f39f.png\" title=\"Ingressos\"\/><img alt=\"\ud83c\udf9f\" aria-label=\"Emoji: Ingressos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f39f.png\" title=\"Ingressos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/secure.laughstub.com\/event.cfm?id=527855\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wMOSZshafY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/secure.laughstub.com\/event.cfm?id=527855\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">secure.laughstub.com\/event.cfm?id=5<\/span><span class=\"invisible\">27855<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ComedyJuiceNY?src=hash\"><s>#<\/s><b>ComedyJuiceNY<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NYC?src=hash\"><s>#<\/s><b>NYC<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JackWhitehall?src=hash\"><s>#<\/s><b>JackWhitehall<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RafinhaBastos?src=hash\"><s>#<\/s><b>RafinhaBastos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BrilliantIdiots?src=hash\"><s>#<\/s><b>BrilliantIdiots<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JoeRoganExperience?src=hash\"><s>#<\/s><b>JoeRoganExperience<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yMwHioDbzg\">pic.twitter.com\/yMwHioDbzg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":107,"replies":7,"retweet_id":"1147999547882426368","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":1,"text":"NEW YORK CITY!\nDon\u2019t miss our show this Tuesday at @GothamComedy at 9:30!\nClick for \nhttps:\/\/secure.laughstub.com\/event.cfm?id=527855\u00a0\u2026\n#ComedyJuiceNY #NYC #JackWhitehall #RafinhaBastos #BrilliantIdiots @rafinhabastos #JoeRoganExperiencepic.twitter.com\/yMwHioDbzg","timestamp":1562532625000,"timestamp_epochs":1562532625,"tweet_id":"1147971152859598848","tweet_url":"\/ComedyJuiceNY\/status\/1147971152859598848","user_id":"20387623","username":"ComedyJuiceNY"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Moro? Reforma da previd\u00eancia? Vazamentos ilegais? Enquanto vc perde o seu tempo com estas bobagem, o jornalismo do UOL foca no que o Brasil realmente precisa saber. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Den%C3%BAncia?src=hash\"><s>#<\/s><b>Den\u00fancia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Pol%C3%AAmica?src=hash\"><s>#<\/s><b>Pol\u00eamica<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VFhbpgQUiv\">pic.twitter.com\/VFhbpgQUiv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1867,"replies":100,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":160,"text":"Moro? Reforma da previd\u00eancia? Vazamentos ilegais? Enquanto vc perde o seu tempo com estas bobagem, o jornalismo do UOL foca no que o Brasil realmente precisa saber. #Den\u00fancia #Pol\u00eamicapic.twitter.com\/VFhbpgQUiv","timestamp":1562030565000,"timestamp_epochs":1562030565,"tweet_id":"1145865359586545665","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1145865359586545665","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem estive no podcast do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18208354\" dir=\"ltr\" href=\"\/joerogan\"><s>@<\/s><b>joerogan<\/b><\/a>. Foi muito foda. Assiste ae: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/jqrBuzHy5vY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EsvsaUz5Az\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/jqrBuzHy5vY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/jqrBuzHy5vY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7YivXv6fja\">pic.twitter.com\/7YivXv6fja<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1086,"replies":58,"retweet_id":"1144585488281374720","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":49,"text":"Ontem estive no podcast do @joerogan. Foi muito foda. Assiste ae: https:\/\/youtu.be\/jqrBuzHy5vY\u00a0pic.twitter.com\/7YivXv6fja","timestamp":1550099684000,"timestamp_epochs":1550099684,"tweet_id":"1095823616267018240","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1095823616267018240","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Ca\u00edto Mainier","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o problema desse video \u00e9 o excesso de SENSIBILIDADE desse profissional, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/wtsername\/status\/976223517376163841\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LxudJlNJb6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/wtsername\/status\/976223517376163841\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/wtsername\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/976223517376163841<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4212,"replies":70,"retweet_id":"1144565470789394432","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":492,"text":"o problema desse video \u00e9 o excesso de SENSIBILIDADE desse profissional, @rafinhabastos !https:\/\/twitter.com\/wtsername\/status\/976223517376163841\u00a0\u2026","timestamp":1561657718000,"timestamp_epochs":1561657718,"tweet_id":"1144301525684166656","tweet_url":"\/caitomainier\/status\/1144301525684166656","user_id":"3247054537","username":"caitomainier"},{"fullname":"Laugh Factory","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">We\u2019re getting the Brazilian perspective on L.A. from the extremely funny <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/hwlaughfactory?src=hash\"><s>#<\/s><b>hwlaughfactory<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/hilarious?src=hash\"><s>#<\/s><b>hilarious<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/comedy?src=hash\"><s>#<\/s><b>comedy<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/reH2e1OlvV\">pic.twitter.com\/reH2e1OlvV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1436,"replies":28,"retweet_id":"1143863760987160577","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":512,"text":"We\u2019re getting the Brazilian perspective on L.A. from the extremely funny @rafinhabastos #hwlaughfactory #hilarious #comedypic.twitter.com\/reH2e1OlvV","timestamp":1559706526000,"timestamp_epochs":1559706526,"tweet_id":"1136117631717478400","tweet_url":"\/TheLaughFactory\/status\/1136117631717478400","user_id":"29838500","username":"TheLaughFactory"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o, voc\u00ea n\u00e3o tem personalidade forte. Voc\u00ea \u00e9 s\u00f3 insuport\u00e1vel mesmo. Abra\u00e7o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":31987,"replies":235,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14290,"text":"N\u00e3o, voc\u00ea n\u00e3o tem personalidade forte. Voc\u00ea \u00e9 s\u00f3 insuport\u00e1vel mesmo. Abra\u00e7o.","timestamp":1561547756000,"timestamp_epochs":1561547756,"tweet_id":"1143840313359757312","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1143840313359757312","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha namorada descobriu uma s\u00e9rie de mensagens er\u00f3ticas e nudes que troquei com outras mulheres. Felizmente consegui provar de que o vazamento foi ilegal. Continuamos juntos. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":60915,"replies":2072,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8814,"text":"Minha namorada descobriu uma s\u00e9rie de mensagens er\u00f3ticas e nudes que troquei com outras mulheres. Felizmente consegui provar de que o vazamento foi ilegal. Continuamos juntos. ","timestamp":1561164727000,"timestamp_epochs":1561164727,"tweet_id":"1142233773146161152","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1142233773146161152","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conhe\u00e7a o MESTRINHOS DO CAPITALISMO... pq feliz n\u00e3o \u00e9 quem brinca, \u00e9 o dono do brinquedo. Veja: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/8NSqhg71Nic\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PYRNpcPGca\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/8NSqhg71Nic\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/8NSqhg71Nic<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e2aZufPQ6h\">pic.twitter.com\/e2aZufPQ6h<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1800,"replies":148,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":154,"text":"Conhe\u00e7a o MESTRINHOS DO CAPITALISMO... pq feliz n\u00e3o \u00e9 quem brinca, \u00e9 o dono do brinquedo. Veja: https:\/\/youtu.be\/8NSqhg71Nic\u00a0pic.twitter.com\/e2aZufPQ6h","timestamp":1560899834000,"timestamp_epochs":1560899834,"tweet_id":"1141122728415465473","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1141122728415465473","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus do c\u00e9u! Agora foi! Anthony Davis por Ingram, Lonzo, Hart e 3 escolhas do draft. WTF!!! O q vcs acham?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/m.extra.globo.com\/esporte\/nba-pelicans-troca-anthony-davis-com-lakers-por-lonzo-ingram-hart-tres-escolhas-do-draft-23743251.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rHvCjXTMJq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/m.extra.globo.com\/esporte\/nba-pelicans-troca-anthony-davis-com-lakers-por-lonzo-ingram-hart-tres-escolhas-do-draft-23743251.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">m.extra.globo.com\/esporte\/nba-pe<\/span><span class=\"invisible\">licans-troca-anthony-davis-com-lakers-por-lonzo-ingram-hart-tres-escolhas-do-draft-23743251.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":470,"replies":109,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Deus do c\u00e9u! Agora foi! Anthony Davis por Ingram, Lonzo, Hart e 3 escolhas do draft. WTF!!! O q vcs acham?https:\/\/m.extra.globo.com\/esporte\/nba-pelicans-troca-anthony-davis-com-lakers-por-lonzo-ingram-hart-tres-escolhas-do-draft-23743251.html\u00a0\u2026","timestamp":1560638693000,"timestamp_epochs":1560638693,"tweet_id":"1140027424479969280","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1140027424479969280","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Boa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"50005296\" dir=\"ltr\" href=\"\/lyotomachidafw\"><s>@<\/s><b>lyotomachidafw<\/b><\/a>!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MODdaF081s\">pic.twitter.com\/MODdaF081s<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":753,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"Boa @lyotomachidafw!!!pic.twitter.com\/MODdaF081s","timestamp":1560577353000,"timestamp_epochs":1560577353,"tweet_id":"1139770147181232128","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1139770147181232128","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O carro do Nando Moura \u00e9 zoado??? Como assim??? \u00c9 s\u00f3 uma r\u00e9plica nacional??? Oqtacontecenu??? N\u00e3o manjo de carro algu\u00e9m explica!!! Isso \u00e9 cal\u00fania... ele \u00e9 um Mestre do Capitalismo, gente!!! Vcs est\u00e3o loucos!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3026,"replies":216,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":121,"text":"O carro do Nando Moura \u00e9 zoado??? Como assim??? \u00c9 s\u00f3 uma r\u00e9plica nacional??? Oqtacontecenu??? N\u00e3o manjo de carro algu\u00e9m explica!!! Isso \u00e9 cal\u00fania... ele \u00e9 um Mestre do Capitalismo, gente!!! Vcs est\u00e3o loucos!!!","timestamp":1560396035000,"timestamp_epochs":1560396035,"tweet_id":"1139009641805824002","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1139009641805824002","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luana Piovani, obrigado pela homenagem... mas ACABOU! Faz tempo. Fica aqui o meu carinho e minha solidariedade nesse momento dif\u00edcil. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/diadosnamorados?src=hash\"><s>#<\/s><b>diadosnamorados<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/85Eb3rAWnc\">pic.twitter.com\/85Eb3rAWnc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1723,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"Luana Piovani, obrigado pela homenagem... mas ACABOU! Faz tempo. Fica aqui o meu carinho e minha solidariedade nesse momento dif\u00edcil. #diadosnamoradospic.twitter.com\/85Eb3rAWnc","timestamp":1560377465000,"timestamp_epochs":1560377465,"tweet_id":"1138931756894056448","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1138931756894056448","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quando eu levei o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9255842\" dir=\"ltr\" href=\"\/OscarFilho\"><s>@<\/s><b>OscarFilho<\/b><\/a> pra passear no parque do Ibirapuera.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/historyinmoment\/status\/1136305714467655680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DgSQgjUHHL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/historyinmoment\/status\/1136305714467655680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/historyinmomen<\/span><span class=\"invisible\">t\/status\/1136305714467655680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1222,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"Quando eu levei o @OscarFilho pra passear no parque do Ibirapuera.https:\/\/twitter.com\/historyinmoment\/status\/1136305714467655680\u00a0\u2026","timestamp":1559760716000,"timestamp_epochs":1559760716,"tweet_id":"1136344921869234176","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1136344921869234176","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Hollywood Improv","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1018971566162444289\" dir=\"ltr\" href=\"\/cristela9\"><s>@<\/s><b>cristela9<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22288938\" dir=\"ltr\" href=\"\/realianbagg\"><s>@<\/s><b>realianbagg<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>RafinhaBastos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"519447576\" dir=\"ltr\" href=\"\/ISMOcomedy\"><s>@<\/s><b>ismocomedy<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24719796\" dir=\"ltr\" href=\"\/OwenSmith4Real\"><s>@<\/s><b>owensmith4real<\/b><\/a> &amp; <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"114776155\" dir=\"ltr\" href=\"\/AndyKindler\"><s>@<\/s><b>AndyKindler<\/b><\/a> are here Thursday at 8! <img alt=\"\ud83c\udf9f\" aria-label=\"Emoji: Ingressos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f39f.png\" title=\"Ingressos\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2Z7Kq8m\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jNMRGnMUA0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2Z7Kq8m\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2Z7Kq8m<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5GNVD9HzI2\">pic.twitter.com\/5GNVD9HzI2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":52,"replies":2,"retweet_id":"1136064211782529029","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":8,"text":".@cristela9 @realianbagg @RafinhaBastos @ismocomedy @owensmith4real & @AndyKindler are here Thursday at 8!  http:\/\/bit.ly\/2Z7Kq8m\u00a0pic.twitter.com\/5GNVD9HzI2","timestamp":1559686800000,"timestamp_epochs":1559686800,"tweet_id":"1136034896110071809","tweet_url":"\/HollywoodImprov\/status\/1136034896110071809","user_id":"19260016","username":"HollywoodImprov"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Balada... pq dan\u00e7am? Pq pulam? Pq tanto barulho? Sexta que vem, no Globo Rep\u00f3rter.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1025,"replies":46,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":85,"text":"Balada... pq dan\u00e7am? Pq pulam? Pq tanto barulho? Sexta que vem, no Globo Rep\u00f3rter.","timestamp":1559458913000,"timestamp_epochs":1559458913,"tweet_id":"1135079068716560385","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1135079068716560385","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Libera essa maconha de uma vez. N\u00e3o existe droga t\u00e3o insuport\u00e1vel quanto maconheiro engajado. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/legaliza?src=hash\"><s>#<\/s><b>legaliza<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6239,"replies":135,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":765,"text":"Libera essa maconha de uma vez. N\u00e3o existe droga t\u00e3o insuport\u00e1vel quanto maconheiro engajado. #legaliza","timestamp":1559443280000,"timestamp_epochs":1559443280,"tweet_id":"1135013499501834240","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1135013499501834240","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 uma coisa pode tirar o foco da direita: uma caneta BIC.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ENKryXQPHC\">pic.twitter.com\/ENKryXQPHC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":949,"replies":51,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"S\u00f3 uma coisa pode tirar o foco da direita: uma caneta BIC.pic.twitter.com\/ENKryXQPHC","timestamp":1559275027000,"timestamp_epochs":1559275027,"tweet_id":"1134307797389078529","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1134307797389078529","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Hey! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20166847\" dir=\"ltr\" href=\"\/naosalvo\"><s>@<\/s><b>naosalvo<\/b><\/a>?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8zIHQDdbIS\">pic.twitter.com\/8zIHQDdbIS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1755,"replies":51,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"Hey! @naosalvo?pic.twitter.com\/8zIHQDdbIS","timestamp":1559129098000,"timestamp_epochs":1559129098,"tweet_id":"1133695726322536448","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1133695726322536448","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bel Marques bombou no protesto com o sucesso: \u201c<img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/> Vcs s\u00e3o CHICLETE e eu sou o BANANA <img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Nota musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b5.png\" title=\"Nota musical\"\/> \u201d.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1QqY57MkAL\">pic.twitter.com\/1QqY57MkAL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11498,"replies":467,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1221,"text":"Bel Marques bombou no protesto com o sucesso: \u201c Vcs s\u00e3o CHICLETE e eu sou o BANANA  \u201d.pic.twitter.com\/1QqY57MkAL","timestamp":1558930473000,"timestamp_epochs":1558930473,"tweet_id":"1132862629242855425","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1132862629242855425","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acho muito daora quando artista sangue ruim \u00e9 desmascarado. J\u00e1 conheci muito mau-car\u00e1ter q o povo ama. Quando a casa cai, \u00e9 lindo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5141,"replies":246,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":157,"text":"Eu acho muito daora quando artista sangue ruim \u00e9 desmascarado. J\u00e1 conheci muito mau-car\u00e1ter q o povo ama. Quando a casa cai, \u00e9 lindo.","timestamp":1558816322000,"timestamp_epochs":1558816322,"tweet_id":"1132383848766083073","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1132383848766083073","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ae MouroMinions! Bem-vindos. O Nescau de vcs t\u00e1 na geladeira. Amanh\u00e3 14h publico uma resposta ao v\u00eddeo dele de hj. J\u00e1 convidei o mocinho pra me encontrar pessoalmente, mas a mo\u00e7a tem medinho. At\u00e9 amanh\u00e3. Eqto isso, coloquem um casaquinho que t\u00e1 ficando frio. Bjo no cora\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1376,"replies":201,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"Ae MouroMinions! Bem-vindos. O Nescau de vcs t\u00e1 na geladeira. Amanh\u00e3 14h publico uma resposta ao v\u00eddeo dele de hj. J\u00e1 convidei o mocinho pra me encontrar pessoalmente, mas a mo\u00e7a tem medinho. At\u00e9 amanh\u00e3. Eqto isso, coloquem um casaquinho que t\u00e1 ficando frio. Bjo no cora\u00e7\u00e3o.","timestamp":1558655660000,"timestamp_epochs":1558655660,"tweet_id":"1131709983412899845","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1131709983412899845","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Um sopro de esperan\u00e7a para o sistema educacional brasileiro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/grplay2411\/status\/1130824587221061632\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JHW66I1l69\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/grplay2411\/status\/1130824587221061632\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/grplay2411\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1130824587221061632<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1521,"replies":93,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":103,"text":"Um sopro de esperan\u00e7a para o sistema educacional brasileiro.https:\/\/twitter.com\/grplay2411\/status\/1130824587221061632\u00a0\u2026","timestamp":1558446410000,"timestamp_epochs":1558446410,"tweet_id":"1130832325237985282","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1130832325237985282","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse \u00e9 o Kawhi Leonard jogando manco.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ByyUk7iysk\">pic.twitter.com\/ByyUk7iysk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":736,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":66,"text":"Esse \u00e9 o Kawhi Leonard jogando manco.pic.twitter.com\/ByyUk7iysk","timestamp":1558318513000,"timestamp_epochs":1558318513,"tweet_id":"1130295886469320704","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1130295886469320704","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E digo mais... pensa bem se o impeachment n\u00e3o vai aumentar o merdel. Eu n\u00e3o quero militar no poder. Acho o risco ainda maior. Desculpe ae!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2068,"replies":157,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":92,"text":"E digo mais... pensa bem se o impeachment n\u00e3o vai aumentar o merdel. Eu n\u00e3o quero militar no poder. Acho o risco ainda maior. Desculpe ae!","timestamp":1558289456000,"timestamp_epochs":1558289456,"tweet_id":"1130174012443824128","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1130174012443824128","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A esquerda que torce pro presidente cair por \u201cfalta de governabilidade\u201d e essas abobrinhas, precisa olhar pro passado recente do pa\u00eds e tomar vergonha na cara. \u00c9 hora de entender as cagadas que cometeram e repensar o futuro. Do jeito que t\u00e1, a relev\u00e2ncia chega a zero j\u00e1 j\u00e1.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2728,"replies":86,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":183,"text":"A esquerda que torce pro presidente cair por \u201cfalta de governabilidade\u201d e essas abobrinhas, precisa olhar pro passado recente do pa\u00eds e tomar vergonha na cara. \u00c9 hora de entender as cagadas que cometeram e repensar o futuro. Do jeito que t\u00e1, a relev\u00e2ncia chega a zero j\u00e1 j\u00e1.","timestamp":1558289240000,"timestamp_epochs":1558289240,"tweet_id":"1130173103152218114","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1130173103152218114","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enquanto \u00f1 for provado nenhum crime do presidente, impeachment \u00e9 uma possibilidade absurda. Derrubar o Bolsonaro sem uma condena\u00e7\u00e3o judicial seria um tiro de bazuca da democracia do pa\u00eds. Foi eleito pelo povo. Segue o jogo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5928,"replies":502,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":411,"text":"Enquanto \u00f1 for provado nenhum crime do presidente, impeachment \u00e9 uma possibilidade absurda. Derrubar o Bolsonaro sem uma condena\u00e7\u00e3o judicial seria um tiro de bazuca da democracia do pa\u00eds. Foi eleito pelo povo. Segue o jogo.","timestamp":1558289092000,"timestamp_epochs":1558289092,"tweet_id":"1130172485943668738","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1130172485943668738","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xLKGett27R\">pic.twitter.com\/xLKGett27R<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1368,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":222,"text":"pic.twitter.com\/xLKGett27R","timestamp":1558285843000,"timestamp_epochs":1558285843,"tweet_id":"1130158854967369729","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1130158854967369729","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sensacional!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4N2RGbOYJl\">pic.twitter.com\/4N2RGbOYJl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2993,"replies":92,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":706,"text":"Sensacional!pic.twitter.com\/4N2RGbOYJl","timestamp":1558255266000,"timestamp_epochs":1558255266,"tweet_id":"1130030608019873792","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1130030608019873792","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Craig Conant","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">New episode of @commservpodcast is up! I have my Brazilian brother <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> on and we talk about how he\u2019s famous and successful in Brazil and nobody gives a shit about him in America. I also laugh at his accent because I have the maturity level of a five-year-old.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1W0EU9YWMp\">pic.twitter.com\/1W0EU9YWMp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":243,"replies":6,"retweet_id":"1129103439789776898","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":9,"text":"New episode of @commservpodcast is up! I have my Brazilian brother @rafinhabastos on and we talk about how he\u2019s famous and successful in Brazil and nobody gives a shit about him in America. I also laugh at his accent because I have the maturity level of a five-year-old.pic.twitter.com\/1W0EU9YWMp","timestamp":1557944990000,"timestamp_epochs":1557944990,"tweet_id":"1128729214348226561","tweet_url":"\/craigpconant\/status\/1128729214348226561","user_id":"308566672","username":"craigpconant"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu com filtro do Instagram viro a F\u00e1tima Bernardes.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1TOqLOm8dt\">pic.twitter.com\/1TOqLOm8dt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":728,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"Eu com filtro do Instagram viro a F\u00e1tima Bernardes.pic.twitter.com\/1TOqLOm8dt","timestamp":1557810324000,"timestamp_epochs":1557810324,"tweet_id":"1128164386504232961","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1128164386504232961","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa foto merece pr\u00eamio.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EGN7zLrITb\">pic.twitter.com\/EGN7zLrITb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5641,"replies":82,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":679,"text":"Essa foto merece pr\u00eamio.pic.twitter.com\/EGN7zLrITb","timestamp":1557749267000,"timestamp_epochs":1557749267,"tweet_id":"1127908295115599874","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1127908295115599874","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1... legal vc com filtro de crian\u00e7a. T\u00e1 bom j\u00e1. Obg.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2084,"replies":67,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":381,"text":"T\u00e1... legal vc com filtro de crian\u00e7a. T\u00e1 bom j\u00e1. Obg.","timestamp":1557530198000,"timestamp_epochs":1557530198,"tweet_id":"1126989450750251008","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1126989450750251008","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que bonitinho eu ali equilibrado, racional e propondo a paz entre os povos (aka \u2018Isent\u00e3o do Caraio\u2019).<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/89CGVa437p\">pic.twitter.com\/89CGVa437p<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":942,"replies":86,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"Que bonitinho eu ali equilibrado, racional e propondo a paz entre os povos (aka \u2018Isent\u00e3o do Caraio\u2019).pic.twitter.com\/89CGVa437p","timestamp":1557427478000,"timestamp_epochs":1557427478,"tweet_id":"1126558613776916480","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1126558613776916480","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Luis Di Vasca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Terminado!\nPC, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15953740\" dir=\"ltr\" href=\"\/cauemoura\"><s>@<\/s><b>cauemoura<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LtIFIB7BOi\">pic.twitter.com\/LtIFIB7BOi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2420,"replies":39,"retweet_id":"1126102657259622400","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":93,"text":"Terminado!\nPC, @cauemoura e @rafinhabastospic.twitter.com\/LtIFIB7BOi","timestamp":1557177921000,"timestamp_epochs":1557177921,"tweet_id":"1125511896138907659","tweet_url":"\/DiVasca\/status\/1125511896138907659","user_id":"327569702","username":"DiVasca"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da\u00ed eu vou convidar abertamente o cara pra me dar uma entrevista, resolvo usar o DITADO do celular e sai \u201ca\u201d em vez de \u201ch\u00e1\u201d. Se eu fosse o senhor, n\u00e3o topava e ainda xingava.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1165,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Da\u00ed eu vou convidar abertamente o cara pra me dar uma entrevista, resolvo usar o DITADO do celular e sai \u201ca\u201d em vez de \u201ch\u00e1\u201d. Se eu fosse o senhor, n\u00e3o topava e ainda xingava.","timestamp":1557018087000,"timestamp_epochs":1557018087,"tweet_id":"1124841501626851328","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1124841501626851328","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E vc tem medo do que? To tentando levar o senhor no 8 minutos a mais de 3 anos. Continuo no aguardo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Haddad_Fernando\/status\/1124731627802898432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BCQw4cGYn2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Haddad_Fernando\/status\/1124731627802898432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Haddad_Fernand<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1124731627802898432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3459,"replies":245,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":154,"text":"E vc tem medo do que? To tentando levar o senhor no 8 minutos a mais de 3 anos. Continuo no aguardo.https:\/\/twitter.com\/Haddad_Fernando\/status\/1124731627802898432\u00a0\u2026","timestamp":1557004516000,"timestamp_epochs":1557004516,"tweet_id":"1124784583411507201","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1124784583411507201","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enquanto vc curte a vida, Renato Arag\u00e3o (vulgo Didi Moc\u00f3) est\u00e1 num cativeiro em Atibaia sendo torturado e obrigado a participar de v\u00eddeos bizarros que tem a sua monetiza\u00e7\u00e3o controlada pelo crime organizado. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FreeDidi?src=hash\"><s>#<\/s><b>FreeDidi<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ukiMmYLWzY\">pic.twitter.com\/ukiMmYLWzY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1826,"replies":73,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":207,"text":"Enquanto vc curte a vida, Renato Arag\u00e3o (vulgo Didi Moc\u00f3) est\u00e1 num cativeiro em Atibaia sendo torturado e obrigado a participar de v\u00eddeos bizarros que tem a sua monetiza\u00e7\u00e3o controlada pelo crime organizado. #FreeDidipic.twitter.com\/ukiMmYLWzY","timestamp":1556793440000,"timestamp_epochs":1556793440,"tweet_id":"1123899263212249088","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1123899263212249088","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melrose Avenue, Los Angeles. Ae m\u00e3e... olha a cara feia do seu filho em Hollywood (ou como vc chamava o cigarro: Oli\u00fa)! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19260016\" dir=\"ltr\" href=\"\/HollywoodImprov\"><s>@<\/s><b>HollywoodImprov<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gExGssazrD\">pic.twitter.com\/gExGssazrD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":782,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Melrose Avenue, Los Angeles. Ae m\u00e3e... olha a cara feia do seu filho em Hollywood (ou como vc chamava o cigarro: Oli\u00fa)! @HollywoodImprovpic.twitter.com\/gExGssazrD","timestamp":1556709546000,"timestamp_epochs":1556709546,"tweet_id":"1123547386242985984","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1123547386242985984","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cMatar negro \u00e9 adubar a terra\u201d. Relato do meu irm\u00e3o Marcio Chagas (amigo desde os 7 anos de idade) sobre o racismo no RS. Ele foi \u00e1rbitro de futebol e hoje \u00e9 comentarista da Globo de l\u00e1. Bela reportagem.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/esporte.uol.com.br\/reportagens-especiais\/marcio-chagas-denuncia-racismo\/index.htm#matar-negro-e-adubar-a-terra?cmpid=copiaecola\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eVNxjmW82t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/esporte.uol.com.br\/reportagens-especiais\/marcio-chagas-denuncia-racismo\/index.htm#matar-negro-e-adubar-a-terra?cmpid=copiaecola\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">esporte.uol.com.br\/reportagens-es<\/span><span class=\"invisible\">peciais\/marcio-chagas-denuncia-racismo\/index.htm#matar-negro-e-adubar-a-terra?cmpid=copiaecola<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2384,"replies":75,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":330,"text":"\u201cMatar negro \u00e9 adubar a terra\u201d. Relato do meu irm\u00e3o Marcio Chagas (amigo desde os 7 anos de idade) sobre o racismo no RS. Ele foi \u00e1rbitro de futebol e hoje \u00e9 comentarista da Globo de l\u00e1. Bela reportagem.https:\/\/esporte.uol.com.br\/reportagens-especiais\/marcio-chagas-denuncia-racismo\/index.htm#matar-negro-e-adubar-a-terra?cmpid=copiaecola\u00a0\u2026","timestamp":1556643551000,"timestamp_epochs":1556643551,"tweet_id":"1123270586946473984","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1123270586946473984","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea n\u00e3o pode venc\u00ea-los, junte-se a eles. Fiquei f\u00e3 desse cara. Esp\u00edrito esportivo monstro!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brunobiancoleal\/status\/1118530405299294210\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zW0ntFBHCU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brunobiancoleal\/status\/1118530405299294210\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brunobiancolea<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1118530405299294210<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":483,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"Se voc\u00ea n\u00e3o pode venc\u00ea-los, junte-se a eles. Fiquei f\u00e3 desse cara. Esp\u00edrito esportivo monstro!https:\/\/twitter.com\/brunobiancoleal\/status\/1118530405299294210\u00a0\u2026","timestamp":1556397680000,"timestamp_epochs":1556397680,"tweet_id":"1122239326870335490","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1122239326870335490","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ultimato? Senhores Vingadores... meus advogados entrar\u00e3o em contato. Ps: Vai rindo a\u00ed do $ que perdi com processos. O jogo virou! Toma essa, Zez\u00e9 de Camargo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cEr525XuO9\">pic.twitter.com\/cEr525XuO9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":716,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"Ultimato? Senhores Vingadores... meus advogados entrar\u00e3o em contato. Ps: Vai rindo a\u00ed do $ que perdi com processos. O jogo virou! Toma essa, Zez\u00e9 de Camargo!pic.twitter.com\/cEr525XuO9","timestamp":1556229019000,"timestamp_epochs":1556229019,"tweet_id":"1121531912189726720","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1121531912189726720","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Postei uma edi\u00e7\u00e3o bem foda do \u2018Mais que 8 minutos\u2019 de ontem... com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16076032\" dir=\"ltr\" href=\"\/ggreenwald\"><s>@<\/s><b>ggreenwald<\/b><\/a>. Um papo muito legal. Assiste a\u00ed! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/PmJz4QdAA4I\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/21Wq15sJad\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/PmJz4QdAA4I\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/PmJz4QdAA4I<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2CCUBnJ0ji\">pic.twitter.com\/2CCUBnJ0ji<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":378,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"Postei uma edi\u00e7\u00e3o bem foda do \u2018Mais que 8 minutos\u2019 de ontem... com o @ggreenwald. Um papo muito legal. Assiste a\u00ed! https:\/\/youtu.be\/PmJz4QdAA4I\u00a0pic.twitter.com\/2CCUBnJ0ji","timestamp":1555710038000,"timestamp_epochs":1555710038,"tweet_id":"1119355147748929536","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1119355147748929536","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora me deixa em paz q t\u00f4 fechando The Last of Us no PlayStation e a fase 4 \u00e9 imposs\u00edvel. Se vc souber como mata esse zumbi de verde que parece a Gretchen, me fala. J\u00e1 morri 12 vezes.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1729,"replies":100,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"Agora me deixa em paz q t\u00f4 fechando The Last of Us no PlayStation e a fase 4 \u00e9 imposs\u00edvel. Se vc souber como mata esse zumbi de verde que parece a Gretchen, me fala. J\u00e1 morri 12 vezes.","timestamp":1555501391000,"timestamp_epochs":1555501391,"tweet_id":"1118480017548144640","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1118480017548144640","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu apoio nunca foi ao sujeito e sim a causa. Repito: Liberdade de express\u00e3o \u00e9 irrestrita ou ela n\u00e3o existe. Agora... quer saber mais? Pergunta pro cara. Acredito que ele deva ter uma explica\u00e7\u00e3o decente pra isso (segue).<\/p>","is_retweet":0,"likes":823,"replies":55,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"Meu apoio nunca foi ao sujeito e sim a causa. Repito: Liberdade de express\u00e3o \u00e9 irrestrita ou ela n\u00e3o existe. Agora... quer saber mais? Pergunta pro cara. Acredito que ele deva ter uma explica\u00e7\u00e3o decente pra isso (segue).","timestamp":1555501006000,"timestamp_epochs":1555501006,"tweet_id":"1118478403458359296","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1118478403458359296","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora tem uma galera achando que t\u00f4 quieto pra passar pano pro coleguinha... ent\u00e3o repito aqui o que j\u00e1 disse: Qualquer tentativa de calar um cidad\u00e3o, seja ele comediante, jornalista, pol\u00edtico, malabarista ou engenheiro civil, \u00e9 um equ\u00edvoco (segue).<\/p>","is_retweet":0,"likes":700,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Agora tem uma galera achando que t\u00f4 quieto pra passar pano pro coleguinha... ent\u00e3o repito aqui o que j\u00e1 disse: Qualquer tentativa de calar um cidad\u00e3o, seja ele comediante, jornalista, pol\u00edtico, malabarista ou engenheiro civil, \u00e9 um equ\u00edvoco (segue).","timestamp":1555500311000,"timestamp_epochs":1555500311,"tweet_id":"1118475490442928128","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1118475490442928128","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ap\u00f3s eu publicar um v\u00eddeo apontando que o perda do processo do Danilo era um atentado contra a liberdade de express\u00e3o, sai uma mat\u00e9ria dizendo que o pr\u00f3prio, que luta pra \u00f1 ser calado, processou 4 pessoas por crimes contra a sua honra... inclusive alegando inj\u00faria (segue).<\/p>","is_retweet":0,"likes":1324,"replies":103,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":57,"text":"Ap\u00f3s eu publicar um v\u00eddeo apontando que o perda do processo do Danilo era um atentado contra a liberdade de express\u00e3o, sai uma mat\u00e9ria dizendo que o pr\u00f3prio, que luta pra \u00f1 ser calado, processou 4 pessoas por crimes contra a sua honra... inclusive alegando inj\u00faria (segue).","timestamp":1555500298000,"timestamp_epochs":1555500298,"tweet_id":"1118475432418897920","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1118475432418897920","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 em 2011 eu batia na tecla que inj\u00faria e difama\u00e7\u00e3o s\u00e3o ferramentas que amea\u00e7am a liberdade de express\u00e3o e a democracia, mas eu era s\u00f3 um imbecil que queria o direito de ofender. Em 2019 tem comediante, jornalista e at\u00e9 revista sendo calados. E a\u00ed? ACORDOU, CARALHO?!?!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RevistaCrusoe\/status\/1117825570073718786\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZkC6Fzw1GN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RevistaCrusoe\/status\/1117825570073718786\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RevistaCrusoe\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1117825570073718786<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2130,"replies":101,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":288,"text":"J\u00e1 em 2011 eu batia na tecla que inj\u00faria e difama\u00e7\u00e3o s\u00e3o ferramentas que amea\u00e7am a liberdade de express\u00e3o e a democracia, mas eu era s\u00f3 um imbecil que queria o direito de ofender. Em 2019 tem comediante, jornalista e at\u00e9 revista sendo calados. E a\u00ed? ACORDOU, CARALHO?!?!https:\/\/twitter.com\/RevistaCrusoe\/status\/1117825570073718786\u00a0\u2026","timestamp":1555358195000,"timestamp_epochs":1555358195,"tweet_id":"1117879410890117120","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1117879410890117120","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Valeu San Diego... mais um show foda aqui nos states. <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fc83MtMW7O\">pic.twitter.com\/Fc83MtMW7O<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":235,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Valeu San Diego... mais um show foda aqui nos states. pic.twitter.com\/Fc83MtMW7O","timestamp":1555357814000,"timestamp_epochs":1555357814,"tweet_id":"1117877811539087360","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1117877811539087360","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Orlando 1x0 Toronto... Brooklin 1x0 76res. Esses playoffs da NBA v\u00e3o ser loucos demais. Demais!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NBA\/status\/1117209309497176064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mnxh0jeivL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NBA\/status\/1117209309497176064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NBA\/status\/111<\/span><span class=\"invisible\">7209309497176064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":435,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Orlando 1x0 Toronto... Brooklin 1x0 76res. Esses playoffs da NBA v\u00e3o ser loucos demais. Demais!https:\/\/twitter.com\/NBA\/status\/1117209309497176064\u00a0\u2026","timestamp":1555198597000,"timestamp_epochs":1555198597,"tweet_id":"1117210007378911232","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1117210007378911232","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um podcast muito legal comigo em ingl\u00eas. Confira o resultado do meu curso \u201cIngl\u00eas em 4 meses ou seu dinheiro de volta\u201d. The Checkitow Podcast on <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15446713\" dir=\"ltr\" href=\"\/LATVNetwork\"><s>@<\/s><b>LATVnetwork<\/b><\/a> with <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45287839\" dir=\"ltr\" href=\"\/humbertoguida\"><s>@<\/s><b>humbertoguida<\/b><\/a>:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/Checkitow_RafinhaBastosYT\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LNT0d3SgsZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/Checkitow_RafinhaBastosYT\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/Checkitow_Rafi<\/span><span class=\"invisible\">nhaBastosYT<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Um podcast muito legal comigo em ingl\u00eas. Confira o resultado do meu curso \u201cIngl\u00eas em 4 meses ou seu dinheiro de volta\u201d. The Checkitow Podcast on @LATVnetwork with @humbertoguida:http:\/\/bit.ly\/Checkitow_RafinhaBastosYT\u00a0\u2026","timestamp":1555194923000,"timestamp_epochs":1555194923,"tweet_id":"1117194597602447361","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1117194597602447361","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pra que brigar, Brasil?!?!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leticiaspiller\/status\/1116442531372380163\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S7N1W7GH6F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leticiaspiller\/status\/1116442531372380163\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leticiaspiller<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1116442531372380163<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1123,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"Pra que brigar, Brasil?!?!https:\/\/twitter.com\/leticiaspiller\/status\/1116442531372380163\u00a0\u2026","timestamp":1555015958000,"timestamp_epochs":1555015958,"tweet_id":"1116443965342003211","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1116443965342003211","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa hist\u00f3ria do Danilo: Puta palha\u00e7ada. \u00c9 um absurdo qualquer indiv\u00edduo ser condenado por algo que disse... por mais absurdo que seja o que foi dito. Liberdade de express\u00e3o \u00e9 irrestrita ou N\u00c3O \u00c9 REAL. Simples assim. Falei mais aqui:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/QxcX8mFzHLI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IkvHj3nKQl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/QxcX8mFzHLI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/QxcX8mFzHLI<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3162,"replies":379,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":266,"text":"Essa hist\u00f3ria do Danilo: Puta palha\u00e7ada. \u00c9 um absurdo qualquer indiv\u00edduo ser condenado por algo que disse... por mais absurdo que seja o que foi dito. Liberdade de express\u00e3o \u00e9 irrestrita ou N\u00c3O \u00c9 REAL. Simples assim. Falei mais aqui:https:\/\/youtu.be\/QxcX8mFzHLI\u00a0","timestamp":1555012280000,"timestamp_epochs":1555012280,"tweet_id":"1116428540294180865","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1116428540294180865","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano... t\u00f4 querendo muito ver o filme do Pokem\u00f3n. Confesso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":627,"replies":50,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"Mano... t\u00f4 querendo muito ver o filme do Pokem\u00f3n. Confesso.","timestamp":1554834930000,"timestamp_epochs":1554834930,"tweet_id":"1115684678781030400","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1115684678781030400","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho q \u00f1 entenderam o meu Tweet. N\u00e3o tem ironia ali. S\u00f3 existe uma coisa mais irritante do que a proibi\u00e7\u00e3o da maconha: MACONHEIRO ENGAJADO. Nossasinhora como irrita.<\/p>","is_retweet":0,"likes":850,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"Acho q \u00f1 entenderam o meu Tweet. N\u00e3o tem ironia ali. S\u00f3 existe uma coisa mais irritante do que a proibi\u00e7\u00e3o da maconha: MACONHEIRO ENGAJADO. Nossasinhora como irrita.","timestamp":1554833731000,"timestamp_epochs":1554833731,"tweet_id":"1115679650532003843","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1115679650532003843","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Legaliza a canabis de uma vez pra essa maconheirada chata parar de encher o saco com discursinho de merda em c\u00e2mera lenta. Jah pro raio dos infernos!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2154,"replies":82,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":180,"text":"Legaliza a canabis de uma vez pra essa maconheirada chata parar de encher o saco com discursinho de merda em c\u00e2mera lenta. Jah pro raio dos infernos!","timestamp":1554810796000,"timestamp_epochs":1554810796,"tweet_id":"1115583453318324224","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1115583453318324224","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei na academia do pr\u00e9dio. Vazia. Peidei alt\u00e3o. Tinha uma menina no canto fazendo abdominal. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/winning?src=hash\"><s>#<\/s><b>winning<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2722,"replies":110,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":92,"text":"Cheguei na academia do pr\u00e9dio. Vazia. Peidei alt\u00e3o. Tinha uma menina no canto fazendo abdominal. #winning","timestamp":1554589442000,"timestamp_epochs":1554589442,"tweet_id":"1114655028436975617","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1114655028436975617","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nana-nen\u00ea. T\u00f4 completando 15 anos de stand-up. Esse v\u00eddeo tem 13. Foram 3 especiais na Netflix, 1 dvd de ouro, 4 voltas pelo pa\u00eds e agora um come\u00e7o de carreira internacional... e ainda curto muito fazer isso. Obg a todos que acompanham essa minha jornada h\u00e1 anos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e9yxW2wa8R\">pic.twitter.com\/e9yxW2wa8R<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1696,"replies":85,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":52,"text":"Nana-nen\u00ea. T\u00f4 completando 15 anos de stand-up. Esse v\u00eddeo tem 13. Foram 3 especiais na Netflix, 1 dvd de ouro, 4 voltas pelo pa\u00eds e agora um come\u00e7o de carreira internacional... e ainda curto muito fazer isso. Obg a todos que acompanham essa minha jornada h\u00e1 anos.pic.twitter.com\/e9yxW2wa8R","timestamp":1554462258000,"timestamp_epochs":1554462258,"tweet_id":"1114121579301101573","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1114121579301101573","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cMeu av\u00f4 viveu na \u00e9poca da ditadura e disse que era uma maravilha\u201d. Pois seu av\u00f4 era e continua sendo um bosta. Abra\u00e7o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":31001,"replies":2013,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5015,"text":"\u201cMeu av\u00f4 viveu na \u00e9poca da ditadura e disse que era uma maravilha\u201d. Pois seu av\u00f4 era e continua sendo um bosta. Abra\u00e7o.","timestamp":1554044400000,"timestamp_epochs":1554044400,"tweet_id":"1112368956449394689","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1112368956449394689","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mensagem do presidente pra voc\u00ea.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xMznu6oX4V\">pic.twitter.com\/xMznu6oX4V<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6194,"replies":386,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2122,"text":"Mensagem do presidente pra voc\u00ea.pic.twitter.com\/xMznu6oX4V","timestamp":1553881208000,"timestamp_epochs":1553881208,"tweet_id":"1111684480161464322","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1111684480161464322","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00e1 pra entender a frustra\u00e7\u00e3o do cidad\u00e3o com a esquerda corrupta que presidiu o pa\u00eds, mas achar que golpe militar precisa ser celebrado \u00e9 pedir pra levar choque na teta e acordar com o \u00e2nus cheio de fur\u00fanculo. Forte abra\u00e7o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3320,"replies":110,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":355,"text":"D\u00e1 pra entender a frustra\u00e7\u00e3o do cidad\u00e3o com a esquerda corrupta que presidiu o pa\u00eds, mas achar que golpe militar precisa ser celebrado \u00e9 pedir pra levar choque na teta e acordar com o \u00e2nus cheio de fur\u00fanculo. Forte abra\u00e7o.","timestamp":1553718177000,"timestamp_epochs":1553718177,"tweet_id":"1111000675721334791","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1111000675721334791","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Doces palavras de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15953740\" dir=\"ltr\" href=\"\/cauemoura\"><s>@<\/s><b>cauemoura<\/b><\/a> sobre  banheira de Nutella.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WfGWM3Mh4P\">pic.twitter.com\/WfGWM3Mh4P<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":706,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":81,"text":"Doces palavras de @cauemoura sobre  banheira de Nutella.pic.twitter.com\/WfGWM3Mh4P","timestamp":1553614638000,"timestamp_epochs":1553614638,"tweet_id":"1110566404321886209","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1110566404321886209","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/10YearChallenge?src=hash\"><s>#<\/s><b>10YearChallenge<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cm3KiBrMgX\">pic.twitter.com\/cm3KiBrMgX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1923,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":356,"text":"#10YearChallengepic.twitter.com\/cm3KiBrMgX","timestamp":1553442284000,"timestamp_epochs":1553442284,"tweet_id":"1109843500001099776","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1109843500001099776","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sinto muito orgulho de mim mesmo quando saio de casa com 100% de bateria no celular. Super adultinho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1226,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":110,"text":"Sinto muito orgulho de mim mesmo quando saio de casa com 100% de bateria no celular. Super adultinho.","timestamp":1553384734000,"timestamp_epochs":1553384734,"tweet_id":"1109602113951289344","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1109602113951289344","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A BETEMER tem um recadinho pra voc\u00ea: Desculpe a corrup\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X0kojTWqWE\">pic.twitter.com\/X0kojTWqWE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":891,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":173,"text":"A BETEMER tem um recadinho pra voc\u00ea: Desculpe a corrup\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com\/X0kojTWqWE","timestamp":1553217246000,"timestamp_epochs":1553217246,"tweet_id":"1108899618694152193","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1108899618694152193","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bolsonaro zoando o tio laranja.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6r9EXvKc8w\">pic.twitter.com\/6r9EXvKc8w<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2948,"replies":72,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":308,"text":"Bolsonaro zoando o tio laranja.pic.twitter.com\/6r9EXvKc8w","timestamp":1553031730000,"timestamp_epochs":1553031730,"tweet_id":"1108121509988450304","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1108121509988450304","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">M\u00e3e... t\u00f4 em Hollywood. Obg a todos que est\u00e3o acompanhando essa jornada. V\u00e2mo!!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29838500\" dir=\"ltr\" href=\"\/TheLaughFactory\"><s>@<\/s><b>TheLaughFactory<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/seuV6XxdTp\">pic.twitter.com\/seuV6XxdTp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":626,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"M\u00e3e... t\u00f4 em Hollywood. Obg a todos que est\u00e3o acompanhando essa jornada. V\u00e2mo!!! @TheLaughFactorypic.twitter.com\/seuV6XxdTp","timestamp":1553014049000,"timestamp_epochs":1553014049,"tweet_id":"1108047348582633473","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1108047348582633473","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ri disso. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MemeV%C3%A9ioRulez?src=hash\"><s>#<\/s><b>MemeV\u00e9ioRulez<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u3HZqd95iW\">pic.twitter.com\/u3HZqd95iW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2878,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":250,"text":"Eu ri disso. #MemeV\u00e9ioRulezpic.twitter.com\/u3HZqd95iW","timestamp":1552962646000,"timestamp_epochs":1552962646,"tweet_id":"1107831752058257408","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1107831752058257408","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Real. Tadinha.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hnMObACR0l\">pic.twitter.com\/hnMObACR0l<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2324,"replies":110,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"Real. Tadinha.pic.twitter.com\/hnMObACR0l","timestamp":1552828974000,"timestamp_epochs":1552828974,"tweet_id":"1107271088214413318","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1107271088214413318","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nova York, Rhode Island e San Diego... t\u00f4 chegando. Infos e ingressos em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/showsdorafinha.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gFpeRUgw8x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/showsdorafinha.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">showsdorafinha.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b3EWqBU2Z2\">pic.twitter.com\/b3EWqBU2Z2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Nova York, Rhode Island e San Diego... t\u00f4 chegando. Infos e ingressos em http:\/\/showsdorafinha.com.br\u00a0pic.twitter.com\/b3EWqBU2Z2","timestamp":1552603201000,"timestamp_epochs":1552603201,"tweet_id":"1106324130532478976","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1106324130532478976","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Instagram fora do ar. Pena. Saudade de me sentir inferiorizado pelas suas vidas maravilhosas e seus corpos perfeitos. Volta logo!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":4051,"replies":55,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":695,"text":"Instagram fora do ar. Pena. Saudade de me sentir inferiorizado pelas suas vidas maravilhosas e seus corpos perfeitos. Volta logo!!!","timestamp":1552519304000,"timestamp_epochs":1552519304,"tweet_id":"1105972241236254720","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1105972241236254720","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Whatsapp e Instagram est\u00e3o zoados hj?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1818,"replies":246,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"Whatsapp e Instagram est\u00e3o zoados hj?","timestamp":1552518027000,"timestamp_epochs":1552518027,"tweet_id":"1105966881318494208","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1105966881318494208","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho da hora o Golden Shower em p\u00fablico... tamb\u00e9m acho daora o presidente do pa\u00eds postar o v\u00eddeo. Quem \u00f1 se choca com o ato, n\u00e3o pode se chocar com a postagem... a\u00ed \u00e9 hipocrisia, caraio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6041,"replies":462,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":467,"text":"Acho da hora o Golden Shower em p\u00fablico... tamb\u00e9m acho daora o presidente do pa\u00eds postar o v\u00eddeo. Quem \u00f1 se choca com o ato, n\u00e3o pode se chocar com a postagem... a\u00ed \u00e9 hipocrisia, caraio.","timestamp":1552096960000,"timestamp_epochs":1552096960,"tweet_id":"1104200801788952576","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1104200801788952576","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Defesa pessoal. Hoje: tapa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZbrihUdawt\">pic.twitter.com\/ZbrihUdawt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2452,"replies":81,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":363,"text":"Defesa pessoal. Hoje: tapa.pic.twitter.com\/ZbrihUdawt","timestamp":1551994080000,"timestamp_epochs":1551994080,"tweet_id":"1103769290094723072","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1103769290094723072","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O banconzitos sagrado <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/> (por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1150159968492019713\" dir=\"ltr\" href=\"\/YudiTamashiiro\"><s>@<\/s><b>YudiTamashiiro<\/b><\/a>). <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ElmaChipsDeDeus?src=hash\"><s>#<\/s><b>ElmaChipsDeDeus<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/khr0Povo6x\">pic.twitter.com\/khr0Povo6x<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":822,"replies":66,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":92,"text":"O banconzitos sagrado  (por @YudiTamashiiro). #ElmaChipsDeDeuspic.twitter.com\/khr0Povo6x","timestamp":1551730088000,"timestamp_epochs":1551730088,"tweet_id":"1102662028424929280","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1102662028424929280","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais chato que o carnaval s\u00f3 quem odeia o carnaval.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2572,"replies":68,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":351,"text":"Mais chato que o carnaval s\u00f3 quem odeia o carnaval.","timestamp":1551671330000,"timestamp_epochs":1551671330,"tweet_id":"1102415579359506432","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1102415579359506432","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O cara me descreveu com uma clareza impressionante. <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Fiorindo15\/status\/1102302916034072577\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/44T91Cmr7n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Fiorindo15\/status\/1102302916034072577\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Fiorindo15\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1102302916034072577<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":601,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"O cara me descreveu com uma clareza impressionante. https:\/\/twitter.com\/Fiorindo15\/status\/1102302916034072577\u00a0\u2026","timestamp":1551652341000,"timestamp_epochs":1551652341,"tweet_id":"1102335934358446080","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1102335934358446080","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Porra <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59885303\" dir=\"ltr\" href=\"\/canalCombate\"><s>@<\/s><b>canalCombate<\/b><\/a>!!! T\u00f4 pagando isso pra que!!?!?!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ykAYgO0mv1\">pic.twitter.com\/ykAYgO0mv1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":488,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Porra @canalCombate!!! T\u00f4 pagando isso pra que!!?!?!!pic.twitter.com\/ykAYgO0mv1","timestamp":1551582011000,"timestamp_epochs":1551582011,"tweet_id":"1102040948844965888","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1102040948844965888","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nem tenho. Era zoeira.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/areavip\/status\/1101612900286898178\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iz79FRx1A1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/areavip\/status\/1101612900286898178\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/areavip\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1101612900286898178<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":283,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Nem tenho. Era zoeira.https:\/\/twitter.com\/areavip\/status\/1101612900286898178\u00a0\u2026","timestamp":1551486763000,"timestamp_epochs":1551486763,"tweet_id":"1101641448565268482","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1101641448565268482","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mora em Rhode Island ou conhece algu\u00e9m que mora a\u00ed? Fa\u00e7o o meu show  no final do m\u00eas em East Providence. Vai ser foda. Ingressos em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.ricomedyconnection.com\/events\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T52JrwT3tF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.ricomedyconnection.com\/events\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">ricomedyconnection.com\/events<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8mQKfN3Zvh\">pic.twitter.com\/8mQKfN3Zvh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Mora em Rhode Island ou conhece algu\u00e9m que mora a\u00ed? Fa\u00e7o o meu show  no final do m\u00eas em East Providence. Vai ser foda. Ingressos em http:\/\/www.ricomedyconnection.com\/events\u00a0pic.twitter.com\/8mQKfN3Zvh","timestamp":1551481213000,"timestamp_epochs":1551481213,"tweet_id":"1101618168601075713","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1101618168601075713","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Postei um v\u00eddeo hoje no youtube sobre o surub\u00e3o da Globo. Fui assistir agora e senti vergonha de mim mesmo cagando regra e dando uma de moralist\u00e3o. Apaguei. Foda-se. Na real \u00e9 que suruba \u00e9 show. Parab\u00e9ns a todos os envolvidos. Favor enviar convite pro pr\u00f3ximo evento.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4219,"replies":136,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":158,"text":"Postei um v\u00eddeo hoje no youtube sobre o surub\u00e3o da Globo. Fui assistir agora e senti vergonha de mim mesmo cagando regra e dando uma de moralist\u00e3o. Apaguei. Foda-se. Na real \u00e9 que suruba \u00e9 show. Parab\u00e9ns a todos os envolvidos. Favor enviar convite pro pr\u00f3ximo evento.","timestamp":1551468489000,"timestamp_epochs":1551468489,"tweet_id":"1101564800998420480","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1101564800998420480","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fuma n\u00e3o p\u00f4, singaro d\u00e1 c\u00e3rse. Obrigado, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28354416\" dir=\"ltr\" href=\"\/lucasinutilismo\"><s>@<\/s><b>lucasinutilismo<\/b><\/a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BSwBUdi6Lb\">pic.twitter.com\/BSwBUdi6Lb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6223,"replies":103,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1711,"text":"Fuma n\u00e3o p\u00f4, singaro d\u00e1 c\u00e3rse. Obrigado, @lucasinutilismo.pic.twitter.com\/BSwBUdi6Lb","timestamp":1551467709000,"timestamp_epochs":1551467709,"tweet_id":"1101561529911001088","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1101561529911001088","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atitude show do senhor <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"391569400\" dir=\"ltr\" href=\"\/albertobial\"><s>@<\/s><b>albertobial<\/b><\/a> dando uma cotovelada num atleta.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ni93ZUYxiI\">pic.twitter.com\/Ni93ZUYxiI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":211,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Atitude show do senhor @albertobial dando uma cotovelada num atleta.pic.twitter.com\/Ni93ZUYxiI","timestamp":1551297839000,"timestamp_epochs":1551297839,"tweet_id":"1100849045675757568","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1100849045675757568","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu na balada:\n1- Chegando animado.\n2- Dan\u00e7ando de leve.\n3- Destruindo na dan\u00e7a.\n4- Solid\u00e3o batendo.\n5- Costas doendo.\n6- Querendo ir embora.\n7- Querendo muito ir embora.\n8- Em casa comendo p\u00e3o, sorvete, assistindo a Rede Vida e prometendo nunca mais voltar.\nTempo total: 7 min.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5349,"replies":81,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":648,"text":"Eu na balada:\n1- Chegando animado.\n2- Dan\u00e7ando de leve.\n3- Destruindo na dan\u00e7a.\n4- Solid\u00e3o batendo.\n5- Costas doendo.\n6- Querendo ir embora.\n7- Querendo muito ir embora.\n8- Em casa comendo p\u00e3o, sorvete, assistindo a Rede Vida e prometendo nunca mais voltar.\nTempo total: 7 min.","timestamp":1550997982000,"timestamp_epochs":1550997982,"tweet_id":"1099591352734502912","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1099591352734502912","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O MAIS QUE 8 MINUTOS com o Boulos t\u00e1 no ar. Aqui vai o trecho onde tiro a cueca do rabo e depois do saco. \u00cdntegra em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/DGacGwltrpA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s6MacrdPlj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/DGacGwltrpA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/DGacGwltrpA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WTQ6KO68Ej\">pic.twitter.com\/WTQ6KO68Ej<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1291,"replies":124,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"O MAIS QUE 8 MINUTOS com o Boulos t\u00e1 no ar. Aqui vai o trecho onde tiro a cueca do rabo e depois do saco. \u00cdntegra em https:\/\/youtu.be\/DGacGwltrpA\u00a0pic.twitter.com\/WTQ6KO68Ej","timestamp":1550797529000,"timestamp_epochs":1550797529,"tweet_id":"1098750590958526464","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1098750590958526464","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gosto de uns meme v\u00e9io. Admito.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alvimdias\/status\/1098559719910899712\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t66W2eCM43\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alvimdias\/status\/1098559719910899712\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alvimdias\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1098559719910899712<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":270,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Gosto de uns meme v\u00e9io. Admito.https:\/\/twitter.com\/alvimdias\/status\/1098559719910899712\u00a0\u2026","timestamp":1550752178000,"timestamp_epochs":1550752178,"tweet_id":"1098560374603886594","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1098560374603886594","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nenhum erro do Onix Lorenzoni vai ser t\u00e3o grande quanto o que ele cometeu em 1999, quando sua cl\u00ednica veterin\u00e1ria na avenida Get\u00falio Vargas em Porto Alegre (ao lado do Bauru Country) matou o meu cachorro Bidu.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2481,"replies":104,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":99,"text":"Nenhum erro do Onix Lorenzoni vai ser t\u00e3o grande quanto o que ele cometeu em 1999, quando sua cl\u00ednica veterin\u00e1ria na avenida Get\u00falio Vargas em Porto Alegre (ao lado do Bauru Country) matou o meu cachorro Bidu.","timestamp":1550707415000,"timestamp_epochs":1550707415,"tweet_id":"1098372624994820096","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1098372624994820096","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assiste se! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/wi1t5dIhtA0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jxqncH6aps\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/wi1t5dIhtA0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/wi1t5dIhtA0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oMmb7eCyYT\">pic.twitter.com\/oMmb7eCyYT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":243,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Assiste se! https:\/\/youtu.be\/wi1t5dIhtA0\u00a0pic.twitter.com\/oMmb7eCyYT","timestamp":1550706952000,"timestamp_epochs":1550706952,"tweet_id":"1098370683229237248","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1098370683229237248","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aparentemente <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EuSouInimigodaGlobo?src=hash\"><s>#<\/s><b>EuSouInimigodaGlobo<\/b><\/a> tamb\u00e9m. E eu nem sabia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ylWYFVF3lX\">pic.twitter.com\/ylWYFVF3lX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2177,"replies":92,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":123,"text":"Aparentemente #EuSouInimigodaGlobo tamb\u00e9m. E eu nem sabia.pic.twitter.com\/ylWYFVF3lX","timestamp":1550650362000,"timestamp_epochs":1550650362,"tweet_id":"1098133329931464704","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1098133329931464704","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora sim virou crime. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/famebyul\/status\/1095838646060675073\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uIgB6umUMj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/famebyul\/status\/1095838646060675073\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/famebyul\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1095838646060675073\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1855,"replies":241,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":171,"text":"Agora sim virou crime. https:\/\/twitter.com\/famebyul\/status\/1095838646060675073\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1550291821000,"timestamp_epochs":1550291821,"tweet_id":"1096629499297329154","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1096629499297329154","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Sistema Solari Podcast","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> colou no Podcast do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18208354\" dir=\"ltr\" href=\"\/joerogan\"><s>@<\/s><b>joerogan<\/b><\/a> !!! E isso \u00e9 t\u00e3o legal, que merece um video falando sobre a entrevista !!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=h4v27acdZQQ&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BFjeOK8tV4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=h4v27acdZQQ&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=h4v27a<\/span><span class=\"invisible\">cdZQQ&amp;feature=youtu.be<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58,"replies":4,"retweet_id":"1095879986873921537","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":3,"text":"O @rafinhabastos colou no Podcast do @joerogan !!! E isso \u00e9 t\u00e3o legal, que merece um video falando sobre a entrevista !!!https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=h4v27acdZQQ&feature=youtu.be\u00a0\u2026","timestamp":1550057407000,"timestamp_epochs":1550057407,"tweet_id":"1095646295434371073","tweet_url":"\/felipesolari\/status\/1095646295434371073","user_id":"33705457","username":"felipesolari"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembrando que s\u00f3 rolou isso pela for\u00e7a que meu parceiro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40502070\" dir=\"ltr\" href=\"\/FabricioWerdum\"><s>@<\/s><b>FabricioWerdum<\/b><\/a> deu fazendo o link com o cara. Nunca vou esquecer desse jeito, bro. Foda.<\/p>","is_retweet":0,"likes":402,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Lembrando que s\u00f3 rolou isso pela for\u00e7a que meu parceiro @FabricioWerdum deu fazendo o link com o cara. Nunca vou esquecer desse jeito, bro. Foda.","timestamp":1550099777000,"timestamp_epochs":1550099777,"tweet_id":"1095824008107352066","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1095824008107352066","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem estive no podcast do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18208354\" dir=\"ltr\" href=\"\/joerogan\"><s>@<\/s><b>joerogan<\/b><\/a>. Foi muito foda. Assiste ae: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/jqrBuzHy5vY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EsvsaUz5Az\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/jqrBuzHy5vY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/jqrBuzHy5vY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7YivXv6fja\">pic.twitter.com\/7YivXv6fja<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1086,"replies":58,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":49,"text":"Ontem estive no podcast do @joerogan. Foi muito foda. Assiste ae: https:\/\/youtu.be\/jqrBuzHy5vY\u00a0pic.twitter.com\/7YivXv6fja","timestamp":1550099684000,"timestamp_epochs":1550099684,"tweet_id":"1095823616267018240","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1095823616267018240","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea sabia que Ilha de Barbados tem um podcast? Dispon\u00edvel no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"5943942\" dir=\"ltr\" href=\"\/SoundCloud\"><s>@<\/s><b>SoundCloud<\/b><\/a> e no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"365658152\" dir=\"ltr\" href=\"\/SpotifyBR\"><s>@<\/s><b>SpotifyBR<\/b><\/a> , da aquele RT pra divulgar essa bela not\u00edcia! \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/soundcloud.com\/ilhadebarbados\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HPsFEZQm3o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/soundcloud.com\/ilhadebarbados\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">soundcloud.com\/ilhadebarbados<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/show\/3lPzCSAxsu26X4DB9fcLxq?si=VEU1Ok_DQpa8_Zqnou0lPw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ioEZObI88E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/show\/3lPzCSAxsu26X4DB9fcLxq?si=VEU1Ok_DQpa8_Zqnou0lPw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/show\/3lPzCSAxs<\/span><span class=\"invisible\">u26X4DB9fcLxq?si=VEU1Ok_DQpa8_Zqnou0lPw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":159,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Voc\u00ea sabia que Ilha de Barbados tem um podcast? Dispon\u00edvel no @SoundCloud e no @SpotifyBR , da aquele RT pra divulgar essa bela not\u00edcia! \nhttps:\/\/soundcloud.com\/ilhadebarbados\u00a0https:\/\/open.spotify.com\/show\/3lPzCSAxsu26X4DB9fcLxq?si=VEU1Ok_DQpa8_Zqnou0lPw\u00a0\u2026","timestamp":1550088528000,"timestamp_epochs":1550088528,"tweet_id":"1095776825945530374","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1095776825945530374","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18208354\" dir=\"ltr\" href=\"\/joerogan\"><s>@<\/s><b>joerogan<\/b><\/a> Experience. Inesquec\u00edvel!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/jqrBuzHy5vY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EsvsaUz5Az\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/jqrBuzHy5vY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/jqrBuzHy5vY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":284,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Eu no @joerogan Experience. Inesquec\u00edvel!https:\/\/youtu.be\/jqrBuzHy5vY\u00a0","timestamp":1550024735000,"timestamp_epochs":1550024735,"tweet_id":"1095509260371292161","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1095509260371292161","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo pro est\u00fadio do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18208354\" dir=\"ltr\" href=\"\/joerogan\"><s>@<\/s><b>joerogan<\/b><\/a> fazer o podcast dele. Isso \u00e9 t\u00e3o foda que t\u00f4 achando que ele nem vai abrir a porta.<\/p>","is_retweet":0,"likes":936,"replies":99,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Indo pro est\u00fadio do @joerogan fazer o podcast dele. Isso \u00e9 t\u00e3o foda que t\u00f4 achando que ele nem vai abrir a porta.","timestamp":1549913571000,"timestamp_epochs":1549913571,"tweet_id":"1095043003628978176","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1095043003628978176","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Cristina Padiglione","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vejo no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Fant%C3%A1stico?src=hash\"><s>#<\/s><b>Fant\u00e1stico<\/b><\/a> manifesta\u00e7\u00f5es de \"For\u00e7a Flamengo\" em campo. \u00c9 o mesmo que dizer \"For\u00e7a, Vale!\" para a trag\u00e9dia de Brumadinho. O Flamengo \u00e9 o foco da cobran\u00e7a pelo desastre, n\u00e3o o alvo da solidariedade.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1349,"replies":70,"retweet_id":"1094815171816509441","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":292,"text":"Vejo no #Fant\u00e1stico manifesta\u00e7\u00f5es de \"For\u00e7a Flamengo\" em campo. \u00c9 o mesmo que dizer \"For\u00e7a, Vale!\" para a trag\u00e9dia de Brumadinho. O Flamengo \u00e9 o foco da cobran\u00e7a pelo desastre, n\u00e3o o alvo da solidariedade.","timestamp":1549847780000,"timestamp_epochs":1549847780,"tweet_id":"1094767054966702082","tweet_url":"\/Padig\/status\/1094767054966702082","user_id":"42484320","username":"Padig"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais de 1 milh\u00e3o de views em 3 dias. O 8 MINUTOS voltou! S\u00f3 que agora MAIS QUE 8 MINUTOS. O primeiro papo foi com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1494658207\" dir=\"ltr\" href=\"\/kimpkat\"><s>@<\/s><b>kimpkat<\/b><\/a>. \u00cdntegra em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/83siRDe89p0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7prlL8ZGUM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/83siRDe89p0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/83siRDe89p0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w0yhtjezZP\">pic.twitter.com\/w0yhtjezZP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1917,"replies":131,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":69,"text":"Mais de 1 milh\u00e3o de views em 3 dias. O 8 MINUTOS voltou! S\u00f3 que agora MAIS QUE 8 MINUTOS. O primeiro papo foi com o @kimpkat. \u00cdntegra em https:\/\/youtu.be\/83siRDe89p0\u00a0pic.twitter.com\/w0yhtjezZP","timestamp":1549831273000,"timestamp_epochs":1549831273,"tweet_id":"1094697818369871873","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1094697818369871873","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Hollywood Improv","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">LATE NIGHT TONIGHT :: 10:30pm in the Main Room : your Saturday Night pick-me-up crew is about to shock your system!  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9506392\" dir=\"ltr\" href=\"\/JamieKennedy\"><s>@<\/s><b>JamieKennedy<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42977712\" dir=\"ltr\" href=\"\/nealbrennan\"><s>@<\/s><b>nealbrennan<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"274757304\" dir=\"ltr\" href=\"\/IanEdwardsComic\"><s>@<\/s><b>IanEdwardsComic<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24996939\" dir=\"ltr\" href=\"\/MaryLynnRajskub\"><s>@<\/s><b>MaryLynnRajskub<\/b><\/a> &amp; <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30102941\" dir=\"ltr\" href=\"\/FixYourLife\"><s>@<\/s><b>FixYourLife<\/b><\/a>!\n\n<img alt=\"\ud83c\udf9f\" aria-label=\"Emoji: Ingressos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f39f.png\" title=\"Ingressos\"\/>:  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bit.ly\/2RMx6SU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6NlhAwIKya\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bit.ly\/2RMx6SU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2RMx6SU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TPtL8E0pwJ\">pic.twitter.com\/TPtL8E0pwJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":95,"replies":10,"retweet_id":"1094360188222529536","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":3,"text":"LATE NIGHT TONIGHT :: 10:30pm in the Main Room : your Saturday Night pick-me-up crew is about to shock your system!  @JamieKennedy, @nealbrennan, @IanEdwardsComic, @rafinhabastos, @MaryLynnRajskub & @FixYourLife!\n\n:  https:\/\/bit.ly\/2RMx6SU\u00a0pic.twitter.com\/TPtL8E0pwJ","timestamp":1549750200000,"timestamp_epochs":1549750200,"tweet_id":"1094357774698311682","tweet_url":"\/HollywoodImprov\/status\/1094357774698311682","user_id":"19260016","username":"HollywoodImprov"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Olha que foda... segunda-feira 12h (18h no BR), eu vou estar no podcast mais foda do mundo... o do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18208354\" dir=\"ltr\" href=\"\/joerogan\"><s>@<\/s><b>joerogan<\/b><\/a>. \/\/\/ <img alt=\"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Bandeira dos Estados Unidos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1fa-1f1f8.png\" title=\"Bandeira dos Estados Unidos\"\/> Next Monday at 12h (18h BT time) I will be in having a conversation with <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18208354\" dir=\"ltr\" href=\"\/joerogan\"><s>@<\/s><b>joerogan<\/b><\/a> on his great podcast. I am excited asf!<\/p>","is_retweet":0,"likes":365,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Olha que foda... segunda-feira 12h (18h no BR), eu vou estar no podcast mais foda do mundo... o do @joerogan. \/\/\/  Next Monday at 12h (18h BT time) I will be in having a conversation with @joerogan on his great podcast. I am excited asf!","timestamp":1549652596000,"timestamp_epochs":1549652596,"tweet_id":"1093948392806535169","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1093948392806535169","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O primeiro MAIS QUE 8 MINUTOS t\u00e1 no ar. Assiste se! Acho que vc vai curtir. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/83siRDe89p0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7prlL8ZGUM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/83siRDe89p0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/83siRDe89p0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qD6dUjVxcX\">pic.twitter.com\/qD6dUjVxcX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":677,"replies":137,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"O primeiro MAIS QUE 8 MINUTOS t\u00e1 no ar. Assiste se! Acho que vc vai curtir. https:\/\/youtu.be\/83siRDe89p0\u00a0pic.twitter.com\/qD6dUjVxcX","timestamp":1549572290000,"timestamp_epochs":1549572290,"tweet_id":"1093611566161813504","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1093611566161813504","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado, ministra Damares. <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zEJNGMtsrY\">pic.twitter.com\/zEJNGMtsrY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4638,"replies":233,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":886,"text":"Obrigado, ministra Damares. pic.twitter.com\/zEJNGMtsrY","timestamp":1549492611000,"timestamp_epochs":1549492611,"tweet_id":"1093277370717556737","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1093277370717556737","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um INFERN\u00c1CULO no ar! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/A56jjmwGYo8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dsefqPc4dc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/A56jjmwGYo8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/A56jjmwGYo8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8eIcyup5lu\">pic.twitter.com\/8eIcyup5lu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Mais um INFERN\u00c1CULO no ar! https:\/\/youtu.be\/A56jjmwGYo8\u00a0pic.twitter.com\/8eIcyup5lu","timestamp":1549481163000,"timestamp_epochs":1549481163,"tweet_id":"1093229352538361856","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1093229352538361856","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara manda um whats, ela responde no insta. Ele continua no face e ela contesta no Twitter. O papo se estende no iMessage. Os 2 acabam no Orkut e percebem que morreram em 2002. Fim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1329,"replies":57,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"O cara manda um whats, ela responde no insta. Ele continua no face e ela contesta no Twitter. O papo se estende no iMessage. Os 2 acabam no Orkut e percebem que morreram em 2002. Fim.","timestamp":1549230485000,"timestamp_epochs":1549230485,"tweet_id":"1092177931974004736","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1092177931974004736","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o sou eu ali. Fake news. Sou N\u00e1utico. <img alt=\"\u26bd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BrennoBeretta\/status\/1091753734772871168\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bokZsHzIML\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BrennoBeretta\/status\/1091753734772871168\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BrennoBeretta\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1091753734772871168<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1664,"replies":159,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":175,"text":"N\u00e3o sou eu ali. Fake news. Sou N\u00e1utico. https:\/\/twitter.com\/BrennoBeretta\/status\/1091753734772871168\u00a0\u2026","timestamp":1549152924000,"timestamp_epochs":1549152924,"tweet_id":"1091852616508850178","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1091852616508850178","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mal assumiu a presid\u00eancia e j\u00e1 est\u00e1 pegando as mul\u00e9 dos outro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d5zfCzWucO\">pic.twitter.com\/d5zfCzWucO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5344,"replies":265,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":738,"text":"Mal assumiu a presid\u00eancia e j\u00e1 est\u00e1 pegando as mul\u00e9 dos outro.pic.twitter.com\/d5zfCzWucO","timestamp":1548628823000,"timestamp_epochs":1548628823,"tweet_id":"1089654380041781248","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1089654380041781248","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala galera, novidade l\u00e1 no canal do YouTube, Infern\u00e1culo, voc\u00eas perguntam e eu respondo! Da uma moral l\u00e1... Deixa um coment\u00e1rio e um like!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Xk9em1o2Bdc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7zOdRass0k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Xk9em1o2Bdc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=Xk9em1<\/span><span class=\"invisible\">o2Bdc<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":131,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Fala galera, novidade l\u00e1 no canal do YouTube, Infern\u00e1culo, voc\u00eas perguntam e eu respondo! Da uma moral l\u00e1... Deixa um coment\u00e1rio e um like!https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Xk9em1o2Bdc\u00a0\u2026","timestamp":1548191717000,"timestamp_epochs":1548191717,"tweet_id":"1087821024052371463","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1087821024052371463","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17715048\" dir=\"ltr\" href=\"\/VEJA\"><s>@<\/s><b>VEJA<\/b><\/a>... vai tomar no teu cu. Abs.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1635,"replies":126,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"Oi @VEJA... vai tomar no teu cu. Abs.","timestamp":1548187254000,"timestamp_epochs":1548187254,"tweet_id":"1087802305632788485","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1087802305632788485","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O desenho que um cartunista fez de mim criou vida e saiu lutando contra a corrup\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mglhcdkkpn\">pic.twitter.com\/Mglhcdkkpn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":809,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":76,"text":"O desenho que um cartunista fez de mim criou vida e saiu lutando contra a corrup\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com\/Mglhcdkkpn","timestamp":1548166030000,"timestamp_epochs":1548166030,"tweet_id":"1087713284067938305","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1087713284067938305","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sobrou 1 assento na primeira noite em Boston. Que loucura! Eu n\u00e3o imaginei que essa turn\u00ea (com show em ingl\u00eas) seria t\u00e3o foda. E tem mais 2 hoje. Vem! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Showsdorafinha.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vgY5JK3wxl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Showsdorafinha.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Showsdorafinha.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Bx8R4v5m6f\">pic.twitter.com\/Bx8R4v5m6f<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1584,"replies":89,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"N\u00e3o sobrou 1 assento na primeira noite em Boston. Que loucura! Eu n\u00e3o imaginei que essa turn\u00ea (com show em ingl\u00eas) seria t\u00e3o foda. E tem mais 2 hoje. Vem! http:\/\/Showsdorafinha.com.br\u00a0pic.twitter.com\/Bx8R4v5m6f","timestamp":1547891601000,"timestamp_epochs":1547891601,"tweet_id":"1086562245461590017","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1086562245461590017","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Mano...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Di8BSfwMBE\">pic.twitter.com\/Di8BSfwMBE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1303,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":204,"text":"Mano...pic.twitter.com\/Di8BSfwMBE","timestamp":1547883362000,"timestamp_epochs":1547883362,"tweet_id":"1086527690218319872","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1086527690218319872","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd2b\" aria-label=\"Emoji: Pedindo sil\u00eancio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92b.png\" title=\"Pedindo sil\u00eancio\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DLdehNuYSJ\">pic.twitter.com\/DLdehNuYSJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5964,"replies":505,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":350,"text":"pic.twitter.com\/DLdehNuYSJ","timestamp":1547763894000,"timestamp_epochs":1547763894,"tweet_id":"1086026604596379648","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1086026604596379648","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem uma galera em Boston querendo boicotar o meu show porque discorda politicamente de mim. Aqui fica o meu recadinho do cora\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pla7ffQ1H8\">pic.twitter.com\/pla7ffQ1H8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10941,"replies":626,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":907,"text":"Tem uma galera em Boston querendo boicotar o meu show porque discorda politicamente de mim. Aqui fica o meu recadinho do cora\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com\/pla7ffQ1H8","timestamp":1547671086000,"timestamp_epochs":1547671086,"tweet_id":"1085637337592332288","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1085637337592332288","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">...tentar vencer de maneira global na carreira que eu escolhi. Como liberal e capitalista q vc (apoiador do novo governo) \u00e9, deveria estar feliz por mim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1205,"replies":82,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"...tentar vencer de maneira global na carreira que eu escolhi. Como liberal e capitalista q vc (apoiador do novo governo) \u00e9, deveria estar feliz por mim.","timestamp":1547575463000,"timestamp_epochs":1547575463,"tweet_id":"1085236265656696832","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1085236265656696832","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ps1: Desculpe que postei e apaguei. Tinha aparecido tudo na ordem errada. Ps2: N\u00e3o \u00e9 pq t\u00f4 nos EUA que \u00f1 tenho direito de falar. Todo mundo tem direito de falar... retirar esse meu direito faz parte da agenda autorit\u00e1ria que voc\u00ea est\u00e1 engolindo. Sou capitalista e t\u00f4 aqui pra..<\/p>","is_retweet":0,"likes":1160,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"Ps1: Desculpe que postei e apaguei. Tinha aparecido tudo na ordem errada. Ps2: N\u00e3o \u00e9 pq t\u00f4 nos EUA que \u00f1 tenho direito de falar. Todo mundo tem direito de falar... retirar esse meu direito faz parte da agenda autorit\u00e1ria que voc\u00ea est\u00e1 engolindo. Sou capitalista e t\u00f4 aqui pra..","timestamp":1547575358000,"timestamp_epochs":1547575358,"tweet_id":"1085235827314249728","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1085235827314249728","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora vou ali escrever umas piadas de pinto daora que \u00e9 assim que eu pago as minhas contas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1013,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"Agora vou ali escrever umas piadas de pinto daora que \u00e9 assim que eu pago as minhas contas.","timestamp":1547575037000,"timestamp_epochs":1547575037,"tweet_id":"1085234482477707265","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1085234482477707265","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o se deixe manipular por essa histeria reacion\u00e1ria. O \u00f3dio contra o PT (justific\u00e1vel) n\u00e3o pode cegar vc frente a um governo que tem como base em 2 institui\u00e7\u00f5es comprovadamente atrasadas no pensamento e na conduta: A igreja e o ex\u00e9rcito. Bjo e boa sorte pra n\u00f3is. (continua)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1874,"replies":87,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":259,"text":"N\u00e3o se deixe manipular por essa histeria reacion\u00e1ria. O \u00f3dio contra o PT (justific\u00e1vel) n\u00e3o pode cegar vc frente a um governo que tem como base em 2 institui\u00e7\u00f5es comprovadamente atrasadas no pensamento e na conduta: A igreja e o ex\u00e9rcito. Bjo e boa sorte pra n\u00f3is. (continua)","timestamp":1547575000000,"timestamp_epochs":1547575000,"tweet_id":"1085234324977389568","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1085234324977389568","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">...do que a direita faz parecer. Esse novo governo se alimenta do fracasso de um esquerda mimizenta e corrupta, mas n\u00e3o se enganem... ele carrega todos os v\u00edcios da velha pol\u00edtica (os primeiros esc\u00e2ndalos de desvios e leil\u00e3o de cargos j\u00e1 come\u00e7aram a surgir). (continua)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1501,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":134,"text":"...do que a direita faz parecer. Esse novo governo se alimenta do fracasso de um esquerda mimizenta e corrupta, mas n\u00e3o se enganem... ele carrega todos os v\u00edcios da velha pol\u00edtica (os primeiros esc\u00e2ndalos de desvios e leil\u00e3o de cargos j\u00e1 come\u00e7aram a surgir). (continua)","timestamp":1547574949000,"timestamp_epochs":1547574949,"tweet_id":"1085234113186009089","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1085234113186009089","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs est\u00e3o engolindo um monte de bostas pq, com raz\u00e3o, odeiam o PT. Essa guinada que o pa\u00eds t\u00e1 tomando a direita s\u00f3 mostra o qu\u00e3o conservador o Brasil sempre foi. V\u00e3o ser 4 anos lutando contra o marxismo ideol\u00f3gico, um inimigo muito menos real... (continua)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2848,"replies":164,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":339,"text":"Vcs est\u00e3o engolindo um monte de bostas pq, com raz\u00e3o, odeiam o PT. Essa guinada que o pa\u00eds t\u00e1 tomando a direita s\u00f3 mostra o qu\u00e3o conservador o Brasil sempre foi. V\u00e3o ser 4 anos lutando contra o marxismo ideol\u00f3gico, um inimigo muito menos real... (continua)","timestamp":1547574936000,"timestamp_epochs":1547574936,"tweet_id":"1085234054851715072","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1085234054851715072","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O filho da dona Iolanda \u00e9 o headliner de um dos maiores clubes de com\u00e9dia da gringa nesse finde. Cad\u00ea aqueles sites cheios de filhos da puta pra noticiar isso a\u00ed? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Rancor%C3%89show?src=hash\"><s>#<\/s><b>Rancor\u00c9show<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LaughBoston\/status\/1084849593450487808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ESwueYMgD9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LaughBoston\/status\/1084849593450487808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LaughBoston\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1084849593450487808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2154,"replies":83,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":84,"text":"O filho da dona Iolanda \u00e9 o headliner de um dos maiores clubes de com\u00e9dia da gringa nesse finde. Cad\u00ea aqueles sites cheios de filhos da puta pra noticiar isso a\u00ed? #Rancor\u00c9showhttps:\/\/twitter.com\/LaughBoston\/status\/1084849593450487808\u00a0\u2026","timestamp":1547510468000,"timestamp_epochs":1547510468,"tweet_id":"1084963656591396866","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1084963656591396866","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostei de um v\u00eddeo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/Q2Y8SMHtn0g?aPICOLINO\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AboVbakF4g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/Q2Y8SMHtn0g?aPICOLINO\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/Q2Y8SMHtn0g?aP<\/span><span class=\"invisible\">ICOLINO<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> \" CANTE MAIS UMA VEZ ESTA BEM CHARLIE \"|<\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http:\/\/youtu.be\/Q2Y8SMHtn0g?aPICOLINO\u00a0\u2026 \" CANTE MAIS UMA VEZ ESTA BEM CHARLIE \"|","timestamp":1547278996000,"timestamp_epochs":1547278996,"tweet_id":"1083992794002268160","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1083992794002268160","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o acho que o CQC errou ao dar voz pro Bolsonaro. Acho que errou ao dar voz pro Rafinha Bastos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3310,"replies":136,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":164,"text":"N\u00e3o acho que o CQC errou ao dar voz pro Bolsonaro. Acho que errou ao dar voz pro Rafinha Bastos.","timestamp":1547218943000,"timestamp_epochs":1547218943,"tweet_id":"1083740916123353088","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1083740916123353088","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostei de um v\u00eddeo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/uLV06TPKBkU?aTODOS\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kBZin9LFr8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/uLV06TPKBkU?aTODOS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/uLV06TPKBkU?aT<\/span><span class=\"invisible\">ODOS<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> PODEMOS MELHORAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http:\/\/youtu.be\/uLV06TPKBkU?aTODOS\u00a0\u2026 PODEMOS MELHORAR","timestamp":1547066649000,"timestamp_epochs":1547066649,"tweet_id":"1083102148416684032","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1083102148416684032","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 sei como seria: vc faria uma mat\u00e9ria com uma den\u00fancia grave. O governo (ou alguma marca) amea\u00e7aria tirar verba do teu canal. No pr\u00f3ximo programa vc ficaria quieto e dedicaria 45 min a Mulher Melancia ou ao anivers\u00e1rio do David Brasil. Mano... nem volta. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/redacao\/2019\/01\/07\/cqc-diz-no-twitter-que-2019-e-um-ano-bom-para-voltar-e-apaga-mensagem.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uW3t4STMB9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/redacao\/2019\/01\/07\/cqc-diz-no-twitter-que-2019-e-um-ano-bom-para-voltar-e-apaga-mensagem.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/redac<\/span><span class=\"invisible\">ao\/2019\/01\/07\/cqc-diz-no-twitter-que-2019-e-um-ano-bom-para-voltar-e-apaga-mensagem.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rvINHupO77\">pic.twitter.com\/rvINHupO77<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5699,"replies":214,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":484,"text":"J\u00e1 sei como seria: vc faria uma mat\u00e9ria com uma den\u00fancia grave. O governo (ou alguma marca) amea\u00e7aria tirar verba do teu canal. No pr\u00f3ximo programa vc ficaria quieto e dedicaria 45 min a Mulher Melancia ou ao anivers\u00e1rio do David Brasil. Mano... nem volta. https:\/\/tvefamosos.uol.com.br\/noticias\/redacao\/2019\/01\/07\/cqc-diz-no-twitter-que-2019-e-um-ano-bom-para-voltar-e-apaga-mensagem.htm\u00a0\u2026pic.twitter.com\/rvINHupO77","timestamp":1546974238000,"timestamp_epochs":1546974238,"tweet_id":"1082714548593864704","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1082714548593864704","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 preciso de amor.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ffanyfalou\/status\/1082663568468787204\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X7vlwnMwm0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ffanyfalou\/status\/1082663568468787204\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ffanyfalou\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1082663568468787204<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":235,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Eu s\u00f3 preciso de amor.https:\/\/twitter.com\/ffanyfalou\/status\/1082663568468787204\u00a0\u2026","timestamp":1546973233000,"timestamp_epochs":1546973233,"tweet_id":"1082710331795791872","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1082710331795791872","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ae!!! Obrigado a galerinha que torce pelo narigudo aqui. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.otvfoco.com.br\/fora-do-brasil-rafinha-bastos-tem-humor-reconhecido-nos-estados-unidos-e-faz-sucesso\/amp\/?__twitter_impression=true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hZ1QlOGSv6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.otvfoco.com.br\/fora-do-brasil-rafinha-bastos-tem-humor-reconhecido-nos-estados-unidos-e-faz-sucesso\/amp\/?__twitter_impression=true\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">otvfoco.com.br\/fora-do-brasil<\/span><span class=\"invisible\">-rafinha-bastos-tem-humor-reconhecido-nos-estados-unidos-e-faz-sucesso\/amp\/?__twitter_impression=true<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IKkoKXEvcv\">pic.twitter.com\/IKkoKXEvcv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1164,"replies":68,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"Ae!!! Obrigado a galerinha que torce pelo narigudo aqui. https:\/\/www.otvfoco.com.br\/fora-do-brasil-rafinha-bastos-tem-humor-reconhecido-nos-estados-unidos-e-faz-sucesso\/amp\/?__twitter_impression=true\u00a0\u2026pic.twitter.com\/IKkoKXEvcv","timestamp":1546913437000,"timestamp_epochs":1546913437,"tweet_id":"1082459529533521920","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1082459529533521920","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi, sou modelo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HiAf79WLEO\">pic.twitter.com\/HiAf79WLEO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2261,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":320,"text":"Oi, sou modelo.pic.twitter.com\/HiAf79WLEO","timestamp":1546912948000,"timestamp_epochs":1546912948,"tweet_id":"1082457478296563712","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1082457478296563712","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei com o Alexandre Pires tretando com o Gustavo Lima. Tentei dormir de novo pra esquecer q eu registrei essa informa\u00e7\u00e3o no meu c\u00e9rebro, mas era tarde demais.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1407,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"Acordei com o Alexandre Pires tretando com o Gustavo Lima. Tentei dormir de novo pra esquecer q eu registrei essa informa\u00e7\u00e3o no meu c\u00e9rebro, mas era tarde demais.","timestamp":1546794613000,"timestamp_epochs":1546794613,"tweet_id":"1081961143080443904","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1081961143080443904","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Let\u2019s do it!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/torreshenrique\/status\/1081290865316974592\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P5U741Kvcn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/torreshenrique\/status\/1081290865316974592\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/torreshenrique<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1081290865316974592<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":141,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Let\u2019s do it!https:\/\/twitter.com\/torreshenrique\/status\/1081290865316974592\u00a0\u2026","timestamp":1546695255000,"timestamp_epochs":1546695255,"tweet_id":"1081544408351174656","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1081544408351174656","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tbt?src=hash\"><s>#<\/s><b>tbt<\/b><\/a> 10\/2011 O dia que fui coroado rei. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/orgulho?src=hash\"><s>#<\/s><b>orgulho<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83e\udd34\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pr\u00edncipe (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f934-1f3fb.png\" title=\"Pr\u00edncipe (tom de pele claro)\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc51\" aria-label=\"Emoji: Coroa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f451.png\" title=\"Coroa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FGVUPGqjkY\">pic.twitter.com\/FGVUPGqjkY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":933,"replies":58,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"#tbt 10\/2011 O dia que fui coroado rei. #orgulho  pic.twitter.com\/FGVUPGqjkY","timestamp":1546544391000,"timestamp_epochs":1546544391,"tweet_id":"1080911638369206272","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1080911638369206272","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/> Use camisinha. \/\/\/ <img alt=\"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Bandeira dos Estados Unidos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1fa-1f1f8.png\" title=\"Bandeira dos Estados Unidos\"\/> Use condom.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vG2hOBc0P6\">pic.twitter.com\/vG2hOBc0P6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1547,"replies":50,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":112,"text":" Use camisinha. \/\/\/  Use condom.pic.twitter.com\/vG2hOBc0P6","timestamp":1546219868000,"timestamp_epochs":1546219868,"tweet_id":"1079550488108920832","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1079550488108920832","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Hollywood Improv","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Don\u2019t miss <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1018971566162444289\" dir=\"ltr\" href=\"\/cristela9\"><s>@<\/s><b>Cristela9<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>RafinhaBastos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24719796\" dir=\"ltr\" href=\"\/OwenSmith4Real\"><s>@<\/s><b>OwenSmith4Real<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"26952447\" dir=\"ltr\" href=\"\/GregorySantos\"><s>@<\/s><b>GregorySantos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8200072\" dir=\"ltr\" href=\"\/BrodyismeFriend\"><s>@<\/s><b>BrodyismeFriend<\/b><\/a> &amp; <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"244767180\" dir=\"ltr\" href=\"\/MorenoTheAlien\"><s>@<\/s><b>MorenoTheAlien<\/b><\/a> tonight t 10:15! <img alt=\"\ud83c\udf9f\" aria-label=\"Emoji: Ingressos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f39f.png\" title=\"Ingressos\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2rVW0Vw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tH948pOpPH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2rVW0Vw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2rVW0Vw<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PniMg2eO8M\">pic.twitter.com\/PniMg2eO8M<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":64,"replies":2,"retweet_id":"1078398908093554688","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":5,"text":"Don\u2019t miss @Cristela9 @RafinhaBastos @OwenSmith4Real @GregorySantos @BrodyismeFriend & @MorenoTheAlien tonight t 10:15!  http:\/\/bit.ly\/2rVW0Vw\u00a0pic.twitter.com\/PniMg2eO8M","timestamp":1545940500000,"timestamp_epochs":1545940500,"tweet_id":"1078378734795870208","tweet_url":"\/HollywoodImprov\/status\/1078378734795870208","user_id":"19260016","username":"HollywoodImprov"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1\u00ba jogo da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19923144\" dir=\"ltr\" href=\"\/NBA\"><s>@<\/s><b>nba<\/b><\/a>. O pr\u00f3ximo \u00e9 com ele na quadra (nem q seja distribuindo toalha).<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gnnb3m4CtU\">pic.twitter.com\/Gnnb3m4CtU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1556,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"1\u00ba jogo da @nba. O pr\u00f3ximo \u00e9 com ele na quadra (nem q seja distribuindo toalha).pic.twitter.com\/Gnnb3m4CtU","timestamp":1545891170000,"timestamp_epochs":1545891170,"tweet_id":"1078171828512849920","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1078171828512849920","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma semana longe e \u00f3ia o que os caras me fazem. N\u00e3o d\u00e1 pra confiar mesmo. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1125450684101476358\" dir=\"ltr\" href=\"\/ilhadebarbados\"><s>@<\/s><b>ilhadebarbados<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LzS7h2XkwL\">pic.twitter.com\/LzS7h2XkwL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2124,"replies":123,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":66,"text":"Uma semana longe e \u00f3ia o que os caras me fazem. N\u00e3o d\u00e1 pra confiar mesmo. @ilhadebarbadospic.twitter.com\/LzS7h2XkwL","timestamp":1545843193000,"timestamp_epochs":1545843193,"tweet_id":"1077970599031406593","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1077970599031406593","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado Dollynho!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t1RB6ma45d\">pic.twitter.com\/t1RB6ma45d<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":434,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"Obrigado Dollynho!pic.twitter.com\/t1RB6ma45d","timestamp":1545770876000,"timestamp_epochs":1545770876,"tweet_id":"1077667279549038592","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1077667279549038592","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Mano...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FAtjLU2tCe\">pic.twitter.com\/FAtjLU2tCe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4985,"replies":123,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1192,"text":"Mano...pic.twitter.com\/FAtjLU2tCe","timestamp":1545667218000,"timestamp_epochs":1545667218,"tweet_id":"1077232509371535361","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1077232509371535361","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Fuck the police!!! <img alt=\"\ud83d\ude94\" aria-label=\"Emoji: Carro de pol\u00edcia se aproximando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f694.png\" title=\"Carro de pol\u00edcia se aproximando\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Autoridade Policial (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f46e-1f3fb.png\" title=\"Autoridade Policial (tom de pele claro)\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VidaLoka?src=hash\"><s>#<\/s><b>VidaLoka<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K2rFK1ecft\">pic.twitter.com\/K2rFK1ecft<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1869,"replies":57,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":168,"text":"Fuck the police!!!   #VidaLokapic.twitter.com\/K2rFK1ecft","timestamp":1545590729000,"timestamp_epochs":1545590729,"tweet_id":"1076911690544041985","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1076911690544041985","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 por isso tenho redes sociais...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qx0PiPFAxy\">pic.twitter.com\/Qx0PiPFAxy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":864,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":117,"text":"S\u00f3 por isso tenho redes sociais...pic.twitter.com\/Qx0PiPFAxy","timestamp":1545522826000,"timestamp_epochs":1545522826,"tweet_id":"1076626882181951488","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1076626882181951488","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 aqui brincando de bruxinha.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JV0bEdRGUN\">pic.twitter.com\/JV0bEdRGUN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1560,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":67,"text":"T\u00f4 aqui brincando de bruxinha.pic.twitter.com\/JV0bEdRGUN","timestamp":1545486958000,"timestamp_epochs":1545486958,"tweet_id":"1076476440567316480","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1076476440567316480","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostei de um v\u00eddeo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/eHuy-MAhbEQ?aCAU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8L9Fueju0Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/eHuy-MAhbEQ?aCAU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/eHuy-MAhbEQ?aC<\/span><span class=\"invisible\">AU<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\u00ca MOURA + RAFINHA BASTOS | <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/POUCAS?src=hash\"><s>#<\/s><b>POUCAS<\/b><\/a> #10<\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http:\/\/youtu.be\/eHuy-MAhbEQ?aCAU\u00a0\u2026\u00ca MOURA + RAFINHA BASTOS | #POUCAS #10","timestamp":1545067997000,"timestamp_epochs":1545067997,"tweet_id":"1074719192962818049","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1074719192962818049","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No ar no POUCAS com o parceiro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15953740\" dir=\"ltr\" href=\"\/cauemoura\"><s>@<\/s><b>cauemoura<\/b><\/a>. Entra ae! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eHuy-MAhbEQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IiufbJxelF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eHuy-MAhbEQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=eHuy-M<\/span><span class=\"invisible\">AhbEQ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C3sPxNw4Ao\">pic.twitter.com\/C3sPxNw4Ao<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":247,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"No ar no POUCAS com o parceiro @cauemoura. Entra ae! https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eHuy-MAhbEQ\u00a0\u2026pic.twitter.com\/C3sPxNw4Ao","timestamp":1545056359000,"timestamp_epochs":1545056359,"tweet_id":"1074670377803153408","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1074670377803153408","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SIGA O SEU SONHO... a n\u00e3o ser que ele seja muuuito dif\u00edcil. Nesse caso, pense bem se vale a pena. Talvez seja bem melhor escolher algo mais simples e ficar de boas. Na real, n\u00e3o siga seu sonho n\u00e3o. Nem tenta. Espero ter ajudado. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/motiva%C3%A7%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>motiva\u00e7\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/foco?src=hash\"><s>#<\/s><b>foco<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/for%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>for\u00e7a<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/f%C3%A9?src=hash\"><s>#<\/s><b>f\u00e9<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/26kRDrceLp\">pic.twitter.com\/26kRDrceLp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2628,"replies":96,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":340,"text":"SIGA O SEU SONHO... a n\u00e3o ser que ele seja muuuito dif\u00edcil. Nesse caso, pense bem se vale a pena. Talvez seja bem melhor escolher algo mais simples e ficar de boas. Na real, n\u00e3o siga seu sonho n\u00e3o. Nem tenta. Espero ter ajudado. #motiva\u00e7\u00e3o #foco #for\u00e7a #f\u00e9pic.twitter.com\/26kRDrceLp","timestamp":1545051029000,"timestamp_epochs":1545051029,"tweet_id":"1074648022355767296","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1074648022355767296","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um youtuber xinga o outro. A\u00ed o ofendido responde o que ofendeu. O agressor agora tem mais conte\u00fado pra atacar novamente e o agredido pra responder. Tudo isso com propaganda de 5 segundos na abertura dos v\u00eddeos. Resultado: vc mais imbecil e o Ifood 42 mil d\u00f3lares mais pobre.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2436,"replies":73,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":160,"text":"Um youtuber xinga o outro. A\u00ed o ofendido responde o que ofendeu. O agressor agora tem mais conte\u00fado pra atacar novamente e o agredido pra responder. Tudo isso com propaganda de 5 segundos na abertura dos v\u00eddeos. Resultado: vc mais imbecil e o Ifood 42 mil d\u00f3lares mais pobre.","timestamp":1545049900000,"timestamp_epochs":1545049900,"tweet_id":"1074643287154282496","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1074643287154282496","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">How u doing???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mgd7vdiwP9\">pic.twitter.com\/Mgd7vdiwP9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":648,"replies":71,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"How u doing???pic.twitter.com\/Mgd7vdiwP9","timestamp":1545018058000,"timestamp_epochs":1545018058,"tweet_id":"1074509735381078020","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1074509735381078020","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Normal.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XFoYAunMgt\">pic.twitter.com\/XFoYAunMgt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":723,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":45,"text":"Normal.pic.twitter.com\/XFoYAunMgt","timestamp":1544928010000,"timestamp_epochs":1544928010,"tweet_id":"1074132043074809856","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1074132043074809856","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aqueles momentos felizes que a gente nunca esquece. <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/123543574804570114\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nWRMy0rWMC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/123543574804570114\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">23543574804570114<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1192,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":82,"text":"Aqueles momentos felizes que a gente nunca esquece. https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/123543574804570114\u00a0\u2026","timestamp":1544923337000,"timestamp_epochs":1544923337,"tweet_id":"1074112442651852800","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1074112442651852800","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu porn\u00f4 favorito. V\u00eddeo novo na Ilha de Barbados: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/-lOQQ6NBnBo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EpQPzAfJ4y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/-lOQQ6NBnBo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/-lOQQ6NBnBo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3igbHf10OK\">pic.twitter.com\/3igbHf10OK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":695,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"Meu porn\u00f4 favorito. V\u00eddeo novo na Ilha de Barbados: https:\/\/youtu.be\/-lOQQ6NBnBo\u00a0pic.twitter.com\/3igbHf10OK","timestamp":1544706235000,"timestamp_epochs":1544706235,"tweet_id":"1073201853364662274","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1073201853364662274","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Porra! Muito eu!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OAoSUPeWqq\">pic.twitter.com\/OAoSUPeWqq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1833,"replies":56,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":184,"text":"Porra! Muito eu!pic.twitter.com\/OAoSUPeWqq","timestamp":1544699748000,"timestamp_epochs":1544699748,"tweet_id":"1073174643123650561","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1073174643123650561","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caro senador <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1892161033\" dir=\"ltr\" href=\"\/MagnoMalta\"><s>@<\/s><b>MagnoMalta<\/b><\/a>, mesmo depois do senhor ter dedicado 20 min de seu tempo na tribuna do senado pra me chamar de ped\u00f3filo (<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/K1y7hqY3n4o\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zbz0dHwpV8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/K1y7hqY3n4o\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/K1y7hqY3n4o<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>), tor\u00e7o para dias melhores na sua vida. Bjo no cora\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GzkCMEvxPO\">pic.twitter.com\/GzkCMEvxPO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":450,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Caro senador @MagnoMalta, mesmo depois do senhor ter dedicado 20 min de seu tempo na tribuna do senado pra me chamar de ped\u00f3filo (https:\/\/youtu.be\/K1y7hqY3n4o\u00a0), tor\u00e7o para dias melhores na sua vida. Bjo no cora\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com\/GzkCMEvxPO","timestamp":1544640929000,"timestamp_epochs":1544640929,"tweet_id":"1072927939052761090","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1072927939052761090","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O convite t\u00e1 feito. Ultimato... na Netflix.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/61Xmv4nxuu\">pic.twitter.com\/61Xmv4nxuu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1209,"replies":60,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":79,"text":"O convite t\u00e1 feito. Ultimato... na Netflix.pic.twitter.com\/61Xmv4nxuu","timestamp":1544640236000,"timestamp_epochs":1544640236,"tweet_id":"1072925034371379200","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1072925034371379200","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostei de um v\u00eddeo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/Cx0xzO73Amo?aSoul\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bvjJnuxTUi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/Cx0xzO73Amo?aSoul\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/Cx0xzO73Amo?aS<\/span><span class=\"invisible\">oul<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> For Real - Candy Rain<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http:\/\/youtu.be\/Cx0xzO73Amo?aSoul\u00a0\u2026 For Real - Candy Rain","timestamp":1544515183000,"timestamp_epochs":1544515183,"tweet_id":"1072400521745584134","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1072400521745584134","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porra Noel!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dbV6z0VYPi\">pic.twitter.com\/dbV6z0VYPi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1647,"replies":58,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":304,"text":"Porra Noel!pic.twitter.com\/dbV6z0VYPi","timestamp":1544468386000,"timestamp_epochs":1544468386,"tweet_id":"1072204243505897475","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1072204243505897475","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso ficou legal!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GauchaZH\/status\/1071471975414030337\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3LV7GAPIAt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GauchaZH\/status\/1071471975414030337\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GauchaZH\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1071471975414030337<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":128,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Isso ficou legal!!!!https:\/\/twitter.com\/GauchaZH\/status\/1071471975414030337\u00a0\u2026","timestamp":1544313889000,"timestamp_epochs":1544313889,"tweet_id":"1071556234354913280","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1071556234354913280","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostei de um v\u00eddeo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/AALClNlwvDo?aSem\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nynxFHPYt2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/AALClNlwvDo?aSem\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/AALClNlwvDo?aS<\/span><span class=\"invisible\">em<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> cortes - LEGALIZA\u00c7\u00c3O DO ABORTO<\/p>","is_retweet":0,"likes":121,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http:\/\/youtu.be\/AALClNlwvDo?aSem\u00a0\u2026 cortes - LEGALIZA\u00c7\u00c3O DO ABORTO","timestamp":1544229742000,"timestamp_epochs":1544229742,"tweet_id":"1071203294532517889","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1071203294532517889","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boston, NY e Miami! Turn\u00ea pelos states em janeiro! Infos: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/showsdorafinha.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gFpeRUgw8x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/showsdorafinha.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">showsdorafinha.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qpOw1RPaIQ\">pic.twitter.com\/qpOw1RPaIQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Boston, NY e Miami! Turn\u00ea pelos states em janeiro! Infos: http:\/\/showsdorafinha.com.br\u00a0pic.twitter.com\/qpOw1RPaIQ","timestamp":1544218924000,"timestamp_epochs":1544218924,"tweet_id":"1071157921721999361","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1071157921721999361","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus mandou um whats dizendo q o sr tem q se resolver com a gente mesmo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vn2hptHoeo\">pic.twitter.com\/vn2hptHoeo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1399,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":242,"text":"Deus mandou um whats dizendo q o sr tem q se resolver com a gente mesmo.pic.twitter.com\/vn2hptHoeo","timestamp":1544212578000,"timestamp_epochs":1544212578,"tweet_id":"1071131303599267840","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1071131303599267840","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado, Deus. Chegou a minha vez de ganhar um dinheirinho na justi\u00e7a.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BI7HwLFNxC\">pic.twitter.com\/BI7HwLFNxC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2971,"replies":93,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":254,"text":"Obrigado, Deus. Chegou a minha vez de ganhar um dinheirinho na justi\u00e7a.pic.twitter.com\/BI7HwLFNxC","timestamp":1544197367000,"timestamp_epochs":1544197367,"tweet_id":"1071067505601335301","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1071067505601335301","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pera a\u00ed... se legalizar o aborto ele n\u00e3o se torna obrigat\u00f3rio? A pessoa ainda pode ter o filho se ela quiser? Oxi... t\u00e2mo discutindo o que ent\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":7002,"replies":431,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1456,"text":"Pera a\u00ed... se legalizar o aborto ele n\u00e3o se torna obrigat\u00f3rio? A pessoa ainda pode ter o filho se ela quiser? Oxi... t\u00e2mo discutindo o que ent\u00e3o?","timestamp":1544192430000,"timestamp_epochs":1544192430,"tweet_id":"1071046799203328000","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1071046799203328000","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha considera\u00e7\u00f5es sobre o porn\u00f4 da Gretchen. O epis\u00f3dio de hoje do Ilha de Barbados t\u00e1 fueda!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/VkTMo4oqndI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PNVw3d9o9e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/VkTMo4oqndI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/VkTMo4oqndI<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S44BMMB7li\">pic.twitter.com\/S44BMMB7li<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":168,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Minha considera\u00e7\u00f5es sobre o porn\u00f4 da Gretchen. O epis\u00f3dio de hoje do Ilha de Barbados t\u00e1 fueda!!! https:\/\/youtu.be\/VkTMo4oqndI\u00a0pic.twitter.com\/S44BMMB7li","timestamp":1544132921000,"timestamp_epochs":1544132921,"tweet_id":"1070797199192117248","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1070797199192117248","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Laugh Factory","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Man of the hour <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> shining on stage! Cross culture comedy crushing it tonight!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jGHeQ0CoPl\">pic.twitter.com\/jGHeQ0CoPl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":164,"replies":4,"retweet_id":"1070374595570544640","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":7,"text":"Man of the hour @rafinhabastos shining on stage! Cross culture comedy crushing it tonight!pic.twitter.com\/jGHeQ0CoPl","timestamp":1543987932000,"timestamp_epochs":1543987932,"tweet_id":"1070189070419030016","tweet_url":"\/TheLaughFactory\/status\/1070189070419030016","user_id":"29838500","username":"TheLaughFactory"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu anivers\u00e1rio hj e o 1\u00ba parab\u00e9ns vem de um companheiro das antigas!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3Tf7vqg2vY\">pic.twitter.com\/3Tf7vqg2vY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1709,"replies":83,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"Meu anivers\u00e1rio hj e o 1\u00ba parab\u00e9ns vem de um companheiro das antigas!pic.twitter.com\/3Tf7vqg2vY","timestamp":1544011533000,"timestamp_epochs":1544011533,"tweet_id":"1070288062268157953","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1070288062268157953","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Laugh Factory","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">At 7:30 Laugh Factory becomes Brazil with <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> &amp; friends! \n\nTix - <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/goo.gl\/hYpBFW\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SzqVsRSw4n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/goo.gl\/hYpBFW\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">goo.gl\/hYpBFW<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1NF1IBoT57\">pic.twitter.com\/1NF1IBoT57<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":46,"replies":2,"retweet_id":"1070118121623547904","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":4,"text":"At 7:30 Laugh Factory becomes Brazil with @rafinhabastos & friends! \n\nTix - https:\/\/goo.gl\/hYpBFW\u00a0pic.twitter.com\/1NF1IBoT57","timestamp":1543965784000,"timestamp_epochs":1543965784,"tweet_id":"1070096176811204609","tweet_url":"\/TheLaughFactory\/status\/1070096176811204609","user_id":"29838500","username":"TheLaughFactory"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que \u00e9 mais triste?<\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"O que \u00e9 mais triste?","timestamp":1543963199000,"timestamp_epochs":1543963199,"tweet_id":"1070085332593340417","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1070085332593340417","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera da California... ter\u00e7a que vem, dia 4 as 19h30, vai ter show meu no Laugh Factory. Esse a\u00ed na foto foi o elenco da \u00faltima edi\u00e7\u00e3o. N\u00e3o perde! Ingressos: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/showsdorafinha.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gFpeRUy7x7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/showsdorafinha.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">showsdorafinha.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s7ut76aRz7\">pic.twitter.com\/s7ut76aRz7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":150,"replies":10,"retweet_id":"1069342387929927680","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":5,"text":"Galera da California... ter\u00e7a que vem, dia 4 as 19h30, vai ter show meu no Laugh Factory. Esse a\u00ed na foto foi o elenco da \u00faltima edi\u00e7\u00e3o. N\u00e3o perde! Ingressos: http:\/\/showsdorafinha.com.br\u00a0pic.twitter.com\/s7ut76aRz7","timestamp":1543617687000,"timestamp_epochs":1543617687,"tweet_id":"1068636150879924224","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1068636150879924224","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"88064439\" dir=\"ltr\" href=\"\/ShogunRua\"><s>@<\/s><b>ShogunRua<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"106170524\" dir=\"ltr\" href=\"\/junior_cigano\"><s>@<\/s><b>junior_cigano<\/b><\/a>... s\u00f3 pedrada. Parab\u00e9ns! Foda demais.<\/p>","is_retweet":0,"likes":204,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Mano! @ShogunRua e @junior_cigano... s\u00f3 pedrada. Parab\u00e9ns! Foda demais.","timestamp":1543736737000,"timestamp_epochs":1543736737,"tweet_id":"1069135482523512832","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1069135482523512832","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu trabalho \u00e9 f\u00e1cil demais.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1g8oTkjT9A\">pic.twitter.com\/1g8oTkjT9A<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10805,"replies":182,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2453,"text":"Meu trabalho \u00e9 f\u00e1cil demais.pic.twitter.com\/1g8oTkjT9A","timestamp":1543668266000,"timestamp_epochs":1543668266,"tweet_id":"1068848296448339969","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1068848296448339969","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera da California... ter\u00e7a que vem, dia 4 as 19h30, vai ter show meu no Laugh Factory. Esse a\u00ed na foto foi o elenco da \u00faltima edi\u00e7\u00e3o. N\u00e3o perde! Ingressos: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/showsdorafinha.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gFpeRUy7x7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/showsdorafinha.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">showsdorafinha.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s7ut76aRz7\">pic.twitter.com\/s7ut76aRz7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":150,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Galera da California... ter\u00e7a que vem, dia 4 as 19h30, vai ter show meu no Laugh Factory. Esse a\u00ed na foto foi o elenco da \u00faltima edi\u00e7\u00e3o. N\u00e3o perde! Ingressos: http:\/\/showsdorafinha.com.br\u00a0pic.twitter.com\/s7ut76aRz7","timestamp":1543617687000,"timestamp_epochs":1543617687,"tweet_id":"1068636150879924224","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1068636150879924224","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PIRIGOSPEL... a melhor palavra da d\u00e9cada.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JAmrTEbCF5\">pic.twitter.com\/JAmrTEbCF5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":758,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"PIRIGOSPEL... a melhor palavra da d\u00e9cada.pic.twitter.com\/JAmrTEbCF5","timestamp":1543515495000,"timestamp_epochs":1543515495,"tweet_id":"1068207526930374656","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1068207526930374656","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RIP Roy Clark. G\u00eanio.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/90baXaKzjC\">pic.twitter.com\/90baXaKzjC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":292,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"RIP Roy Clark. G\u00eanio.pic.twitter.com\/90baXaKzjC","timestamp":1543254155000,"timestamp_epochs":1543254155,"tweet_id":"1067111387808198656","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1067111387808198656","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostei de um v\u00eddeo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/vgqNtGVYQgc?aJagged\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w9tHZRb2Ge\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/vgqNtGVYQgc?aJagged\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/vgqNtGVYQgc?aJ<\/span><span class=\"invisible\">agged<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> Edge - He Can't Love U<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http:\/\/youtu.be\/vgqNtGVYQgc?aJagged\u00a0\u2026 Edge - He Can't Love U","timestamp":1542870851000,"timestamp_epochs":1542870851,"tweet_id":"1065503693380947968","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1065503693380947968","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano... que coisa maravilhosa!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/71aid2Xk4U\">pic.twitter.com\/71aid2Xk4U<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1749,"replies":55,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":241,"text":"Mano... que coisa maravilhosa!pic.twitter.com\/71aid2Xk4U","timestamp":1542770196000,"timestamp_epochs":1542770196,"tweet_id":"1065081517125193728","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1065081517125193728","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nunca gostei muito de vc.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DaniWineBrasil\/status\/1065079709594238978\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FT5xTuXxdQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DaniWineBrasil\/status\/1065079709594238978\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DaniWineBrasil<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1065079709594238978<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":453,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Nunca gostei muito de vc.https:\/\/twitter.com\/DaniWineBrasil\/status\/1065079709594238978\u00a0\u2026","timestamp":1542769891000,"timestamp_epochs":1542769891,"tweet_id":"1065080237766074369","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1065080237766074369","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A recompensa do trabalho vem chegando. Assinei com uma das maiores ag\u00eancias dos EUA, a Gersh (<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/gersh.com\/comedy\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0kRKGMZ1bg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/gersh.com\/comedy\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">gersh.com\/comedy<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>). Ela representa caras como Dave Chapelle, John Oliver e Kevin Nealon. Obg a todos que torcem por mim. Pretendo continuar decepcionando vcs por mtos e mtos anos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H9X9JN98vo\">pic.twitter.com\/H9X9JN98vo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1967,"replies":77,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"A recompensa do trabalho vem chegando. Assinei com uma das maiores ag\u00eancias dos EUA, a Gersh (http:\/\/gersh.com\/comedy\u00a0). Ela representa caras como Dave Chapelle, John Oliver e Kevin Nealon. Obg a todos que torcem por mim. Pretendo continuar decepcionando vcs por mtos e mtos anos.pic.twitter.com\/H9X9JN98vo","timestamp":1542664250000,"timestamp_epochs":1542664250,"tweet_id":"1064637146487615488","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1064637146487615488","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os apelidos do UFC s\u00e3o quase sempre umas coisa do capeta... Axe Muderer, American Psyco, The Crippler. Acaba de vencer o main event de hj o Santiago \u201cGENTE BOA\u201d Ponzinibio. Fofo. Mereceu.<\/p>","is_retweet":0,"likes":358,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Os apelidos do UFC s\u00e3o quase sempre umas coisa do capeta... Axe Muderer, American Psyco, The Crippler. Acaba de vencer o main event de hj o Santiago \u201cGENTE BOA\u201d Ponzinibio. Fofo. Mereceu.","timestamp":1542521173000,"timestamp_epochs":1542521173,"tweet_id":"1064037038066851840","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1064037038066851840","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma vez por semana eu vejo 1 t\u00eanis ou um chinelo no meio da rua. N\u00e3o UM PAR... um p\u00e9 mesmo. Quem atravessa uma avenida, chega do outro lado com um p\u00e9 descal\u00e7o e n\u00e3o se d\u00e1 conta?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1017,"replies":82,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"Uma vez por semana eu vejo 1 t\u00eanis ou um chinelo no meio da rua. N\u00e3o UM PAR... um p\u00e9 mesmo. Quem atravessa uma avenida, chega do outro lado com um p\u00e9 descal\u00e7o e n\u00e3o se d\u00e1 conta?","timestamp":1542512546000,"timestamp_epochs":1542512546,"tweet_id":"1064000852816347136","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1064000852816347136","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MAIS M\u00c9DICOS - H\u00e1 alguns anos fiz com A LIGA um programa inteiro dedicado ao tema. Fomos conhecer o trabalho dos estrangeiros que atuam no BR. Assiste ae:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/p0EAHpTCM-g\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/988JRB6VGC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/p0EAHpTCM-g\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/p0EAHpTCM-g<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":480,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"MAIS M\u00c9DICOS - H\u00e1 alguns anos fiz com A LIGA um programa inteiro dedicado ao tema. Fomos conhecer o trabalho dos estrangeiros que atuam no BR. Assiste ae:https:\/\/youtu.be\/p0EAHpTCM-g\u00a0","timestamp":1542409447000,"timestamp_epochs":1542409447,"tweet_id":"1063568425170030593","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1063568425170030593","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E quando algu\u00e9m engravida na suruba? \/\/\/ Ilha de Barbados... toda seg e qua as 18h no Youtube.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NMDt7Affkz\">pic.twitter.com\/NMDt7Affkz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":418,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"E quando algu\u00e9m engravida na suruba? \/\/\/ Ilha de Barbados... toda seg e qua as 18h no Youtube.pic.twitter.com\/NMDt7Affkz","timestamp":1542238068000,"timestamp_epochs":1542238068,"tweet_id":"1062849611486785537","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1062849611486785537","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Silvio Santos passou dos limites. Tenho saudade do tempo em que a TV dele respeitava a moral e os costumes da tradicional fam\u00edlia brasileira. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VoltaBanheira?src=hash\"><s>#<\/s><b>VoltaBanheira<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C7c35SmpXy\">pic.twitter.com\/C7c35SmpXy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3548,"replies":178,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":372,"text":"Silvio Santos passou dos limites. Tenho saudade do tempo em que a TV dele respeitava a moral e os costumes da tradicional fam\u00edlia brasileira. #VoltaBanheirapic.twitter.com\/C7c35SmpXy","timestamp":1542193025000,"timestamp_epochs":1542193025,"tweet_id":"1062660685639774209","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1062660685639774209","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O bom e velho SUSTEIDO.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/vine.co\/v\/M2KF0aTPJBh\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/407lj0dx7X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/vine.co\/v\/M2KF0aTPJBh\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">vine.co\/v\/M2KF0aTPJBh<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":424,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":98,"text":"O bom e velho SUSTEIDO.http:\/\/vine.co\/v\/M2KF0aTPJBh\u00a0","timestamp":1542192232000,"timestamp_epochs":1542192232,"tweet_id":"1062657360001290240","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1062657360001290240","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Respect.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K4MTL9AmSQ\">pic.twitter.com\/K4MTL9AmSQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3002,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":296,"text":"Respect.pic.twitter.com\/K4MTL9AmSQ","timestamp":1542111172000,"timestamp_epochs":1542111172,"tweet_id":"1062317371472470016","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1062317371472470016","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Paiz\u00e3o!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HXh7ljahdq\">pic.twitter.com\/HXh7ljahdq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2624,"replies":53,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":543,"text":"Paiz\u00e3o!pic.twitter.com\/HXh7ljahdq","timestamp":1541852812000,"timestamp_epochs":1541852812,"tweet_id":"1061233730751127552","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1061233730751127552","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Derrick Rose monstro! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OldManCanDunk?src=hash\"><s>#<\/s><b>OldManCanDunk<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19923144\" dir=\"ltr\" href=\"\/NBA\"><s>@<\/s><b>nba<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"589433710\" dir=\"ltr\" href=\"\/NBABrasil\"><s>@<\/s><b>NBABrasil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BV0fF1WnFn\">pic.twitter.com\/BV0fF1WnFn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":308,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Derrick Rose monstro! #OldManCanDunk @nba @NBABrasilpic.twitter.com\/BV0fF1WnFn","timestamp":1541656006000,"timestamp_epochs":1541656006,"tweet_id":"1060408266386067456","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1060408266386067456","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ht\">Chupa WWE!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8DewnAzAXY\">pic.twitter.com\/8DewnAzAXY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2708,"replies":70,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":667,"text":"Chupa WWE!pic.twitter.com\/8DewnAzAXY","timestamp":1541618117000,"timestamp_epochs":1541618117,"tweet_id":"1060249348070694914","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1060249348070694914","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na boa... voc\u00eas t\u00e3o tudo louco.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2095,"replies":121,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":369,"text":"Na boa... voc\u00eas t\u00e3o tudo louco.","timestamp":1541534708000,"timestamp_epochs":1541534708,"tweet_id":"1059899504206340096","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1059899504206340096","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00e9rie linda que fiz em parceria com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1176740725\" dir=\"ltr\" href=\"\/cinebrasiltv\"><s>@<\/s><b>cinebrasiltv<\/b><\/a>. Se puder, assiste!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cinebrasiltv\/status\/1059573786092158977\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0naJfmTABU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cinebrasiltv\/status\/1059573786092158977\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cinebrasiltv\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1059573786092158977<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":156,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"S\u00e9rie linda que fiz em parceria com o @cinebrasiltv. Se puder, assiste!https:\/\/twitter.com\/cinebrasiltv\/status\/1059573786092158977\u00a0\u2026","timestamp":1541459240000,"timestamp_epochs":1541459240,"tweet_id":"1059582967956201473","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1059582967956201473","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atrasar pra prova n\u00e3o \u00e9 exclusividade de quem faz o ENEM.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tcv5Sr4hrS\">pic.twitter.com\/tcv5Sr4hrS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":829,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":93,"text":"Atrasar pra prova n\u00e3o \u00e9 exclusividade de quem faz o ENEM.pic.twitter.com\/tcv5Sr4hrS","timestamp":1541362773000,"timestamp_epochs":1541362773,"tweet_id":"1059178358007721984","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1059178358007721984","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O coment\u00e1rio do cachorro no final \u00e9 o melhor! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ErhSnbnArX\">pic.twitter.com\/ErhSnbnArX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3423,"replies":54,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":784,"text":"O coment\u00e1rio do cachorro no final \u00e9 o melhor! pic.twitter.com\/ErhSnbnArX","timestamp":1541223591000,"timestamp_epochs":1541223591,"tweet_id":"1058594583385333761","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1058594583385333761","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muitos se afastaram dos parentes por discord\u00e2ncias pol\u00edticas... outros simplesmente aproveitaram a oportunidade pra se livrar de uns tios chatos mesmo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5610,"replies":98,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":519,"text":"Muitos se afastaram dos parentes por discord\u00e2ncias pol\u00edticas... outros simplesmente aproveitaram a oportunidade pra se livrar de uns tios chatos mesmo.","timestamp":1541186392000,"timestamp_epochs":1541186392,"tweet_id":"1058438560154435585","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1058438560154435585","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Medo da porra!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KUWOcmE4e0\">pic.twitter.com\/KUWOcmE4e0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3226,"replies":63,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":488,"text":"Medo da porra!pic.twitter.com\/KUWOcmE4e0","timestamp":1541155490000,"timestamp_epochs":1541155490,"tweet_id":"1058308948854419457","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1058308948854419457","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d4 Arnaldo... explica. Qdo eu, um mero comediante, falei bobagem.... o povo levou a s\u00e9rio e quis a minha caveira. Qdo o outro l\u00e1, pol\u00edtico, falou bobagem... o povo disse que era s\u00f3 zoeira e elegeu ele presidente do Brasil. Ajuda ae!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/044fM8IeRp\">pic.twitter.com\/044fM8IeRp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7182,"replies":644,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":806,"text":"\u00d4 Arnaldo... explica. Qdo eu, um mero comediante, falei bobagem.... o povo levou a s\u00e9rio e quis a minha caveira. Qdo o outro l\u00e1, pol\u00edtico, falou bobagem... o povo disse que era s\u00f3 zoeira e elegeu ele presidente do Brasil. Ajuda ae!pic.twitter.com\/044fM8IeRp","timestamp":1541102220000,"timestamp_epochs":1541102220,"tweet_id":"1058085518871687168","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1058085518871687168","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando um amigo seu escreve: \u201cVamos torcer pra que tudo d\u00ea certo. Respeito a democracia e a decis\u00e3o da maioria\u201d... no fundo ele quer dizer: \u201cMANO!!! Voc\u00eas s\u00e3o trouxas demais. Vcs est\u00e3o ligados q a gente vai se fuder muito, n\u00e9??? Depois \u00f1 digam q eu \u00f1 avisei. Taquispariu m\u00eamo!!!\u201d.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4697,"replies":244,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":587,"text":"Quando um amigo seu escreve: \u201cVamos torcer pra que tudo d\u00ea certo. Respeito a democracia e a decis\u00e3o da maioria\u201d... no fundo ele quer dizer: \u201cMANO!!! Voc\u00eas s\u00e3o trouxas demais. Vcs est\u00e3o ligados q a gente vai se fuder muito, n\u00e9??? Depois \u00f1 digam q eu \u00f1 avisei. Taquispariu m\u00eamo!!!\u201d.","timestamp":1541018794000,"timestamp_epochs":1541018794,"tweet_id":"1057735604333498369","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1057735604333498369","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Reforma da previd\u00eancia? Importante. S\u00f3 quero saber se o tio Bolso vai mexer na grana dos milico.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6247,"replies":579,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":599,"text":"Reforma da previd\u00eancia? Importante. S\u00f3 quero saber se o tio Bolso vai mexer na grana dos milico.","timestamp":1540948731000,"timestamp_epochs":1540948731,"tweet_id":"1057441736841027589","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1057441736841027589","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ae Bolsonaro! Se vc \u00e9 fod\u00e3o mesmo, traz de volta o Orkut.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7291,"replies":275,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":766,"text":"Ae Bolsonaro! Se vc \u00e9 fod\u00e3o mesmo, traz de volta o Orkut.","timestamp":1540850458000,"timestamp_epochs":1540850458,"tweet_id":"1057029553606950912","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1057029553606950912","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 tudo explicadinho nessa figura. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"236623658\" dir=\"ltr\" href=\"\/MrVanDep\"><s>@<\/s><b>MrVanDep<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JpTDHkKWrV\">pic.twitter.com\/JpTDHkKWrV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3483,"replies":80,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":814,"text":"T\u00e1 tudo explicadinho nessa figura. @MrVanDeppic.twitter.com\/JpTDHkKWrV","timestamp":1540764640000,"timestamp_epochs":1540764640,"tweet_id":"1056669603512770560","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1056669603512770560","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse f\u00e3 que te acha o solit\u00e1rio paladino da justi\u00e7a da com\u00e9dia, te d\u00e1 um estranho combust\u00edvel pra se isolar e cagar em quem t\u00e1 ao teu redor. Ele te empurra pra longe de quem gosta de voc\u00ea... e eu ainda me coloco nesse grupo. Abs<\/p>","is_retweet":0,"likes":1270,"replies":65,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"Esse f\u00e3 que te acha o solit\u00e1rio paladino da justi\u00e7a da com\u00e9dia, te d\u00e1 um estranho combust\u00edvel pra se isolar e cagar em quem t\u00e1 ao teu redor. Ele te empurra pra longe de quem gosta de voc\u00ea... e eu ainda me coloco nesse grupo. Abs","timestamp":1540688353000,"timestamp_epochs":1540688353,"tweet_id":"1056349635365625856","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1056349635365625856","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Te falo isso pq estou na mesma barca. A liberdade $ q eu conquistei me deu direito de comprar as brigas que eu comprei, mas \u00f1 posso exigir que um colega em outro momento de carreira fa\u00e7a o mesmo. \u00c9 injusto. Falar estas coisas jogam o teu p\u00fablico (q \u00e9 gigante) contra teus colegas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1190,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"Te falo isso pq estou na mesma barca. A liberdade $ q eu conquistei me deu direito de comprar as brigas que eu comprei, mas \u00f1 posso exigir que um colega em outro momento de carreira fa\u00e7a o mesmo. \u00c9 injusto. Falar estas coisas jogam o teu p\u00fablico (q \u00e9 gigante) contra teus colegas.","timestamp":1540688321000,"timestamp_epochs":1540688321,"tweet_id":"1056349498304151552","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1056349498304151552","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entendo a tua frustra\u00e7\u00e3o, mas te pe\u00e7o pra parar de se atirar contra teus colegas de profiss\u00e3o. Nem todos tem a tua influ\u00eancia e a tua liberdade pra dizer o que pensa. \u00c9 f\u00e1cil lutar contra o sistema quando vc j\u00e1 construiu a carreira e n\u00e3o vai passar dificuldade se algo der errado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1373,"replies":71,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":62,"text":"Entendo a tua frustra\u00e7\u00e3o, mas te pe\u00e7o pra parar de se atirar contra teus colegas de profiss\u00e3o. Nem todos tem a tua influ\u00eancia e a tua liberdade pra dizer o que pensa. \u00c9 f\u00e1cil lutar contra o sistema quando vc j\u00e1 construiu a carreira e n\u00e3o vai passar dificuldade se algo der errado.","timestamp":1540688241000,"timestamp_epochs":1540688241,"tweet_id":"1056349165691711488","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1056349165691711488","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Danilo, concordo que a esquerda tem sim esse p\u00e9ssimo costume de querer calar na base do processinho e, se pudessem, mudariam legisla\u00e7\u00e3o pra acabar com a piada contra ela. Falei a teu favor diversas vezes, inclusive naquele processo pat\u00e9tico movido pela Maria do Ros\u00e1rio.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DaniloGentili\/status\/1056270810120359936\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y0Qwj0mOOa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DaniloGentili\/status\/1056270810120359936\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DaniloGentili\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1056270810120359936<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2021,"replies":75,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":84,"text":"Danilo, concordo que a esquerda tem sim esse p\u00e9ssimo costume de querer calar na base do processinho e, se pudessem, mudariam legisla\u00e7\u00e3o pra acabar com a piada contra ela. Falei a teu favor diversas vezes, inclusive naquele processo pat\u00e9tico movido pela Maria do Ros\u00e1rio.https:\/\/twitter.com\/DaniloGentili\/status\/1056270810120359936\u00a0\u2026","timestamp":1540688209000,"timestamp_epochs":1540688209,"tweet_id":"1056349030433742849","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1056349030433742849","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa elei\u00e7\u00e3o me fez sentir saudade de quando eu acordava com 250 megas de porn\u00f4 bizarro pra baixar no celular. Entrar no whatsapp era mais seguro e harmonioso naquela \u00e9poca.<\/p>","is_retweet":0,"likes":954,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":57,"text":"Essa elei\u00e7\u00e3o me fez sentir saudade de quando eu acordava com 250 megas de porn\u00f4 bizarro pra baixar no celular. Entrar no whatsapp era mais seguro e harmonioso naquela \u00e9poca.","timestamp":1540592684000,"timestamp_epochs":1540592684,"tweet_id":"1055948367396782080","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1055948367396782080","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca deixei de acreditar. <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hYziqlqj5q\">pic.twitter.com\/hYziqlqj5q<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3058,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":358,"text":"Nunca deixei de acreditar. pic.twitter.com\/hYziqlqj5q","timestamp":1540586470000,"timestamp_epochs":1540586470,"tweet_id":"1055922306206318594","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1055922306206318594","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pixar Paraguai.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/47RCQ0KQWZ\">pic.twitter.com\/47RCQ0KQWZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2593,"replies":44,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":626,"text":"Pixar Paraguai.pic.twitter.com\/47RCQ0KQWZ","timestamp":1540575347000,"timestamp_epochs":1540575347,"tweet_id":"1055875653155741697","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1055875653155741697","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai sonhando a\u00ed com a id\u00e9ia de arrependimento. Quem for eleito vai passar 4 anos bostejando sobre o derrotado (chutando cachorro morto mesmo) e o s\u00e9quito vai continuar vibrando. Anota a\u00ed.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1163,"replies":65,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":74,"text":"Vai sonhando a\u00ed com a id\u00e9ia de arrependimento. Quem for eleito vai passar 4 anos bostejando sobre o derrotado (chutando cachorro morto mesmo) e o s\u00e9quito vai continuar vibrando. Anota a\u00ed.","timestamp":1540520251000,"timestamp_epochs":1540520251,"tweet_id":"1055644562268467200","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1055644562268467200","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa express\u00e3o \u201cpassando pano\u201d \u00e9 imbecil. Ela derruba qualquer possibilidade de debate. Ou vc \u00e9 contra, ou est\u00e1 PASSANDO PANO. \u00c9 radical e infantil.<\/p>","is_retweet":0,"likes":934,"replies":66,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":91,"text":"Essa express\u00e3o \u201cpassando pano\u201d \u00e9 imbecil. Ela derruba qualquer possibilidade de debate. Ou vc \u00e9 contra, ou est\u00e1 PASSANDO PANO. \u00c9 radical e infantil.","timestamp":1540500914000,"timestamp_epochs":1540500914,"tweet_id":"1055563459268472832","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1055563459268472832","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Uhahehaheha! O senhor \u00e9 fera, pastor! Quando n\u00e3o toma a medica\u00e7\u00e3o cria umas coisa muito daora.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PastorMalafaia\/status\/1055524054428536834\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NEd8hyalOh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PastorMalafaia\/status\/1055524054428536834\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PastorMalafaia<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1055524054428536834<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1628,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":155,"text":"Uhahehaheha! O senhor \u00e9 fera, pastor! Quando n\u00e3o toma a medica\u00e7\u00e3o cria umas coisa muito daora.https:\/\/twitter.com\/PastorMalafaia\/status\/1055524054428536834\u00a0\u2026","timestamp":1540494425000,"timestamp_epochs":1540494425,"tweet_id":"1055536240986976256","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1055536240986976256","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d4 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"81854558\" dir=\"ltr\" href=\"\/romulomendonca\"><s>@<\/s><b>romulomendonca<\/b><\/a>! Que papo \u00e9 esse de \u201cmartelada de macho alfa\u201d?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UoiOD7Xnli\">pic.twitter.com\/UoiOD7Xnli<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":457,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"\u00d4 @romulomendonca! Que papo \u00e9 esse de \u201cmartelada de macho alfa\u201d?pic.twitter.com\/UoiOD7Xnli","timestamp":1540483172000,"timestamp_epochs":1540483172,"tweet_id":"1055489043390070784","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1055489043390070784","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sempre que fui no P\u00e2nico, torci pra encontrar a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31468329\" dir=\"ltr\" href=\"\/amandaramalhos\"><s>@<\/s><b>amandaramalhos<\/b><\/a>. Provocadora e ranzinza, fazia um papel muito dif\u00edcil no programa. Vai fazer uma puta falta. Repensa a\u00ed, Amandinha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1791,"replies":109,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"Sempre que fui no P\u00e2nico, torci pra encontrar a @amandaramalhos. Provocadora e ranzinza, fazia um papel muito dif\u00edcil no programa. Vai fazer uma puta falta. Repensa a\u00ed, Amandinha!","timestamp":1540482164000,"timestamp_epochs":1540482164,"tweet_id":"1055484813849677824","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1055484813849677824","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Mano Brown veio na minha casa e disse que eu preciso arrumar meu arm\u00e1rio. Falou que eu \u00f1 tenho mais idade pra vestir macac\u00e3o e jogou 6 cuecas minhas fora. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BrownSincer%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>BrownSincer\u00e3o<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1522,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":66,"text":"O Mano Brown veio na minha casa e disse que eu preciso arrumar meu arm\u00e1rio. Falou que eu \u00f1 tenho mais idade pra vestir macac\u00e3o e jogou 6 cuecas minhas fora. #BrownSincer\u00e3o","timestamp":1540431697000,"timestamp_epochs":1540431697,"tweet_id":"1055273139502907392","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1055273139502907392","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A bipolaridade dos tts.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DRrzp6PKKJ\">pic.twitter.com\/DRrzp6PKKJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1406,"replies":44,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":158,"text":"A bipolaridade dos tts.pic.twitter.com\/DRrzp6PKKJ","timestamp":1540425893000,"timestamp_epochs":1540425893,"tweet_id":"1055248796148412416","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1055248796148412416","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu t\u00f4 tendo que explicar que a minha piada foi ir\u00f4nica... talvez ela s\u00f3 tenha sido uma bosta mesmo. Admito.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1743,"replies":116,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"Se eu t\u00f4 tendo que explicar que a minha piada foi ir\u00f4nica... talvez ela s\u00f3 tenha sido uma bosta mesmo. Admito.","timestamp":1540417547000,"timestamp_epochs":1540417547,"tweet_id":"1055213789925134336","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1055213789925134336","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hey <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92850852\" dir=\"ltr\" href=\"\/euliatulias\"><s>@<\/s><b>euliatulias<\/b><\/a>! Vc usou meu tweet ir\u00f4nico sobre a suruba do Doria como informa\u00e7\u00e3o da sua mat\u00e9ria sobre a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25858078\" dir=\"ltr\" href=\"\/ManuelaDavila\"><s>@<\/s><b>ManuelaDavila<\/b><\/a>. V\u00e2mo rever isso a\u00ed!<\/p>","is_retweet":0,"likes":293,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Hey @euliatulias! Vc usou meu tweet ir\u00f4nico sobre a suruba do Doria como informa\u00e7\u00e3o da sua mat\u00e9ria sobre a @ManuelaDavila. V\u00e2mo rever isso a\u00ed!","timestamp":1540416682000,"timestamp_epochs":1540416682,"tweet_id":"1055210164142260224","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1055210164142260224","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uns me chamam de esquerdinha de merda... outros de bolsminion. Caraio. Ent\u00e3o... quer me xingar? Super ok... mas s\u00f3 pe\u00e7o uma coisa: Const\u00e2ncia. T\u00f4 um pouco confuso aqui.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2909,"replies":211,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":73,"text":"Uns me chamam de esquerdinha de merda... outros de bolsminion. Caraio. Ent\u00e3o... quer me xingar? Super ok... mas s\u00f3 pe\u00e7o uma coisa: Const\u00e2ncia. T\u00f4 um pouco confuso aqui.","timestamp":1540409318000,"timestamp_epochs":1540409318,"tweet_id":"1055179276096430080","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1055179276096430080","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A partir de hoje, meu meus tweets ter\u00e3o hashtags explicativas. Tipo: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ironia?src=hash\"><s>#<\/s><b>ironia<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/sarcasmo?src=hash\"><s>#<\/s><b>sarcasmo<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SQN?src=hash\"><s>#<\/s><b>SQN<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pleonasmoSIM?src=hash\"><s>#<\/s><b>pleonasmoSIM<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ApenasProvoca%C3%A7%C3%A3oNemPensoIsso?src=hash\"><s>#<\/s><b>ApenasProvoca\u00e7\u00e3oNemPensoIsso<\/b><\/a>.<\/p>","is_retweet":0,"likes":730,"replies":44,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"A partir de hoje, meu meus tweets ter\u00e3o hashtags explicativas. Tipo: #ironia, #sarcasmo, #SQN, #pleonasmoSIM, #ApenasProvoca\u00e7\u00e3oNemPensoIsso.","timestamp":1540406273000,"timestamp_epochs":1540406273,"tweet_id":"1055166503274696704","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1055166503274696704","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ontem fiz essa piadoca aqui. Quem \u00f1 sacou a ironia t\u00e1 achando que eu voto no D\u00f3ria E QUE EU \u00d1 SEI TRANSAR. Uhehahuheha!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rafinhabastos\/status\/1054802896884248576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t5J7YtpcMS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rafinhabastos\/status\/1054802896884248576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rafinhabastos\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1054802896884248576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":621,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Ontem fiz essa piadoca aqui. Quem \u00f1 sacou a ironia t\u00e1 achando que eu voto no D\u00f3ria E QUE EU \u00d1 SEI TRANSAR. Uhehahuheha!https:\/\/twitter.com\/rafinhabastos\/status\/1054802896884248576\u00a0\u2026","timestamp":1540404744000,"timestamp_epochs":1540404744,"tweet_id":"1055160090708197377","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1055160090708197377","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caraio Brasiu... v\u00e2mo pegar a ironia da piadoca. O cara tava morto na cama, caceta.<\/p>","is_retweet":0,"likes":996,"replies":46,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Caraio Brasiu... v\u00e2mo pegar a ironia da piadoca. O cara tava morto na cama, caceta.","timestamp":1540404547000,"timestamp_epochs":1540404547,"tweet_id":"1055159264908431360","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1055159264908431360","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1\u00ba dia de trabalho. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BESTVlDS\/status\/967411562800734208\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oWla24mjEM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BESTVlDS\/status\/967411562800734208\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BESTVlDS\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/967411562800734208\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3792,"replies":82,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1015,"text":"1\u00ba dia de trabalho. https:\/\/twitter.com\/BESTVlDS\/status\/967411562800734208\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1540404288000,"timestamp_epochs":1540404288,"tweet_id":"1055158178470494208","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1055158178470494208","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W534wlRH0x\">pic.twitter.com\/W534wlRH0x<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1412,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":333,"text":"pic.twitter.com\/W534wlRH0x","timestamp":1540397744000,"timestamp_epochs":1540397744,"tweet_id":"1055130731238674432","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1055130731238674432","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistiram meu especial na Netflix e brigaram. Triste isso. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ULTIMATO?src=hash\"><s>#<\/s><b>ULTIMATO<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EkGCxaIhLO\">pic.twitter.com\/EkGCxaIhLO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":731,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"Assistiram meu especial na Netflix e brigaram. Triste isso. #ULTIMATOpic.twitter.com\/EkGCxaIhLO","timestamp":1540325791000,"timestamp_epochs":1540325791,"tweet_id":"1054828940295057409","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1054828940295057409","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem administra uma suruba com maestria, administra bem o meu estado. No 2\u00ba turno, eu sou Doria!<\/p>","is_retweet":0,"likes":11120,"replies":450,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1342,"text":"Quem administra uma suruba com maestria, administra bem o meu estado. No 2\u00ba turno, eu sou Doria!","timestamp":1540319582000,"timestamp_epochs":1540319582,"tweet_id":"1054802896884248576","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1054802896884248576","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os cara tudo zoando que o pau do D\u00f3ria \u00e9 pequeno, mas no fundo pensando: Acho que \u00e9 maior que o meu. T\u00d4 LIGADO NA DE VCS, SEUS R\u00d4LA CURTA DOS CARAI.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1363,"replies":75,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":94,"text":"Os cara tudo zoando que o pau do D\u00f3ria \u00e9 pequeno, mas no fundo pensando: Acho que \u00e9 maior que o meu. T\u00d4 LIGADO NA DE VCS, SEUS R\u00d4LA CURTA DOS CARAI.","timestamp":1540319165000,"timestamp_epochs":1540319165,"tweet_id":"1054801148522180611","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1054801148522180611","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boas propostas merecem ser mantidas. A Erundina criou o rod\u00edzio em SP, Doria apenas o aperfei\u00e7oou.<\/p>","is_retweet":0,"likes":872,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":129,"text":"Boas propostas merecem ser mantidas. A Erundina criou o rod\u00edzio em SP, Doria apenas o aperfei\u00e7oou.","timestamp":1540318917000,"timestamp_epochs":1540318917,"tweet_id":"1054800108469018626","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1054800108469018626","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As elei\u00e7\u00f5es indo pro 2\u00ba turno e o Jo\u00e3o Doria indo pro 3\u00ba, 4\u00ba, 5\u00ba...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1670,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":261,"text":"As elei\u00e7\u00f5es indo pro 2\u00ba turno e o Jo\u00e3o Doria indo pro 3\u00ba, 4\u00ba, 5\u00ba...","timestamp":1540318165000,"timestamp_epochs":1540318165,"tweet_id":"1054796952163008512","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1054796952163008512","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jo\u00e3o Doria fala a real! Sempre uma sentada na cara da sociedade brasileira.<\/p>","is_retweet":0,"likes":817,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":86,"text":"Jo\u00e3o Doria fala a real! Sempre uma sentada na cara da sociedade brasileira.","timestamp":1540317327000,"timestamp_epochs":1540317327,"tweet_id":"1054793439861243904","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1054793439861243904","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galerinha t\u00e1 confusa nesse segundo turno.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/toCv0Gywcs\">pic.twitter.com\/toCv0Gywcs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1422,"replies":69,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":337,"text":"Galerinha t\u00e1 confusa nesse segundo turno.pic.twitter.com\/toCv0Gywcs","timestamp":1540215781000,"timestamp_epochs":1540215781,"tweet_id":"1054367523896987649","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1054367523896987649","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc acredita que o candidato A pode fazer um governo honesto mesmo aliado a corruptos? Voc\u00ea cr\u00ea que as amea\u00e7as de ditadura do candidato B s\u00e3o s\u00f3 \u201cbrincadeirinha\u201d? Sabe o que \u00e9 isso? Disson\u00e2ncia Cognitiva. Entenda:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/luciano-melo\/2018\/10\/sobre-presidenciaveis-e-extraterrestres-que-nao-aparecem.shtml?utm_source=whatsapp&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=compwa\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GSyseouPrR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/luciano-melo\/2018\/10\/sobre-presidenciaveis-e-extraterrestres-que-nao-aparecem.shtml?utm_source=whatsapp&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=compwa\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/colunas\/lucian<\/span><span class=\"invisible\">o-melo\/2018\/10\/sobre-presidenciaveis-e-extraterrestres-que-nao-aparecem.shtml?utm_source=whatsapp&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=compwa<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":407,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"Vc acredita que o candidato A pode fazer um governo honesto mesmo aliado a corruptos? Voc\u00ea cr\u00ea que as amea\u00e7as de ditadura do candidato B s\u00e3o s\u00f3 \u201cbrincadeirinha\u201d? Sabe o que \u00e9 isso? Disson\u00e2ncia Cognitiva. Entenda:https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/colunas\/luciano-melo\/2018\/10\/sobre-presidenciaveis-e-extraterrestres-que-nao-aparecem.shtml?utm_source=whatsapp&utm_medium=social&utm_campaign=compwa\u00a0\u2026","timestamp":1540143849000,"timestamp_epochs":1540143849,"tweet_id":"1054065817325916161","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1054065817325916161","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pouco orgulho de ver a minha cara feia aqui. <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5xEgnayKp6\">pic.twitter.com\/5xEgnayKp6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":366,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Pouco orgulho de ver a minha cara feia aqui. pic.twitter.com\/5xEgnayKp6","timestamp":1540077873000,"timestamp_epochs":1540077873,"tweet_id":"1053789097565847554","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1053789097565847554","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segura a\u00ed, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"202406066\" dir=\"ltr\" href=\"\/leticiaspiller\"><s>@<\/s><b>leticiaspiller<\/b><\/a>. Vou atrasar uns 15. Chegando.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qDQU9mR9ty\">pic.twitter.com\/qDQU9mR9ty<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":926,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Segura a\u00ed, @leticiaspiller. Vou atrasar uns 15. Chegando.pic.twitter.com\/qDQU9mR9ty","timestamp":1539956412000,"timestamp_epochs":1539956412,"tweet_id":"1053279649860599810","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1053279649860599810","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Saudade de quando vc tava no saco do seu pai. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DhazGo\/status\/1053114507378257920\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1mjBWQ7w42\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DhazGo\/status\/1053114507378257920\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DhazGo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1053114507378257920<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1208,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"Saudade de quando vc tava no saco do seu pai. https:\/\/twitter.com\/DhazGo\/status\/1053114507378257920\u00a0\u2026","timestamp":1539919043000,"timestamp_epochs":1539919043,"tweet_id":"1053122912557907970","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1053122912557907970","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muita gente dizendo que o CQC fez merda dando voz ao Bolsonaro. Esse pra mim foi o menor dos erros. Cagada foi ter dado voz ao Rafinha Bastos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6209,"replies":161,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":276,"text":"Muita gente dizendo que o CQC fez merda dando voz ao Bolsonaro. Esse pra mim foi o menor dos erros. Cagada foi ter dado voz ao Rafinha Bastos.","timestamp":1539899174000,"timestamp_epochs":1539899174,"tweet_id":"1053039578435731457","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1053039578435731457","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acho que o Bolsonaro n\u00e3o existe. Minha teoria.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tcZH5WfI5J\">pic.twitter.com\/tcZH5WfI5J<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6083,"replies":236,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1514,"text":"Eu acho que o Bolsonaro n\u00e3o existe. Minha teoria.pic.twitter.com\/tcZH5WfI5J","timestamp":1539873687000,"timestamp_epochs":1539873687,"tweet_id":"1052932676657778688","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1052932676657778688","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algumas pessoas sonham em viajar pelo mundo, outras em conhecerem seus \u00eddolos. Eu s\u00f3 quero sentar no sof\u00e1 da F\u00e1tima Bernardes passar o programa inteiro me peidando.<\/p>","is_retweet":0,"likes":863,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"Algumas pessoas sonham em viajar pelo mundo, outras em conhecerem seus \u00eddolos. Eu s\u00f3 quero sentar no sof\u00e1 da F\u00e1tima Bernardes passar o programa inteiro me peidando.","timestamp":1539788604000,"timestamp_epochs":1539788604,"tweet_id":"1052575811570675713","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1052575811570675713","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que voc\u00ea prefere? O Haddad, o Bolsonaro ou um coqueiro enfiado no seu cu?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/HJKCcQ2cyzM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EyO7LIWTWF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/HJKCcQ2cyzM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/HJKCcQ2cyzM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":395,"replies":115,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"O que voc\u00ea prefere? O Haddad, o Bolsonaro ou um coqueiro enfiado no seu cu?https:\/\/youtu.be\/HJKCcQ2cyzM\u00a0","timestamp":1539785425000,"timestamp_epochs":1539785425,"tweet_id":"1052562480428457984","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1052562480428457984","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa, campe\u00e3o!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VGKI6LZurO\">pic.twitter.com\/VGKI6LZurO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3303,"replies":73,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":685,"text":"Boa, campe\u00e3o!pic.twitter.com\/VGKI6LZurO","timestamp":1539616173000,"timestamp_epochs":1539616173,"tweet_id":"1051852584473042944","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1051852584473042944","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu achava que era problema no algoritmo... agora acho que a Netflix j\u00e1 t\u00e1 de sacanagem mesmo. Olha as op\u00e7\u00f5es que aparecem quando voc\u00ea busca meu especial pelo meu nome.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/soIPinE4Mf\">pic.twitter.com\/soIPinE4Mf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3528,"replies":150,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":160,"text":"Eu achava que era problema no algoritmo... agora acho que a Netflix j\u00e1 t\u00e1 de sacanagem mesmo. Olha as op\u00e7\u00f5es que aparecem quando voc\u00ea busca meu especial pelo meu nome.pic.twitter.com\/soIPinE4Mf","timestamp":1539600597000,"timestamp_epochs":1539600597,"tweet_id":"1051787254782447616","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1051787254782447616","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acredito mais no discurso dos 2 candidatos a presid\u00eancia do que nos textos de \u201cpai foda\u201d e \u201cfamilinha feliz\u201d do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"5614002\" dir=\"ltr\" href=\"\/piangers\"><s>@<\/s><b>piangers<\/b><\/a>. Tor\u00e7o pra vc vir a p\u00fablico dizer q \u00e9 zoeira, velho. Te amo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":320,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Acredito mais no discurso dos 2 candidatos a presid\u00eancia do que nos textos de \u201cpai foda\u201d e \u201cfamilinha feliz\u201d do @piangers. Tor\u00e7o pra vc vir a p\u00fablico dizer q \u00e9 zoeira, velho. Te amo.","timestamp":1539547956000,"timestamp_epochs":1539547956,"tweet_id":"1051566464325554176","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1051566464325554176","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Concordo, Netflix. Concordo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xe3H8ryDhP\">pic.twitter.com\/Xe3H8ryDhP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1442,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"Concordo, Netflix. Concordo.pic.twitter.com\/Xe3H8ryDhP","timestamp":1539445863000,"timestamp_epochs":1539445863,"tweet_id":"1051138253682868224","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1051138253682868224","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Youtube.com\/ilhadebarbados\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E0bt9exG5L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Youtube.com\/ilhadebarbados\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Youtube.com\/ilhadebarbados<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2ansMWHvVN\">pic.twitter.com\/2ansMWHvVN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":336,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"http:\/\/Youtube.com\/ilhadebarbados\u00a0pic.twitter.com\/2ansMWHvVN","timestamp":1539342590000,"timestamp_epochs":1539342590,"tweet_id":"1050705095334211584","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1050705095334211584","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Haddad ou Bolsonaro???  <img alt=\"\ud83c\udf34\" aria-label=\"Emoji: Palmeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f334.png\" title=\"Palmeira\"\/> \u00cdntegra do v\u00eddeo em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/HJKCcQ2cyzM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YCCx5RqAEg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/HJKCcQ2cyzM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/HJKCcQ2cyzM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IEyOz7PHie\">pic.twitter.com\/IEyOz7PHie<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":695,"replies":54,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":142,"text":"Haddad ou Bolsonaro???   \u00cdntegra do v\u00eddeo em http:\/\/youtu.be\/HJKCcQ2cyzM\u00a0pic.twitter.com\/IEyOz7PHie","timestamp":1539197408000,"timestamp_epochs":1539197408,"tweet_id":"1050096155756023808","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1050096155756023808","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc79\" aria-label=\"Emoji: Ogro japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f479.png\" title=\"Ogro japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc79\" aria-label=\"Emoji: Ogro japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f479.png\" title=\"Ogro japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc79\" aria-label=\"Emoji: Ogro japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f479.png\" title=\"Ogro japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc79\" aria-label=\"Emoji: Ogro japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f479.png\" title=\"Ogro japon\u00eas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc79\" aria-label=\"Emoji: Ogro japon\u00eas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f479.png\" title=\"Ogro japon\u00eas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/beatrisincera\/status\/1049836255461171200\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4g6FiaLdaz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/beatrisincera\/status\/1049836255461171200\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/beatrisincera\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1049836255461171200<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":115,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"https:\/\/twitter.com\/beatrisincera\/status\/1049836255461171200\u00a0\u2026","timestamp":1539137079000,"timestamp_epochs":1539137079,"tweet_id":"1049843121511702529","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1049843121511702529","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"CINEBRASiLTV","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em cada epis\u00f3dio de Brasileiros S\/A, um personagem apresenta seu dia a dia, com as dificuldades e alegrias que enfrenta no trabalho. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> \u00e9 o respons\u00e1vel pela dire\u00e7\u00e3o geral e pela narra\u00e7\u00e3o. De segunda a sexta, \u00e0s 21h. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CanalSky157?src=hash\"><s>#<\/s><b>CanalSky157<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/udmL2DFZPN\">pic.twitter.com\/udmL2DFZPN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34,"replies":0,"retweet_id":"1049462585349812224","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":2,"text":"Em cada epis\u00f3dio de Brasileiros S\/A, um personagem apresenta seu dia a dia, com as dificuldades e alegrias que enfrenta no trabalho. @rafinhabastos \u00e9 o respons\u00e1vel pela dire\u00e7\u00e3o geral e pela narra\u00e7\u00e3o. De segunda a sexta, \u00e0s 21h. #CanalSky157pic.twitter.com\/udmL2DFZPN","timestamp":1539038330000,"timestamp_epochs":1539038330,"tweet_id":"1049428936185262080","tweet_url":"\/cinebrasiltv\/status\/1049428936185262080","user_id":"1176740725","username":"cinebrasiltv"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00e9rie linda de shows em Portugal! Fechamos no Cassino Estoril. Obg a todos que compareceram!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/raminhoseffect\/status\/1049103767419977729\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lfa5mJTmJZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/raminhoseffect\/status\/1049103767419977729\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/raminhoseffect<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1049103767419977729<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":192,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"S\u00e9rie linda de shows em Portugal! Fechamos no Cassino Estoril. Obg a todos que compareceram!https:\/\/twitter.com\/raminhoseffect\/status\/1049103767419977729\u00a0\u2026","timestamp":1538988191000,"timestamp_epochs":1538988191,"tweet_id":"1049218637540810752","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1049218637540810752","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00eddeo do Connor tentando bater no t\u00e9cnico do Khabib antes de ser atacado. Voc\u00ea \u00f1 viu pq nessa hora a TV mostrava o russo no meio da galera.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iaItEHQAJ5\">pic.twitter.com\/iaItEHQAJ5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1300,"replies":48,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":198,"text":"V\u00eddeo do Connor tentando bater no t\u00e9cnico do Khabib antes de ser atacado. Voc\u00ea \u00f1 viu pq nessa hora a TV mostrava o russo no meio da galera.pic.twitter.com\/iaItEHQAJ5","timestamp":1538893963000,"timestamp_epochs":1538893963,"tweet_id":"1048823418144141318","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1048823418144141318","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O UFC mais top do ano.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nm0Uh7HxxB\">pic.twitter.com\/nm0Uh7HxxB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1158,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":182,"text":"O UFC mais top do ano.pic.twitter.com\/nm0Uh7HxxB","timestamp":1538890288000,"timestamp_epochs":1538890288,"tweet_id":"1048808003296796672","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1048808003296796672","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A todos vcs que est\u00e3o falando em desmoraliza\u00e7\u00e3o do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6446742\" dir=\"ltr\" href=\"\/ufc\"><s>@<\/s><b>UFC<\/b><\/a> e o escambau... meu forte abra\u00e7o. Eu sorri e me diverti como em poucos momentos da minha vida. Que seja assim sempre. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BaixariaShow?src=hash\"><s>#<\/s><b>BaixariaShow<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1711,"replies":120,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":178,"text":"A todos vcs que est\u00e3o falando em desmoraliza\u00e7\u00e3o do @UFC e o escambau... meu forte abra\u00e7o. Eu sorri e me diverti como em poucos momentos da minha vida. Que seja assim sempre. #BaixariaShow","timestamp":1538889625000,"timestamp_epochs":1538889625,"tweet_id":"1048805220384485376","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1048805220384485376","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que \u00e9 esse espet\u00e1culo que o UFC criou pra luta de hj? Pelamodedeus. Chupa Cirque du Soleil!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x2DlaNqfHN\">pic.twitter.com\/x2DlaNqfHN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":725,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"O que \u00e9 esse espet\u00e1culo que o UFC criou pra luta de hj? Pelamodedeus. Chupa Cirque du Soleil!pic.twitter.com\/x2DlaNqfHN","timestamp":1538886926000,"timestamp_epochs":1538886926,"tweet_id":"1048793902298353664","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1048793902298353664","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai come\u00e7\u00e1\u00e1\u00e1!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8YFrj7AGoh\">pic.twitter.com\/8YFrj7AGoh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":283,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"Vai come\u00e7\u00e1\u00e1\u00e1!!!pic.twitter.com\/8YFrj7AGoh","timestamp":1538886165000,"timestamp_epochs":1538886165,"tweet_id":"1048790708310757376","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1048790708310757376","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Noite boa pra desmarcar o rol\u00ea, reunir os amigos e rir at\u00e9 ir pro inferno. Estarei l\u00e1 pra te receber (na Netflix e no inferno). Ps: Arte linda do Tiago Amora.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eUs4Q4SOMm\">pic.twitter.com\/eUs4Q4SOMm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":403,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Noite boa pra desmarcar o rol\u00ea, reunir os amigos e rir at\u00e9 ir pro inferno. Estarei l\u00e1 pra te receber (na Netflix e no inferno). Ps: Arte linda do Tiago Amora.pic.twitter.com\/eUs4Q4SOMm","timestamp":1538770417000,"timestamp_epochs":1538770417,"tweet_id":"1048305228561362944","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1048305228561362944","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O dia que o cotoco meu deu oi. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ultimato?src=hash\"><s>#<\/s><b>ultimato<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16573941\" dir=\"ltr\" href=\"\/netflix\"><s>@<\/s><b>netflix<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>NetflixBrasil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xVbfinEXqh\">pic.twitter.com\/xVbfinEXqh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":480,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":57,"text":"O dia que o cotoco meu deu oi. #ultimato @netflix @NetflixBrasilpic.twitter.com\/xVbfinEXqh","timestamp":1538737826000,"timestamp_epochs":1538737826,"tweet_id":"1048168531072831490","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1048168531072831490","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente hoje, 21h, estreia uma s\u00e9rie documental mto legal que produzi em parceria com canal CineBrasilTV. O programa mostra o dia-a-dia de brasileiros que ralam pra fazer esse pa\u00eds acontecer. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/cinebrasiltvoficial\/videos\/273634383261022\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W6wiK0UR6V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/cinebrasiltvoficial\/videos\/273634383261022\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/cinebrasiltvof<\/span><span class=\"invisible\">icial\/videos\/273634383261022\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":124,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Gente hoje, 21h, estreia uma s\u00e9rie documental mto legal que produzi em parceria com canal CineBrasilTV. O programa mostra o dia-a-dia de brasileiros que ralam pra fazer esse pa\u00eds acontecer. https:\/\/www.facebook.com\/cinebrasiltvoficial\/videos\/273634383261022\/\u00a0\u2026","timestamp":1538691691000,"timestamp_epochs":1538691691,"tweet_id":"1047975027520544768","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1047975027520544768","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 deixa as grana e os cart\u00e3o ali pra n\u00f3is pag\u00e1 os advogado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lubrinas\/status\/1046853979903348737\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/owuopFOMrL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lubrinas\/status\/1046853979903348737\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lubrinas\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1046853979903348737<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":203,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"J\u00e1 deixa as grana e os cart\u00e3o ali pra n\u00f3is pag\u00e1 os advogado.https:\/\/twitter.com\/lubrinas\/status\/1046853979903348737\u00a0\u2026","timestamp":1538432291000,"timestamp_epochs":1538432291,"tweet_id":"1046887024828014594","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1046887024828014594","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado, NETFLIX. Voc\u00ea pesquisa meu nome no sistema e, al\u00e9m do meu show, vem DESENCANTO, CASO DE POL\u00cdCIA, MAN\u00cdACO e FELICIDADE POR UM FIO. Grato pelo carinho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h4Uon7lmR3\">pic.twitter.com\/h4Uon7lmR3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1224,"replies":65,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":55,"text":"Obrigado, NETFLIX. Voc\u00ea pesquisa meu nome no sistema e, al\u00e9m do meu show, vem DESENCANTO, CASO DE POL\u00cdCIA, MAN\u00cdACO e FELICIDADE POR UM FIO. Grato pelo carinho.pic.twitter.com\/h4Uon7lmR3","timestamp":1538413777000,"timestamp_epochs":1538413777,"tweet_id":"1046809372179873792","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1046809372179873792","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Laugh Factory","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Bringing his Brazilian flavor to the stage is <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IrFQic2EvF\">pic.twitter.com\/IrFQic2EvF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":133,"replies":2,"retweet_id":"1046797293951770624","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":10,"text":"Bringing his Brazilian flavor to the stage is @rafinhabastospic.twitter.com\/IrFQic2EvF","timestamp":1538280430000,"timestamp_epochs":1538280430,"tweet_id":"1046250073221263361","tweet_url":"\/TheLaughFactory\/status\/1046250073221263361","user_id":"29838500","username":"TheLaughFactory"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fa\u00e7o o meu show na Netflix e acho que t\u00f4 abafando na com\u00e9dia... a\u00ed surge o Cabo Daciolo... e eu me sinto um mero iniciante. Voltei pra escolinha.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4849,"replies":99,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":258,"text":"Fa\u00e7o o meu show na Netflix e acho que t\u00f4 abafando na com\u00e9dia... a\u00ed surge o Cabo Daciolo... e eu me sinto um mero iniciante. Voltei pra escolinha.","timestamp":1538410297000,"timestamp_epochs":1538410297,"tweet_id":"1046794776606072832","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1046794776606072832","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nesse s\u00e1bado em Los Angeles!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TheLaughFactory\/status\/1045493412441600000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3SmyayoGTB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TheLaughFactory\/status\/1045493412441600000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TheLaughFactor<\/span><span class=\"invisible\">y\/status\/1045493412441600000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":161,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Nesse s\u00e1bado em Los Angeles!!!https:\/\/twitter.com\/TheLaughFactory\/status\/1045493412441600000\u00a0\u2026","timestamp":1538162549000,"timestamp_epochs":1538162549,"tweet_id":"1045755644299472896","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1045755644299472896","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Ah... Internet. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/t.co\/2PUppMbbp7\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2PUppMbbp7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/t.co\/2PUppMbbp7\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.co\/2PUppMbbp7<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":527,"replies":50,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Ah... Internet.  https:\/\/t.co\/2PUppMbbp7\u00a0","timestamp":1538093966000,"timestamp_epochs":1538093966,"tweet_id":"1045467985958195200","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1045467985958195200","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o escrevi meu show sozinho. Tive ajuda desses 2 amiguinhos. T\u00e1 na NETFLIX. Assiste l\u00e1 que eu preciso ganhar do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20015311\" dir=\"ltr\" href=\"\/rickygervais\"><s>@<\/s><b>rickygervais<\/b><\/a> e ter o especial mais assistido do ano. O vencedor leva uma caixa de Suflair.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3bQ2pAh95A\">pic.twitter.com\/3bQ2pAh95A<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":485,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"N\u00e3o escrevi meu show sozinho. Tive ajuda desses 2 amiguinhos. T\u00e1 na NETFLIX. Assiste l\u00e1 que eu preciso ganhar do @rickygervais e ter o especial mais assistido do ano. O vencedor leva uma caixa de Suflair.pic.twitter.com\/3bQ2pAh95A","timestamp":1538070409000,"timestamp_epochs":1538070409,"tweet_id":"1045369180164243456","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1045369180164243456","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A inf\u00e2ncia de hoje \u00e9 MUITO melhor. <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/> Corre pra Netflix pra ver o show todo. Ultimato - meu novo especial de standup comedy... na Netflix.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9PwFSdtQHX\">pic.twitter.com\/9PwFSdtQHX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":862,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":94,"text":"A inf\u00e2ncia de hoje \u00e9 MUITO melhor.  Corre pra Netflix pra ver o show todo. Ultimato - meu novo especial de standup comedy... na Netflix.pic.twitter.com\/9PwFSdtQHX","timestamp":1538003808000,"timestamp_epochs":1538003808,"tweet_id":"1045089834769907712","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1045089834769907712","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cupim.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cVWJ43IlXV\">pic.twitter.com\/cVWJ43IlXV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":555,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"O cupim.pic.twitter.com\/cVWJ43IlXV","timestamp":1537984192000,"timestamp_epochs":1537984192,"tweet_id":"1045007561341067264","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1045007561341067264","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O especial do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20015311\" dir=\"ltr\" href=\"\/rickygervais\"><s>@<\/s><b>rickygervais<\/b><\/a> \u00e9 o mais assistido da Netflix nesse ano. V\u00e2mo ultrapass\u00e1 esse cuz\u00e3o!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Champs_Digital\/status\/1037698397216677888\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1YIz6IS87V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Champs_Digital\/status\/1037698397216677888\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Champs_Digital<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1037698397216677888<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":201,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"O especial do @rickygervais \u00e9 o mais assistido da Netflix nesse ano. V\u00e2mo ultrapass\u00e1 esse cuz\u00e3o!https:\/\/twitter.com\/Champs_Digital\/status\/1037698397216677888\u00a0\u2026","timestamp":1537924177000,"timestamp_epochs":1537924177,"tweet_id":"1044755838949150720","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1044755838949150720","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 desse tipo de elogio que o Brasil precisa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DipperFckFalls\/status\/1044746456081600512\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rREf4q6bHY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DipperFckFalls\/status\/1044746456081600512\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DipperFckFalls<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1044746456081600512<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":259,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"\u00c9 desse tipo de elogio que o Brasil precisa.https:\/\/twitter.com\/DipperFckFalls\/status\/1044746456081600512\u00a0\u2026","timestamp":1537923932000,"timestamp_epochs":1537923932,"tweet_id":"1044754811000774656","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1044754811000774656","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu no Tinder. S\u00f3 alegria.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a5w0rCQgkV\">pic.twitter.com\/a5w0rCQgkV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":976,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"Eu no Tinder. S\u00f3 alegria.pic.twitter.com\/a5w0rCQgkV","timestamp":1537897538000,"timestamp_epochs":1537897538,"tweet_id":"1044644106675216384","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1044644106675216384","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Corpora\u00e7\u00e3o estourando um churras clandestino. Bom trabalho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BF6DddlEKl\">pic.twitter.com\/BF6DddlEKl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":667,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"Corpora\u00e7\u00e3o estourando um churras clandestino. Bom trabalho.pic.twitter.com\/BF6DddlEKl","timestamp":1537891392000,"timestamp_epochs":1537891392,"tweet_id":"1044618328684130305","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1044618328684130305","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">P\u00f4... a\u00ed me emociona.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/A_AlineCoelho\/status\/1044370199993028609\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I3LttJdzDc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/A_AlineCoelho\/status\/1044370199993028609\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/A_AlineCoelho\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1044370199993028609<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":277,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"P\u00f4... a\u00ed me emociona.https:\/\/twitter.com\/A_AlineCoelho\/status\/1044370199993028609\u00a0\u2026","timestamp":1537837036000,"timestamp_epochs":1537837036,"tweet_id":"1044390341984407552","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1044390341984407552","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Netflix nunca mais ser\u00e1 a mesma depois desse maluco do barulho! Muita divers\u00e3o nesse show que vai conquistar o seu cora\u00e7\u00e3o. Ps: Roubei o texto das chamadas da Sess\u00e3o da Tarde.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BYSMfVLsdN\">pic.twitter.com\/BYSMfVLsdN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1098,"replies":72,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"A Netflix nunca mais ser\u00e1 a mesma depois desse maluco do barulho! Muita divers\u00e3o nesse show que vai conquistar o seu cora\u00e7\u00e3o. Ps: Roubei o texto das chamadas da Sess\u00e3o da Tarde.pic.twitter.com\/BYSMfVLsdN","timestamp":1537835441000,"timestamp_epochs":1537835441,"tweet_id":"1044383653470466048","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1044383653470466048","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por favor, ou\u00e7a essa mensagem. O futuro de uma crian\u00e7a depende de voc\u00ea. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/QuemAmaN%C3%A3oProcessa?src=hash\"><s>#<\/s><b>QuemAmaN\u00e3oProcessa<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BoHWzgmllnO\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=eur8ngdiyf0v\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/00pOxm4E7j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BoHWzgmllnO\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=eur8ngdiyf0v\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BoHWzgmllnO\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=eur8ngdiyf0v<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":118,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Por favor, ou\u00e7a essa mensagem. O futuro de uma crian\u00e7a depende de voc\u00ea. #QuemAmaN\u00e3oProcessa https:\/\/www.instagram.com\/p\/BoHWzgmllnO\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=eur8ngdiyf0v\u00a0\u2026","timestamp":1537806429000,"timestamp_epochs":1537806429,"tweet_id":"1044261968918589441","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1044261968918589441","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Um pouco dram\u00e1tico, mas t\u00e1 valendo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/IranGouveiaBA\/status\/1044226848434114561\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mu1BtbnP2J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/IranGouveiaBA\/status\/1044226848434114561\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/IranGouveiaBA\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1044226848434114561<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":167,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Um pouco dram\u00e1tico, mas t\u00e1 valendo.https:\/\/twitter.com\/IranGouveiaBA\/status\/1044226848434114561\u00a0\u2026","timestamp":1537799406000,"timestamp_epochs":1537799406,"tweet_id":"1044232513495871489","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1044232513495871489","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Li\u00e7\u00e3o de casa pra voc\u00ea nesse domingo. Assiste l\u00e1 e me manda uma msg aqui.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u9MEYq0BXQ\">pic.twitter.com\/u9MEYq0BXQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":966,"replies":244,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"Li\u00e7\u00e3o de casa pra voc\u00ea nesse domingo. Assiste l\u00e1 e me manda uma msg aqui.pic.twitter.com\/u9MEYq0BXQ","timestamp":1537718037000,"timestamp_epochs":1537718037,"tweet_id":"1043891225189736448","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1043891225189736448","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Salvando casamentos. Isso a imprensa n\u00e3o mostra! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/denuncia?src=hash\"><s>#<\/s><b>denuncia<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/stefanomarin\/status\/1043802624368279552\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rw90HGiGTE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/stefanomarin\/status\/1043802624368279552\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/stefanomarin\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1043802624368279552<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":238,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Salvando casamentos. Isso a imprensa n\u00e3o mostra! #denunciahttps:\/\/twitter.com\/stefanomarin\/status\/1043802624368279552\u00a0\u2026","timestamp":1537716006000,"timestamp_epochs":1537716006,"tweet_id":"1043882705773969408","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1043882705773969408","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Felicidade por fio... apropriado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/danielbrainbr\/status\/1043699243096190977\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/977k2mbWN8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/danielbrainbr\/status\/1043699243096190977\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/danielbrainbr\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1043699243096190977<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":246,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Felicidade por fio... apropriado.https:\/\/twitter.com\/danielbrainbr\/status\/1043699243096190977\u00a0\u2026","timestamp":1537691500000,"timestamp_epochs":1537691500,"tweet_id":"1043779920441225217","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1043779920441225217","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje no The Noite...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WbTcfJHdp1\">pic.twitter.com\/WbTcfJHdp1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8830,"replies":336,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":244,"text":"Hoje no The Noite...pic.twitter.com\/WbTcfJHdp1","timestamp":1537580117000,"timestamp_epochs":1537580117,"tweet_id":"1043312747478482944","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1043312747478482944","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No ar, na Netflix. Assiste agora pq tem sempre o risco da justi\u00e7a tirar a baga\u00e7a do ar. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ProcessinhoMaroto?src=hash\"><s>#<\/s><b>ProcessinhoMaroto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gk03bCtGc4\">pic.twitter.com\/Gk03bCtGc4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1535,"replies":97,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":91,"text":"No ar, na Netflix. Assiste agora pq tem sempre o risco da justi\u00e7a tirar a baga\u00e7a do ar. #ProcessinhoMarotopic.twitter.com\/Gk03bCtGc4","timestamp":1537578481000,"timestamp_epochs":1537578481,"tweet_id":"1043305885379043328","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1043305885379043328","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Essa \u00e9 a minha vida. Esse \u00e9 o meu clube.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thewildcarrot\/status\/1043249721350008832\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oogoPsoHMp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thewildcarrot\/status\/1043249721350008832\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thewildcarrot\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1043249721350008832<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":518,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Essa \u00e9 a minha vida. Esse \u00e9 o meu clube.https:\/\/twitter.com\/thewildcarrot\/status\/1043249721350008832\u00a0\u2026","timestamp":1537565386000,"timestamp_epochs":1537565386,"tweet_id":"1043250961060425729","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1043250961060425729","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu sonho. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PraQuemViuOshow?src=hash\"><s>#<\/s><b>PraQuemViuOshow<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BJHvvoIZyF\">pic.twitter.com\/BJHvvoIZyF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":242,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Meu sonho. #PraQuemViuOshowpic.twitter.com\/BJHvvoIZyF","timestamp":1537557730000,"timestamp_epochs":1537557730,"tweet_id":"1043218847963250689","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1043218847963250689","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Lagriminha. Te amo. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1043212009968480261\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FeNFLMPLvz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1043212009968480261\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1043212009968480261<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":143,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lagriminha. Te amo. https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1043212009968480261\u00a0\u2026","timestamp":1537556376000,"timestamp_epochs":1537556376,"tweet_id":"1043213170939232256","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1043213170939232256","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Exagero. Liga na TV C\u00e2mara.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/giganterichard\/status\/1043118075955105793\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IwjsEKXXmS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/giganterichard\/status\/1043118075955105793\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/giganterichard<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1043118075955105793<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":364,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Exagero. Liga na TV C\u00e2mara.https:\/\/twitter.com\/giganterichard\/status\/1043118075955105793\u00a0\u2026","timestamp":1537534541000,"timestamp_epochs":1537534541,"tweet_id":"1043121588261068805","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1043121588261068805","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A preocupa\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e com a estr\u00e9ia do meu show na Netflix. Agora j\u00e1 t\u00e1 no ar. J\u00e1 era, m\u00e3e. <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IiqLOVJPX0\">pic.twitter.com\/IiqLOVJPX0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2540,"replies":146,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":161,"text":"A preocupa\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e com a estr\u00e9ia do meu show na Netflix. Agora j\u00e1 t\u00e1 no ar. J\u00e1 era, m\u00e3e. pic.twitter.com\/IiqLOVJPX0","timestamp":1537533845000,"timestamp_epochs":1537533845,"tweet_id":"1043118667507134466","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1043118667507134466","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chokitim\/status\/1043074321642676224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2oJ3dAj3ZL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chokitim\/status\/1043074321642676224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chokitim\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1043074321642676224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":138,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":" https:\/\/twitter.com\/chokitim\/status\/1043074321642676224\u00a0\u2026","timestamp":1537524320000,"timestamp_epochs":1537524320,"tweet_id":"1043078719185801218","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1043078719185801218","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 no ar na Netflix!!! E que venham os processinhos!!! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hhZrWvFtWl\">pic.twitter.com\/hhZrWvFtWl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2396,"replies":80,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":137,"text":"T\u00e1 no ar na Netflix!!! E que venham os processinhos!!! pic.twitter.com\/hhZrWvFtWl","timestamp":1537522844000,"timestamp_epochs":1537522844,"tweet_id":"1043072526803447808","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1043072526803447808","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Os advogado pira.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CeloMachado_\/status\/1043034940755955713\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cDajqb1MhK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CeloMachado_\/status\/1043034940755955713\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CeloMachado_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1043034940755955713<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":611,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"Os advogado pira.https:\/\/twitter.com\/CeloMachado_\/status\/1043034940755955713\u00a0\u2026","timestamp":1537522634000,"timestamp_epochs":1537522634,"tweet_id":"1043071644816887808","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1043071644816887808","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hey! Vi que tem muita gente esperando para assistir o meu show na Netflix agora. Pessoal, vai estar dispon\u00edvel a meia-noite de Los Angeles, ou seja, 4h00 da manh\u00e3 aqui. Sorry. <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":659,"replies":50,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Hey! Vi que tem muita gente esperando para assistir o meu show na Netflix agora. Pessoal, vai estar dispon\u00edvel a meia-noite de Los Angeles, ou seja, 4h00 da manh\u00e3 aqui. Sorry. ","timestamp":1537499189000,"timestamp_epochs":1537499189,"tweet_id":"1042973310194208769","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1042973310194208769","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vicky???? Daonde saiu isso?<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vicky???? Daonde saiu isso?","timestamp":1537499133000,"timestamp_epochs":1537499133,"tweet_id":"1042973076248559616","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1042973076248559616","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Laugh Factory","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/comedy?src=hash\"><s>#<\/s><b>comedy<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TheLaughFactory?src=hash\"><s>#<\/s><b>TheLaughFactory<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Hollywood?src=hash\"><s>#<\/s><b>Hollywood<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28178092\" dir=\"ltr\" href=\"\/fabiorabin\"><s>@<\/s><b>fabiorabin<\/b><\/a> @thejademovie and more! BUY TICKETS: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.laughfactory.com\/clubs\/hollywood\/date\/2018-09-25\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sjn0ppPPKe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.laughfactory.com\/clubs\/hollywood\/date\/2018-09-25\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">laughfactory.com\/clubs\/hollywoo<\/span><span class=\"invisible\">d\/date\/2018-09-25<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BGvCDSQ9tH\">pic.twitter.com\/BGvCDSQ9tH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"1042964948232613888","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":2,"text":"#comedy #TheLaughFactory #Hollywood @rafinhabastos @fabiorabin @thejademovie and more! BUY TICKETS: http:\/\/www.laughfactory.com\/clubs\/hollywood\/date\/2018-09-25\u00a0\u2026pic.twitter.com\/BGvCDSQ9tH","timestamp":1537494604000,"timestamp_epochs":1537494604,"tweet_id":"1042954080954576899","tweet_url":"\/TheLaughFactory\/status\/1042954080954576899","user_id":"29838500","username":"TheLaughFactory"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35765232\" dir=\"ltr\" href=\"\/programapanico\"><s>@<\/s><b>programapanico<\/b><\/a> agora!<\/p>","is_retweet":0,"likes":379,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"T\u00f4 no @programapanico agora!","timestamp":1537457472000,"timestamp_epochs":1537457472,"tweet_id":"1042798337781587968","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1042798337781587968","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estr\u00e9ia amanh\u00e3 (no mundo inteiro)! T\u00e1 pesado! T\u00e1 do demo! Mais uma das artes que a Netflix gringa fez pro meu solo que estr\u00e9ia amanh\u00e3. Ansiosa\u00e7o pra voc\u00eas verem isso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qmpzyuEC1A\">pic.twitter.com\/qmpzyuEC1A<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":615,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"Estr\u00e9ia amanh\u00e3 (no mundo inteiro)! T\u00e1 pesado! T\u00e1 do demo! Mais uma das artes que a Netflix gringa fez pro meu solo que estr\u00e9ia amanh\u00e3. Ansiosa\u00e7o pra voc\u00eas verem isso.pic.twitter.com\/qmpzyuEC1A","timestamp":1537456718000,"timestamp_epochs":1537456718,"tweet_id":"1042795174529851392","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1042795174529851392","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 me sentindo naquele bar jovem descolado em que o gar\u00e7om fala: N\u00e3o temos refrigerante... s\u00f3 suco. Maracuj\u00e1, rom\u00e3, acerola ou tomate?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oJtRhEfuWs\">pic.twitter.com\/oJtRhEfuWs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2377,"replies":157,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":419,"text":"T\u00f4 me sentindo naquele bar jovem descolado em que o gar\u00e7om fala: N\u00e3o temos refrigerante... s\u00f3 suco. Maracuj\u00e1, rom\u00e3, acerola ou tomate?pic.twitter.com\/oJtRhEfuWs","timestamp":1537445938000,"timestamp_epochs":1537445938,"tweet_id":"1042749960813522944","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1042749960813522944","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os cara acordaram cobrando da Anita um futuro melhor pro Brasil. Voc\u00eas tem iogurte no c\u00e9rebro m\u00eamo. Pelamordedeus.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4834,"replies":110,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":741,"text":"Os cara acordaram cobrando da Anita um futuro melhor pro Brasil. Voc\u00eas tem iogurte no c\u00e9rebro m\u00eamo. Pelamordedeus.","timestamp":1537387548000,"timestamp_epochs":1537387548,"tweet_id":"1042505056342474752","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1042505056342474752","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Arte da Netflix EUA. Assistiram o show e criaram isso. Compreens\u00edvel. Nessa sexta, ULTIMATO... na Netflix. Assiste r\u00e1pido pq n\u00e3o deve durar muito no ar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HGS7psT8Tu\">pic.twitter.com\/HGS7psT8Tu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":604,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"Arte da Netflix EUA. Assistiram o show e criaram isso. Compreens\u00edvel. Nessa sexta, ULTIMATO... na Netflix. Assiste r\u00e1pido pq n\u00e3o deve durar muito no ar.pic.twitter.com\/HGS7psT8Tu","timestamp":1537372169000,"timestamp_epochs":1537372169,"tweet_id":"1042440548865527808","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1042440548865527808","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu depois de acessar o facebook.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QxFw7T8OUd\">pic.twitter.com\/QxFw7T8OUd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3595,"replies":58,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":928,"text":"Eu depois de acessar o facebook.pic.twitter.com\/QxFw7T8OUd","timestamp":1537363912000,"timestamp_epochs":1537363912,"tweet_id":"1042405918451871746","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1042405918451871746","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">POR TR\u00c1S DO SHOW - ep 3. Meu especial de com\u00e9dia entra na Netflix na sexta. Por eqto , assiste aqui a 3\u00aa parte da s\u00e9rie que mostra o processo de cria\u00e7\u00e3o do show. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bn4kSbwFKIy\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=th9w453cfi4h\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/debWPdK6Db\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bn4kSbwFKIy\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=th9w453cfi4h\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/Bn4kSbwFKIy\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=th9w453cfi4h<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"POR TR\u00c1S DO SHOW - ep 3. Meu especial de com\u00e9dia entra na Netflix na sexta. Por eqto , assiste aqui a 3\u00aa parte da s\u00e9rie que mostra o processo de cria\u00e7\u00e3o do show. https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bn4kSbwFKIy\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=th9w453cfi4h\u00a0\u2026","timestamp":1537323089000,"timestamp_epochs":1537323089,"tweet_id":"1042234695734513664","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1042234695734513664","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Portugal, t\u00f4 chegando!!!! Vem me assistir. Shows no Porto, Braga, Aveiro, Damaia e Lisboa entre 3 e 7 de outubro. Infos e vendas: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.showsdorafinha.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yMWna8DrD1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.showsdorafinha.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">showsdorafinha.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RssT2tj6vN\">pic.twitter.com\/RssT2tj6vN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Portugal, t\u00f4 chegando!!!! Vem me assistir. Shows no Porto, Braga, Aveiro, Damaia e Lisboa entre 3 e 7 de outubro. Infos e vendas: http:\/\/www.showsdorafinha.com.br\u00a0pic.twitter.com\/RssT2tj6vN","timestamp":1537286440000,"timestamp_epochs":1537286440,"tweet_id":"1042080975851806720","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1042080975851806720","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00c9 QUE EMFIM! NESSA SEXTA ENTRA NO AR! T\u00f4 ansiosa\u00e7o. Quero muito que voc\u00ea assista. Ps: Esse videozim t\u00e1 todo limpinho e bonitinho. A sujeira pesada, a Netflix guardou pro show mesmo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lVWl3pb2Fg\">pic.twitter.com\/lVWl3pb2Fg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":722,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"T\u00c9 QUE EMFIM! NESSA SEXTA ENTRA NO AR! T\u00f4 ansiosa\u00e7o. Quero muito que voc\u00ea assista. Ps: Esse videozim t\u00e1 todo limpinho e bonitinho. A sujeira pesada, a Netflix guardou pro show mesmo.pic.twitter.com\/lVWl3pb2Fg","timestamp":1537208309000,"timestamp_epochs":1537208309,"tweet_id":"1041753269784256515","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1041753269784256515","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esta sexta na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>NetflixBrasil<\/b><\/a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ntAJmdiPIh\">pic.twitter.com\/ntAJmdiPIh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3387,"replies":97,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":335,"text":"Esta sexta na @NetflixBrasil.pic.twitter.com\/ntAJmdiPIh","timestamp":1537199064000,"timestamp_epochs":1537199064,"tweet_id":"1041714496350433280","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1041714496350433280","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pr\u00f3ximo jornalista que escrever \u201cfulano escreve tal coisa e desagrada a Internet\u201d, leva um coqueiro na raba. Valendo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":865,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"Pr\u00f3ximo jornalista que escrever \u201cfulano escreve tal coisa e desagrada a Internet\u201d, leva um coqueiro na raba. Valendo!","timestamp":1537033326000,"timestamp_epochs":1537033326,"tweet_id":"1041019340647268352","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1041019340647268352","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Los Angeles: Dia 25 agora... eu, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28178092\" dir=\"ltr\" href=\"\/fabiorabin\"><s>@<\/s><b>fabiorabin<\/b><\/a> e @thejademovie no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29838500\" dir=\"ltr\" href=\"\/TheLaughFactory\"><s>@<\/s><b>TheLaughFactory<\/b><\/a> em Hollywood. Vendas: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.brazukatickets.com\/rafinha_bastos_and_friends\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ExBKeiHFg0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.brazukatickets.com\/rafinha_bastos_and_friends\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">brazukatickets.com\/rafinha_bastos<\/span><span class=\"invisible\">_and_friends<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3TV8F6I8jN\">pic.twitter.com\/3TV8F6I8jN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Los Angeles: Dia 25 agora... eu, @fabiorabin e @thejademovie no @TheLaughFactory em Hollywood. Vendas: http:\/\/www.brazukatickets.com\/rafinha_bastos_and_friends\u00a0\u2026pic.twitter.com\/3TV8F6I8jN","timestamp":1536854867000,"timestamp_epochs":1536854867,"tweet_id":"1040270826908659712","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1040270826908659712","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">9 dias pro lan\u00e7amento. ULIMATO, dia 21\/9 na NETFLIX. N\u00e3o perde!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OgjIhY2Kzg\">pic.twitter.com\/OgjIhY2Kzg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":247,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"9 dias pro lan\u00e7amento. ULIMATO, dia 21\/9 na NETFLIX. N\u00e3o perde!pic.twitter.com\/OgjIhY2Kzg","timestamp":1536766115000,"timestamp_epochs":1536766115,"tweet_id":"1039898577156407296","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1039898577156407296","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E ap\u00f3s d\u00e9cadas de bullying, a Globo finalmente se vinga do P\u00e2nico. Saca o tema do programa de hoje. Porra <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"279854727\" dir=\"ltr\" href=\"\/cariocadelegado\"><s>@<\/s><b>cariocadelegado<\/b><\/a>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r8M4JJK0Hz\">pic.twitter.com\/r8M4JJK0Hz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1640,"replies":50,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":84,"text":"E ap\u00f3s d\u00e9cadas de bullying, a Globo finalmente se vinga do P\u00e2nico. Saca o tema do programa de hoje. Porra @cariocadelegado!pic.twitter.com\/r8M4JJK0Hz","timestamp":1536761604000,"timestamp_epochs":1536761604,"tweet_id":"1039879653580787713","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1039879653580787713","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ULTIMATO. 21\/9 na Netflix. Faltam 11 dias. Ajuda ae!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SNI5MjK9LJ\">pic.twitter.com\/SNI5MjK9LJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1371,"replies":56,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":76,"text":"ULTIMATO. 21\/9 na Netflix. Faltam 11 dias. Ajuda ae!pic.twitter.com\/SNI5MjK9LJ","timestamp":1536608471000,"timestamp_epochs":1536608471,"tweet_id":"1039237368652410880","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1039237368652410880","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdemos um cara foda. Um grande parceiro. Esteve comigo na TV, na Internet e no cinema. N\u00e3o se levava a s\u00e9rio e nunca deixou de dizer o que pensa (por mais absurdo que isso as vezes fosse... nisso sempre me identifiquei). Vai nessa, pai! Descansa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nkPnlY0TJ2\">pic.twitter.com\/nkPnlY0TJ2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3655,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":164,"text":"Perdemos um cara foda. Um grande parceiro. Esteve comigo na TV, na Internet e no cinema. N\u00e3o se levava a s\u00e9rio e nunca deixou de dizer o que pensa (por mais absurdo que isso as vezes fosse... nisso sempre me identifiquei). Vai nessa, pai! Descansa.pic.twitter.com\/nkPnlY0TJ2","timestamp":1536537344000,"timestamp_epochs":1536537344,"tweet_id":"1038939042245734401","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1038939042245734401","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu t\u00f4 na merda e um amigo diz: \u201cVai ficar tudo bem\u201d.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/399J5SxSCb\">pic.twitter.com\/399J5SxSCb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1568,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":360,"text":"Quando eu t\u00f4 na merda e um amigo diz: \u201cVai ficar tudo bem\u201d.pic.twitter.com\/399J5SxSCb","timestamp":1536428943000,"timestamp_epochs":1536428943,"tweet_id":"1038484372045881345","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1038484372045881345","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Posso n\u00e3o concordar com as posi\u00e7\u00f5es dele, mas gesto de pistolinha na uti depois de levar uma facada me fez rir alto. Hehehehee! Respeitei o senso de humor do caboclo. Espero que eu tenha entendido certo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lt2dOzOZuJ\">pic.twitter.com\/Lt2dOzOZuJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5222,"replies":243,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":367,"text":"Posso n\u00e3o concordar com as posi\u00e7\u00f5es dele, mas gesto de pistolinha na uti depois de levar uma facada me fez rir alto. Hehehehee! Respeitei o senso de humor do caboclo. Espero que eu tenha entendido certo.pic.twitter.com\/Lt2dOzOZuJ","timestamp":1536427814000,"timestamp_epochs":1536427814,"tweet_id":"1038479636748005376","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1038479636748005376","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Dave Broome","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Thank you to all the fans around the world who have helped make this a global success! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Ultimatebeastmaster?src=hash\"><s>#<\/s><b>Ultimatebeastmaster<\/b><\/a> \u2066<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21089219\" dir=\"ltr\" href=\"\/DanniiMinogue\"><s>@<\/s><b>DanniiMinogue<\/b><\/a>\u2069 \u2066<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"177345928\" dir=\"ltr\" href=\"\/CMPunk\"><s>@<\/s><b>CMPunk<\/b><\/a>\u2069 \u2066<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"183310940\" dir=\"ltr\" href=\"\/TheSlyStallone\"><s>@<\/s><b>TheSlyStallone<\/b><\/a>\u2069 \u2066<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"73571504\" dir=\"ltr\" href=\"\/StuBennett\"><s>@<\/s><b>StuBennett<\/b><\/a>\u2069 \u2066<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"400848027\" dir=\"ltr\" href=\"\/TikiBarber\"><s>@<\/s><b>TikiBarber<\/b><\/a>\u2069 \u2066<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a>\u2069 \u2066<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"246225682\" dir=\"ltr\" href=\"\/SpiderAnderson\"><s>@<\/s><b>SpiderAnderson<\/b><\/a>\u2069 \u2066<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"189282728\" dir=\"ltr\" href=\"\/guerofranco\"><s>@<\/s><b>guerofranco<\/b><\/a>\u2069<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QlKIQLK2sc\">pic.twitter.com\/QlKIQLK2sc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":210,"replies":12,"retweet_id":"1038117771714940929","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":26,"text":"Thank you to all the fans around the world who have helped make this a global success! #Ultimatebeastmaster \u2066@DanniiMinogue\u2069 \u2066@CMPunk\u2069 \u2066@TheSlyStallone\u2069 \u2066@StuBennett\u2069 \u2066@TikiBarber\u2069 \u2066@rafinhabastos\u2069 \u2066@SpiderAnderson\u2069 \u2066@guerofranco\u2069pic.twitter.com\/QlKIQLK2sc","timestamp":1536328278000,"timestamp_epochs":1536328278,"tweet_id":"1038062155734499328","tweet_url":"\/broome88\/status\/1038062155734499328","user_id":"56132335","username":"broome88"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00f4 hoje num dos podcasts mais legais dos states: Guys we Fucked.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SryAboutLastNyt\/status\/1038110704694452224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SUSTKqVvEQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SryAboutLastNyt\/status\/1038110704694452224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SryAboutLastNy<\/span><span class=\"invisible\">t\/status\/1038110704694452224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":188,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"T\u00f4 hoje num dos podcasts mais legais dos states: Guys we Fucked.https:\/\/twitter.com\/SryAboutLastNyt\/status\/1038110704694452224\u00a0\u2026","timestamp":1536341004000,"timestamp_epochs":1536341004,"tweet_id":"1038115531721789440","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1038115531721789440","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HEY PORTUGAL! T\u00f4 chegando a\u00ed no dia 2\/10 para shows em Lisboa, Damaia, Braga, Aveiro e Porto. N\u00e3o perde! Infos e vendas em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/showsdorafinha.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gFpeRUy7x7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/showsdorafinha.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">showsdorafinha.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cdCqYMRc0X\">pic.twitter.com\/cdCqYMRc0X<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":227,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"HEY PORTUGAL! T\u00f4 chegando a\u00ed no dia 2\/10 para shows em Lisboa, Damaia, Braga, Aveiro e Porto. N\u00e3o perde! Infos e vendas em http:\/\/showsdorafinha.com.br\u00a0pic.twitter.com\/cdCqYMRc0X","timestamp":1536317505000,"timestamp_epochs":1536317505,"tweet_id":"1038016969381949446","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1038016969381949446","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado Nova York! Ps: Gosto de agradecer a cidades... assim como fazem o U2 e os candidatos a presid\u00eancia. Isso d\u00e1 um car\u00e1ter de grandeza a minha pessoa e vende a imagem de que estou conquistando o mundo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kLAa349Kdt\">pic.twitter.com\/kLAa349Kdt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":784,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Obrigado Nova York! Ps: Gosto de agradecer a cidades... assim como fazem o U2 e os candidatos a presid\u00eancia. Isso d\u00e1 um car\u00e1ter de grandeza a minha pessoa e vende a imagem de que estou conquistando o mundo.pic.twitter.com\/kLAa349Kdt","timestamp":1536169110000,"timestamp_epochs":1536169110,"tweet_id":"1037394555396661248","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1037394555396661248","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Triste o Museu Nacional ter pego fogo.. mais triste \u00e9 vc nunca ter se interessado por ele... mais triste ainda \u00e9 vc estar chorando por algo q nunca te interessou... ainda mais triste sou eu te julgando por estar chorando sem nem saber q ele ou vc existiam. Triste isso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":16444,"replies":374,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2975,"text":"Triste o Museu Nacional ter pego fogo.. mais triste \u00e9 vc nunca ter se interessado por ele... mais triste ainda \u00e9 vc estar chorando por algo q nunca te interessou... ainda mais triste sou eu te julgando por estar chorando sem nem saber q ele ou vc existiam. Triste isso.","timestamp":1536006486000,"timestamp_epochs":1536006486,"tweet_id":"1036712462085746688","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1036712462085746688","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se liga no final desse trailer do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"725764592207552513\" dir=\"ltr\" href=\"\/Beastmaster\"><s>@<\/s><b>Beastmaster<\/b><\/a>. Uhahe! T\u00e1 no ar! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EssaJaquetaTaRid%C3%ADcula?src=hash\"><s>#<\/s><b>EssaJaquetaTaRid\u00edcula<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FKEkv4lPap\">pic.twitter.com\/FKEkv4lPap<\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ultimatebeastmaster?src=hash\"><s>#<\/s><b>ultimatebeastmaster<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":183,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Se liga no final desse trailer do @Beastmaster. Uhahe! T\u00e1 no ar! #EssaJaquetaTaRid\u00edcula pic.twitter.com\/FKEkv4lPap #ultimatebeastmaster","timestamp":1535908831000,"timestamp_epochs":1535908831,"tweet_id":"1036302863985778689","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1036302863985778689","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Faltam s\u00f3 20 dias pra estr\u00e9ia do meu especial Netflix! <img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H3KRMkCKf4\">pic.twitter.com\/H3KRMkCKf4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":439,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Faltam s\u00f3 20 dias pra estr\u00e9ia do meu especial Netflix! pic.twitter.com\/H3KRMkCKf4","timestamp":1535842566000,"timestamp_epochs":1535842566,"tweet_id":"1036024932197707776","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1036024932197707776","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O dia que eu quase morri. Pra saber o que aconteceu, assista nova temporada de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ultimatebeastmaster?src=hash\"><s>#<\/s><b>ultimatebeastmaster<\/b><\/a>. T\u00e1 no ar na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>NetflixBrasil<\/b><\/a>! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16573941\" dir=\"ltr\" href=\"\/netflix\"><s>@<\/s><b>Netflix<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"725764592207552513\" dir=\"ltr\" href=\"\/Beastmaster\"><s>@<\/s><b>Beastmaster<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o2g73jwgod\">pic.twitter.com\/o2g73jwgod<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":386,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"O dia que eu quase morri. Pra saber o que aconteceu, assista nova temporada de #ultimatebeastmaster. T\u00e1 no ar na @NetflixBrasil! @Netflix @Beastmasterpic.twitter.com\/o2g73jwgod","timestamp":1535818560000,"timestamp_epochs":1535818560,"tweet_id":"1035924242498498560","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1035924242498498560","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUASE MORRI! T\u00e1 no ar, a nova temporada do Ultimate Beastmaster na Netflix. E tem Brasil no p\u00e1reo!!! Assiste a\u00ed que t\u00e1 demais!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w8wehiI4MC\">pic.twitter.com\/w8wehiI4MC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":354,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"QUASE MORRI! T\u00e1 no ar, a nova temporada do Ultimate Beastmaster na Netflix. E tem Brasil no p\u00e1reo!!! Assiste a\u00ed que t\u00e1 demais!!!pic.twitter.com\/w8wehiI4MC","timestamp":1535742760000,"timestamp_epochs":1535742760,"tweet_id":"1035606312065806336","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1035606312065806336","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O FDP \u00e9 g\u00eanio. Uhahehha!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MarceloAdnet\/status\/1035581015400566784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pwkPJ9RTaD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MarceloAdnet\/status\/1035581015400566784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MarceloAdnet\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1035581015400566784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1936,"replies":53,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":218,"text":"O FDP \u00e9 g\u00eanio. Uhahehha!https:\/\/twitter.com\/MarceloAdnet\/status\/1035581015400566784\u00a0\u2026","timestamp":1535741194000,"timestamp_epochs":1535741194,"tweet_id":"1035599744846839808","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1035599744846839808","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando voc\u00ea n\u00e3o estudou e o professor cancela a prova.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/vine.co\/v\/iF5Dq6QwiHu\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qcbpmaKXL5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/vine.co\/v\/iF5Dq6QwiHu\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">vine.co\/v\/iF5Dq6QwiHu<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2888,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":728,"text":"Quando voc\u00ea n\u00e3o estudou e o professor cancela a prova.http:\/\/vine.co\/v\/iF5Dq6QwiHu\u00a0","timestamp":1535648115000,"timestamp_epochs":1535648115,"tweet_id":"1035209344718069760","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1035209344718069760","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 estr\u00e9a a nova temporada do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UltimateBeastmaster?src=hash\"><s>#<\/s><b>UltimateBeastmaster<\/b><\/a>! E tem Brasil no p\u00e1reo. T\u00e1 sensacional! N\u00e3o perde! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"725764592207552513\" dir=\"ltr\" href=\"\/Beastmaster\"><s>@<\/s><b>Beastmaster<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56132335\" dir=\"ltr\" href=\"\/broome88\"><s>@<\/s><b>broome88<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16573941\" dir=\"ltr\" href=\"\/netflix\"><s>@<\/s><b>netflix<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NX2P5WAqqp\">pic.twitter.com\/NX2P5WAqqp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":311,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Amanh\u00e3 estr\u00e9a a nova temporada do #UltimateBeastmaster! E tem Brasil no p\u00e1reo. T\u00e1 sensacional! N\u00e3o perde! @Beastmaster @broome88 @netflixpic.twitter.com\/NX2P5WAqqp","timestamp":1535646140000,"timestamp_epochs":1535646140,"tweet_id":"1035201058551738368","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1035201058551738368","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E assim vamos superando os obst\u00e1culos que a vida nos traz. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BESTVlDS\/status\/794330344233324544\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0Szhwm1RSR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BESTVlDS\/status\/794330344233324544\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BESTVlDS\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/794330344233324544\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2267,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":685,"text":"E assim vamos superando os obst\u00e1culos que a vida nos traz. https:\/\/twitter.com\/BESTVlDS\/status\/794330344233324544\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1535546708000,"timestamp_epochs":1535546708,"tweet_id":"1034784014165372928","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1034784014165372928","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O bom e velho SUSTEIDO.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/vine.co\/v\/M2KF0aTPJBh\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/407lj0dx7X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/vine.co\/v\/M2KF0aTPJBh\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">vine.co\/v\/M2KF0aTPJBh<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1180,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":240,"text":"O bom e velho SUSTEIDO.http:\/\/vine.co\/v\/M2KF0aTPJBh\u00a0","timestamp":1535484710000,"timestamp_epochs":1535484710,"tweet_id":"1034523973847937025","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1034523973847937025","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostei de um v\u00eddeo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/O2OQ-5DiCig?aChamado\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MekgxmPuZP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/O2OQ-5DiCig?aChamado\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/O2OQ-5DiCig?aC<\/span><span class=\"invisible\">hamado<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> Central - Crise dos caminhoneiros<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http:\/\/youtu.be\/O2OQ-5DiCig?aChamado\u00a0\u2026 Central - Crise dos caminhoneiros","timestamp":1535442971000,"timestamp_epochs":1535442971,"tweet_id":"1034348906950275072","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1034348906950275072","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O rapper \u00e9 Bonner fazendo as perguntas mais longas da hist\u00f3ria da TV. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FalaMuito?src=hash\"><s>#<\/s><b>FalaMuito<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a37po8GXDY\">pic.twitter.com\/a37po8GXDY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":286,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"O rapper \u00e9 Bonner fazendo as perguntas mais longas da hist\u00f3ria da TV. #FalaMuitopic.twitter.com\/a37po8GXDY","timestamp":1535416998000,"timestamp_epochs":1535416998,"tweet_id":"1034239967197720577","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1034239967197720577","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coisa linda! O exato momento em que essa menina linda descobriu que estava sendo finalmente adotada. Ps: Bateu uma saudade monstra do meu filho. D\u00e1 um beijo no seu a\u00ed por mim... e sim... tamb\u00e9m chorei.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bgyIZkw1Mn\">pic.twitter.com\/bgyIZkw1Mn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8572,"replies":126,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1240,"text":"Coisa linda! O exato momento em que essa menina linda descobriu que estava sendo finalmente adotada. Ps: Bateu uma saudade monstra do meu filho. D\u00e1 um beijo no seu a\u00ed por mim... e sim... tamb\u00e9m chorei.pic.twitter.com\/bgyIZkw1Mn","timestamp":1535416415000,"timestamp_epochs":1535416415,"tweet_id":"1034237522258190336","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1034237522258190336","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O imposs\u00edvel existe. Resta voc\u00ea deixar de ser trouxa e reconhec\u00ea-lo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XCzbfEVkVZ\">pic.twitter.com\/XCzbfEVkVZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":745,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":96,"text":"O imposs\u00edvel existe. Resta voc\u00ea deixar de ser trouxa e reconhec\u00ea-lo.pic.twitter.com\/XCzbfEVkVZ","timestamp":1535393462000,"timestamp_epochs":1535393462,"tweet_id":"1034141253393211392","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1034141253393211392","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TVaberta?src=hash\"><s>#<\/s><b>TVaberta<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Brasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>Brasil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nq8BrClYKJ\">pic.twitter.com\/nq8BrClYKJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":995,"replies":59,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":84,"text":"#TVaberta #Brasilpic.twitter.com\/nq8BrClYKJ","timestamp":1535222748000,"timestamp_epochs":1535222748,"tweet_id":"1033425223737958400","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1033425223737958400","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galerinha t\u00e1 chata ou eu sou um monstro (talvez as 2 coisas).<\/p>","is_retweet":0,"likes":672,"replies":73,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":65,"text":"Galerinha t\u00e1 chata ou eu sou um monstro (talvez as 2 coisas).","timestamp":1535111293000,"timestamp_epochs":1535111293,"tweet_id":"1032957750496514048","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1032957750496514048","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sabia exatamente como ofender o p\u00fablico. Hoje o povinho fica indignado com umas coisas que eu preciso estudar e pedir pra algu\u00e9m desenhar aonde t\u00e1 o problema.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1722,"replies":59,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"Eu sabia exatamente como ofender o p\u00fablico. Hoje o povinho fica indignado com umas coisas que eu preciso estudar e pedir pra algu\u00e9m desenhar aonde t\u00e1 o problema.","timestamp":1535111169000,"timestamp_epochs":1535111169,"tweet_id":"1032957227265478656","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1032957227265478656","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">Uhahhwhahheh!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sjfVJgqOfX\">pic.twitter.com\/sjfVJgqOfX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3395,"replies":129,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":558,"text":"Uhahhwhahheh!!!!pic.twitter.com\/sjfVJgqOfX","timestamp":1535080862000,"timestamp_epochs":1535080862,"tweet_id":"1032830110859124736","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1032830110859124736","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Separados por um Neymar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UY3OGiZqdp\">pic.twitter.com\/UY3OGiZqdp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1366,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"Separados por um Neymar.pic.twitter.com\/UY3OGiZqdp","timestamp":1534966279000,"timestamp_epochs":1534966279,"tweet_id":"1032349517834678272","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1032349517834678272","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gera\u00e7\u00e3o PornTube Nutel\u00eara dos carai. Aqui \u00e9 raiz, porra!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fQdqW9vhpk\">pic.twitter.com\/fQdqW9vhpk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1310,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":112,"text":"Gera\u00e7\u00e3o PornTube Nutel\u00eara dos carai. Aqui \u00e9 raiz, porra!pic.twitter.com\/fQdqW9vhpk","timestamp":1534823593000,"timestamp_epochs":1534823593,"tweet_id":"1031751047872532480","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1031751047872532480","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foda quando as pessoas acham que os manos mais feios do mundo s\u00e3o parecidos comigo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DebateRedeTV?src=hash\"><s>#<\/s><b>DebateRedeTV<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7NjkgdxC7t\">pic.twitter.com\/7NjkgdxC7t<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1341,"replies":90,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"Foda quando as pessoas acham que os manos mais feios do mundo s\u00e3o parecidos comigo. #DebateRedeTVpic.twitter.com\/7NjkgdxC7t","timestamp":1534563456000,"timestamp_epochs":1534563456,"tweet_id":"1030659953525059585","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1030659953525059585","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de cagar sem meu celular. Foram os 6 minutos mais tristes e solit\u00e1rios da minha vida.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4259,"replies":133,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":359,"text":"Acabei de cagar sem meu celular. Foram os 6 minutos mais tristes e solit\u00e1rios da minha vida.","timestamp":1534553467000,"timestamp_epochs":1534553467,"tweet_id":"1030618055544434688","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1030618055544434688","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Doutor Bumbum \u00e9 sem d\u00favida o pior apelido poss\u00edvel pra algu\u00e9m levar pra cadeia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GU16txk7QP\">pic.twitter.com\/GU16txk7QP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2620,"replies":70,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":323,"text":"Doutor Bumbum \u00e9 sem d\u00favida o pior apelido poss\u00edvel pra algu\u00e9m levar pra cadeia.pic.twitter.com\/GU16txk7QP","timestamp":1534543784000,"timestamp_epochs":1534543784,"tweet_id":"1030577444950949889","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1030577444950949889","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Terceira temporada no ar dia 31 de agosto. <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Beastmaster\/status\/1030476848638119937\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vsjDcNueUl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Beastmaster\/status\/1030476848638119937\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Beastmaster\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1030476848638119937<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Terceira temporada no ar dia 31 de agosto. https:\/\/twitter.com\/Beastmaster\/status\/1030476848638119937\u00a0\u2026","timestamp":1534539442000,"timestamp_epochs":1534539442,"tweet_id":"1030559230326013957","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1030559230326013957","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">21\/9... e t\u00e1 bunitu!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dougls_13\/status\/1029858110188478465\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mK8F3hNoFo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dougls_13\/status\/1029858110188478465\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dougls_13\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1029858110188478465<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"21\/9... e t\u00e1 bunitu!https:\/\/twitter.com\/dougls_13\/status\/1029858110188478465\u00a0\u2026","timestamp":1534372687000,"timestamp_epochs":1534372687,"tweet_id":"1029859812647960576","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1029859812647960576","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Epis\u00f3dio monstro hoje na Ilha de Barbados. Curte a\u00ed: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/hgoigZROjgM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GL0V1VkqAl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/hgoigZROjgM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/hgoigZROjgM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3AWdFI5JEN\">pic.twitter.com\/3AWdFI5JEN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":453,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"Epis\u00f3dio monstro hoje na Ilha de Barbados. Curte a\u00ed: https:\/\/youtu.be\/hgoigZROjgM\u00a0pic.twitter.com\/3AWdFI5JEN","timestamp":1534370603000,"timestamp_epochs":1534370603,"tweet_id":"1029851072251056129","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1029851072251056129","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cCabe ao jornalista colaborar para a constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade mais desenvolvida\u201d. Parab\u00e9ns <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70799317\" dir=\"ltr\" href=\"\/UOL\"><s>@<\/s><b>UOL<\/b><\/a>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GXzsRHzVRo\">pic.twitter.com\/GXzsRHzVRo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1463,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":157,"text":"\u201cCabe ao jornalista colaborar para a constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade mais desenvolvida\u201d. Parab\u00e9ns @UOL!pic.twitter.com\/GXzsRHzVRo","timestamp":1534357093000,"timestamp_epochs":1534357093,"tweet_id":"1029794405773799424","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1029794405773799424","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Good Looks","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Wednesday! UCB Franklin! 8PM!\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20729471\" dir=\"ltr\" href=\"\/littleesther\"><s>@<\/s><b>littleesther<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17791502\" dir=\"ltr\" href=\"\/maxsilvestri\"><s>@<\/s><b>maxsilvestri<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"89496090\" dir=\"ltr\" href=\"\/iAmRobbyHoffman\"><s>@<\/s><b>iAmRobbyHoffman<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"177433166\" dir=\"ltr\" href=\"\/IanKarmel\"><s>@<\/s><b>IanKarmel<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82298716\" dir=\"ltr\" href=\"\/AndrewMichaan\"><s>@<\/s><b>AndrewMichaan<\/b><\/a> \n\nTICKETS HERE $7: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/franklin.ucbtheatre.com\/performance\/64014\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/apgxQnWzpc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/franklin.ucbtheatre.com\/performance\/64014\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">franklin.ucbtheatre.com\/performance\/64<\/span><span class=\"invisible\">014<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rnHCItVAHD\">pic.twitter.com\/rnHCItVAHD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31,"replies":2,"retweet_id":"1029467657924300800","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":5,"text":"Wednesday! UCB Franklin! 8PM!\n@littleesther @maxsilvestri @rafinhabastos @iAmRobbyHoffman @IanKarmel @AndrewMichaan \n\nTICKETS HERE $7: https:\/\/franklin.ucbtheatre.com\/performance\/64014\u00a0\u2026pic.twitter.com\/rnHCItVAHD","timestamp":1534199499000,"timestamp_epochs":1534199499,"tweet_id":"1029133406326542336","tweet_url":"\/GoodLooksShow\/status\/1029133406326542336","user_id":"2690673528","username":"GoodLooksShow"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que chateei meus amigos no v\u00eddeo de hoje. Assiste ae: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/qsY3Apu-pkE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tvVSS4wYT5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/qsY3Apu-pkE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/qsY3Apu-pkE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QEd6CtaVpR\">pic.twitter.com\/QEd6CtaVpR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":436,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Acho que chateei meus amigos no v\u00eddeo de hoje. Assiste ae: https:\/\/youtu.be\/qsY3Apu-pkE\u00a0pic.twitter.com\/QEd6CtaVpR","timestamp":1534210020000,"timestamp_epochs":1534210020,"tweet_id":"1029177537639763968","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1029177537639763968","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz dia dos pais! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1Bbs9DJkij\">pic.twitter.com\/1Bbs9DJkij<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1733,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":146,"text":"Feliz dia dos pais! pic.twitter.com\/1Bbs9DJkij","timestamp":1534109568000,"timestamp_epochs":1534109568,"tweet_id":"1028756210990821376","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1028756210990821376","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cA amizade \u00e9 um amor que nunca morre\u201d. Frase de Mario Quintana, falecido em 1994, 10 anos antes da cria\u00e7\u00e3o do Facebook.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1393,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":148,"text":"\u201cA amizade \u00e9 um amor que nunca morre\u201d. Frase de Mario Quintana, falecido em 1994, 10 anos antes da cria\u00e7\u00e3o do Facebook.","timestamp":1534023778000,"timestamp_epochs":1534023778,"tweet_id":"1028396382040686592","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1028396382040686592","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele ver\u00e3o show.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/vine.co\/v\/eQ1n3ep3FKl\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NoYfAwPSpR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/vine.co\/v\/eQ1n3ep3FKl\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">vine.co\/v\/eQ1n3ep3FKl<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1012,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":160,"text":"Aquele ver\u00e3o show.http:\/\/vine.co\/v\/eQ1n3ep3FKl\u00a0","timestamp":1534011265000,"timestamp_epochs":1534011265,"tweet_id":"1028343895774482433","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1028343895774482433","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sempre acesso o Facebook antes de fechar o olho... pq acho errado dormir feliz.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3030,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":343,"text":"Sempre acesso o Facebook antes de fechar o olho... pq acho errado dormir feliz.","timestamp":1533986932000,"timestamp_epochs":1533986932,"tweet_id":"1028241836530266112","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1028241836530266112","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pare j\u00e1 com essa zoeira. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TheFunnyVine\/status\/1027346576585445376\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HmZy7YNrbc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TheFunnyVine\/status\/1027346576585445376\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TheFunnyVine\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1027346576585445376\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2765,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":430,"text":"Pare j\u00e1 com essa zoeira. https:\/\/twitter.com\/TheFunnyVine\/status\/1027346576585445376\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1533900147000,"timestamp_epochs":1533900147,"tweet_id":"1027877835384414208","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1027877835384414208","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Putaqueospariu. Olha as mat\u00e9rias.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1027620526628499456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fGfmMTlmwA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1027620526628499456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1027620526628499456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":762,"replies":54,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":93,"text":"Putaqueospariu. Olha as mat\u00e9rias.https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1027620526628499456\u00a0\u2026","timestamp":1533840178000,"timestamp_epochs":1533840178,"tweet_id":"1027626308065361921","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1027626308065361921","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Faz faculdade pra escrever uma mat\u00e9ria de bosta dessas, hein?! \u00c9 pra ganhar moral com a turminha descolada do boteco, fdp?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1027580775745703936\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nycy8GCWQ2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1027580775745703936\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">027580775745703936<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3089,"replies":63,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":419,"text":"Faz faculdade pra escrever uma mat\u00e9ria de bosta dessas, hein?! \u00c9 pra ganhar moral com a turminha descolada do boteco, fdp?https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1027580775745703936\u00a0\u2026","timestamp":1533839772000,"timestamp_epochs":1533839772,"tweet_id":"1027624604259430400","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1027624604259430400","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostei de um v\u00eddeo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/eZjGRp2w4yo?aDoug\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HpD4smMp3z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/eZjGRp2w4yo?aDoug\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/eZjGRp2w4yo?aD<\/span><span class=\"invisible\">oug<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> Stanhope vs. Bagzilla<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http:\/\/youtu.be\/eZjGRp2w4yo?aDoug\u00a0\u2026 Stanhope vs. Bagzilla","timestamp":1533784261000,"timestamp_epochs":1533784261,"tweet_id":"1027391772358529024","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1027391772358529024","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Antigamente os BBB saiam tudo com vergonha. Hoje saem influencer.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2404,"replies":75,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":170,"text":"Antigamente os BBB saiam tudo com vergonha. Hoje saem influencer.","timestamp":1533779609000,"timestamp_epochs":1533779609,"tweet_id":"1027372263396372482","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1027372263396372482","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aeeee!!! Daqui a pouquinho em LA.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TheLaughFactory\/status\/1026932301379395585\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qviBkvi5y4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TheLaughFactory\/status\/1026932301379395585\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TheLaughFactor<\/span><span class=\"invisible\">y\/status\/1026932301379395585<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":189,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Aeeee!!! Daqui a pouquinho em LA.https:\/\/twitter.com\/TheLaughFactory\/status\/1026932301379395585\u00a0\u2026","timestamp":1533690807000,"timestamp_epochs":1533690807,"tweet_id":"1026999799805923328","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1026999799805923328","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Tom Rhodes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Rafinha Bastos is the Lenny Bruce of Brazil and he has the court orders to prove it. He has been sued and had his life threatened over jokes he has made in Brazil. Tom Rhodes Radio Smart Camp episode 273 with <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> Bastos! Listen here &gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/goo.gl\/UtyXPG\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G0lV2gMBW7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/goo.gl\/UtyXPG\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">goo.gl\/UtyXPG<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mCjd1KYion\">pic.twitter.com\/mCjd1KYion<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":142,"replies":7,"retweet_id":"1026983481652391942","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":10,"text":"Rafinha Bastos is the Lenny Bruce of Brazil and he has the court orders to prove it. He has been sued and had his life threatened over jokes he has made in Brazil. Tom Rhodes Radio Smart Camp episode 273 with @rafinhabastos Bastos! Listen here > https:\/\/goo.gl\/UtyXPG\u00a0pic.twitter.com\/mCjd1KYion","timestamp":1533682058000,"timestamp_epochs":1533682058,"tweet_id":"1026963102422560768","tweet_url":"\/_TomRhodes\/status\/1026963102422560768","user_id":"140492870","username":"_TomRhodes"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos sair?!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZCdEaYX4TK\">pic.twitter.com\/ZCdEaYX4TK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3057,"replies":46,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":652,"text":"Vamos sair?!pic.twitter.com\/ZCdEaYX4TK","timestamp":1533526327000,"timestamp_epochs":1533526327,"tweet_id":"1026309919400574977","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1026309919400574977","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Suas defini\u00e7\u00f5es de Carreta Furac\u00e3o foram atualizadas. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TheFunnyVine\/status\/1026208295768469509\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uuH5A5eYJQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TheFunnyVine\/status\/1026208295768469509\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TheFunnyVine\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1026208295768469509<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":662,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":136,"text":"Suas defini\u00e7\u00f5es de Carreta Furac\u00e3o foram atualizadas. https:\/\/twitter.com\/TheFunnyVine\/status\/1026208295768469509\u00a0\u2026","timestamp":1533524222000,"timestamp_epochs":1533524222,"tweet_id":"1026301092760453120","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1026301092760453120","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lucianopotter\/status\/1026161315717554177\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tw7i1vG8nY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lucianopotter\/status\/1026161315717554177\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lucianopotter\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1026161315717554177<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":390,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"https:\/\/twitter.com\/lucianopotter\/status\/1026161315717554177\u00a0\u2026","timestamp":1533500765000,"timestamp_epochs":1533500765,"tweet_id":"1026202705218306048","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1026202705218306048","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor tirinha.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pgUOKPwMsW\">pic.twitter.com\/pgUOKPwMsW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2907,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":380,"text":"Melhor tirinha.pic.twitter.com\/pgUOKPwMsW","timestamp":1533500683000,"timestamp_epochs":1533500683,"tweet_id":"1026202360136126470","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1026202360136126470","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns ao <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36751573\" dir=\"ltr\" href=\"\/sensacionalista\"><s>@<\/s><b>sensacionalista<\/b><\/a> por assumir a dire\u00e7\u00e3o do maior portal brasileiro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1024393127354949634\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o31nz7S2DT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1024393127354949634\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOL\/status\/102<\/span><span class=\"invisible\">4393127354949634<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":968,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":83,"text":"Parab\u00e9ns ao @sensacionalista por assumir a dire\u00e7\u00e3o do maior portal brasileiro.https:\/\/twitter.com\/UOL\/status\/1024393127354949634\u00a0\u2026","timestamp":1533167502000,"timestamp_epochs":1533167502,"tweet_id":"1024804898238423040","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1024804898238423040","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando vc fala merda trabalhando na Globo x fora da Globo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nLwJ1ZdMR1\">pic.twitter.com\/nLwJ1ZdMR1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7946,"replies":144,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1095,"text":"Quando vc fala merda trabalhando na Globo x fora da Globo.pic.twitter.com\/nLwJ1ZdMR1","timestamp":1533160793000,"timestamp_epochs":1533160793,"tweet_id":"1024776759995072512","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1024776759995072512","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">18 de setembro, garotim. E t\u00e1 bonito, viu? Assiste ae!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Motta_Dois\/status\/1024737849487372293\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C6Sm1yA43C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Motta_Dois\/status\/1024737849487372293\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Motta_Dois\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1024737849487372293<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":147,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"18 de setembro, garotim. E t\u00e1 bonito, viu? Assiste ae!https:\/\/twitter.com\/Motta_Dois\/status\/1024737849487372293\u00a0\u2026","timestamp":1533153066000,"timestamp_epochs":1533153066,"tweet_id":"1024744347839778816","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1024744347839778816","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Um podcast comigo in english. Ouve e me diz se eu tenho mesmo condi\u00e7\u00e3o de sobreviver falando outra l\u00edngua.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thecomicscomic\/status\/1023971652743442432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lHPFn9fvA9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thecomicscomic\/status\/1023971652743442432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thecomicscomic<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1023971652743442432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":242,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Um podcast comigo in english. Ouve e me diz se eu tenho mesmo condi\u00e7\u00e3o de sobreviver falando outra l\u00edngua.https:\/\/twitter.com\/thecomicscomic\/status\/1023971652743442432\u00a0\u2026","timestamp":1533141573000,"timestamp_epochs":1533141573,"tweet_id":"1024696145828704256","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1024696145828704256","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sua vida \u00e9 mesmo dura demais, bro. Vou jogar sim essas pedras fora... opa... achei um tijolo aqui. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/neymarjr\/status\/1023734299370110976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZDwWPBGtVT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/neymarjr\/status\/1023734299370110976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/neymarjr\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1023734299370110976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":817,"replies":51,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"Sua vida \u00e9 mesmo dura demais, bro. Vou jogar sim essas pedras fora... opa... achei um tijolo aqui. #adhttps:\/\/twitter.com\/neymarjr\/status\/1023734299370110976\u00a0\u2026","timestamp":1532963904000,"timestamp_epochs":1532963904,"tweet_id":"1023950945103691778","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1023950945103691778","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Niiiiice <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109408123\" dir=\"ltr\" href=\"\/josealdojunior\"><s>@<\/s><b>josealdojunior<\/b><\/a>!!!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UFC?src=hash\"><s>#<\/s><b>UFC<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":306,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Niiiiice @josealdojunior!!!!! #UFC","timestamp":1532828305000,"timestamp_epochs":1532828305,"tweet_id":"1023382204137660416","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1023382204137660416","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostaria de celebrar este dia \u00fanico em que passei 12h sem carregar o meu celular. I\u2019m a winner!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1053,"replies":45,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Gostaria de celebrar este dia \u00fanico em que passei 12h sem carregar o meu celular. I\u2019m a winner!","timestamp":1532767364000,"timestamp_epochs":1532767364,"tweet_id":"1023126598025928709","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1023126598025928709","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tbt?src=hash\"><s>#<\/s><b>tbt<\/b><\/a> 2011 \/ 2018. Ps: Nitidamente fingindo que dormimos na 2\u00aa foto.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ETe1EI6Z2F\">pic.twitter.com\/ETe1EI6Z2F<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1285,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"#tbt 2011 \/ 2018. Ps: Nitidamente fingindo que dormimos na 2\u00aa foto.pic.twitter.com\/ETe1EI6Z2F","timestamp":1532621971000,"timestamp_epochs":1532621971,"tweet_id":"1022516776238833665","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1022516776238833665","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais obst\u00e1culos... mais pa\u00edses... mais \u00e9pico. Vem torcer pro Brasil na 3\u00aa temporada do Ultimate Beastmaster. Dia 31\/8 na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16573941\" dir=\"ltr\" href=\"\/netflix\"><s>@<\/s><b>netflix<\/b><\/a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9ROmmGc3oZ\">pic.twitter.com\/9ROmmGc3oZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1072,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"Mais obst\u00e1culos... mais pa\u00edses... mais \u00e9pico. Vem torcer pro Brasil na 3\u00aa temporada do Ultimate Beastmaster. Dia 31\/8 na @netflix.pic.twitter.com\/9ROmmGc3oZ","timestamp":1532579411000,"timestamp_epochs":1532579411,"tweet_id":"1022338267524542465","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1022338267524542465","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Edir Macedo no Faust\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YmSzx5XHCX\">pic.twitter.com\/YmSzx5XHCX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1270,"replies":77,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":80,"text":"Edir Macedo no Faust\u00e3o.pic.twitter.com\/YmSzx5XHCX","timestamp":1532297619000,"timestamp_epochs":1532297619,"tweet_id":"1021156343619596288","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1021156343619596288","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Maur\u00edcio Meirelles","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Funciona assim:\n1) figura p\u00fablica fala algo\n2) 20 pessoas criticam na internet\n3) jornalista pega isso e coloca como INTERNET INTEIRA CRITICA  pra dar aval \u00e0 sua caga\u00e7\u00e3o de regra\n4) as outras milhares de pessoas leem o que figura p\u00fablica disse fora do contexto\n5) julgamentos<\/p>","is_retweet":1,"likes":4415,"replies":55,"retweet_id":"1021154372338659329","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":540,"text":"Funciona assim:\n1) figura p\u00fablica fala algo\n2) 20 pessoas criticam na internet\n3) jornalista pega isso e coloca como INTERNET INTEIRA CRITICA  pra dar aval \u00e0 sua caga\u00e7\u00e3o de regra\n4) as outras milhares de pessoas leem o que figura p\u00fablica disse fora do contexto\n5) julgamentos","timestamp":1532218247000,"timestamp_epochs":1532218247,"tweet_id":"1020823436589961216","tweet_url":"\/MauMeirelles\/status\/1020823436589961216","user_id":"19608629","username":"MauMeirelles"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o?!?! Jura?!?! Seri\u00e3o???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Obs1YycuBC\">pic.twitter.com\/Obs1YycuBC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1256,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":109,"text":"N\u00e3o?!?! Jura?!?! Seri\u00e3o???pic.twitter.com\/Obs1YycuBC","timestamp":1532087172000,"timestamp_epochs":1532087172,"tweet_id":"1020273665919705088","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1020273665919705088","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jornal da Globo: Sequestro \/ Corrup\u00e7\u00e3o \/ Tiroteio \/ Morte \/ E agora \u00e9 hora do projeto BRASIL QUE EU QUERO. Taquispariu.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1190,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":101,"text":"Jornal da Globo: Sequestro \/ Corrup\u00e7\u00e3o \/ Tiroteio \/ Morte \/ E agora \u00e9 hora do projeto BRASIL QUE EU QUERO. Taquispariu.","timestamp":1531800665000,"timestamp_epochs":1531800665,"tweet_id":"1019071969805918208","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1019071969805918208","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Fabio Rabin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LOS ANGELES! Dia 21 de julho tem show a\u00ed no Improv com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> @thejademovie e eu as 19hs! Vamos fazer Stand Up Comedy em ingl\u00eas e tamo convocando a nossa torcida pra bombar o pico! Compra adiantado no site que vai lotar <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><img alt=\"\ud83e\udd18\" aria-label=\"Emoji: Sinal dos chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f918.png\" title=\"Sinal dos chifres\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/hollywood.improv.com\/comedian\/tw-eventinfo\/Rafinha+Bastos+%26+Friends+with+Jade+Catta-Preta%2C+Fabio+Rabin+%26+more\/8539725\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jXAmc4XnEQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/hollywood.improv.com\/comedian\/tw-eventinfo\/Rafinha+Bastos+%26+Friends+with+Jade+Catta-Preta%2C+Fabio+Rabin+%26+more\/8539725\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">hollywood.improv.com\/comedian\/tw-ev<\/span><span class=\"invisible\">entinfo\/Rafinha+Bastos+%26+Friends+with+Jade+Catta-Preta%2C+Fabio+Rabin+%26+more\/8539725\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mkmQeXzvSg\">pic.twitter.com\/mkmQeXzvSg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":103,"replies":11,"retweet_id":"1018635753755217921","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":5,"text":"LOS ANGELES! Dia 21 de julho tem show a\u00ed no Improv com @rafinhabastos @thejademovie e eu as 19hs! Vamos fazer Stand Up Comedy em ingl\u00eas e tamo convocando a nossa torcida pra bombar o pico! Compra adiantado no site que vai lotar \nhttps:\/\/hollywood.improv.com\/comedian\/tw-eventinfo\/Rafinha+Bastos+%26+Friends+with+Jade+Catta-Preta%2C+Fabio+Rabin+%26+more\/8539725\/\u00a0\u2026pic.twitter.com\/mkmQeXzvSg","timestamp":1531693951000,"timestamp_epochs":1531693951,"tweet_id":"1018624378232115200","tweet_url":"\/fabiorabin\/status\/1018624378232115200","user_id":"28178092","username":"fabiorabin"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gesto nobre do goleiro da Fran\u00e7a. Se eu tivesse a chance de fazer o mundo inteiro sorrir, faria o mesmo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1888,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":291,"text":"Gesto nobre do goleiro da Fran\u00e7a. Se eu tivesse a chance de fazer o mundo inteiro sorrir, faria o mesmo.","timestamp":1531672189000,"timestamp_epochs":1531672189,"tweet_id":"1018533103231492096","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1018533103231492096","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Filho, estarei sempre ao lado.... a n\u00e3o ser que nossas vidas estejam em risco, obviamente.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c2mHUunoo2\">pic.twitter.com\/c2mHUunoo2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2249,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":131,"text":"Filho, estarei sempre ao lado.... a n\u00e3o ser que nossas vidas estejam em risco, obviamente.pic.twitter.com\/c2mHUunoo2","timestamp":1531505810000,"timestamp_epochs":1531505810,"tweet_id":"1017835258929180672","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1017835258929180672","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Dia 18\/9. T\u00e1 muito foda. Garanto. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carlenhosnunes\/status\/1017622269244379139\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w5bg5lOwCL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carlenhosnunes\/status\/1017622269244379139\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carlenhosnunes<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1017622269244379139<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":132,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Dia 18\/9. T\u00e1 muito foda. Garanto. https:\/\/twitter.com\/carlenhosnunes\/status\/1017622269244379139\u00a0\u2026","timestamp":1531486235000,"timestamp_epochs":1531486235,"tweet_id":"1017753153662578688","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1017753153662578688","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O twitter sempre dando umas dicas muito show pra mim.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VuQ4JVMWNl\">pic.twitter.com\/VuQ4JVMWNl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5900,"replies":186,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":322,"text":"O twitter sempre dando umas dicas muito show pra mim.pic.twitter.com\/VuQ4JVMWNl","timestamp":1531453459000,"timestamp_epochs":1531453459,"tweet_id":"1017615680936562688","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1017615680936562688","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia pra vc tamb\u00e9m.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QMTEAuVTGH\">pic.twitter.com\/QMTEAuVTGH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1103,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":147,"text":"Bom dia pra vc tamb\u00e9m.pic.twitter.com\/QMTEAuVTGH","timestamp":1531402944000,"timestamp_epochs":1531402944,"tweet_id":"1017403807687311360","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1017403807687311360","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 dif\u00edcil, numa discuss\u00e3o, reconhecer quem foi grosso. Muitas vezes a estupidez vem com volume baixo. A rea\u00e7\u00e3o \u00e9 em voz alta. O culpado? AQUELE QUE GRITOU. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/injusti%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>injusti\u00e7a<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1173,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":186,"text":"\u00c9 dif\u00edcil, numa discuss\u00e3o, reconhecer quem foi grosso. Muitas vezes a estupidez vem com volume baixo. A rea\u00e7\u00e3o \u00e9 em voz alta. O culpado? AQUELE QUE GRITOU. #injusti\u00e7a","timestamp":1531269151000,"timestamp_epochs":1531269151,"tweet_id":"1016842635993022466","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1016842635993022466","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu sou um dos produtores aqui do Brasil. :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEntrete\/status\/1016775153865379841\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vJ3b5NjfuG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEntrete\/status\/1016775153865379841\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLEntrete\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1016775153865379841<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":669,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Eu sou um dos produtores aqui do Brasil. :)https:\/\/twitter.com\/UOLEntrete\/status\/1016775153865379841\u00a0\u2026","timestamp":1531259217000,"timestamp_epochs":1531259217,"tweet_id":"1016800970871922689","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1016800970871922689","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia 18\/9 na Netflix. Assiste assim que lan\u00e7ar porque esse a justi\u00e7a n\u00e3o vai deixar uma semana no ar. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16573941\" dir=\"ltr\" href=\"\/netflix\"><s>@<\/s><b>netflix<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>netflixbrasil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EORFLA1M5R\">pic.twitter.com\/EORFLA1M5R<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":447,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Dia 18\/9 na Netflix. Assiste assim que lan\u00e7ar porque esse a justi\u00e7a n\u00e3o vai deixar uma semana no ar. @netflix @netflixbrasilpic.twitter.com\/EORFLA1M5R","timestamp":1531241336000,"timestamp_epochs":1531241336,"tweet_id":"1016725974275239938","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1016725974275239938","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na vida real: Cara, discordo de vc.\nNa internet: Porque voc\u00ea n\u00e3o cala a boca, babaca?! S\u00f3 fala bosta! T\u00e1 passando vergonha, ot\u00e1rio! Se mata.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4784,"replies":82,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":691,"text":"Na vida real: Cara, discordo de vc.\nNa internet: Porque voc\u00ea n\u00e3o cala a boca, babaca?! S\u00f3 fala bosta! T\u00e1 passando vergonha, ot\u00e1rio! Se mata.","timestamp":1531093412000,"timestamp_epochs":1531093412,"tweet_id":"1016105533642854400","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1016105533642854400","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei desnecessariamente feliz. Entrei no Facebook. Voltei ao normal.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2153,"replies":34,"retweet_id":"1015992470633631744","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":285,"text":"Acordei desnecessariamente feliz. Entrei no Facebook. Voltei ao normal.","timestamp":1520947612000,"timestamp_epochs":1520947612,"tweet_id":"973550965805731840","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/973550965805731840","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Terr\u00edvel acidente no parque divers\u00f5es. Imagens fortes.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VIgIJNEzJ9\">pic.twitter.com\/VIgIJNEzJ9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1707,"replies":30,"retweet_id":"1015992400211251205","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":446,"text":"Terr\u00edvel acidente no parque divers\u00f5es. Imagens fortes.pic.twitter.com\/VIgIJNEzJ9","timestamp":1521434623000,"timestamp_epochs":1521434623,"tweet_id":"975593637059989504","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/975593637059989504","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei sem energia, apaguei de tarde e agora t\u00f4 acabado de novo. Puta dia de Iphone dos inferno.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1002,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"Acordei sem energia, apaguei de tarde e agora t\u00f4 acabado de novo. Puta dia de Iphone dos inferno.","timestamp":1530929064000,"timestamp_epochs":1530929064,"tweet_id":"1015416209066557440","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1015416209066557440","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Relembrando um post de 2014. Anos depois a vergonha continua a mesma.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uNruByBrF2\">pic.twitter.com\/uNruByBrF2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":989,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":108,"text":"Relembrando um post de 2014. Anos depois a vergonha continua a mesma.pic.twitter.com\/uNruByBrF2","timestamp":1530903425000,"timestamp_epochs":1530903425,"tweet_id":"1015308673504235520","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1015308673504235520","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o Galv\u00e3o parasse de chamar o Neymar de \u2018NEY\u2019, o jogo seria outro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2095,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":214,"text":"Se o Galv\u00e3o parasse de chamar o Neymar de \u2018NEY\u2019, o jogo seria outro.","timestamp":1530902662000,"timestamp_epochs":1530902662,"tweet_id":"1015305473103466496","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1015305473103466496","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fui rever meus tu\u00edtes antigos. M\u00f3 depr\u00ea.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rafinhabastos\/status\/720076819584655362\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ayJyyL1l7z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rafinhabastos\/status\/720076819584655362\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rafinhabastos\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/720076819584655362<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4355,"replies":93,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":179,"text":"Fui rever meus tu\u00edtes antigos. M\u00f3 depr\u00ea.https:\/\/twitter.com\/rafinhabastos\/status\/720076819584655362\u00a0\u2026","timestamp":1530850253000,"timestamp_epochs":1530850253,"tweet_id":"1015085653426614272","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1015085653426614272","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dizer que ama \u00e9 f\u00e1cil... quero ver n\u00e3o assistir mais um cap\u00edtulo da s\u00e9rie quando a pessoa t\u00e1 longe.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1425,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":198,"text":"Dizer que ama \u00e9 f\u00e1cil... quero ver n\u00e3o assistir mais um cap\u00edtulo da s\u00e9rie quando a pessoa t\u00e1 longe.","timestamp":1530761337000,"timestamp_epochs":1530761337,"tweet_id":"1014712711912050688","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1014712711912050688","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tranquila\u00e7o. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/flanchota\/status\/1007289239430680576\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kzrlk1N5BQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/flanchota\/status\/1007289239430680576\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/flanchota\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1007289239430680576\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2346,"replies":61,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":524,"text":"Tranquila\u00e7o. https:\/\/twitter.com\/flanchota\/status\/1007289239430680576\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1530727007000,"timestamp_epochs":1530727007,"tweet_id":"1014568721883557889","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1014568721883557889","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"81751472\" dir=\"ltr\" href=\"\/cocielo\"><s>@<\/s><b>cocielo<\/b><\/a> \u00e9 um dos caras mais legais e humildes com quem j\u00e1 convivi. Tem um cora\u00e7\u00e3o gigante e \u00e9 admirado por TODOS, repito, TODOS os influenciadores que conhe\u00e7o. Perseguir o cara por causa de um erro (ele j\u00e1 se desculpou), \u00e9 um equ\u00edvoco imenso. Esse \u00f1 merece mesmo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":21493,"replies":2628,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3598,"text":"O @cocielo \u00e9 um dos caras mais legais e humildes com quem j\u00e1 convivi. Tem um cora\u00e7\u00e3o gigante e \u00e9 admirado por TODOS, repito, TODOS os influenciadores que conhe\u00e7o. Perseguir o cara por causa de um erro (ele j\u00e1 se desculpou), \u00e9 um equ\u00edvoco imenso. Esse \u00f1 merece mesmo.","timestamp":1530570564000,"timestamp_epochs":1530570564,"tweet_id":"1013912551405441024","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1013912551405441024","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha vida \u00e9 uma grande batalha contra a bateria do meu celular.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1070,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":334,"text":"Minha vida \u00e9 uma grande batalha contra a bateria do meu celular.","timestamp":1530563641000,"timestamp_epochs":1530563641,"tweet_id":"1013883513588744193","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1013883513588744193","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Um exemplo de pai de fam\u00edlia. Abra\u00e7ou a zoeira e mostrou que o bom humor pode ser uma bela ferramenta pra combater o preconceito. Dia triste. Descansa, cara.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jailsonmreal\/status\/1013057808345042944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xAhJxpqrIM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jailsonmreal\/status\/1013057808345042944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jailsonmreal\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1013057808345042944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1865,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":222,"text":"Um exemplo de pai de fam\u00edlia. Abra\u00e7ou a zoeira e mostrou que o bom humor pode ser uma bela ferramenta pra combater o preconceito. Dia triste. Descansa, cara.https:\/\/twitter.com\/jailsonmreal\/status\/1013057808345042944\u00a0\u2026","timestamp":1530372939000,"timestamp_epochs":1530372939,"tweet_id":"1013083651792257024","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1013083651792257024","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Unnecessary Evil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Tonight <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25206525\" dir=\"ltr\" href=\"\/westsidecomedy\"><s>@<\/s><b>westsidecomedy<\/b><\/a> @ 8PM don't miss <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"11644562\" dir=\"ltr\" href=\"\/ramy\"><s>@<\/s><b>ramy<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21375195\" dir=\"ltr\" href=\"\/ItsTraceyAshley\"><s>@<\/s><b>ItsTraceyAshley<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"170952254\" dir=\"ltr\" href=\"\/BrendanSagalow\"><s>@<\/s><b>BrendanSagalow<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"365735059\" dir=\"ltr\" href=\"\/IAmMikeFeeney\"><s>@<\/s><b>IAmMikeFeeney<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"213421218\" dir=\"ltr\" href=\"\/neelnanda\"><s>@<\/s><b>neelnanda<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"26982651\" dir=\"ltr\" href=\"\/EricLampaert\"><s>@<\/s><b>EricLampaert<\/b><\/a> &amp; VERY special guests!<\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"1012810941900058624","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":8,"text":"Tonight @westsidecomedy @ 8PM don't miss @ramy @ItsTraceyAshley @BrendanSagalow @IAmMikeFeeney @neelnanda @rafinhabastos @EricLampaert & VERY special guests!","timestamp":1530303485000,"timestamp_epochs":1530303485,"tweet_id":"1012792339285176320","tweet_url":"\/UEComedy\/status\/1012792339285176320","user_id":"1040366004","username":"UEComedy"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Videoz\u00e3o da porra hoje no Ilha de Barbados: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/WSk33mGqxIs\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M41KvLQWVk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/WSk33mGqxIs\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/WSk33mGqxIs<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wfh5Ply94m\">pic.twitter.com\/wfh5Ply94m<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":580,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"Videoz\u00e3o da porra hoje no Ilha de Barbados: https:\/\/youtu.be\/WSk33mGqxIs\u00a0pic.twitter.com\/wfh5Ply94m","timestamp":1530147181000,"timestamp_epochs":1530147181,"tweet_id":"1012136756261425152","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1012136756261425152","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Neymar reclamou que o Gabriel Jesus deu um corte desnecess\u00e1rio... Gabriel olhou pro cabelo do Neymar... os dois sorriram e voltaram pra defesa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2674,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":473,"text":"Neymar reclamou que o Gabriel Jesus deu um corte desnecess\u00e1rio... Gabriel olhou pro cabelo do Neymar... os dois sorriram e voltaram pra defesa.","timestamp":1530124335000,"timestamp_epochs":1530124335,"tweet_id":"1012040933263622144","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1012040933263622144","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Temos um G\u00caNIO na Internet brasileira... e eu n\u00e3o uso essa palavra todo dia: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15876422\" dir=\"ltr\" href=\"\/gaveta\"><s>@<\/s><b>gaveta<\/b><\/a>. Olha o v\u00eddeo novo do cara:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/SnSmFPhoMzU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ijs4aydfcZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/SnSmFPhoMzU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/SnSmFPhoMzU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":897,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":77,"text":"Temos um G\u00caNIO na Internet brasileira... e eu n\u00e3o uso essa palavra todo dia: @gaveta. Olha o v\u00eddeo novo do cara:https:\/\/youtu.be\/SnSmFPhoMzU\u00a0","timestamp":1530028240000,"timestamp_epochs":1530028240,"tweet_id":"1011637881503248384","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1011637881503248384","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc nunca ser\u00e1 feliz com outra pessoa se n\u00e3o for feliz sozinho. Quem disse isso \u00f1 fui eu... foi a minha namorada que, gra\u00e7as a Deus, me deu outra chance. Obg amor. Nunca mais me abandona, por favor.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2299,"replies":59,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":115,"text":"Vc nunca ser\u00e1 feliz com outra pessoa se n\u00e3o for feliz sozinho. Quem disse isso \u00f1 fui eu... foi a minha namorada que, gra\u00e7as a Deus, me deu outra chance. Obg amor. Nunca mais me abandona, por favor.","timestamp":1529971951000,"timestamp_epochs":1529971951,"tweet_id":"1011401788153401344","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1011401788153401344","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu descubro que n\u00e3o vou ter  1% de desconto, posso dividir em 12 vezes. V\u00eddeo novo no Ilha. Assiste a\u00ed: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/E2tOc0vZd_o\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mbLJEHoZsr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/E2tOc0vZd_o\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/E2tOc0vZd_o<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4b33LvDKvY\">pic.twitter.com\/4b33LvDKvY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":181,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Quando eu descubro que n\u00e3o vou ter  1% de desconto, posso dividir em 12 vezes. V\u00eddeo novo no Ilha. Assiste a\u00ed: https:\/\/youtu.be\/E2tOc0vZd_o\u00a0pic.twitter.com\/4b33LvDKvY","timestamp":1529964027000,"timestamp_epochs":1529964027,"tweet_id":"1011368550664040448","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1011368550664040448","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alertei minha v\u00f3 de que o g\u00eanio da matem\u00e1tica brasileiro que ela compartilhou nas redes sociais e na verdade um ator porn\u00f4. Ela deve estar assustada de eu saber essas coisas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":744,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"Alertei minha v\u00f3 de que o g\u00eanio da matem\u00e1tica brasileiro que ela compartilhou nas redes sociais e na verdade um ator porn\u00f4. Ela deve estar assustada de eu saber essas coisas.","timestamp":1529959383000,"timestamp_epochs":1529959383,"tweet_id":"1011349073251655680","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1011349073251655680","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele que me encontra e diz que \u201co mundo t\u00e1 chato\u201d \u00e9 exatamente o mesmo que t\u00e1 mitando no face e deixando o mundo cada dia mais chato.<\/p>","is_retweet":0,"likes":693,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":99,"text":"Aquele que me encontra e diz que \u201co mundo t\u00e1 chato\u201d \u00e9 exatamente o mesmo que t\u00e1 mitando no face e deixando o mundo cada dia mais chato.","timestamp":1529957808000,"timestamp_epochs":1529957808,"tweet_id":"1011342465717100544","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1011342465717100544","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O melhor v\u00eddeo da eternidade.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yEbseSYqKL\">pic.twitter.com\/yEbseSYqKL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10003,"replies":168,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3042,"text":"O melhor v\u00eddeo da eternidade.pic.twitter.com\/yEbseSYqKL","timestamp":1529879327000,"timestamp_epochs":1529879327,"tweet_id":"1011013292716748801","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1011013292716748801","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"The Comedy Store","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">7pm Main Room <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21718006\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcmaron\"><s>@<\/s><b>marcmaron<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85459697\" dir=\"ltr\" href=\"\/bobbyleelive\"><s>@<\/s><b>bobbyleelive<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"498840131\" dir=\"ltr\" href=\"\/gadelmaleh\"><s>@<\/s><b>gadelmaleh<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"208711264\" dir=\"ltr\" href=\"\/steveo\"><s>@<\/s><b>steveo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15964049\" dir=\"ltr\" href=\"\/Ornyadams\"><s>@<\/s><b>Ornyadams<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> +more! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.eventbrite.com\/e\/marc-maron-gad-elmaleh-bobby-lee-orny-adams-rafinha-bastos-steve-o-tickets-47136340062\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vk3EgJLe62\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.eventbrite.com\/e\/marc-maron-gad-elmaleh-bobby-lee-orny-adams-rafinha-bastos-steve-o-tickets-47136340062\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">eventbrite.com\/e\/marc-maron-g<\/span><span class=\"invisible\">ad-elmaleh-bobby-lee-orny-adams-rafinha-bastos-steve-o-tickets-47136340062<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/thecomedystore?src=hash\"><s>#<\/s><b>thecomedystore<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":90,"replies":4,"retweet_id":"1010591715026034688","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":14,"text":"7pm Main Room @marcmaron @bobbyleelive @gadelmaleh @steveo @Ornyadams @rafinhabastos +more! https:\/\/www.eventbrite.com\/e\/marc-maron-gad-elmaleh-bobby-lee-orny-adams-rafinha-bastos-steve-o-tickets-47136340062\u00a0\u2026 #thecomedystore","timestamp":1529775836000,"timestamp_epochs":1529775836,"tweet_id":"1010579222044270592","tweet_url":"\/TheComedyStore\/status\/1010579222044270592","user_id":"22517388","username":"TheComedyStore"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus vai aparecer, olhar pra galera e dizer: \u201cChega! Saiam da Internet! Voc\u00eas t\u00e3o tudo errado\u201d. Assim... sem plural mesmo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":416,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"Deus vai aparecer, olhar pra galera e dizer: \u201cChega! Saiam da Internet! Voc\u00eas t\u00e3o tudo errado\u201d. Assim... sem plural mesmo.","timestamp":1529618660000,"timestamp_epochs":1529618660,"tweet_id":"1009919975690129409","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1009919975690129409","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Hot Tub Show","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">June 25 w\/ <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"88065862\" dir=\"ltr\" href=\"\/DebraDiGiovanni\"><s>@<\/s><b>DebraDiGiovanni<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"365735059\" dir=\"ltr\" href=\"\/IAmMikeFeeney\"><s>@<\/s><b>IAmMikeFeeney<\/b><\/a> @EpiGillespie <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45928061\" dir=\"ltr\" href=\"\/myqkaplan\"><s>@<\/s><b>myqkaplan<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1398871328\" dir=\"ltr\" href=\"\/taylortomlinson\"><s>@<\/s><b>taylortomlinson<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"262299947\" dir=\"ltr\" href=\"\/Byoussef\"><s>@<\/s><b>Byoussef<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/tmblr.co\/ZR3Cjw2Z5Yjma\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VKtiJQM1eH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/tmblr.co\/ZR3Cjw2Z5Yjma\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">tmblr.co\/ZR3Cjw2Z5Yjma<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"1009916401153241088","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":5,"text":"June 25 w\/ @rafinhabastos @DebraDiGiovanni @IAmMikeFeeney @EpiGillespie @myqkaplan @taylortomlinson @Byoussefhttps:\/\/tmblr.co\/ZR3Cjw2Z5Yjma\u00a0","timestamp":1529602233000,"timestamp_epochs":1529602233,"tweet_id":"1009851074914717696","tweet_url":"\/HotTub_Show\/status\/1009851074914717696","user_id":"392422414","username":"HotTub_Show"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brasileiro n\u00e3o tem moral pra tirar sarro do argentino.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q0oFewVGUg\">pic.twitter.com\/q0oFewVGUg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2819,"replies":71,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":647,"text":"Brasileiro n\u00e3o tem moral pra tirar sarro do argentino.pic.twitter.com\/q0oFewVGUg","timestamp":1529614100000,"timestamp_epochs":1529614100,"tweet_id":"1009900852553736192","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1009900852553736192","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cPorque a sociedade \u00e9 assim... pq a sociedade \u00e9 assado\u201d... quem \u00e9 voc\u00ea pra dizer como funciona a socialedade? Voc\u00ea tem um perfil no twitter e n\u00e3o um diploma de sociologia, caraio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2289,"replies":57,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":316,"text":"\u201cPorque a sociedade \u00e9 assim... pq a sociedade \u00e9 assado\u201d... quem \u00e9 voc\u00ea pra dizer como funciona a socialedade? Voc\u00ea tem um perfil no twitter e n\u00e3o um diploma de sociologia, caraio.","timestamp":1529560003000,"timestamp_epochs":1529560003,"tweet_id":"1009673949544763392","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1009673949544763392","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O bondinho da lacra\u00e7\u00e3o hoje t\u00e1 animado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":474,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"O bondinho da lacra\u00e7\u00e3o hoje t\u00e1 animado.","timestamp":1529510941000,"timestamp_epochs":1529510941,"tweet_id":"1009468168895545344","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1009468168895545344","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou a bola, o Alisson \u00e9 a justi\u00e7a.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3FEYSNTGmx\">pic.twitter.com\/3FEYSNTGmx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2198,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":240,"text":"Eu sou a bola, o Alisson \u00e9 a justi\u00e7a.pic.twitter.com\/3FEYSNTGmx","timestamp":1529266569000,"timestamp_epochs":1529266569,"tweet_id":"1008443198228684800","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1008443198228684800","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A c\u00e2mera corta pra arquibancada e mostra o real povo brasileiro, um pa\u00eds formado por advogados, arquitetos e CEOs de grandes empresas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3104,"replies":76,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":337,"text":"A c\u00e2mera corta pra arquibancada e mostra o real povo brasileiro, um pa\u00eds formado por advogados, arquitetos e CEOs de grandes empresas.","timestamp":1529265368000,"timestamp_epochs":1529265368,"tweet_id":"1008438161754607616","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1008438161754607616","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria que o meu cora\u00e7\u00e3o superasse a dor com a mesma velocidade do Neymar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1447,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":392,"text":"S\u00f3 queria que o meu cora\u00e7\u00e3o superasse a dor com a mesma velocidade do Neymar.","timestamp":1529264064000,"timestamp_epochs":1529264064,"tweet_id":"1008432692755492865","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1008432692755492865","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">M\u00e9xico ganhando da Alemanha \u00e9 o Rocky derrubando o Drago.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cRhXwo4Nq4\">pic.twitter.com\/cRhXwo4Nq4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":909,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":125,"text":"M\u00e9xico ganhando da Alemanha \u00e9 o Rocky derrubando o Drago.pic.twitter.com\/cRhXwo4Nq4","timestamp":1529256148000,"timestamp_epochs":1529256148,"tweet_id":"1008399492477939712","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1008399492477939712","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Beleza ex\u00f3tica \u00e9 a fei\u00fara sob os olhos da pessoa educada.<\/p>","is_retweet":0,"likes":521,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"Beleza ex\u00f3tica \u00e9 a fei\u00fara sob os olhos da pessoa educada.","timestamp":1529255782000,"timestamp_epochs":1529255782,"tweet_id":"1008397956838391808","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1008397956838391808","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que horas \u00e9 o jogo do Brasil amanh\u00e3?<\/p>","is_retweet":0,"likes":630,"replies":214,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Que horas \u00e9 o jogo do Brasil amanh\u00e3?","timestamp":1529214063000,"timestamp_epochs":1529214063,"tweet_id":"1008222975756136448","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1008222975756136448","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Indo pro show!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thelaughfactory\/status\/1007703107399274496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cy0hFSbwv6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thelaughfactory\/status\/1007703107399274496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thelaughfactor<\/span><span class=\"invisible\">y\/status\/1007703107399274496<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":127,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Indo pro show!https:\/\/twitter.com\/thelaughfactory\/status\/1007703107399274496\u00a0\u2026","timestamp":1529124482000,"timestamp_epochs":1529124482,"tweet_id":"1007847244379254784","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1007847244379254784","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Explica pra mim a\u00ed o que o china ta ganh\u00e2nu nessa brincadeira. T\u00f4 vendo o Trumpinho dar palestra e o Te Bo Lee s\u00f3 no sorrisinho. T\u00e1 apront\u00e2nu alguma o Michelin, n\u00e9? Diz a\u00ed.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YjKVi63fvG\">pic.twitter.com\/YjKVi63fvG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":418,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Explica pra mim a\u00ed o que o china ta ganh\u00e2nu nessa brincadeira. T\u00f4 vendo o Trumpinho dar palestra e o Te Bo Lee s\u00f3 no sorrisinho. T\u00e1 apront\u00e2nu alguma o Michelin, n\u00e9? Diz a\u00ed.pic.twitter.com\/YjKVi63fvG","timestamp":1528813327000,"timestamp_epochs":1528813327,"tweet_id":"1006542163847479297","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1006542163847479297","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em vez de celebrar, foi consolar o amigo de inf\u00e2ncia que jogava no outro time. Incr\u00edvel. Via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"735704111409037312\" dir=\"ltr\" href=\"\/houseofhighligh\"><s>@<\/s><b>houseofhighligh<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JOLL5oQTdr\">pic.twitter.com\/JOLL5oQTdr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1913,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":250,"text":"Em vez de celebrar, foi consolar o amigo de inf\u00e2ncia que jogava no outro time. Incr\u00edvel. Via @houseofhighlighpic.twitter.com\/JOLL5oQTdr","timestamp":1528765282000,"timestamp_epochs":1528765282,"tweet_id":"1006340651770769408","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1006340651770769408","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que envelheci bem.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Iv7LItowqb\">pic.twitter.com\/Iv7LItowqb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":758,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"Acho que envelheci bem.pic.twitter.com\/Iv7LItowqb","timestamp":1528677397000,"timestamp_epochs":1528677397,"tweet_id":"1005972033186873344","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1005972033186873344","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara t\u00e1 conscientemente humilhando o CM Punk. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UFC?src=hash\"><s>#<\/s><b>UFC<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0bjUReRXtz\">pic.twitter.com\/0bjUReRXtz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":366,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"O cara t\u00e1 conscientemente humilhando o CM Punk. #UFCpic.twitter.com\/0bjUReRXtz","timestamp":1528597745000,"timestamp_epochs":1528597745,"tweet_id":"1005637947494825984","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1005637947494825984","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 anos eu n\u00e3o me encolhia com um nocaute no UFC. Acho que desde as cotoveladas do Patrick Smith no UFC 2. Essa luta do Overheem me fez rever a minha vida. Ca-ra-leo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UFC?src=hash\"><s>#<\/s><b>UFC<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":163,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"H\u00e1 anos eu n\u00e3o me encolhia com um nocaute no UFC. Acho que desde as cotoveladas do Patrick Smith no UFC 2. Essa luta do Overheem me fez rever a minha vida. Ca-ra-leo. #UFC","timestamp":1528596093000,"timestamp_epochs":1528596093,"tweet_id":"1005631019909693441","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1005631019909693441","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostei de um v\u00eddeo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/Cx0xzO73Amo?aSoul\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bvjJnuxTUi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/Cx0xzO73Amo?aSoul\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/Cx0xzO73Amo?aS<\/span><span class=\"invisible\">oul<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> For Real - Candy Rain<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http:\/\/youtu.be\/Cx0xzO73Amo?aSoul\u00a0\u2026 For Real - Candy Rain","timestamp":1528501620000,"timestamp_epochs":1528501620,"tweet_id":"1005234770786308098","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1005234770786308098","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostei de um v\u00eddeo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/vkt7fEA1cQE?aLuke\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7UxJEqptYJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/vkt7fEA1cQE?aLuke\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/vkt7fEA1cQE?aL<\/span><span class=\"invisible\">uke<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> James - Make Love To Me<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http:\/\/youtu.be\/vkt7fEA1cQE?aLuke\u00a0\u2026 James - Make Love To Me","timestamp":1528499598000,"timestamp_epochs":1528499598,"tweet_id":"1005226289098346496","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1005226289098346496","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Brian Monarch","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Tomorrow night at <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19260016\" dir=\"ltr\" href=\"\/HollywoodImprov\"><s>@<\/s><b>HollywoodImprov<\/b><\/a> on Melrose at 10pm w\/ <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20900209\" dir=\"ltr\" href=\"\/iliza\"><s>@<\/s><b>iliza<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17955081\" dir=\"ltr\" href=\"\/TheoVon\"><s>@<\/s><b>TheoVon<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34559099\" dir=\"ltr\" href=\"\/SklarBrothers\"><s>@<\/s><b>SklarBrothers<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9506392\" dir=\"ltr\" href=\"\/JamieKennedy\"><s>@<\/s><b>JamieKennedy<\/b><\/a>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CfX55zLDAB\">pic.twitter.com\/CfX55zLDAB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":139,"replies":2,"retweet_id":"1004677770448855041","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":9,"text":"Tomorrow night at @HollywoodImprov on Melrose at 10pm w\/ @rafinhabastos @iliza @TheoVon @SklarBrothers @JamieKennedy!pic.twitter.com\/CfX55zLDAB","timestamp":1528321737000,"timestamp_epochs":1528321737,"tweet_id":"1004480286669697024","tweet_url":"\/brianmonarch\/status\/1004480286669697024","user_id":"33747364","username":"brianmonarch"},{"fullname":"Laugh Factory","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/comedy?src=hash\"><s>#<\/s><b>comedy<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TheLaughFactory?src=hash\"><s>#<\/s><b>TheLaughFactory<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Hollywood?src=hash\"><s>#<\/s><b>Hollywood<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Thursday?src=hash\"><s>#<\/s><b>Thursday<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21458144\" dir=\"ltr\" href=\"\/JayDavisComedy\"><s>@<\/s><b>JayDavisComedy<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"223992727\" dir=\"ltr\" href=\"\/PreacherLawson\"><s>@<\/s><b>PreacherLawson<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9506392\" dir=\"ltr\" href=\"\/JamieKennedy\"><s>@<\/s><b>JamieKennedy<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"98768914\" dir=\"ltr\" href=\"\/thechrisspencer\"><s>@<\/s><b>thechrisspencer<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20978103\" dir=\"ltr\" href=\"\/DaneCook\"><s>@<\/s><b>DaneCook<\/b><\/a> BUY TICKETS: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.laughfactory.com\/clubs\/hollywood\/date\/2018-06-07\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qTzisr9yYM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.laughfactory.com\/clubs\/hollywood\/date\/2018-06-07\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">laughfactory.com\/clubs\/hollywoo<\/span><span class=\"invisible\">d\/date\/2018-06-07<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TotF1Vn9gh\">pic.twitter.com\/TotF1Vn9gh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":125,"replies":10,"retweet_id":"1004439204154171392","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":42,"text":"#comedy #TheLaughFactory #Hollywood #Thursday @JayDavisComedy @rafinhabastos @PreacherLawson @JamieKennedy @thechrisspencer @DaneCook BUY TICKETS: http:\/\/www.laughfactory.com\/clubs\/hollywood\/date\/2018-06-07\u00a0\u2026pic.twitter.com\/TotF1Vn9gh","timestamp":1528232413000,"timestamp_epochs":1528232413,"tweet_id":"1004105634856480769","tweet_url":"\/TheLaughFactory\/status\/1004105634856480769","user_id":"29838500","username":"TheLaughFactory"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 fa\u00e7o um show mucho bacana aqui em LA. Aquele retweet maroto no meu pr\u00f3ximo tweet ajuda a espalhar a mensagem.<\/p>","is_retweet":0,"likes":252,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"Amanh\u00e3 fa\u00e7o um show mucho bacana aqui em LA. Aquele retweet maroto no meu pr\u00f3ximo tweet ajuda a espalhar a mensagem.","timestamp":1528311936000,"timestamp_epochs":1528311936,"tweet_id":"1004439179890024448","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1004439179890024448","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostei de um v\u00eddeo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/F-k4LOqwqRw?aDOIS\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6IcfFhBvEw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/F-k4LOqwqRw?aDOIS\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/F-k4LOqwqRw?aD<\/span><span class=\"invisible\">OIS<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> | Maria Alice e Claudio | Segunda Chance {DISENSA}<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http:\/\/youtu.be\/F-k4LOqwqRw?aDOIS\u00a0\u2026 | Maria Alice e Claudio | Segunda Chance {DISENSA}","timestamp":1528301778000,"timestamp_epochs":1528301778,"tweet_id":"1004396573927886848","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1004396573927886848","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Valorosa e profissional an\u00e1lise minha sobre a cal\u00e7ada da fama em Hollywood. Assista e aprenda: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/OvvhxzakhLw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wK4t9KLfeF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/OvvhxzakhLw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/OvvhxzakhLw<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ctoNJFe6sg\">pic.twitter.com\/ctoNJFe6sg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":373,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Valorosa e profissional an\u00e1lise minha sobre a cal\u00e7ada da fama em Hollywood. Assista e aprenda: https:\/\/youtu.be\/OvvhxzakhLw\u00a0pic.twitter.com\/ctoNJFe6sg","timestamp":1528234856000,"timestamp_epochs":1528234856,"tweet_id":"1004115883877232640","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1004115883877232640","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os politicos proibiram o nome do aplicativo \u201cDetector de Corrup\u00e7\u00e3o\u201d. \n\nO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19608629\" dir=\"ltr\" href=\"\/MauMeirelles\"><s>@<\/s><b>MauMeirelles<\/b><\/a> sugeriu um novo nome: \u201cDetector de Ficha de Pol\u00edtico\u201d. \n\nPrefiro abreviado: Detector de FDP. Voc\u00eas gostam?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YKZ6Mtx8fx\">pic.twitter.com\/YKZ6Mtx8fx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3031,"replies":64,"retweet_id":"1004059616919949312","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":536,"text":"Os politicos proibiram o nome do aplicativo \u201cDetector de Corrup\u00e7\u00e3o\u201d. \n\nO @MauMeirelles sugeriu um novo nome: \u201cDetector de Ficha de Pol\u00edtico\u201d. \n\nPrefiro abreviado: Detector de FDP. Voc\u00eas gostam?pic.twitter.com\/YKZ6Mtx8fx","timestamp":1527200430000,"timestamp_epochs":1527200430,"tweet_id":"999777186939781120","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/999777186939781120","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Normal. Nada demais.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f00iP5sAin\">pic.twitter.com\/f00iP5sAin<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3708,"replies":58,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":569,"text":"Normal. Nada demais.pic.twitter.com\/f00iP5sAin","timestamp":1528080416000,"timestamp_epochs":1528080416,"tweet_id":"1003468113268989952","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1003468113268989952","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara \u00f1 \u00e9 desse planeta. <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NBA?src=hash\"><s>#<\/s><b>NBA<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NBA?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/NBATeam20192020Season_Emojis_NBA\/NBATeam20192020Season_Emojis_NBA.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PurLw0Bg2k\">pic.twitter.com\/PurLw0Bg2k<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1134,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":160,"text":"O cara \u00f1 \u00e9 desse planeta. #NBApic.twitter.com\/PurLw0Bg2k","timestamp":1528075229000,"timestamp_epochs":1528075229,"tweet_id":"1003446359788216321","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1003446359788216321","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um agente do FBI vai pra pista de dan\u00e7a, d\u00e1 um mortal de costas, a arma escapa da cal\u00e7a e ele acaba atirando na perna do DJ. Hist\u00f3ria real.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/ueO1mFzr92Y\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3za1B1vkc6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/ueO1mFzr92Y\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/ueO1mFzr92Y<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":287,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"Um agente do FBI vai pra pista de dan\u00e7a, d\u00e1 um mortal de costas, a arma escapa da cal\u00e7a e ele acaba atirando na perna do DJ. Hist\u00f3ria real.https:\/\/youtu.be\/ueO1mFzr92Y\u00a0","timestamp":1528053905000,"timestamp_epochs":1528053905,"tweet_id":"1003356916964134913","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1003356916964134913","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sua hora vai chegar. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PicturesFoIder\/status\/1003022652838170624\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4GHR7KZeO4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PicturesFoIder\/status\/1003022652838170624\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PicturesFoIder<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1003022652838170624\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2318,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":579,"text":"Sua hora vai chegar. https:\/\/twitter.com\/PicturesFoIder\/status\/1003022652838170624\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1527981742000,"timestamp_epochs":1527981742,"tweet_id":"1003054245635973120","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1003054245635973120","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83c\udfbc\" aria-label=\"Emoji: Partitura\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3bc.png\" title=\"Partitura\"\/> O sabor brasileiro! <img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Nota musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b5.png\" title=\"Nota musical\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yJDqSdbUN7\">pic.twitter.com\/yJDqSdbUN7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1002,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":152,"text":" O sabor brasileiro! pic.twitter.com\/yJDqSdbUN7","timestamp":1527975719000,"timestamp_epochs":1527975719,"tweet_id":"1003028981963079680","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1003028981963079680","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado por dividirem seus sonhos comigo. <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7yaP38ZZGI\">pic.twitter.com\/7yaP38ZZGI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2867,"replies":59,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":245,"text":"Obrigado por dividirem seus sonhos comigo. pic.twitter.com\/7yaP38ZZGI","timestamp":1527904681000,"timestamp_epochs":1527904681,"tweet_id":"1002731027846971393","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1002731027846971393","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Interessante a mo\u00e7a do Instagram q fala: \u201c\u00d1 importa se vc tem um corpo perfeito... o q importa \u00e9 vc estar feliz com vc mesma\u201d. A\u00ed vc olha as foto da pess\u00f4a e ela passa 19h por dia na academia, tem nutri, dermato e apoio de 27 marcas de suplemento. A\u00ed \u00e9 f\u00e1cil, querida.<\/p>","is_retweet":1,"likes":9258,"replies":115,"retweet_id":"1002601893200216066","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":1763,"text":"Interessante a mo\u00e7a do Instagram q fala: \u201c\u00d1 importa se vc tem um corpo perfeito... o q importa \u00e9 vc estar feliz com vc mesma\u201d. A\u00ed vc olha as foto da pess\u00f4a e ela passa 19h por dia na academia, tem nutri, dermato e apoio de 27 marcas de suplemento. A\u00ed \u00e9 f\u00e1cil, querida.","timestamp":1520182300000,"timestamp_epochs":1520182300,"tweet_id":"970341014601981952","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/970341014601981952","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lebr\u00e3o rouba a bola e d\u00e3o falta. Lebr\u00e3o leva uma caceta e \u00f1 d\u00e3o nada. A\u00ed complica. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NBAnaESPN?src=hash\"><s>#<\/s><b>NBAnaESPN<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1575,"replies":59,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":266,"text":"Lebr\u00e3o rouba a bola e d\u00e3o falta. Lebr\u00e3o leva uma caceta e \u00f1 d\u00e3o nada. A\u00ed complica. #NBAnaESPN","timestamp":1527822664000,"timestamp_epochs":1527822664,"tweet_id":"1002387023028629505","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1002387023028629505","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Laugh Factory","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Navigating American culture, the Brazilian way is <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vOk1xTd0se\">pic.twitter.com\/vOk1xTd0se<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1021,"replies":22,"retweet_id":"1002351843635183617","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":521,"text":"Navigating American culture, the Brazilian way is @rafinhabastos.pic.twitter.com\/vOk1xTd0se","timestamp":1527738311000,"timestamp_epochs":1527738311,"tweet_id":"1002033222836932608","tweet_url":"\/TheLaughFactory\/status\/1002033222836932608","user_id":"29838500","username":"TheLaughFactory"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Corpus Christi... do latin: \u201cN\u00e3o tem aula ae, caraiooo! Que beleeeza!\u201d.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2174,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":384,"text":"Corpus Christi... do latin: \u201cN\u00e3o tem aula ae, caraiooo! Que beleeeza!\u201d.","timestamp":1527732475000,"timestamp_epochs":1527732475,"tweet_id":"1002008743125467136","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1002008743125467136","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galerinha da Calif\u00f3rnia: Tenho show hoje no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29838500\" dir=\"ltr\" href=\"\/TheLaughFactory\"><s>@<\/s><b>TheLaughFactory<\/b><\/a> em LA. Vai ser fueda. Ingressos com desconto em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/laughfactory.com\/clubs\/hollywood\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SuX62ZMJYs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/laughfactory.com\/clubs\/hollywood\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">laughfactory.com\/clubs\/hollywood<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>. C\u00f3digo promocional: RAFINHA. Ps: O 4o caboclo da foto \u00f1 sou eu nem o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19608629\" dir=\"ltr\" href=\"\/MauMeirelles\"><s>@<\/s><b>MauMeirelles<\/b><\/a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IX9llgbQxx\">pic.twitter.com\/IX9llgbQxx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":222,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Galerinha da Calif\u00f3rnia: Tenho show hoje no @TheLaughFactory em LA. Vai ser fueda. Ingressos com desconto em http:\/\/laughfactory.com\/clubs\/hollywood\u00a0. C\u00f3digo promocional: RAFINHA. Ps: O 4o caboclo da foto \u00f1 sou eu nem o @MauMeirelles.pic.twitter.com\/IX9llgbQxx","timestamp":1527712006000,"timestamp_epochs":1527712006,"tweet_id":"1001922889560424448","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1001922889560424448","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A NBA t\u00e1 fresca: Encostam no Lebron \u00e9 falta... Harden se atira no advers\u00e1rio e vai bater lance-livre. Tempo mole... sem pancada... sem piv\u00f4. Queria ver Draymond Green, Horford e Thompson segurando Shaquille, Ewing e Alonzo Mourning. Hj Kevin Love joga em baixo. Taquispariu. <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NBA?src=hash\"><s>#<\/s><b>NBA<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NBA?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/NBATeam20192020Season_Emojis_NBA\/NBATeam20192020Season_Emojis_NBA.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":857,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"A NBA t\u00e1 fresca: Encostam no Lebron \u00e9 falta... Harden se atira no advers\u00e1rio e vai bater lance-livre. Tempo mole... sem pancada... sem piv\u00f4. Queria ver Draymond Green, Horford e Thompson segurando Shaquille, Ewing e Alonzo Mourning. Hj Kevin Love joga em baixo. Taquispariu. #NBA","timestamp":1527492530000,"timestamp_epochs":1527492530,"tweet_id":"1001002341393252353","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/1001002341393252353","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Hollywood Improv","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Don\u2019t miss this killer show TMRW at 8! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22676390\" dir=\"ltr\" href=\"\/SherriEShepherd\"><s>@<\/s><b>SherriEShepherd<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17164824\" dir=\"ltr\" href=\"\/kevinnealon\"><s>@<\/s><b>KevinNealon<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>RafinhaBastos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15964049\" dir=\"ltr\" href=\"\/Ornyadams\"><s>@<\/s><b>OrnyAdams<\/b><\/a> &amp; <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25837337\" dir=\"ltr\" href=\"\/MaxComedian\"><s>@<\/s><b>MaxComedian<\/b><\/a> are taking the stage! <img alt=\"\ud83c\udf9f\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Ingressos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f39f.png\" title=\"Ingressos\"\/><img alt=\"\ud83c\udf9f\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Ingressos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f39f.png\" title=\"Ingressos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/goo.gl\/4UejAv\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BRUskWPWcV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/goo.gl\/4UejAv\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">goo.gl\/4UejAv<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6wljCnLgCw\">pic.twitter.com\/6wljCnLgCw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":148,"replies":6,"retweet_id":"1000188186599899137","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":19,"text":"Don\u2019t miss this killer show TMRW at 8! @SherriEShepherd @KevinNealon @RafinhaBastos @OrnyAdams & @MaxComedian are taking the stage! https:\/\/goo.gl\/4UejAv\u00a0pic.twitter.com\/6wljCnLgCw","timestamp":1527280433000,"timestamp_epochs":1527280433,"tweet_id":"1000112740789141504","tweet_url":"\/HollywoodImprov\/status\/1000112740789141504","user_id":"19260016","username":"HollywoodImprov"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os politicos proibiram o nome do aplicativo \u201cDetector de Corrup\u00e7\u00e3o\u201d. \n\nO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19608629\" dir=\"ltr\" href=\"\/MauMeirelles\"><s>@<\/s><b>MauMeirelles<\/b><\/a> sugeriu um novo nome: \u201cDetector de Ficha de Pol\u00edtico\u201d. \n\nPrefiro abreviado: Detector de FDP. Voc\u00eas gostam?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YKZ6Mtx8fx\">pic.twitter.com\/YKZ6Mtx8fx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3031,"replies":64,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":536,"text":"Os politicos proibiram o nome do aplicativo \u201cDetector de Corrup\u00e7\u00e3o\u201d. \n\nO @MauMeirelles sugeriu um novo nome: \u201cDetector de Ficha de Pol\u00edtico\u201d. \n\nPrefiro abreviado: Detector de FDP. Voc\u00eas gostam?pic.twitter.com\/YKZ6Mtx8fx","timestamp":1527200430000,"timestamp_epochs":1527200430,"tweet_id":"999777186939781120","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/999777186939781120","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Laugh Factory","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/comedy?src=hash\"><s>#<\/s><b>comedy<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TheLaughFactory?src=hash\"><s>#<\/s><b>TheLaughFactory<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Hollywood?src=hash\"><s>#<\/s><b>Hollywood<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Wednesday?src=hash\"><s>#<\/s><b>Wednesday<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21458144\" dir=\"ltr\" href=\"\/JayDavisComedy\"><s>@<\/s><b>JayDavisComedy<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22676390\" dir=\"ltr\" href=\"\/SherriEShepherd\"><s>@<\/s><b>SherriEShepherd<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"121966121\" dir=\"ltr\" href=\"\/JonathanKite\"><s>@<\/s><b>JonathanKite<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22848668\" dir=\"ltr\" href=\"\/TONYROCK\"><s>@<\/s><b>TONYROCK<\/b><\/a> BUY TICKETS HERE: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.laughfactory.com\/clubs\/hollywood\/date\/2018-05-30\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6AC03MZ6Sb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.laughfactory.com\/clubs\/hollywood\/date\/2018-05-30\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">laughfactory.com\/clubs\/hollywoo<\/span><span class=\"invisible\">d\/date\/2018-05-30<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mNui7IPj8Q\">pic.twitter.com\/mNui7IPj8Q<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":164,"replies":2,"retweet_id":"999054670969499648","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":8,"text":"#comedy #TheLaughFactory #Hollywood #Wednesday @JayDavisComedy @rafinhabastos @SherriEShepherd @JonathanKite @TONYROCK BUY TICKETS HERE: http:\/\/www.laughfactory.com\/clubs\/hollywood\/date\/2018-05-30\u00a0\u2026pic.twitter.com\/mNui7IPj8Q","timestamp":1527023712000,"timestamp_epochs":1527023712,"tweet_id":"999035975086039040","tweet_url":"\/TheLaughFactory\/status\/999035975086039040","user_id":"29838500","username":"TheLaughFactory"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70799317\" dir=\"ltr\" href=\"\/UOL\"><s>@<\/s><b>UOL<\/b><\/a> ainda faz mat\u00e9ria em cima de repercuss\u00e3o min\u00fascula na web. Criando pol\u00eamica onde n\u00e3o existe. Prejudicando colega q s\u00f3 quer fazer rir. Devia ser crime. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"37007828\" dir=\"ltr\" href=\"\/rudylanducci\"><s>@<\/s><b>Rudylanducci<\/b><\/a>, t\u00f4 contigo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2LzVwqneq8\">pic.twitter.com\/2LzVwqneq8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":674,"replies":104,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"E o @UOL ainda faz mat\u00e9ria em cima de repercuss\u00e3o min\u00fascula na web. Criando pol\u00eamica onde n\u00e3o existe. Prejudicando colega q s\u00f3 quer fazer rir. Devia ser crime. @Rudylanducci, t\u00f4 contigo.pic.twitter.com\/2LzVwqneq8","timestamp":1527006266000,"timestamp_epochs":1527006266,"tweet_id":"998962803867172864","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/998962803867172864","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Hollywood Improv","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Don\u2019t miss this killer show TNGHT at 8! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53192519\" dir=\"ltr\" href=\"\/kurtmetzger\"><s>@<\/s><b>kurtmetzger<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20711389\" dir=\"ltr\" href=\"\/nicolebyer\"><s>@<\/s><b>NicoleByer<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>RafinhaBastos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"73447678\" dir=\"ltr\" href=\"\/annielederman\"><s>@<\/s><b>annielederman<\/b><\/a> &amp; more will be here! <img alt=\"\ud83c\udf9f\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Ingressos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f39f.png\" title=\"Ingressos\"\/><img alt=\"\ud83c\udf9f\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Ingressos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f39f.png\" title=\"Ingressos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/goo.gl\/Rk6Fdd\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sg3zInpXm2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/goo.gl\/Rk6Fdd\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">goo.gl\/Rk6Fdd<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VUPA4pkrMK\">pic.twitter.com\/VUPA4pkrMK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":81,"replies":1,"retweet_id":"998666945946779648","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":5,"text":"Don\u2019t miss this killer show TNGHT at 8! @kurtmetzger @NicoleByer @RafinhaBastos @annielederman & more will be here! https:\/\/goo.gl\/Rk6Fdd\u00a0pic.twitter.com\/VUPA4pkrMK","timestamp":1526927866000,"timestamp_epochs":1526927866,"tweet_id":"998633970228117504","tweet_url":"\/HollywoodImprov\/status\/998633970228117504","user_id":"19260016","username":"HollywoodImprov"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois da sexta tequila.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KJWpRBcgVp\">pic.twitter.com\/KJWpRBcgVp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2585,"replies":48,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":541,"text":"Depois da sexta tequila.pic.twitter.com\/KJWpRBcgVp","timestamp":1526877223000,"timestamp_epochs":1526877223,"tweet_id":"998421558191259648","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/998421558191259648","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recome\u00e7ando.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5CSeN5QaoF\">pic.twitter.com\/5CSeN5QaoF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1200,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Recome\u00e7ando.pic.twitter.com\/5CSeN5QaoF","timestamp":1526722425000,"timestamp_epochs":1526722425,"tweet_id":"997772286156390401","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/997772286156390401","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">My pleasure, my friend. <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jasonauer\/status\/996923988495368192\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c17XrwSo6F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jasonauer\/status\/996923988495368192\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jasonauer\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/996923988495368192<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":109,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"My pleasure, my friend. https:\/\/twitter.com\/jasonauer\/status\/996923988495368192\u00a0\u2026","timestamp":1526661838000,"timestamp_epochs":1526661838,"tweet_id":"997518167252525056","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/997518167252525056","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma estrada longa pela frente.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mSghSrehBc\">pic.twitter.com\/mSghSrehBc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1438,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"Uma estrada longa pela frente.pic.twitter.com\/mSghSrehBc","timestamp":1526488281000,"timestamp_epochs":1526488281,"tweet_id":"996790216294715393","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/996790216294715393","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Machida wins by tiro-de-meta. Belfort se aposentando. Carreira bonita... desde o UFC 5 na estrada.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xhK0C59Atb\">pic.twitter.com\/xhK0C59Atb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1274,"replies":51,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":114,"text":"Machida wins by tiro-de-meta. Belfort se aposentando. Carreira bonita... desde o UFC 5 na estrada.pic.twitter.com\/xhK0C59Atb","timestamp":1526183022000,"timestamp_epochs":1526183022,"tweet_id":"995509868088836096","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/995509868088836096","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca o slogan \u201co sabor brasileiro\u201d fez tanto sentido.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Em8b4r52yM\">pic.twitter.com\/Em8b4r52yM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4206,"replies":52,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":962,"text":"Nunca o slogan \u201co sabor brasileiro\u201d fez tanto sentido.pic.twitter.com\/Em8b4r52yM","timestamp":1525971573000,"timestamp_epochs":1525971573,"tweet_id":"994622985066577920","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/994622985066577920","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegou a sua chance.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/03SYIlLpiO\">pic.twitter.com\/03SYIlLpiO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1014,"replies":75,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":171,"text":"Chegou a sua chance.pic.twitter.com\/03SYIlLpiO","timestamp":1525968059000,"timestamp_epochs":1525968059,"tweet_id":"994608245330227200","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/994608245330227200","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando entrei na Rede TV.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q5nFz8MWzC\">pic.twitter.com\/Q5nFz8MWzC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1078,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"Quando entrei na Rede TV.pic.twitter.com\/Q5nFz8MWzC","timestamp":1525962538000,"timestamp_epochs":1525962538,"tweet_id":"994585088661774337","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/994585088661774337","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Manoooo! Uhhahshhshhe! Nem precisou de som pra ser hhuahhe!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UsgsVfHPcJ\">pic.twitter.com\/UsgsVfHPcJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1630,"replies":45,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":390,"text":"Manoooo! Uhhahshhshhe! Nem precisou de som pra ser hhuahhe!pic.twitter.com\/UsgsVfHPcJ","timestamp":1525924721000,"timestamp_epochs":1525924721,"tweet_id":"994426475045576704","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/994426475045576704","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As mo\u00e7a faz esses preenchimento labial a\u00ed e ficam parecendo q t\u00e3o assobiando o tempo todo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1897,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":238,"text":"As mo\u00e7a faz esses preenchimento labial a\u00ed e ficam parecendo q t\u00e3o assobiando o tempo todo.","timestamp":1525848266000,"timestamp_epochs":1525848266,"tweet_id":"994105796110835712","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/994105796110835712","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sua carreira n\u00e3o pode estar indo no caminho certo qdo vc busca \u201cFRASES HITLER\u201d no google pra sacanear um amigo e \u00e9 isso que aparece.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AGWVHIHC2h\">pic.twitter.com\/AGWVHIHC2h<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1215,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":82,"text":"Sua carreira n\u00e3o pode estar indo no caminho certo qdo vc busca \u201cFRASES HITLER\u201d no google pra sacanear um amigo e \u00e9 isso que aparece.pic.twitter.com\/AGWVHIHC2h","timestamp":1525447814000,"timestamp_epochs":1525447814,"tweet_id":"992426178903494658","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/992426178903494658","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou dormir e sonhar com o tempo em que o orkut era top.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1979,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":231,"text":"Vou dormir e sonhar com o tempo em que o orkut era top.","timestamp":1525240550000,"timestamp_epochs":1525240550,"tweet_id":"991556853971738624","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/991556853971738624","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A meia ficou show.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yV54e1TkKr\">pic.twitter.com\/yV54e1TkKr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2083,"replies":62,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":295,"text":"A meia ficou show.pic.twitter.com\/yV54e1TkKr","timestamp":1525101470000,"timestamp_epochs":1525101470,"tweet_id":"990973506597900288","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/990973506597900288","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Patrick Maia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> no meu podcast <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PorcosVoam?src=hash\"><s>#<\/s><b>PorcosVoam<\/b><\/a>! Ouve aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/soundcloud.com\/porcosvoam\/porcos-voam-66-rafinha-bastos-na-minha-casa\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Ja70dXNaD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/soundcloud.com\/porcosvoam\/porcos-voam-66-rafinha-bastos-na-minha-casa\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">soundcloud.com\/porcosvoam\/por<\/span><span class=\"invisible\">cos-voam-66-rafinha-bastos-na-minha-casa<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qt2n2XjY2F\">pic.twitter.com\/qt2n2XjY2F<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":62,"replies":3,"retweet_id":"990364361855299584","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":6,"text":"Hoje tem @rafinhabastos no meu podcast #PorcosVoam! Ouve aqui: https:\/\/soundcloud.com\/porcosvoam\/porcos-voam-66-rafinha-bastos-na-minha-casa\u00a0\u2026pic.twitter.com\/qt2n2XjY2F","timestamp":1524847996000,"timestamp_epochs":1524847996,"tweet_id":"989910360210755584","tweet_url":"\/PatrickMaia\/status\/989910360210755584","user_id":"19336276","username":"PatrickMaia"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O maior comedy club de LA, o Laugh Factory, postou uma piadoca que eu fiz l\u00e1. Se puder entrar aqui <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BiC-3menDpC\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GzJvBONGgQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BiC-3menDpC\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BiC-3menDpC\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> e deixar seu likezinho seria lindo demais.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zQEie42kSJ\">pic.twitter.com\/zQEie42kSJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":258,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"O maior comedy club de LA, o Laugh Factory, postou uma piadoca que eu fiz l\u00e1. Se puder entrar aqui https:\/\/www.instagram.com\/p\/BiC-3menDpC\/\u00a0 e deixar seu likezinho seria lindo demais.pic.twitter.com\/zQEie42kSJ","timestamp":1524781949000,"timestamp_epochs":1524781949,"tweet_id":"989633341845655563","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/989633341845655563","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Morra, caloteiro!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ivPQ7puhfH\">pic.twitter.com\/ivPQ7puhfH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2105,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":425,"text":"Morra, caloteiro!pic.twitter.com\/ivPQ7puhfH","timestamp":1524753425000,"timestamp_epochs":1524753425,"tweet_id":"989513703790972928","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/989513703790972928","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O dia que os super-her\u00f3is dessa Marvel a\u00ed tomarem p\u00edlula de nanicolina pra salvar o planeta, a\u00ed vcs vem falar comigo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3sh6aMGreE\">pic.twitter.com\/3sh6aMGreE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1887,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":315,"text":"O dia que os super-her\u00f3is dessa Marvel a\u00ed tomarem p\u00edlula de nanicolina pra salvar o planeta, a\u00ed vcs vem falar comigo.pic.twitter.com\/3sh6aMGreE","timestamp":1524747683000,"timestamp_epochs":1524747683,"tweet_id":"989489618092425216","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/989489618092425216","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca achei gra\u00e7a nestes bagulhos de filme de super-her\u00f3i a\u00ed que voc\u00eas gostam.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1395,"replies":212,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":297,"text":"Nunca achei gra\u00e7a nestes bagulhos de filme de super-her\u00f3i a\u00ed que voc\u00eas gostam.","timestamp":1524746485000,"timestamp_epochs":1524746485,"tweet_id":"989484594624950273","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/989484594624950273","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Resolvi n\u00e3o baixar a atualiza\u00e7\u00e3o do meu iPhone. O sistema vai dificultando tanto a minha vida, mas tanto que daqui a pouco eu t\u00f4 ligando pra telefonista pra fazer chamada.<\/p>","is_retweet":0,"likes":715,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"Resolvi n\u00e3o baixar a atualiza\u00e7\u00e3o do meu iPhone. O sistema vai dificultando tanto a minha vida, mas tanto que daqui a pouco eu t\u00f4 ligando pra telefonista pra fazer chamada.","timestamp":1524610976000,"timestamp_epochs":1524610976,"tweet_id":"988916227446886401","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/988916227446886401","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A solid\u00e3o humana chegou a n\u00edveis inimagin\u00e1veis.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NYh07T516I\">pic.twitter.com\/NYh07T516I<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":898,"replies":62,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":152,"text":"A solid\u00e3o humana chegou a n\u00edveis inimagin\u00e1veis.pic.twitter.com\/NYh07T516I","timestamp":1524539644000,"timestamp_epochs":1524539644,"tweet_id":"988617037776859136","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/988617037776859136","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um al\u00edvio ver uma mulher linda namorando um cara q depila o peito. \u00c9 deitar a cabe\u00e7a no travesseiro e pensar: \u201cN\u00e3o era pra mim mesmo\u201d.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8xVTPHQenW\">pic.twitter.com\/8xVTPHQenW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1020,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"Um al\u00edvio ver uma mulher linda namorando um cara q depila o peito. \u00c9 deitar a cabe\u00e7a no travesseiro e pensar: \u201cN\u00e3o era pra mim mesmo\u201d.pic.twitter.com\/8xVTPHQenW","timestamp":1524513100000,"timestamp_epochs":1524513100,"tweet_id":"988505704813268998","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/988505704813268998","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dedicando essa segunda-feira a este gordo que acho que \u00e9 um gato.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5lfzBtEh8r\">pic.twitter.com\/5lfzBtEh8r<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1263,"replies":45,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":263,"text":"Dedicando essa segunda-feira a este gordo que acho que \u00e9 um gato.pic.twitter.com\/5lfzBtEh8r","timestamp":1524482599000,"timestamp_epochs":1524482599,"tweet_id":"988377774980247552","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/988377774980247552","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Consegui tranquilo. Sou um guerreiro. N\u00e3o acredito no imposs\u00edvel.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DO3OUonZMY\">pic.twitter.com\/DO3OUonZMY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1879,"replies":50,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":249,"text":"Consegui tranquilo. Sou um guerreiro. N\u00e3o acredito no imposs\u00edvel.pic.twitter.com\/DO3OUonZMY","timestamp":1524237912000,"timestamp_epochs":1524237912,"tweet_id":"987351484613431296","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/987351484613431296","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu e as minhas supersti\u00e7\u00f5es. V\u00eddeo novo no Ilha: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/dZSYJbe5KgU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Twf1dyAeLF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/dZSYJbe5KgU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/dZSYJbe5KgU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TNiaFprbMm\">pic.twitter.com\/TNiaFprbMm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":481,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"Eu e as minhas supersti\u00e7\u00f5es. V\u00eddeo novo no Ilha: https:\/\/youtu.be\/dZSYJbe5KgU\u00a0pic.twitter.com\/TNiaFprbMm","timestamp":1524095711000,"timestamp_epochs":1524095711,"tweet_id":"986755050440740864","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/986755050440740864","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando vc t\u00e1 enchendo o saco de todos ao seu redor. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/JheVm_ERdgw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gGNXoY0LHq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/JheVm_ERdgw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/JheVm_ERdgw<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l4bJt7BuSg\">pic.twitter.com\/l4bJt7BuSg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":448,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":85,"text":"Quando vc t\u00e1 enchendo o saco de todos ao seu redor. https:\/\/youtu.be\/JheVm_ERdgw\u00a0pic.twitter.com\/l4bJt7BuSg","timestamp":1523988206000,"timestamp_epochs":1523988206,"tweet_id":"986304138962178048","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/986304138962178048","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15953740\" dir=\"ltr\" href=\"\/cauemoura\"><s>@<\/s><b>cauemoura<\/b><\/a>! A-do-rei!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YnTnqlLdqk\">pic.twitter.com\/YnTnqlLdqk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6044,"replies":175,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":203,"text":"Parab\u00e9ns @cauemoura! A-do-rei!pic.twitter.com\/YnTnqlLdqk","timestamp":1523765065000,"timestamp_epochs":1523765065,"tweet_id":"985368219618770944","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/985368219618770944","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O mundo em guerra, o pa\u00eds em crise, as pessoas em conflito e a \u00fanica coisa que eu quero saber \u00e9 onde est\u00e1 Nuno Leal Maia?<\/p>","is_retweet":0,"likes":536,"replies":52,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"O mundo em guerra, o pa\u00eds em crise, as pessoas em conflito e a \u00fanica coisa que eu quero saber \u00e9 onde est\u00e1 Nuno Leal Maia?","timestamp":1523655388000,"timestamp_epochs":1523655388,"tweet_id":"984908202788753408","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/984908202788753408","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"95427052\" dir=\"ltr\" href=\"\/PyongLeeTV\"><s>@<\/s><b>PyongLeeTV<\/b><\/a> que t\u00e1 parecendo o Jackie Chan interpretando um pastor evang\u00e9lico?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nnnaln2X9Z\">pic.twitter.com\/Nnnaln2X9Z<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1101,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"E o @PyongLeeTV que t\u00e1 parecendo o Jackie Chan interpretando um pastor evang\u00e9lico?pic.twitter.com\/Nnnaln2X9Z","timestamp":1523626557000,"timestamp_epochs":1523626557,"tweet_id":"984787276717752321","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/984787276717752321","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Produ\u00e7\u00e3o! 1h03 na fila pra jogar Fortnite???? \u00c9 isso mesmo????<\/p>","is_retweet":0,"likes":588,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"Produ\u00e7\u00e3o! 1h03 na fila pra jogar Fortnite???? \u00c9 isso mesmo????","timestamp":1523501890000,"timestamp_epochs":1523501890,"tweet_id":"984264383499993089","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/984264383499993089","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelamordedeus... o que eu t\u00f4 fazendo comemorando um gol no campeonato \u00e1rabe???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4UIFO1LK54\">pic.twitter.com\/4UIFO1LK54<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3633,"replies":157,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":421,"text":"Pelamordedeus... o que eu t\u00f4 fazendo comemorando um gol no campeonato \u00e1rabe???pic.twitter.com\/4UIFO1LK54","timestamp":1523459934000,"timestamp_epochs":1523459934,"tweet_id":"984088409605070849","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/984088409605070849","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lula ou Bolsonaro? Corinthians ou Palmeiras? Cirinho pescotapa ou playboyzinho choradeira? Silvio Santos ou no\u00e7\u00e3o? Grandes duelos nesse 2018.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2748,"replies":94,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":371,"text":"Lula ou Bolsonaro? Corinthians ou Palmeiras? Cirinho pescotapa ou playboyzinho choradeira? Silvio Santos ou no\u00e7\u00e3o? Grandes duelos nesse 2018.","timestamp":1523368056000,"timestamp_epochs":1523368056,"tweet_id":"983703041818923008","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/983703041818923008","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Porra Akinator! Sifud\u00ea!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rq1YXRJTNZ\">pic.twitter.com\/rq1YXRJTNZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1278,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"Porra Akinator! Sifud\u00ea!pic.twitter.com\/rq1YXRJTNZ","timestamp":1523367342000,"timestamp_epochs":1523367342,"tweet_id":"983700049149480960","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/983700049149480960","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"HERMES & RENATO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Polly Guaran\u00e1 \u00e9 show<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2Y6vAc63go\">pic.twitter.com\/2Y6vAc63go<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":824,"replies":25,"retweet_id":"982158180988870658","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":319,"text":"Polly Guaran\u00e1 \u00e9 showpic.twitter.com\/2Y6vAc63go","timestamp":1522993613000,"timestamp_epochs":1522993613,"tweet_id":"982132514843082752","tweet_url":"\/hermeserenato\/status\/982132514843082752","user_id":"27874399","username":"hermeserenato"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Facebook precisa combater as Fake News, mas jogar pra rede a responsa de diferenciar mentira de verdade \u00e9 perigoso. E mais: qual a diferen\u00e7a entre mentira e opini\u00e3o? Piada ou texto de fic\u00e7\u00e3o v\u00e3o ter que passar pela aprova\u00e7\u00e3o do esquadr\u00e3o da verdadinha? Dif\u00edcil.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1195,"replies":45,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":125,"text":"O Facebook precisa combater as Fake News, mas jogar pra rede a responsa de diferenciar mentira de verdade \u00e9 perigoso. E mais: qual a diferen\u00e7a entre mentira e opini\u00e3o? Piada ou texto de fic\u00e7\u00e3o v\u00e3o ter que passar pela aprova\u00e7\u00e3o do esquadr\u00e3o da verdadinha? Dif\u00edcil.","timestamp":1522777615000,"timestamp_epochs":1522777615,"tweet_id":"981226554289197057","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/981226554289197057","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho sempre a petul\u00e2ncia de achar que posso chegar mais r\u00e1pido do que o Waze indica. Consegui UMA vez. Waze 632x1 eu.<\/p>","is_retweet":0,"likes":803,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"Tenho sempre a petul\u00e2ncia de achar que posso chegar mais r\u00e1pido do que o Waze indica. Consegui UMA vez. Waze 632x1 eu.","timestamp":1522719760000,"timestamp_epochs":1522719760,"tweet_id":"980983891120021504","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/980983891120021504","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A partir de hoje, aulas de DEFESA PESSOAL na Internet. Li\u00e7\u00e3o n\u00b01: Tapa. \u00cdntegra em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/BhCtfFvF4SB\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WLJ1cGfUaf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/BhCtfFvF4SB\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BhCtfFvF4SB\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YYvw9R680L\">pic.twitter.com\/YYvw9R680L<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1142,"replies":28,"retweet_id":"980814848387878912","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":197,"text":"A partir de hoje, aulas de DEFESA PESSOAL na Internet. Li\u00e7\u00e3o n\u00b01: Tapa. \u00cdntegra em https:\/\/instagram.com\/p\/BhCtfFvF4SB\/\u00a0pic.twitter.com\/YYvw9R680L","timestamp":1522634022000,"timestamp_epochs":1522634022,"tweet_id":"980624282513559552","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/980624282513559552","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A partir de hoje, aulas de DEFESA PESSOAL na Internet. Li\u00e7\u00e3o n\u00b01: Tapa. \u00cdntegra em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/instagram.com\/p\/BhCtfFvF4SB\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WLJ1cGfUaf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/instagram.com\/p\/BhCtfFvF4SB\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BhCtfFvF4SB\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YYvw9R680L\">pic.twitter.com\/YYvw9R680L<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1142,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":197,"text":"A partir de hoje, aulas de DEFESA PESSOAL na Internet. Li\u00e7\u00e3o n\u00b01: Tapa. \u00cdntegra em https:\/\/instagram.com\/p\/BhCtfFvF4SB\/\u00a0pic.twitter.com\/YYvw9R680L","timestamp":1522634022000,"timestamp_epochs":1522634022,"tweet_id":"980624282513559552","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/980624282513559552","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o existe momento de conex\u00e3o maior entre duas pessoas do que quando elas descobrem que est\u00e3o assistindo a uma s\u00e9rie que NINGU\u00c9M MAIS T\u00c1 VENDO.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1261,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":195,"text":"N\u00e3o existe momento de conex\u00e3o maior entre duas pessoas do que quando elas descobrem que est\u00e3o assistindo a uma s\u00e9rie que NINGU\u00c9M MAIS T\u00c1 VENDO.","timestamp":1522608996000,"timestamp_epochs":1522608996,"tweet_id":"980519313114353665","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/980519313114353665","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ap\u00f3s 41 anos de avisos, alarde e muito terrorismo\u2026 finalmente tropecei no cadar\u00e7o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2313,"replies":45,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":102,"text":"Ap\u00f3s 41 anos de avisos, alarde e muito terrorismo\u2026 finalmente tropecei no cadar\u00e7o.","timestamp":1522593453000,"timestamp_epochs":1522593453,"tweet_id":"980454123983245315","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/980454123983245315","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Corrige o portugu\u00eas do amiguinho nas redes sociais, mas fala \u201cmenas\u201d na vida real.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5CgKnE1ldL\">pic.twitter.com\/5CgKnE1ldL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1126,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":169,"text":"Corrige o portugu\u00eas do amiguinho nas redes sociais, mas fala \u201cmenas\u201d na vida real.pic.twitter.com\/5CgKnE1ldL","timestamp":1522337112000,"timestamp_epochs":1522337112,"tweet_id":"979378950546878464","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/979378950546878464","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SENTE A BATIDA!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/smHhX8yBaI\">pic.twitter.com\/smHhX8yBaI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1726,"replies":54,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":427,"text":"SENTE A BATIDA!pic.twitter.com\/smHhX8yBaI","timestamp":1522330918000,"timestamp_epochs":1522330918,"tweet_id":"979352972844064768","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/979352972844064768","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imagens fortes. Menor B.B resgatado de cativeiro inusitado. Revoltante. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ChamadoCentral?src=hash\"><s>#<\/s><b>ChamadoCentral<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PZd36hMfLt\">pic.twitter.com\/PZd36hMfLt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":255,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"Imagens fortes. Menor B.B resgatado de cativeiro inusitado. Revoltante. #ChamadoCentralpic.twitter.com\/PZd36hMfLt","timestamp":1522277347000,"timestamp_epochs":1522277347,"tweet_id":"979128280019283968","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/979128280019283968","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um dos momentos que n\u00e3o foram e nunca v\u00e3o ao ar no Ultimate Beastmaster. Temporada 3, com brasileiros na disputa, chegando!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BjFE0YehMv\">pic.twitter.com\/BjFE0YehMv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":777,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":82,"text":"Um dos momentos que n\u00e3o foram e nunca v\u00e3o ao ar no Ultimate Beastmaster. Temporada 3, com brasileiros na disputa, chegando!pic.twitter.com\/BjFE0YehMv","timestamp":1522275666000,"timestamp_epochs":1522275666,"tweet_id":"979121226106003458","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/979121226106003458","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Sorria.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4QDP1PtvJ1\">pic.twitter.com\/4QDP1PtvJ1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1784,"replies":92,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":366,"text":"Sorria.pic.twitter.com\/4QDP1PtvJ1","timestamp":1522262517000,"timestamp_epochs":1522262517,"tweet_id":"979066075647180803","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/979066075647180803","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostei de um v\u00eddeo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/n6aZhfQrKaw?aBatalha\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/klW4ontWFn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/n6aZhfQrKaw?aBatalha\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/n6aZhfQrKaw?aB<\/span><span class=\"invisible\">atalha<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> de Dan\u00e7a - Dan\u00e7arinos Drogados - FULL HD!<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http:\/\/youtu.be\/n6aZhfQrKaw?aBatalha\u00a0\u2026 de Dan\u00e7a - Dan\u00e7arinos Drogados - FULL HD!","timestamp":1522254382000,"timestamp_epochs":1522254382,"tweet_id":"979031956724776960","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/979031956724776960","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sei que eu poderia estar falando sobre algo mais \u00fatil pra humanidade, mas internauta trouxa que desencoraja gente legal \u00e9 um lance irrita pacas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":963,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"Eu sei que eu poderia estar falando sobre algo mais \u00fatil pra humanidade, mas internauta trouxa que desencoraja gente legal \u00e9 um lance irrita pacas.","timestamp":1522252203000,"timestamp_epochs":1522252203,"tweet_id":"979022816870830080","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/979022816870830080","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"141817380\" dir=\"ltr\" href=\"\/Anitta\"><s>@<\/s><b>Anitta<\/b><\/a> fez um clipe ao vivo. O f\u00e3 que reclamou merece choque no esf\u00edncter! A mina faz um neg\u00f3cio diferente e o babaca enche o saco pq n\u00e3o ficou \u201csensacional... do jeito que eu sonhei\u201d. Vai pro inferno! Ela que continue pirando e criando uns bagulho louco.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2310,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":199,"text":"A @Anitta fez um clipe ao vivo. O f\u00e3 que reclamou merece choque no esf\u00edncter! A mina faz um neg\u00f3cio diferente e o babaca enche o saco pq n\u00e3o ficou \u201csensacional... do jeito que eu sonhei\u201d. Vai pro inferno! Ela que continue pirando e criando uns bagulho louco.","timestamp":1522252169000,"timestamp_epochs":1522252169,"tweet_id":"979022675069882379","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/979022675069882379","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Netflix muito zu\u00f4na.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/06MrL1YrLb\">pic.twitter.com\/06MrL1YrLb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5313,"replies":62,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":824,"text":"Netflix muito zu\u00f4na.pic.twitter.com\/06MrL1YrLb","timestamp":1522170454000,"timestamp_epochs":1522170454,"tweet_id":"978679936373460993","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/978679936373460993","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Karaok\u00ea... melhor rol\u00ea.<\/p>","is_retweet":0,"likes":765,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":118,"text":"Karaok\u00ea... melhor rol\u00ea.","timestamp":1522124777000,"timestamp_epochs":1522124777,"tweet_id":"978488353053204480","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/978488353053204480","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pr\u00f3ximo casal de rec\u00e9m-casados que entrar no sal\u00e3o de festas ao som de Coldplay leva tiro de chumbinho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":839,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":62,"text":"Pr\u00f3ximo casal de rec\u00e9m-casados que entrar no sal\u00e3o de festas ao som de Coldplay leva tiro de chumbinho.","timestamp":1521987279000,"timestamp_epochs":1521987279,"tweet_id":"977911642964062208","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/977911642964062208","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os caras cancelando assinatura da Netflix por causa do posicionamento da s\u00e9rie O Mecanismo. Agora t\u00e3o tudo em casa tendo que conversar ou assistindo a Rede TV e querendo cortar os pulsos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4193,"replies":178,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":574,"text":"Os caras cancelando assinatura da Netflix por causa do posicionamento da s\u00e9rie O Mecanismo. Agora t\u00e3o tudo em casa tendo que conversar ou assistindo a Rede TV e querendo cortar os pulsos.","timestamp":1521985797000,"timestamp_epochs":1521985797,"tweet_id":"977905428733493250","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/977905428733493250","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu saio de madrugada pra comprar presunto, sinto a necessidade de estar bem vestido... pq classe e estilo pra mim s\u00e3o essenciais.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AlPTFvuky0\">pic.twitter.com\/AlPTFvuky0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1383,"replies":73,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"Quando eu saio de madrugada pra comprar presunto, sinto a necessidade de estar bem vestido... pq classe e estilo pra mim s\u00e3o essenciais.pic.twitter.com\/AlPTFvuky0","timestamp":1521950482000,"timestamp_epochs":1521950482,"tweet_id":"977757305767948288","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/977757305767948288","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Instagram vira um ambiente um pouco mais acolhedor no final de semana, quando as pessoas mais gostosas do mundo resolvem dar uma pausa na academia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":675,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"O Instagram vira um ambiente um pouco mais acolhedor no final de semana, quando as pessoas mais gostosas do mundo resolvem dar uma pausa na academia.","timestamp":1521950160000,"timestamp_epochs":1521950160,"tweet_id":"977755958188310528","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/977755958188310528","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A banda pregou o fim da viol\u00eancia no palco do festival. Ao ouvir o recado, o crime organizado cancelou os trabalhos e desarticulou as fac\u00e7\u00f5es. Boa!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1443,"replies":57,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":145,"text":"A banda pregou o fim da viol\u00eancia no palco do festival. Ao ouvir o recado, o crime organizado cancelou os trabalhos e desarticulou as fac\u00e7\u00f5es. Boa!","timestamp":1521948442000,"timestamp_epochs":1521948442,"tweet_id":"977748749400363009","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/977748749400363009","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">My Netflix Special. Fucking cool, bitches!!! Breve no cat\u00e1logo ao lado da Galinha Pintadinha e de um incr\u00edvel document\u00e1rio sobre a vida do Cauby Peixoto. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>NetflixBrasil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16573941\" dir=\"ltr\" href=\"\/netflix\"><s>@<\/s><b>netflix<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NeZwwpY5Ri\">pic.twitter.com\/NeZwwpY5Ri<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":266,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"My Netflix Special. Fucking cool, bitches!!! Breve no cat\u00e1logo ao lado da Galinha Pintadinha e de um incr\u00edvel document\u00e1rio sobre a vida do Cauby Peixoto. @NetflixBrasil @netflixpic.twitter.com\/NeZwwpY5Ri","timestamp":1521928989000,"timestamp_epochs":1521928989,"tweet_id":"977667159907360768","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/977667159907360768","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mirand\u00f3polis... vai deixar saudade. Parceira\u00e7o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5Oh3b0OvMt\">pic.twitter.com\/5Oh3b0OvMt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1113,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Mirand\u00f3polis... vai deixar saudade. Parceira\u00e7o.pic.twitter.com\/5Oh3b0OvMt","timestamp":1521830999000,"timestamp_epochs":1521830999,"tweet_id":"977256159970254853","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/977256159970254853","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 com os parc\u00earo no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ProgramaDoPorchat?src=hash\"><s>#<\/s><b>ProgramaDoPorchat<\/b><\/a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RqTHF3Dais\">pic.twitter.com\/RqTHF3Dais<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":869,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"T\u00f4 com os parc\u00earo no #ProgramaDoPorchat.pic.twitter.com\/RqTHF3Dais","timestamp":1521775650000,"timestamp_epochs":1521775650,"tweet_id":"977024006581866496","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/977024006581866496","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu j\u00e1 n\u00e3o gostava muito de sair de casa. Da\u00ed os caras inventam um neg\u00f3cio chamado Netflix... e a vida em sociedade perde completamente o sentido.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1801,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":365,"text":"Eu j\u00e1 n\u00e3o gostava muito de sair de casa. Da\u00ed os caras inventam um neg\u00f3cio chamado Netflix... e a vida em sociedade perde completamente o sentido.","timestamp":1521761057000,"timestamp_epochs":1521761057,"tweet_id":"976962802727444480","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/976962802727444480","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00eddeo novo no Ilha: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/ZuO2Ffp60v8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AQrWDCIHW2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/ZuO2Ffp60v8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/ZuO2Ffp60v8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yQBaHO5AE6\">pic.twitter.com\/yQBaHO5AE6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":496,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":67,"text":"V\u00eddeo novo no Ilha: https:\/\/youtu.be\/ZuO2Ffp60v8\u00a0pic.twitter.com\/yQBaHO5AE6","timestamp":1521675570000,"timestamp_epochs":1521675570,"tweet_id":"976604241560326144","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/976604241560326144","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Manual para a felicidade eterna.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bFaDdaizYX\">pic.twitter.com\/bFaDdaizYX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1645,"replies":46,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":411,"text":"Manual para a felicidade eterna.pic.twitter.com\/bFaDdaizYX","timestamp":1521641833000,"timestamp_epochs":1521641833,"tweet_id":"976462737479028736","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/976462737479028736","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tentando ajudar, Serginho amassou a cara do defunto. Triste isso. Com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1224860006\" dir=\"ltr\" href=\"\/DanielSFurlan\"><s>@<\/s><b>DanielSFurlan<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3247054537\" dir=\"ltr\" href=\"\/caitomainier\"><s>@<\/s><b>caitomainier<\/b><\/a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pWsP9emuMU\">pic.twitter.com\/pWsP9emuMU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1566,"replies":50,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":234,"text":"Tentando ajudar, Serginho amassou a cara do defunto. Triste isso. Com @DanielSFurlan e @caitomainier.pic.twitter.com\/pWsP9emuMU","timestamp":1521601875000,"timestamp_epochs":1521601875,"tweet_id":"976295142637191169","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/976295142637191169","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Momentos felizes criam tristezas eternas. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/Ip7FP_HVaOc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bQ3AUv2x6Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/Ip7FP_HVaOc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/Ip7FP_HVaOc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uQTlD2Tm3U\">pic.twitter.com\/uQTlD2Tm3U<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2119,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":393,"text":"Momentos felizes criam tristezas eternas. https:\/\/youtu.be\/Ip7FP_HVaOc\u00a0pic.twitter.com\/uQTlD2Tm3U","timestamp":1521515137000,"timestamp_epochs":1521515137,"tweet_id":"975931338393116672","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/975931338393116672","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre o meu primeiro amor: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/Ip7FP_HVaOc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bQ3AUv2x6Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/Ip7FP_HVaOc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/Ip7FP_HVaOc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/37dEqVByp6\">pic.twitter.com\/37dEqVByp6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":473,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"Sobre o meu primeiro amor: https:\/\/youtu.be\/Ip7FP_HVaOc\u00a0pic.twitter.com\/37dEqVByp6","timestamp":1521498776000,"timestamp_epochs":1521498776,"tweet_id":"975862713883746305","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/975862713883746305","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o entendo a galera q repete: \u201cpra alguma coisa mudar, o Brasil tinha que ir pras ruas e meter press\u00e3o no poder\u201d. Da\u00ed uma pessoa \u00e9 assassinada, as pessoas se mobilizam e o cara fala: \u201cah, morre gente na favela toda hora e \u00f1 vejo esse estardalha\u00e7o todo a\u00ed\u201d. O que vc quer, champz?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3960,"replies":77,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":868,"text":"N\u00e3o entendo a galera q repete: \u201cpra alguma coisa mudar, o Brasil tinha que ir pras ruas e meter press\u00e3o no poder\u201d. Da\u00ed uma pessoa \u00e9 assassinada, as pessoas se mobilizam e o cara fala: \u201cah, morre gente na favela toda hora e \u00f1 vejo esse estardalha\u00e7o todo a\u00ed\u201d. O que vc quer, champz?","timestamp":1521468202000,"timestamp_epochs":1521468202,"tweet_id":"975734476901888000","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/975734476901888000","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Terr\u00edvel acidente no parque divers\u00f5es. Imagens fortes.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VIgIJNEzJ9\">pic.twitter.com\/VIgIJNEzJ9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1707,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":446,"text":"Terr\u00edvel acidente no parque divers\u00f5es. Imagens fortes.pic.twitter.com\/VIgIJNEzJ9","timestamp":1521434623000,"timestamp_epochs":1521434623,"tweet_id":"975593637059989504","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/975593637059989504","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A mob\u00edlia aqui de casa t\u00e1 esquisita.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iNrHwlztIT\">pic.twitter.com\/iNrHwlztIT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1305,"replies":74,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":110,"text":"A mob\u00edlia aqui de casa t\u00e1 esquisita.pic.twitter.com\/iNrHwlztIT","timestamp":1521345045000,"timestamp_epochs":1521345045,"tweet_id":"975217920719585280","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/975217920719585280","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje o CQC completou 10 aninhos de seu lan\u00e7amento no Brasil. Aqui relembro um dos meus grandes momentos no programa. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qMfGEgXwLv\">pic.twitter.com\/qMfGEgXwLv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2817,"replies":94,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":111,"text":"Hoje o CQC completou 10 aninhos de seu lan\u00e7amento no Brasil. Aqui relembro um dos meus grandes momentos no programa. pic.twitter.com\/qMfGEgXwLv","timestamp":1521343518000,"timestamp_epochs":1521343518,"tweet_id":"975211514809540609","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/975211514809540609","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FINALMENTE! Saiu o primeiro epis\u00f3dio do Ilha de Barbados com convidado. Pra abrir essa playlist nova no canal: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49315012\" dir=\"ltr\" href=\"\/lucasfresno\"><s>@<\/s><b>lucasfresno<\/b><\/a>. Curte a\u00ed! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/0b83t_PTJXM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oEV3WhkLPh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/0b83t_PTJXM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/0b83t_PTJXM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wLfW8Lh9Oi\">pic.twitter.com\/wLfW8Lh9Oi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":445,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"FINALMENTE! Saiu o primeiro epis\u00f3dio do Ilha de Barbados com convidado. Pra abrir essa playlist nova no canal: @lucasfresno. Curte a\u00ed! https:\/\/youtu.be\/0b83t_PTJXM\u00a0pic.twitter.com\/wLfW8Lh9Oi","timestamp":1521216311000,"timestamp_epochs":1521216311,"tweet_id":"974677969338814464","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/974677969338814464","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu paguei a janta num restaurante em S\u00e3o Paulo que \u00e9 o mesmo valor.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dCp0ppmEDX\">pic.twitter.com\/dCp0ppmEDX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":785,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"Eu paguei a janta num restaurante em S\u00e3o Paulo que \u00e9 o mesmo valor.pic.twitter.com\/dCp0ppmEDX","timestamp":1521143442000,"timestamp_epochs":1521143442,"tweet_id":"974372336240615425","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/974372336240615425","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Braian Rizzo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nessa foto vemos que a bariatrica funcionou melhor no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8521132\" dir=\"ltr\" href=\"\/azaghal\"><s>@<\/s><b>azaghal<\/b><\/a> que no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8515492\" dir=\"ltr\" href=\"\/jovemnerd\"><s>@<\/s><b>jovemnerd<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jvdhVNknPH\">pic.twitter.com\/jvdhVNknPH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2099,"replies":40,"retweet_id":"974308048549359621","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":220,"text":"nessa foto vemos que a bariatrica funcionou melhor no @azaghal que no @jovemnerdpic.twitter.com\/jvdhVNknPH","timestamp":1521121604000,"timestamp_epochs":1521121604,"tweet_id":"974280739184369664","tweet_url":"\/braian\/status\/974280739184369664","user_id":"26045925","username":"braian"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando vc quer pagar de sentimental e bacan\u00e3o na Internet e leva uma voadora no peito pra deixar de ser trouxa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D7GrOBamlr\">pic.twitter.com\/D7GrOBamlr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9822,"replies":80,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2981,"text":"Quando vc quer pagar de sentimental e bacan\u00e3o na Internet e leva uma voadora no peito pra deixar de ser trouxa.pic.twitter.com\/D7GrOBamlr","timestamp":1521116015000,"timestamp_epochs":1521116015,"tweet_id":"974257297512976385","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/974257297512976385","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor que sexo com amor. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/vine.co\/v\/OD7aPlvwWWj\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OyzZ8r6P6c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/vine.co\/v\/OD7aPlvwWWj\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">vine.co\/v\/OD7aPlvwWWj<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":736,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":126,"text":"Melhor que sexo com amor. http:\/\/vine.co\/v\/OD7aPlvwWWj\u00a0","timestamp":1521056445000,"timestamp_epochs":1521056445,"tweet_id":"974007443905826816","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/974007443905826816","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pastor, n\u00e3o tenho como estar oferecendo um aluguel no momento, mas se esse tal de \u201csenhor\u201d aceitar uns boletos, envio agora mesmo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EnFztcgvbP\">pic.twitter.com\/EnFztcgvbP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1321,"replies":232,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":253,"text":"Pastor, n\u00e3o tenho como estar oferecendo um aluguel no momento, mas se esse tal de \u201csenhor\u201d aceitar uns boletos, envio agora mesmo.pic.twitter.com\/EnFztcgvbP","timestamp":1520996018000,"timestamp_epochs":1520996018,"tweet_id":"973753996207841286","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/973753996207841286","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei desnecessariamente feliz. Entrei no Facebook. Voltei ao normal.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2153,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":285,"text":"Acordei desnecessariamente feliz. Entrei no Facebook. Voltei ao normal.","timestamp":1520947612000,"timestamp_epochs":1520947612,"tweet_id":"973550965805731840","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/973550965805731840","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando vc quiser socar a cara ou matar algu\u00e9m com requintes de crueldade... lembre-se disso. V\u00eddeo novo no Ilha de Barbados: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/k_GNugbBnBY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9sbFgZbYBb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/k_GNugbBnBY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/k_GNugbBnBY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vpngK8G7Hy\">pic.twitter.com\/vpngK8G7Hy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":413,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"Quando vc quiser socar a cara ou matar algu\u00e9m com requintes de crueldade... lembre-se disso. V\u00eddeo novo no Ilha de Barbados: https:\/\/youtu.be\/k_GNugbBnBY\u00a0pic.twitter.com\/vpngK8G7Hy","timestamp":1520945244000,"timestamp_epochs":1520945244,"tweet_id":"973541032825638912","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/973541032825638912","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e diz que nunca fiz nada s\u00e9rio... nunca. Abri um perfil no Linkedin. E a\u00ed? Quem \u00e9 o zoeir\u00e3o agora?<\/p>","is_retweet":0,"likes":948,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"Minha m\u00e3e diz que nunca fiz nada s\u00e9rio... nunca. Abri um perfil no Linkedin. E a\u00ed? Quem \u00e9 o zoeir\u00e3o agora?","timestamp":1520876336000,"timestamp_epochs":1520876336,"tweet_id":"973252011469701120","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/973252011469701120","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nasce mais um partido pol\u00edtico? Celebridade veste camiseta em apoio a uma causa? Intriga na casa do BBB?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8jfTJAkD3X\">pic.twitter.com\/8jfTJAkD3X<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":754,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":192,"text":"Nasce mais um partido pol\u00edtico? Celebridade veste camiseta em apoio a uma causa? Intriga na casa do BBB?pic.twitter.com\/8jfTJAkD3X","timestamp":1520814091000,"timestamp_epochs":1520814091,"tweet_id":"972990938137186305","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/972990938137186305","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O dia que meu filho apresentou meu show (tamb\u00e9m conhecido como o dia que entendi que meu filho fala devagar quando t\u00e1 nervoso).<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6KNjKEOsCW\">pic.twitter.com\/6KNjKEOsCW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1876,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":55,"text":"O dia que meu filho apresentou meu show (tamb\u00e9m conhecido como o dia que entendi que meu filho fala devagar quando t\u00e1 nervoso).pic.twitter.com\/6KNjKEOsCW","timestamp":1520777813000,"timestamp_epochs":1520777813,"tweet_id":"972838777822605312","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/972838777822605312","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Sexy bagarai.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/vine.co\/v\/ia7EUZivbQY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wzbpo6J81p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/vine.co\/v\/ia7EUZivbQY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">vine.co\/v\/ia7EUZivbQY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":608,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":110,"text":"Sexy bagarai.http:\/\/vine.co\/v\/ia7EUZivbQY\u00a0","timestamp":1520759597000,"timestamp_epochs":1520759597,"tweet_id":"972762374850646017","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/972762374850646017","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A se\u00e7\u00e3o QUEM SEGUIR que o twitter joga na timeline devia mudar para PESSOAS QUE VC ODEIA. \u00c9 s\u00f3 os maldito ali.<\/p>","is_retweet":0,"likes":796,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":93,"text":"A se\u00e7\u00e3o QUEM SEGUIR que o twitter joga na timeline devia mudar para PESSOAS QUE VC ODEIA. \u00c9 s\u00f3 os maldito ali.","timestamp":1520716438000,"timestamp_epochs":1520716438,"tweet_id":"972581349642076160","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/972581349642076160","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a vida te puxa o tapete, sorria.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gmbhWOFMeU\">pic.twitter.com\/gmbhWOFMeU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3897,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1407,"text":"Quando a vida te puxa o tapete, sorria.pic.twitter.com\/gmbhWOFMeU","timestamp":1520669514000,"timestamp_epochs":1520669514,"tweet_id":"972384539132784640","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/972384539132784640","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jovem: Um dia vc vai se dar conta do qu\u00e3o pat\u00e9tico \u00e9 carregar estas bandeirinhas q vc carrega hj. Voc\u00ea vai olhar pra tr\u00e1s e sentir vergonha. Abra\u00e7o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3014,"replies":68,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":428,"text":"Jovem: Um dia vc vai se dar conta do qu\u00e3o pat\u00e9tico \u00e9 carregar estas bandeirinhas q vc carrega hj. Voc\u00ea vai olhar pra tr\u00e1s e sentir vergonha. Abra\u00e7o.","timestamp":1520613049000,"timestamp_epochs":1520613049,"tweet_id":"972147707694415872","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/972147707694415872","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os cara tudo lacrando no dia das mulheres. Falando bonito na Internet e na vida pessoal tratando que nem gado. T\u00f4 ligado nessa hipocrisia a\u00ed.<\/p>","is_retweet":0,"likes":11768,"replies":119,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4121,"text":"Os cara tudo lacrando no dia das mulheres. Falando bonito na Internet e na vida pessoal tratando que nem gado. T\u00f4 ligado nessa hipocrisia a\u00ed.","timestamp":1520518803000,"timestamp_epochs":1520518803,"tweet_id":"971752411219062784","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/971752411219062784","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Poesia... por F\u00e1tima Bernardes (via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2980640752\" dir=\"ltr\" href=\"\/femedeirostt\"><s>@<\/s><b>femedeirostt<\/b><\/a>).<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hn3XKbTJ4W\">pic.twitter.com\/hn3XKbTJ4W<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":706,"replies":52,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":159,"text":"Poesia... por F\u00e1tima Bernardes (via @femedeirostt).pic.twitter.com\/hn3XKbTJ4W","timestamp":1520518444000,"timestamp_epochs":1520518444,"tweet_id":"971750903681376256","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/971750903681376256","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tentando pegar as oportunidades que a vida me oferece. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DankMemesPlug\/status\/929846785086054400\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KG3yN12eEW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DankMemesPlug\/status\/929846785086054400\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DankMemesPlug\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/929846785086054400\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2822,"replies":71,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1098,"text":"Eu tentando pegar as oportunidades que a vida me oferece. https:\/\/twitter.com\/DankMemesPlug\/status\/929846785086054400\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1520379769000,"timestamp_epochs":1520379769,"tweet_id":"971169259274547200","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/971169259274547200","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cinema pra mim \u00e9 \u2018O Exterminador do Futuro\u2019. O resto \u00e9 novelinha.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1457,"replies":45,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":93,"text":"Cinema pra mim \u00e9 \u2018O Exterminador do Futuro\u2019. O resto \u00e9 novelinha.","timestamp":1520226264000,"timestamp_epochs":1520226264,"tweet_id":"970525412400025600","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/970525412400025600","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Interessante a mo\u00e7a do Instagram q fala: \u201c\u00d1 importa se vc tem um corpo perfeito... o q importa \u00e9 vc estar feliz com vc mesma\u201d. A\u00ed vc olha as foto da pess\u00f4a e ela passa 19h por dia na academia, tem nutri, dermato e apoio de 27 marcas de suplemento. A\u00ed \u00e9 f\u00e1cil, querida.<\/p>","is_retweet":0,"likes":9258,"replies":115,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1763,"text":"Interessante a mo\u00e7a do Instagram q fala: \u201c\u00d1 importa se vc tem um corpo perfeito... o q importa \u00e9 vc estar feliz com vc mesma\u201d. A\u00ed vc olha as foto da pess\u00f4a e ela passa 19h por dia na academia, tem nutri, dermato e apoio de 27 marcas de suplemento. A\u00ed \u00e9 f\u00e1cil, querida.","timestamp":1520182300000,"timestamp_epochs":1520182300,"tweet_id":"970341014601981952","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/970341014601981952","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quinta: No s\u00e1bado... baladinha!\nSexta: Amanh\u00e3 balada monstra!\nS\u00e1bado: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Dory\/status\/952047860148789248\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TOEZZebsfs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Dory\/status\/952047860148789248\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Dory\/status\/95<\/span><span class=\"invisible\">2047860148789248\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1224,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":287,"text":"Quinta: No s\u00e1bado... baladinha!\nSexta: Amanh\u00e3 balada monstra!\nS\u00e1bado: https:\/\/twitter.com\/Dory\/status\/952047860148789248\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1520117836000,"timestamp_epochs":1520117836,"tweet_id":"970070631726440448","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/970070631726440448","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cConfia no repert\u00f3rio\u201d, disse o funkeiro mito pro produtor antes de entrar ao vivo na Record.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/954D2GSwyg\">pic.twitter.com\/954D2GSwyg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3899,"replies":144,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1093,"text":"\u201cConfia no repert\u00f3rio\u201d, disse o funkeiro mito pro produtor antes de entrar ao vivo na Record.pic.twitter.com\/954D2GSwyg","timestamp":1520087428000,"timestamp_epochs":1520087428,"tweet_id":"969943093683408896","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/969943093683408896","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Brasil precisava mesmo de cr\u00edtica pol\u00edtica com embasamento e credibilidade. Agora vai! <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bCevjg0F6p\">pic.twitter.com\/bCevjg0F6p<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1006,"replies":71,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":86,"text":"O Brasil precisava mesmo de cr\u00edtica pol\u00edtica com embasamento e credibilidade. Agora vai! pic.twitter.com\/bCevjg0F6p","timestamp":1520086374000,"timestamp_epochs":1520086374,"tweet_id":"969938672534671361","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/969938672534671361","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nos tts tem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/QueroBrasilSemGlobo?src=hash\"><s>#<\/s><b>QueroBrasilSemGlobo<\/b><\/a>. Vou levantar uma tag que pode resolver o problema de maneira simples: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/QueroControleRemoto?src=hash\"><s>#<\/s><b>QueroControleRemoto<\/b><\/a>.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1800,"replies":55,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":324,"text":"Nos tts tem #QueroBrasilSemGlobo. Vou levantar uma tag que pode resolver o problema de maneira simples: #QueroControleRemoto.","timestamp":1520063497000,"timestamp_epochs":1520063497,"tweet_id":"969842719999889408","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/969842719999889408","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu decido lutar contra tudo e ir em busca dos meus sonhos. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/vine.co\/v\/im1BIlaaIHx\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KdVhKgY007\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/vine.co\/v\/im1BIlaaIHx\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">vine.co\/v\/im1BIlaaIHx<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1471,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":479,"text":"Quando eu decido lutar contra tudo e ir em busca dos meus sonhos. http:\/\/vine.co\/v\/im1BIlaaIHx\u00a0","timestamp":1520060248000,"timestamp_epochs":1520060248,"tweet_id":"969829091070406657","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/969829091070406657","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EXCLUSIVO: Pol\u00edcia camufla drone de nuvenzinha e corpora\u00e7\u00e3o retoma o comando do Morro do Jotalh\u00e3o. Opera\u00e7\u00e3o bem-sucedida!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/81P9oNV72M\">pic.twitter.com\/81P9oNV72M<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":371,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"EXCLUSIVO: Pol\u00edcia camufla drone de nuvenzinha e corpora\u00e7\u00e3o retoma o comando do Morro do Jotalh\u00e3o. Opera\u00e7\u00e3o bem-sucedida!pic.twitter.com\/81P9oNV72M","timestamp":1520007520000,"timestamp_epochs":1520007520,"tweet_id":"969607932701761536","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/969607932701761536","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O povo t\u00e1 com o Alckmin!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2tvGQMMxpQ\">pic.twitter.com\/2tvGQMMxpQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1064,"replies":48,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":148,"text":"O povo t\u00e1 com o Alckmin!pic.twitter.com\/2tvGQMMxpQ","timestamp":1520003463000,"timestamp_epochs":1520003463,"tweet_id":"969590915621969920","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/969590915621969920","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d1 entendo pq vcs magros simplesmente n\u00e3o comem pizza o dia inteiro... a vida toda. \u00d1 entendo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2400,"replies":111,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":370,"text":"\u00d1 entendo pq vcs magros simplesmente n\u00e3o comem pizza o dia inteiro... a vida toda. \u00d1 entendo.","timestamp":1519966566000,"timestamp_epochs":1519966566,"tweet_id":"969436162044678144","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/969436162044678144","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"in\">Hahhehahe! Q fiadaputagi! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ricksouza\/status\/969401858044452865\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U1AeyBi1a8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ricksouza\/status\/969401858044452865\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ricksouza\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/969401858044452865<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":401,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"Hahhehahe! Q fiadaputagi! https:\/\/twitter.com\/ricksouza\/status\/969401858044452865\u00a0\u2026","timestamp":1519965914000,"timestamp_epochs":1519965914,"tweet_id":"969433424154054656","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/969433424154054656","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d4... n\u00e3o quero ser o chat\u00e3o, mas essa babaquice de compartilhar foto de mulher nua sem autoriza\u00e7\u00e3o dela tem que acabar. Internet j\u00e1 existe h\u00e1 mais de 20 anos pra vc saber o q \u00e9 certo e deixar de ser trouxa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3860,"replies":71,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":618,"text":"\u00d4... n\u00e3o quero ser o chat\u00e3o, mas essa babaquice de compartilhar foto de mulher nua sem autoriza\u00e7\u00e3o dela tem que acabar. Internet j\u00e1 existe h\u00e1 mais de 20 anos pra vc saber o q \u00e9 certo e deixar de ser trouxa.","timestamp":1519946346000,"timestamp_epochs":1519946346,"tweet_id":"969351351040913409","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/969351351040913409","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Grav\u00e2mo boas conversa hoje pro Ilha.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vdq509e3D8\">pic.twitter.com\/Vdq509e3D8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":896,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"Grav\u00e2mo boas conversa hoje pro Ilha.pic.twitter.com\/Vdq509e3D8","timestamp":1519943772000,"timestamp_epochs":1519943772,"tweet_id":"969340554893983744","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/969340554893983744","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns pelo lindo casamento, meu amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"230186518\" dir=\"ltr\" href=\"\/whindersson\"><s>@<\/s><b>whindersson<\/b><\/a>. Que voc\u00eas sejam felizes para SEMPRE (tb conhecido como um per\u00edodo de 3 a 5 anos).<\/p>","is_retweet":0,"likes":3835,"replies":66,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":163,"text":"Parab\u00e9ns pelo lindo casamento, meu amigo @whindersson. Que voc\u00eas sejam felizes para SEMPRE (tb conhecido como um per\u00edodo de 3 a 5 anos).","timestamp":1519859754000,"timestamp_epochs":1519859754,"tweet_id":"968988157751459840","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/968988157751459840","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 se achando incr\u00edvel a\u00ed, n\u00e9 campe\u00e3o? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/Soe6vp9KoBQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5wlFKh3gFh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/Soe6vp9KoBQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/Soe6vp9KoBQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H67rVR16eY\">pic.twitter.com\/H67rVR16eY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":580,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":124,"text":"T\u00e1 se achando incr\u00edvel a\u00ed, n\u00e9 campe\u00e3o? https:\/\/youtu.be\/Soe6vp9KoBQ\u00a0pic.twitter.com\/H67rVR16eY","timestamp":1519853362000,"timestamp_epochs":1519853362,"tweet_id":"968961346590138369","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/968961346590138369","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SIM!!! Vai ter Ultimate <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"725764592207552513\" dir=\"ltr\" href=\"\/Beastmaster\"><s>@<\/s><b>Beastmaster<\/b><\/a> temporada 3. E TEM BRASIL NO P\u00c1REO! Eu j\u00e1 treinando tipo monstro. V\u00e2mo!!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>NetflixBrasil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16573941\" dir=\"ltr\" href=\"\/netflix\"><s>@<\/s><b>netflix<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56132335\" dir=\"ltr\" href=\"\/broome88\"><s>@<\/s><b>broome88<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TQbX7vhSMn\">pic.twitter.com\/TQbX7vhSMn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":545,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"SIM!!! Vai ter Ultimate @Beastmaster temporada 3. E TEM BRASIL NO P\u00c1REO! Eu j\u00e1 treinando tipo monstro. V\u00e2mo!!! @NetflixBrasil @netflix @broome88pic.twitter.com\/TQbX7vhSMn","timestamp":1519770845000,"timestamp_epochs":1519770845,"tweet_id":"968615247396458502","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/968615247396458502","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O melhor vine de todos. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/vine.co\/v\/OdwwiMhgmVV\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x1Fgj2pEQq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/vine.co\/v\/OdwwiMhgmVV\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">vine.co\/v\/OdwwiMhgmVV<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":865,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":182,"text":"O melhor vine de todos. http:\/\/vine.co\/v\/OdwwiMhgmVV\u00a0","timestamp":1519656153000,"timestamp_epochs":1519656153,"tweet_id":"968134194835722241","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/968134194835722241","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Confesso q t\u00f4 meio emocionado lendo os coment\u00e1rios no v\u00eddeo do meu stand-up l\u00e1 nos EUA. \u00c9 animal ter uma galera torcendo por vc. Alguma coisa devo ter feito certo nessa minha bizarra e controversa carreirinha.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/HNP24KnBvro\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xm5gXle1Ci\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/HNP24KnBvro\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/HNP24KnBvro<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":656,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Confesso q t\u00f4 meio emocionado lendo os coment\u00e1rios no v\u00eddeo do meu stand-up l\u00e1 nos EUA. \u00c9 animal ter uma galera torcendo por vc. Alguma coisa devo ter feito certo nessa minha bizarra e controversa carreirinha.https:\/\/youtu.be\/HNP24KnBvro\u00a0","timestamp":1519610027000,"timestamp_epochs":1519610027,"tweet_id":"967940725433397249","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/967940725433397249","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Heyyy! O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29838500\" dir=\"ltr\" href=\"\/TheLaughFactory\"><s>@<\/s><b>TheLaughFactory<\/b><\/a> postou uma parte do meu show em ingl\u00eas no youtube. Assiste a\u00ed... d\u00e1 um like, comenta que ajuda pacaraio! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/HNP24KnBvro\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xm5gXle1Ci\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/HNP24KnBvro\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/HNP24KnBvro<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bbRWMCL9hz\">pic.twitter.com\/bbRWMCL9hz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":284,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Heyyy! O @TheLaughFactory postou uma parte do meu show em ingl\u00eas no youtube. Assiste a\u00ed... d\u00e1 um like, comenta que ajuda pacaraio! https:\/\/youtu.be\/HNP24KnBvro\u00a0pic.twitter.com\/bbRWMCL9hz","timestamp":1519598329000,"timestamp_epochs":1519598329,"tweet_id":"967891663078162433","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/967891663078162433","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toma essa, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52471614\" dir=\"ltr\" href=\"\/realwbonner\"><s>@<\/s><b>realwbonner<\/b><\/a>! Aqui sou eu quem dito as regras.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/57LZHJK7Su\">pic.twitter.com\/57LZHJK7Su<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":597,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"Toma essa, @realwbonner! Aqui sou eu quem dito as regras.pic.twitter.com\/57LZHJK7Su","timestamp":1519398086000,"timestamp_epochs":1519398086,"tweet_id":"967051781778886656","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/967051781778886656","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Grande momento!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/shaidersolutt\/status\/966797457731522560\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0jp1RLwMTE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/shaidersolutt\/status\/966797457731522560\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/shaidersolutt\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/966797457731522560<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":703,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":105,"text":"Grande momento!https:\/\/twitter.com\/shaidersolutt\/status\/966797457731522560\u00a0\u2026","timestamp":1519385885000,"timestamp_epochs":1519385885,"tweet_id":"967000606979297280","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/967000606979297280","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tu a\u00ed na academia se esfor\u00e7ando pra ser bonito e as mul\u00e9 tudo com uns feio legal. Dura vida pra vc, hein fort\u00e3o?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2360,"replies":55,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":287,"text":"Tu a\u00ed na academia se esfor\u00e7ando pra ser bonito e as mul\u00e9 tudo com uns feio legal. Dura vida pra vc, hein fort\u00e3o?!","timestamp":1519242391000,"timestamp_epochs":1519242391,"tweet_id":"966398749495910400","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/966398749495910400","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galerinha foge como pode.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BAAhRwe9Ra\">pic.twitter.com\/BAAhRwe9Ra<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":659,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"Galerinha foge como pode.pic.twitter.com\/BAAhRwe9Ra","timestamp":1519100723000,"timestamp_epochs":1519100723,"tweet_id":"965804550518030336","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/965804550518030336","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">M\u00e3e, t\u00f4 na Globo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4OcjtYUorN\">pic.twitter.com\/4OcjtYUorN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2798,"replies":86,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":74,"text":"M\u00e3e, t\u00f4 na Globo!pic.twitter.com\/4OcjtYUorN","timestamp":1519098771000,"timestamp_epochs":1519098771,"tweet_id":"965796362460659715","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/965796362460659715","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu, imbecilmente, troco o verbo SECAR por ENXAGUAR e mesmo assim o tweet tem 2000 likes e 500 rts. Minha burrice vai ficar registrada pra sempre.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rafinhabastos\/status\/965757394595627008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qAmwOerzfB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rafinhabastos\/status\/965757394595627008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rafinhabastos\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/965757394595627008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":363,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Eu, imbecilmente, troco o verbo SECAR por ENXAGUAR e mesmo assim o tweet tem 2000 likes e 500 rts. Minha burrice vai ficar registrada pra sempre.https:\/\/twitter.com\/rafinhabastos\/status\/965757394595627008\u00a0\u2026","timestamp":1519097270000,"timestamp_epochs":1519097270,"tweet_id":"965790069842886656","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/965790069842886656","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Graaande inven\u00e7\u00e3o esse vento quente que seca a m\u00e3o no banheiro do shopping. Se eu posso enxaguar a m\u00e3o com um papel em 7 seg, pq n\u00e3o levar 6 minutos de vento na fu\u00e7a com barulho ensurdecedor?<\/p>","is_retweet":0,"likes":4048,"replies":154,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":638,"text":"Graaande inven\u00e7\u00e3o esse vento quente que seca a m\u00e3o no banheiro do shopping. Se eu posso enxaguar a m\u00e3o com um papel em 7 seg, pq n\u00e3o levar 6 minutos de vento na fu\u00e7a com barulho ensurdecedor?","timestamp":1519089480000,"timestamp_epochs":1519089480,"tweet_id":"965757394595627008","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/965757394595627008","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 sentado na pen\u00faltima fileira da arena no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AllStarGame2018?src=hash\"><s>#<\/s><b>AllStarGame2018<\/b><\/a> (na puuuta que pariu) fazendo uma excelente cobertura do jogo nos meus stories do instagram.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/75YU4exojI\">pic.twitter.com\/75YU4exojI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":592,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"T\u00f4 sentado na pen\u00faltima fileira da arena no #AllStarGame2018 (na puuuta que pariu) fazendo uma excelente cobertura do jogo nos meus stories do instagram.pic.twitter.com\/75YU4exojI","timestamp":1519007559000,"timestamp_epochs":1519007559,"tweet_id":"965413795127578624","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/965413795127578624","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Ontem fiz um show muito foda no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"614556925\" dir=\"ltr\" href=\"\/BarLubitsch\"><s>@<\/s><b>BarLubitsch<\/b><\/a>. Foi demais! Obrigado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15269293\" dir=\"ltr\" href=\"\/GeoffreyPlitt\"><s>@<\/s><b>geoffreyplitt<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15350975\" dir=\"ltr\" href=\"\/peetguercio\"><s>@<\/s><b>peetguercio<\/b><\/a>! Keep up the good work! U rock! I\u2019ll be back!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x1aKGH0kG7\">pic.twitter.com\/x1aKGH0kG7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ontem fiz um show muito foda no @BarLubitsch. Foi demais! Obrigado @geoffreyplitt e @peetguercio! Keep up the good work! U rock! I\u2019ll be back!pic.twitter.com\/x1aKGH0kG7","timestamp":1518901555000,"timestamp_epochs":1518901555,"tweet_id":"964969181941673984","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/964969181941673984","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero um pa\u00eds forte, um pa\u00eds com estrutura, um pa\u00eds seguro. Quero um pa\u00eds como o suti\u00e3 da Joj\u00f4 Todynho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YyjIZMLcZG\">pic.twitter.com\/YyjIZMLcZG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2230,"replies":53,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":375,"text":"Quero um pa\u00eds forte, um pa\u00eds com estrutura, um pa\u00eds seguro. Quero um pa\u00eds como o suti\u00e3 da Joj\u00f4 Todynho.pic.twitter.com\/YyjIZMLcZG","timestamp":1518897016000,"timestamp_epochs":1518897016,"tweet_id":"964950142431330304","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/964950142431330304","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu abro a page do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29838500\" dir=\"ltr\" href=\"\/TheLaughFactory\"><s>@<\/s><b>TheLaughFactory<\/b><\/a> ontem e a minha foto t\u00e1 em destaque na home. Que coisa linda. Foram 2 shows incr\u00edveis ali essa semana. Obg a todos vcs que torceram.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JyFHvBge6l\">pic.twitter.com\/JyFHvBge6l<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":162,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eu abro a page do @TheLaughFactory ontem e a minha foto t\u00e1 em destaque na home. Que coisa linda. Foram 2 shows incr\u00edveis ali essa semana. Obg a todos vcs que torceram.pic.twitter.com\/JyFHvBge6l","timestamp":1518821446000,"timestamp_epochs":1518821446,"tweet_id":"964633178014072832","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/964633178014072832","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O tweet mais triste que j\u00e1 li.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/julioralves\/status\/964335138753667072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HYSvsnco0u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/julioralves\/status\/964335138753667072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/julioralves\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/964335138753667072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":636,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":77,"text":"O tweet mais triste que j\u00e1 li.https:\/\/twitter.com\/julioralves\/status\/964335138753667072\u00a0\u2026","timestamp":1518802430000,"timestamp_epochs":1518802430,"tweet_id":"964553419187990528","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/964553419187990528","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra odiar meus amigos, brigar com a minha fam\u00edlia e ver propagandas de produtos q \u00f1 me interessam? Nananinan\u00e3o. T\u00f4 de boas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dS1sQ3WePx\">pic.twitter.com\/dS1sQ3WePx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2039,"replies":51,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":189,"text":"Pra odiar meus amigos, brigar com a minha fam\u00edlia e ver propagandas de produtos q \u00f1 me interessam? Nananinan\u00e3o. T\u00f4 de boas.pic.twitter.com\/dS1sQ3WePx","timestamp":1518802259000,"timestamp_epochs":1518802259,"tweet_id":"964552704277311491","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/964552704277311491","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje em LA abro o show do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"168269210\" dir=\"ltr\" href=\"\/TimAllenRants\"><s>@<\/s><b>TimAllenRants<\/b><\/a> as 19h45 no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29838500\" dir=\"ltr\" href=\"\/TheLaughFactory\"><s>@<\/s><b>TheLaughFactory<\/b><\/a>, depois fa\u00e7o o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19260016\" dir=\"ltr\" href=\"\/HollywoodImprov\"><s>@<\/s><b>HollywoodImprov<\/b><\/a> e fecho a noite com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16672642\" dir=\"ltr\" href=\"\/toneBell\"><s>@<\/s><b>toneBell<\/b><\/a> @NateCraigLive e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31690103\" dir=\"ltr\" href=\"\/Mattyfontana13\"><s>@<\/s><b>Mattyfontana13<\/b><\/a> no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2830142851\" dir=\"ltr\" href=\"\/FreeParkingCom\"><s>@<\/s><b>FreeParkingCom<\/b><\/a>. Seu like ou RT nesse tweet ajuda n\u00f3is. Valeu!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0hFh1ZOTgj\">pic.twitter.com\/0hFh1ZOTgj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":526,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"Hoje em LA abro o show do @TimAllenRants as 19h45 no @TheLaughFactory, depois fa\u00e7o o @HollywoodImprov e fecho a noite com @toneBell @NateCraigLive e @Mattyfontana13 no @FreeParkingCom. Seu like ou RT nesse tweet ajuda n\u00f3is. Valeu!!!pic.twitter.com\/0hFh1ZOTgj","timestamp":1518745440000,"timestamp_epochs":1518745440,"tweet_id":"964314387036033024","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/964314387036033024","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fica a dica a\u00ed, pessoal.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iAJ1bmvj5o\">pic.twitter.com\/iAJ1bmvj5o<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1243,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":164,"text":"Fica a dica a\u00ed, pessoal.pic.twitter.com\/iAJ1bmvj5o","timestamp":1518713264000,"timestamp_epochs":1518713264,"tweet_id":"964179431450337281","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/964179431450337281","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acho uma sacanagem o desfile das campe\u00e3s. A escola vence e tem que fazer tudo de novo? Sorte q isso n\u00e3o se aplica a outras \u00e1reas: - Senhor escalador, parab\u00e9ns pela conquista do Everest. Agora volta l\u00e1 pro p\u00e9 da montanha e sobe de novo. Dessa vez feliz e abra\u00e7ando os amigos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2092,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":252,"text":"Eu acho uma sacanagem o desfile das campe\u00e3s. A escola vence e tem que fazer tudo de novo? Sorte q isso n\u00e3o se aplica a outras \u00e1reas: - Senhor escalador, parab\u00e9ns pela conquista do Everest. Agora volta l\u00e1 pro p\u00e9 da montanha e sobe de novo. Dessa vez feliz e abra\u00e7ando os amigos.","timestamp":1518635548000,"timestamp_epochs":1518635548,"tweet_id":"963853466379501578","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/963853466379501578","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O q \u00e9 mais chato: O cara que julga o seia da Marquezine? Aquele que critica o q julga? Ou o cara (eu) que se acha descolad\u00e3o por sacanear a discuss\u00e3o, mas involuntariamente est\u00e1 alimentando ela?<\/p>","is_retweet":0,"likes":881,"replies":60,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":67,"text":"O q \u00e9 mais chato: O cara que julga o seia da Marquezine? Aquele que critica o q julga? Ou o cara (eu) que se acha descolad\u00e3o por sacanear a discuss\u00e3o, mas involuntariamente est\u00e1 alimentando ela?","timestamp":1518635027000,"timestamp_epochs":1518635027,"tweet_id":"963851279788224513","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/963851279788224513","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Hollywood Improv","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16047386\" dir=\"ltr\" href=\"\/ComedyJuice\"><s>@<\/s><b>ComedyJuice<\/b><\/a> is in the house TNGHT w\/ <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8892822\" dir=\"ltr\" href=\"\/NikkiGlaser\"><s>@<\/s><b>NikkiGlaser<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28483093\" dir=\"ltr\" href=\"\/Reddsaidit\"><s>@<\/s><b>Reddsaidit<\/b><\/a> @thejademovie <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a> &amp; <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"283783863\" dir=\"ltr\" href=\"\/KateQFunny\"><s>@<\/s><b>KateQFunny<\/b><\/a>! Don't miss it! <img alt=\"\ud83c\udf4a\" aria-label=\"Emoji: Tangerina\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f34a.png\" title=\"Tangerina\"\/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2H90S07\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GfqFUHRzRG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2H90S07\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2H90S07<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GMIeVfUHSn\">pic.twitter.com\/GMIeVfUHSn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":52,"replies":2,"retweet_id":"963554847256584192","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":6,"text":".@ComedyJuice is in the house TNGHT w\/ @NikkiGlaser @Reddsaidit @thejademovie @rafinhabastos & @KateQFunny! Don't miss it! http:\/\/bit.ly\/2H90S07\u00a0pic.twitter.com\/GMIeVfUHSn","timestamp":1518561095000,"timestamp_epochs":1518561095,"tweet_id":"963541186509074432","tweet_url":"\/HollywoodImprov\/status\/963541186509074432","user_id":"19260016","username":"HollywoodImprov"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vvL3Ughkow\">pic.twitter.com\/vvL3Ughkow<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":880,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":267,"text":"pic.twitter.com\/vvL3Ughkow","timestamp":1518554915000,"timestamp_epochs":1518554915,"tweet_id":"963515268612763648","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/963515268612763648","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mais um show meu amanh\u00e3. <img alt=\"\ud83d\ude2c\" aria-label=\"Emoji: Fazendo careta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62c.png\" title=\"Fazendo careta\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/comedyjuice\/status\/963203453278306304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rICEazKglf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/comedyjuice\/status\/963203453278306304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/comedyjuice\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/963203453278306304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":118,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Mais um show meu amanh\u00e3. https:\/\/twitter.com\/comedyjuice\/status\/963203453278306304\u00a0\u2026","timestamp":1518495364000,"timestamp_epochs":1518495364,"tweet_id":"963265489697873921","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/963265489697873921","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ela: V\u00e2mo no bloco.\nEu: Ok.\n5 min depois... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Dory\/status\/952047860148789248\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TOEZZdTQQS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Dory\/status\/952047860148789248\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Dory\/status\/95<\/span><span class=\"invisible\">2047860148789248\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1624,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":327,"text":"Ela: V\u00e2mo no bloco.\nEu: Ok.\n5 min depois... https:\/\/twitter.com\/Dory\/status\/952047860148789248\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1518491803000,"timestamp_epochs":1518491803,"tweet_id":"963250555559624704","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/963250555559624704","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dois shows fodas em LA amanh\u00e3. Que noite amigos! Ansioso pacaraio coessa baga\u00e7a. Seu like ou retweet aqui neste tweet \u00e9 very wellcome.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eNk29776U3\">pic.twitter.com\/eNk29776U3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":819,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":70,"text":"Dois shows fodas em LA amanh\u00e3. Que noite amigos! Ansioso pacaraio coessa baga\u00e7a. Seu like ou retweet aqui neste tweet \u00e9 very wellcome.pic.twitter.com\/eNk29776U3","timestamp":1518485779000,"timestamp_epochs":1518485779,"tweet_id":"963225289227579394","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/963225289227579394","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00eddeo novo na Ilha de Barbados. Assiste a\u00ed que t\u00e1 daora: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/G9u8SAi6W64\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iwv8U2kzVd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/G9u8SAi6W64\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/G9u8SAi6W64<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IinDDcYEaA\">pic.twitter.com\/IinDDcYEaA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":340,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"V\u00eddeo novo na Ilha de Barbados. Assiste a\u00ed que t\u00e1 daora: https:\/\/youtu.be\/G9u8SAi6W64\u00a0pic.twitter.com\/IinDDcYEaA","timestamp":1518473587000,"timestamp_epochs":1518473587,"tweet_id":"963174150356525057","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/963174150356525057","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o precisa me avisar que o meu cadar\u00e7o est\u00e1 desamarrado. Fica tranquilo, n\u00e3o existe nenhuma ocorr\u00eancia na hist\u00f3ria do mundo moderno de uma pessoa que tenha trope\u00e7ado no pr\u00f3prio cadar\u00e7o. Nenhuma.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1737,"replies":53,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":217,"text":"N\u00e3o precisa me avisar que o meu cadar\u00e7o est\u00e1 desamarrado. Fica tranquilo, n\u00e3o existe nenhuma ocorr\u00eancia na hist\u00f3ria do mundo moderno de uma pessoa que tenha trope\u00e7ado no pr\u00f3prio cadar\u00e7o. Nenhuma.","timestamp":1518452683000,"timestamp_epochs":1518452683,"tweet_id":"963086474412527616","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/963086474412527616","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ter\u00e7a-feira vai ser um dia foda demais pra mim. Vou contar tudo no meus stories. T\u00f4 nervosa\u00e7o com essa porra.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thelaughfactory\/status\/962459952232136704\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IzjpknWpIO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thelaughfactory\/status\/962459952232136704\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thelaughfactor<\/span><span class=\"invisible\">y\/status\/962459952232136704<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":220,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Ter\u00e7a-feira vai ser um dia foda demais pra mim. Vou contar tudo no meus stories. T\u00f4 nervosa\u00e7o com essa porra.https:\/\/twitter.com\/thelaughfactory\/status\/962459952232136704\u00a0\u2026","timestamp":1518304930000,"timestamp_epochs":1518304930,"tweet_id":"962466754055327744","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/962466754055327744","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cAtr\u00e1s do trio el\u00e9trico, s\u00f3 n\u00e3o vai quem j\u00e1 morreu\u201d. Bastos, Rafinha (5\/12\/1976 - 10\/2\/2018).<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GRt6IN29t8\">pic.twitter.com\/GRt6IN29t8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1506,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":117,"text":"\u201cAtr\u00e1s do trio el\u00e9trico, s\u00f3 n\u00e3o vai quem j\u00e1 morreu\u201d. Bastos, Rafinha (5\/12\/1976 - 10\/2\/2018).pic.twitter.com\/GRt6IN29t8","timestamp":1518268028000,"timestamp_epochs":1518268028,"tweet_id":"962311976885026816","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/962311976885026816","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas simp\u00e1ticas antes da 9h da manh\u00e3. At\u00e9 quando, Brasil? At\u00e9 quando?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3245,"replies":72,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":761,"text":"Pessoas simp\u00e1ticas antes da 9h da manh\u00e3. At\u00e9 quando, Brasil? At\u00e9 quando?","timestamp":1518173665000,"timestamp_epochs":1518173665,"tweet_id":"961916187096514561","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/961916187096514561","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carnaval... eu tentei te amar. Juro que tentei. \u00cdntegra: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/X-uOaBITEpY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i3RlJ0PQAt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/X-uOaBITEpY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/X-uOaBITEpY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dD9kIsYoeK\">pic.twitter.com\/dD9kIsYoeK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":307,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"Carnaval... eu tentei te amar. Juro que tentei. \u00cdntegra: https:\/\/youtu.be\/X-uOaBITEpY\u00a0pic.twitter.com\/dD9kIsYoeK","timestamp":1518112062000,"timestamp_epochs":1518112062,"tweet_id":"961657804770762754","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/961657804770762754","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cN\u00e3o aceitamos cart\u00e3o\u201d. E um coqueiro no seu \u00e2nus, vc aceita?! Desgra\u00e7a.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1220,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":151,"text":"\u201cN\u00e3o aceitamos cart\u00e3o\u201d. E um coqueiro no seu \u00e2nus, vc aceita?! Desgra\u00e7a.","timestamp":1518107065000,"timestamp_epochs":1518107065,"tweet_id":"961636849176498177","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/961636849176498177","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sim. Esse sou eu. <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/itsmeleleo\/status\/961425109348122625\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kql0WqLP8U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/itsmeleleo\/status\/961425109348122625\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/itsmeleleo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/961425109348122625<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":653,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"Sim. Esse sou eu. https:\/\/twitter.com\/itsmeleleo\/status\/961425109348122625\u00a0\u2026","timestamp":1518093381000,"timestamp_epochs":1518093381,"tweet_id":"961579451917193216","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/961579451917193216","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E assim foi a Ilha de Barbados na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17346246\" dir=\"ltr\" href=\"\/CampusPartyBRA\"><s>@<\/s><b>CampusPartyBRA<\/b><\/a>. Foda! Esse ano vamos em outros picos a\u00ed. Fica ligado!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vKMI7CEnkJ\">pic.twitter.com\/vKMI7CEnkJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":809,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"E assim foi a Ilha de Barbados na @CampusPartyBRA. Foda! Esse ano vamos em outros picos a\u00ed. Fica ligado!pic.twitter.com\/vKMI7CEnkJ","timestamp":1518038596000,"timestamp_epochs":1518038596,"tweet_id":"961349669577285634","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/961349669577285634","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um grande momento. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Dory\/status\/771219197808381952\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vg7emCck8B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Dory\/status\/771219197808381952\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Dory\/status\/77<\/span><span class=\"invisible\">1219197808381952\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2570,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":584,"text":"Um grande momento. https:\/\/twitter.com\/Dory\/status\/771219197808381952\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1517969734000,"timestamp_epochs":1517969734,"tweet_id":"961060839049572354","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/961060839049572354","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2018 t\u00e1 estranho. O v\u00eddeo novo da Ilha de Barbados \u00e9 prova disso: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/TLpX9lO5E2c\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XWPYxxCid8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/TLpX9lO5E2c\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/TLpX9lO5E2c<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Uy1HUsYssG\">pic.twitter.com\/Uy1HUsYssG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":855,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"2018 t\u00e1 estranho. O v\u00eddeo novo da Ilha de Barbados \u00e9 prova disso: https:\/\/youtu.be\/TLpX9lO5E2c\u00a0pic.twitter.com\/Uy1HUsYssG","timestamp":1517925669000,"timestamp_epochs":1517925669,"tweet_id":"960876018906095616","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/960876018906095616","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">4h: Tom Brady acabou de me ligar. Disse que t\u00e1 de conchinha com a Gisele B\u00fcnchen assistindo Netflix numa TV de 240 polegadas. T\u00e1 de boas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2997,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":231,"text":"4h: Tom Brady acabou de me ligar. Disse que t\u00e1 de conchinha com a Gisele B\u00fcnchen assistindo Netflix numa TV de 240 polegadas. T\u00e1 de boas.","timestamp":1517810213000,"timestamp_epochs":1517810213,"tweet_id":"960391758961135617","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/960391758961135617","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedi pra galera me ajudar curtindo um tweet e disse que responderia a todos. Foram mais de 1000 likes. Acabei de desmarcar minha viagem de carnaval.<\/p>","is_retweet":0,"likes":941,"replies":52,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Pedi pra galera me ajudar curtindo um tweet e disse que responderia a todos. Foram mais de 1000 likes. Acabei de desmarcar minha viagem de carnaval.","timestamp":1517720580000,"timestamp_epochs":1517720580,"tweet_id":"960015814178099200","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/960015814178099200","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Valeu! Vcs s\u00e3o foda!<\/p>","is_retweet":0,"likes":508,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Valeu! Vcs s\u00e3o foda!","timestamp":1517720256000,"timestamp_epochs":1517720256,"tweet_id":"960014453562658816","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/960014453562658816","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Laugh Factory","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/comedy?src=hash\"><s>#<\/s><b>comedy<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/snl?src=hash\"><s>#<\/s><b>snl<\/b><\/a> alum <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23680913\" dir=\"ltr\" href=\"\/kevin_nealon\"><s>@<\/s><b>kevin_nealon<\/b><\/a>  returns with a killer lineup including @thejademovie  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23121414\" dir=\"ltr\" href=\"\/theskylerstone\"><s>@<\/s><b>theskylerstone<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"32811371\" dir=\"ltr\" href=\"\/Thomasdale5\"><s>@<\/s><b>Thomasdale5<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a>  at <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/thelaughfactory?src=hash\"><s>#<\/s><b>thelaughfactory<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Hollywood?src=hash\"><s>#<\/s><b>Hollywood<\/b><\/a> GET TICKETS: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.laughfactory.com\/clubs\/hollywood\/date\/2018-02-13\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hdHbLC8wgr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.laughfactory.com\/clubs\/hollywood\/date\/2018-02-13\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">laughfactory.com\/clubs\/hollywoo<\/span><span class=\"invisible\">d\/date\/2018-02-13<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0NEDOPQ5bU\">pic.twitter.com\/0NEDOPQ5bU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2219,"replies":25,"retweet_id":"960002600316915714","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":171,"text":"#comedy #snl alum @kevin_nealon  returns with a killer lineup including @thejademovie  @theskylerstone @Thomasdale5 @rafinhabastos  at #thelaughfactory #Hollywood GET TICKETS: http:\/\/www.laughfactory.com\/clubs\/hollywood\/date\/2018-02-13\u00a0\u2026pic.twitter.com\/0NEDOPQ5bU","timestamp":1517716205000,"timestamp_epochs":1517716205,"tweet_id":"959997462403567616","tweet_url":"\/TheLaughFactory\/status\/959997462403567616","user_id":"29838500","username":"TheLaughFactory"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um favorzinho a\u00ed: D\u00e1 a\u00ed uma curtida no retweet que eu vou dar agora pra fazer um barulhinho e ajudar o amigo Rafinha aqui. Vou agradecer com tweets cada um que curtir.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2950,"replies":77,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":202,"text":"Um favorzinho a\u00ed: D\u00e1 a\u00ed uma curtida no retweet que eu vou dar agora pra fazer um barulhinho e ajudar o amigo Rafinha aqui. Vou agradecer com tweets cada um que curtir.","timestamp":1517717421000,"timestamp_epochs":1517717421,"tweet_id":"960002560429117441","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/960002560429117441","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">White men can dab. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BESTVlDS\/status\/911245455140491264\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eNWF5OCvFC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BESTVlDS\/status\/911245455140491264\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BESTVlDS\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/911245455140491264\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1976,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":595,"text":"White men can dab. https:\/\/twitter.com\/BESTVlDS\/status\/911245455140491264\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1517699392000,"timestamp_epochs":1517699392,"tweet_id":"959926945302634496","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/959926945302634496","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seja o que Deus quiser.<\/p>","is_retweet":0,"likes":444,"replies":46,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"Seja o que Deus quiser.","timestamp":1517605170000,"timestamp_epochs":1517605170,"tweet_id":"959531746848059393","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/959531746848059393","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu, @thejademovie e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23680913\" dir=\"ltr\" href=\"\/kevin_nealon\"><s>@<\/s><b>kevin_nealon<\/b><\/a> no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29838500\" dir=\"ltr\" href=\"\/TheLaughFactory\"><s>@<\/s><b>TheLaughFactory<\/b><\/a> no dia 13, 19:45. Se voc\u00ea morar em Los Angeles ou estiver passando por l\u00e1, venha ver eu passar vergonha fazendo com\u00e9dia em english (ou n\u00e3o... ainda n\u00e3o sei... saberemos).<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UGomJI7Xl2\">pic.twitter.com\/UGomJI7Xl2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":996,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":178,"text":"Eu, @thejademovie e @kevin_nealon no @TheLaughFactory no dia 13, 19:45. Se voc\u00ea morar em Los Angeles ou estiver passando por l\u00e1, venha ver eu passar vergonha fazendo com\u00e9dia em english (ou n\u00e3o... ainda n\u00e3o sei... saberemos).pic.twitter.com\/UGomJI7Xl2","timestamp":1517605155000,"timestamp_epochs":1517605155,"tweet_id":"959531686009729025","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/959531686009729025","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o... at\u00e9 que enfim vou fazer algo que sempre quis: Stand-up em ingl\u00eas... em clube de com\u00e9dia de Los Angeles (nos maiores). T\u00f4 ansioso, nervoso, achando que vou me fuder (provavelmente vou). A propaganda de um dos shows vou tuitar agora (se puder, d\u00e1 um RT a\u00ed).<\/p>","is_retweet":0,"likes":1169,"replies":44,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":70,"text":"Ent\u00e3o... at\u00e9 que enfim vou fazer algo que sempre quis: Stand-up em ingl\u00eas... em clube de com\u00e9dia de Los Angeles (nos maiores). T\u00f4 ansioso, nervoso, achando que vou me fuder (provavelmente vou). A propaganda de um dos shows vou tuitar agora (se puder, d\u00e1 um RT a\u00ed).","timestamp":1517605087000,"timestamp_epochs":1517605087,"tweet_id":"959531400901877766","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/959531400901877766","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bum Bum Tam Tam melhor que Caetano.<\/p>","is_retweet":0,"likes":745,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":106,"text":"Bum Bum Tam Tam melhor que Caetano.","timestamp":1517526435000,"timestamp_epochs":1517526435,"tweet_id":"959201507710291968","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/959201507710291968","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DcgsxhLpj3\">pic.twitter.com\/DcgsxhLpj3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2525,"replies":73,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":285,"text":"Bom dia.pic.twitter.com\/DcgsxhLpj3","timestamp":1517486535000,"timestamp_epochs":1517486535,"tweet_id":"959034156918497280","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/959034156918497280","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Talvez o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15953740\" dir=\"ltr\" href=\"\/cauemoura\"><s>@<\/s><b>cauemoura<\/b><\/a> esteja certo. Epis\u00f3dio novo na Ilha de Barbados. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/bvmWwI3RfHI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q40D4Lcqnr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/bvmWwI3RfHI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/bvmWwI3RfHI<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nBzaOn8TcR\">pic.twitter.com\/nBzaOn8TcR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1645,"replies":52,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":96,"text":"Talvez o @cauemoura esteja certo. Epis\u00f3dio novo na Ilha de Barbados. https:\/\/youtu.be\/bvmWwI3RfHI\u00a0pic.twitter.com\/nBzaOn8TcR","timestamp":1517264404000,"timestamp_epochs":1517264404,"tweet_id":"958102471674662918","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/958102471674662918","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nuossa!!! Boa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"270638389\" dir=\"ltr\" href=\"\/JacareMMA\"><s>@<\/s><b>JacareMMA<\/b><\/a>!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HpPxW2dNUf\">pic.twitter.com\/HpPxW2dNUf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2583,"replies":72,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":435,"text":"Nuossa!!! Boa @JacareMMA!!!pic.twitter.com\/HpPxW2dNUf","timestamp":1517108665000,"timestamp_epochs":1517108665,"tweet_id":"957449254896914433","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/957449254896914433","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah legal! A privada entope com um charuto agressivo do sujeito... da\u00ed eu entro pra dar aquela mijadinha inocente e saio culpado pelo apocalipse. Puta mundo injusto.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1408,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":66,"text":"Ah legal! A privada entope com um charuto agressivo do sujeito... da\u00ed eu entro pra dar aquela mijadinha inocente e saio culpado pelo apocalipse. Puta mundo injusto.","timestamp":1517081812000,"timestamp_epochs":1517081812,"tweet_id":"957336623024345089","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/957336623024345089","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Brasil realmente n\u00e3o \u00e9 pra iniciantes.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZqaUnSwgxB\">pic.twitter.com\/ZqaUnSwgxB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":59910,"replies":332,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30821,"text":"O Brasil realmente n\u00e3o \u00e9 pra iniciantes.pic.twitter.com\/ZqaUnSwgxB","timestamp":1516991486000,"timestamp_epochs":1516991486,"tweet_id":"956957770456190977","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/956957770456190977","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Felizmente o Brasil tem o BBB pra trazer debates relevantes pro nosso cotidiano.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P4n80cJwDC\">pic.twitter.com\/P4n80cJwDC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1398,"replies":87,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":263,"text":"Felizmente o Brasil tem o BBB pra trazer debates relevantes pro nosso cotidiano.pic.twitter.com\/P4n80cJwDC","timestamp":1516986188000,"timestamp_epochs":1516986188,"tweet_id":"956935549578817536","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/956935549578817536","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Momento \u201cmulher linda tocando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"141817380\" dir=\"ltr\" href=\"\/Anitta\"><s>@<\/s><b>Anitta<\/b><\/a> na sanfona\u201d. <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RsSXiwHi77\">pic.twitter.com\/RsSXiwHi77<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":717,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"Momento \u201cmulher linda tocando @Anitta na sanfona\u201d. pic.twitter.com\/RsSXiwHi77","timestamp":1516823330000,"timestamp_epochs":1516823330,"tweet_id":"956252471281799168","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/956252471281799168","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Manja muito dos memes.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jdeNmgSSDp\">pic.twitter.com\/jdeNmgSSDp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1896,"replies":54,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":283,"text":"Manja muito dos memes.pic.twitter.com\/jdeNmgSSDp","timestamp":1516728552000,"timestamp_epochs":1516728552,"tweet_id":"955854945697312769","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/955854945697312769","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado Campinas! Mais um dia de casa cheia. <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jpfapgYYwA\">pic.twitter.com\/jpfapgYYwA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":737,"replies":46,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Obrigado Campinas! Mais um dia de casa cheia. pic.twitter.com\/jpfapgYYwA","timestamp":1516494405000,"timestamp_epochs":1516494405,"tweet_id":"954872860492947461","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/954872860492947461","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nenhuma mova tecnologia conseguiu reproduzir aquela emo\u00e7\u00e3ozinha ao ouvir a mensagem do ICQ chegando.<\/p>","is_retweet":0,"likes":661,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":70,"text":"Nenhuma mova tecnologia conseguiu reproduzir aquela emo\u00e7\u00e3ozinha ao ouvir a mensagem do ICQ chegando.","timestamp":1516396305000,"timestamp_epochs":1516396305,"tweet_id":"954461399975002113","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/954461399975002113","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 importante a equipara\u00e7\u00e3o salarial entre homens e mulheres, mas quando voc\u00ea \u00e9 o Mark Wahlberg e a mo\u00e7a \u00e9 a 3\u00aa coadjuvante de Dawson\u2019s Creek, fica dif\u00edcil defender.<\/p>","is_retweet":0,"likes":540,"replies":51,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"\u00c9 importante a equipara\u00e7\u00e3o salarial entre homens e mulheres, mas quando voc\u00ea \u00e9 o Mark Wahlberg e a mo\u00e7a \u00e9 a 3\u00aa coadjuvante de Dawson\u2019s Creek, fica dif\u00edcil defender.","timestamp":1516393559000,"timestamp_epochs":1516393559,"tweet_id":"954449882428985344","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/954449882428985344","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tbt?src=hash\"><s>#<\/s><b>tbt<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xFoSgaNFqn\">pic.twitter.com\/xFoSgaNFqn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":684,"replies":53,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":141,"text":"#tbtpic.twitter.com\/xFoSgaNFqn","timestamp":1516393410000,"timestamp_epochs":1516393410,"tweet_id":"954449259071492097","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/954449259071492097","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fa\u00e7o f\u00e1cil. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/twolfeel\/status\/825578261979811844\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7RqzW4HRXb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/twolfeel\/status\/825578261979811844\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/twolfeel\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/825578261979811844\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1885,"replies":262,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":429,"text":"Fa\u00e7o f\u00e1cil. https:\/\/twitter.com\/twolfeel\/status\/825578261979811844\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1516373107000,"timestamp_epochs":1516373107,"tweet_id":"954364101156843520","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/954364101156843520","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"cs\">Ultimate Beastmaterzinho. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>NetflixBrasil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16573941\" dir=\"ltr\" href=\"\/netflix\"><s>@<\/s><b>netflix<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"725764592207552513\" dir=\"ltr\" href=\"\/Beastmaster\"><s>@<\/s><b>Beastmaster<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dYCSLk6OvH\">pic.twitter.com\/dYCSLk6OvH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":811,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":106,"text":"Ultimate Beastmaterzinho. @NetflixBrasil @netflix @Beastmasterpic.twitter.com\/dYCSLk6OvH","timestamp":1516296771000,"timestamp_epochs":1516296771,"tweet_id":"954043922875146241","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/954043922875146241","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A internet precisa de mais mensagens encorajadoras como essa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8NIvGJAKuh\">pic.twitter.com\/8NIvGJAKuh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1579,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":147,"text":"A internet precisa de mais mensagens encorajadoras como essa.pic.twitter.com\/8NIvGJAKuh","timestamp":1516230111000,"timestamp_epochs":1516230111,"tweet_id":"953764330079735809","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/953764330079735809","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Este ano entra na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16573941\" dir=\"ltr\" href=\"\/netflix\"><s>@<\/s><b>netflix<\/b><\/a> a 3a temporada de Ultimate Beastmaster. E eu fui o \u00fanico apresentador que teve coragem de enfrentar o circuito. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>NetflixBrasil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"725764592207552513\" dir=\"ltr\" href=\"\/Beastmaster\"><s>@<\/s><b>Beastmaster<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":439,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Este ano entra na @netflix a 3a temporada de Ultimate Beastmaster. E eu fui o \u00fanico apresentador que teve coragem de enfrentar o circuito. @NetflixBrasil @Beastmaster","timestamp":1516139094000,"timestamp_epochs":1516139094,"tweet_id":"953382577880084481","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/953382577880084481","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vaidade em tempo de rede social chegou a um ponto em que postar foto sem maquiagem \u00e9 um grito de liberdade. V\u00e2mo rev\u00ea isso a\u00ed, humanidade.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3716,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":810,"text":"A vaidade em tempo de rede social chegou a um ponto em que postar foto sem maquiagem \u00e9 um grito de liberdade. V\u00e2mo rev\u00ea isso a\u00ed, humanidade.","timestamp":1515943270000,"timestamp_epochs":1515943270,"tweet_id":"952561235257692160","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/952561235257692160","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O jogo mais fudido da NBA do ano e a emocao dos caras do sportv como \u00e9 que ta?!?!?! T\u00e1 tipo Gama X Herc\u00edlio Luz na Copa SP de juniores. Bacana. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/biravelho?src=hash\"><s>#<\/s><b>biravelho<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":495,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"O jogo mais fudido da NBA do ano e a emocao dos caras do sportv como \u00e9 que ta?!?!?! T\u00e1 tipo Gama X Herc\u00edlio Luz na Copa SP de juniores. Bacana. #biravelho","timestamp":1515898531000,"timestamp_epochs":1515898531,"tweet_id":"952373586764984320","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/952373586764984320","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Xinguei mesmo. Falei tudo que j\u00e1 queria dizer h\u00e1 meses. N\u00e3o me arrependo. T\u00f4 aliviado. Foda-se o que vai pensar. \/\/\/ 2 minutos depois...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EadjFt9DAz\">pic.twitter.com\/EadjFt9DAz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1654,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":484,"text":"Xinguei mesmo. Falei tudo que j\u00e1 queria dizer h\u00e1 meses. N\u00e3o me arrependo. T\u00f4 aliviado. Foda-se o que vai pensar. \/\/\/ 2 minutos depois...pic.twitter.com\/EadjFt9DAz","timestamp":1515896560000,"timestamp_epochs":1515896560,"tweet_id":"952365316105015302","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/952365316105015302","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca dei moral pra esse Friends. Friends de verdade n\u00e3o ficam pegando a mulher dos parc\u00earo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NotaZero?src=hash\"><s>#<\/s><b>NotaZero<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8pp8i0yeN5\">pic.twitter.com\/8pp8i0yeN5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":924,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":118,"text":"Nunca dei moral pra esse Friends. Friends de verdade n\u00e3o ficam pegando a mulher dos parc\u00earo. #NotaZeropic.twitter.com\/8pp8i0yeN5","timestamp":1515895668000,"timestamp_epochs":1515895668,"tweet_id":"952361574836199424","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/952361574836199424","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na imagem, Kevin Durant tenta enterrar e a bola escapa. Ap\u00f3s o quarto replay...\nRob Porto: O que aconteceu, Bira?\nBira: A bola escapou.\nBirinha, mostrando que respeita o espectador com defici\u00eancia visual. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BiraVelho?src=hash\"><s>#<\/s><b>BiraVelho<\/b><\/a> <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NBA?src=hash\"><s>#<\/s><b>NBA<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NBA?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/NBATeam20192020Season_Emojis_NBA\/NBATeam20192020Season_Emojis_NBA.png\"\/><\/a><\/span> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12652472\" dir=\"ltr\" href=\"\/SporTV\"><s>@<\/s><b>sportv<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":413,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":49,"text":"Na imagem, Kevin Durant tenta enterrar e a bola escapa. Ap\u00f3s o quarto replay...\nRob Porto: O que aconteceu, Bira?\nBira: A bola escapou.\nBirinha, mostrando que respeita o espectador com defici\u00eancia visual. #BiraVelho #NBA @sportv","timestamp":1515893858000,"timestamp_epochs":1515893858,"tweet_id":"952353982780989441","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/952353982780989441","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cN\u00e3o existe bola de 22 pontos\u201d. Birinha mostrando profundo conhecimento da regra do basquetebol. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BiraVelho?src=hash\"><s>#<\/s><b>BiraVelho<\/b><\/a> <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NBA?src=hash\"><s>#<\/s><b>NBA<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NBA?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/NBATeam20192020Season_Emojis_NBA\/NBATeam20192020Season_Emojis_NBA.png\"\/><\/a><\/span> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12652472\" dir=\"ltr\" href=\"\/SporTV\"><s>@<\/s><b>sportv<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":430,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"\u201cN\u00e3o existe bola de 22 pontos\u201d. Birinha mostrando profundo conhecimento da regra do basquetebol. #BiraVelho #NBA @sportv","timestamp":1515893359000,"timestamp_epochs":1515893359,"tweet_id":"952351893153558528","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/952351893153558528","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra quem assiste a NBA no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12652472\" dir=\"ltr\" href=\"\/SporTV\"><s>@<\/s><b>sportv<\/b><\/a>... t\u00e1 lan\u00e7ada a tag <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BiraVelho?src=hash\"><s>#<\/s><b>BiraVelho<\/b><\/a>.<\/p>","is_retweet":0,"likes":253,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Pra quem assiste a NBA no @sportv... t\u00e1 lan\u00e7ada a tag #BiraVelho.","timestamp":1515893253000,"timestamp_epochs":1515893253,"tweet_id":"952351448347693056","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/952351448347693056","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rob Porto: Como seria o Jordan na NBA hoje, Bira Belo?\nBira: Ia jogar. Sem d\u00favida alguma.\nBela an\u00e1lise, campe\u00e3o. Parab\u00e9ns!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AmeninadaDaBase?src=hash\"><s>#<\/s><b>AmeninadaDaBase<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LanceLivreGanhaJogo?src=hash\"><s>#<\/s><b>LanceLivreGanhaJogo<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":980,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":153,"text":"Rob Porto: Como seria o Jordan na NBA hoje, Bira Belo?\nBira: Ia jogar. Sem d\u00favida alguma.\nBela an\u00e1lise, campe\u00e3o. Parab\u00e9ns!\n#AmeninadaDaBase #LanceLivreGanhaJogo","timestamp":1515892635000,"timestamp_epochs":1515892635,"tweet_id":"952348855428960256","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/952348855428960256","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E ainda me perguntam: \u201cTanta gente te enche o saco... como vc aguenta?\u201d, ent\u00e3o... esse tipo de msg responde a quest\u00e3o. Foda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cnf5qeVYRb\">pic.twitter.com\/Cnf5qeVYRb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":960,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"E ainda me perguntam: \u201cTanta gente te enche o saco... como vc aguenta?\u201d, ent\u00e3o... esse tipo de msg responde a quest\u00e3o. Foda.pic.twitter.com\/Cnf5qeVYRb","timestamp":1515787223000,"timestamp_epochs":1515787223,"tweet_id":"951906727024263168","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/951906727024263168","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E ainda me perguntam: \u201cTanta gente te enche o saco... como vc aguenta?\u201d, ent\u00e3o... esse tipo de msg responde a quest\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oun2Whtqlw\">pic.twitter.com\/oun2Whtqlw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2874,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":84,"text":"E ainda me perguntam: \u201cTanta gente te enche o saco... como vc aguenta?\u201d, ent\u00e3o... esse tipo de msg responde a quest\u00e3o.pic.twitter.com\/oun2Whtqlw","timestamp":1515787001000,"timestamp_epochs":1515787001,"tweet_id":"951905792738955264","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/951905792738955264","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma hora a idade chega, guerreiro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9r2GVyjv4c\">pic.twitter.com\/9r2GVyjv4c<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2000,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":55,"text":"Uma hora a idade chega, guerreiro.pic.twitter.com\/9r2GVyjv4c","timestamp":1515762931000,"timestamp_epochs":1515762931,"tweet_id":"951804835648757760","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/951804835648757760","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estava na rua com muita vontade de mijar. Entrei no primeiro restaurante que vi. Tirei o pau pra fora e entrei na cozinha. A vida \u00e9 linda. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pas?src=hash\"><s>#<\/s><b>pas<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":752,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"Estava na rua com muita vontade de mijar. Entrei no primeiro restaurante que vi. Tirei o pau pra fora e entrei na cozinha. A vida \u00e9 linda. #pas","timestamp":1515687238000,"timestamp_epochs":1515687238,"tweet_id":"951487358171516928","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/951487358171516928","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei o q vcs fizeram, mas aparentemente sou tend\u00eancia hoje no Xvideos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dxSILfyLaw\">pic.twitter.com\/dxSILfyLaw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2354,"replies":130,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":171,"text":"N\u00e3o sei o q vcs fizeram, mas aparentemente sou tend\u00eancia hoje no Xvideos.pic.twitter.com\/dxSILfyLaw","timestamp":1515473120000,"timestamp_epochs":1515473120,"tweet_id":"950589281558499329","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/950589281558499329","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o lembro em que contexto isso foi dito, mas desde j\u00e1 me arrependo. V\u00eddeo novo da Ilha de Barbados... assiste ae! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/BJbvJvGLwdY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T5b2Ri4wvZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/BJbvJvGLwdY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/BJbvJvGLwdY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Kadj0lGMCF\">pic.twitter.com\/Kadj0lGMCF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":512,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":49,"text":"N\u00e3o lembro em que contexto isso foi dito, mas desde j\u00e1 me arrependo. V\u00eddeo novo da Ilha de Barbados... assiste ae! https:\/\/youtu.be\/BJbvJvGLwdY\u00a0pic.twitter.com\/Kadj0lGMCF","timestamp":1515445728000,"timestamp_epochs":1515445728,"tweet_id":"950474390424170496","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/950474390424170496","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera compartilhava trecho de filme porn\u00f4... ent\u00e3o passou a mandar v\u00eddeo vazado de gente comum. Agora a onda \u00e9 divulgar, junto com a cena, o face da menina, fotos com a fam\u00edlia e at\u00e9 informa\u00e7\u00f5es sobre o emprego dela. Na boa, n\u00e3o faz isso. Mesmo. E manda quem fizer, tomar no cu.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6495,"replies":71,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1538,"text":"Galera compartilhava trecho de filme porn\u00f4... ent\u00e3o passou a mandar v\u00eddeo vazado de gente comum. Agora a onda \u00e9 divulgar, junto com a cena, o face da menina, fotos com a fam\u00edlia e at\u00e9 informa\u00e7\u00f5es sobre o emprego dela. Na boa, n\u00e3o faz isso. Mesmo. E manda quem fizer, tomar no cu.","timestamp":1515425277000,"timestamp_epochs":1515425277,"tweet_id":"950388614076264448","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/950388614076264448","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ol\u00e1 Bira Belo, comentarista de NBA do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12652472\" dir=\"ltr\" href=\"\/SporTV\"><s>@<\/s><b>sportv<\/b><\/a>. Foda-se a \u201cmeninada da base\u201d e o que eles tem que prestar aten\u00e7\u00e3o. Para de comentar basquete como um professor de ed.f\u00edsica de 75 anos. Obrigado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1457,"replies":48,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":193,"text":"Ol\u00e1 Bira Belo, comentarista de NBA do @sportv. Foda-se a \u201cmeninada da base\u201d e o que eles tem que prestar aten\u00e7\u00e3o. Para de comentar basquete como um professor de ed.f\u00edsica de 75 anos. Obrigado.","timestamp":1515382907000,"timestamp_epochs":1515382907,"tweet_id":"950210900614615041","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/950210900614615041","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Curiosidade: Se vc pesquisar \u201cRAFINHA BASTOS\u201d no Xvideos, tem um v\u00eddeo de sexo em que eu realmente apare\u00e7o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1064,"replies":101,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":68,"text":"Curiosidade: Se vc pesquisar \u201cRAFINHA BASTOS\u201d no Xvideos, tem um v\u00eddeo de sexo em que eu realmente apare\u00e7o.","timestamp":1515381813000,"timestamp_epochs":1515381813,"tweet_id":"950206312113147905","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/950206312113147905","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrei no xvideos e tinha um cara muito parecido comigo numa thumb. Muito. Cliquei. N\u00e3o era eu. Respirei aliviado. O mo\u00e7o estava levando a pior no v\u00eddeo. Sofria muito.<\/p>","is_retweet":0,"likes":893,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"Entrei no xvideos e tinha um cara muito parecido comigo numa thumb. Muito. Cliquei. N\u00e3o era eu. Respirei aliviado. O mo\u00e7o estava levando a pior no v\u00eddeo. Sofria muito.","timestamp":1515380851000,"timestamp_epochs":1515380851,"tweet_id":"950202278551654402","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/950202278551654402","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem Eu, Ela e 1 Milh\u00e3o de Seguidores no NOW. \u00c9 uma s\u00e9rie muito legal. Satisfa\u00e7\u00e3o garantida ou seu dinheiro de volta. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/noticiasdatv.uol.com.br\/mobile\/recomenda\/eu-ela-e-um-milhao-de-seguidores-49\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wTzIxzi2pT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/noticiasdatv.uol.com.br\/mobile\/recomenda\/eu-ela-e-um-milhao-de-seguidores-49\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">noticiasdatv.uol.com.br\/mobile\/recomen<\/span><span class=\"invisible\">da\/eu-ela-e-um-milhao-de-seguidores-49<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tHxf8dMhgV\">pic.twitter.com\/tHxf8dMhgV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":176,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Tem Eu, Ela e 1 Milh\u00e3o de Seguidores no NOW. \u00c9 uma s\u00e9rie muito legal. Satisfa\u00e7\u00e3o garantida ou seu dinheiro de volta. http:\/\/noticiasdatv.uol.com.br\/mobile\/recomenda\/eu-ela-e-um-milhao-de-seguidores-49\u00a0\u2026pic.twitter.com\/tHxf8dMhgV","timestamp":1515379235000,"timestamp_epochs":1515379235,"tweet_id":"950195498786443264","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/950195498786443264","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vida j\u00e1 era um neg\u00f3cio muito legal... a\u00ed o ser humano vai l\u00e1 e cria o ar condicionado pra deixar ela ainda mais top. Que maravilha!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1004,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":104,"text":"A vida j\u00e1 era um neg\u00f3cio muito legal... a\u00ed o ser humano vai l\u00e1 e cria o ar condicionado pra deixar ela ainda mais top. Que maravilha!","timestamp":1515263035000,"timestamp_epochs":1515263035,"tweet_id":"949708123081707520","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/949708123081707520","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na vida: Cara, n\u00e3o concordo. \/\/\/ Na Internet: Que trouxa! Porque voc\u00ea n\u00e3o morre, seu verme?! Sua m\u00e3e amamenta mendigo, seu jumento com s\u00edfilis!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1603,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":239,"text":"Na vida: Cara, n\u00e3o concordo. \/\/\/ Na Internet: Que trouxa! Porque voc\u00ea n\u00e3o morre, seu verme?! Sua m\u00e3e amamenta mendigo, seu jumento com s\u00edfilis!","timestamp":1515243843000,"timestamp_epochs":1515243843,"tweet_id":"949627623860260864","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/949627623860260864","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bati o olho na imagem e lembrei de momentos desesperadores da minha vida. Bateu a tristeza.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lrv7Y1CFsu\">pic.twitter.com\/Lrv7Y1CFsu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":504,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"Bati o olho na imagem e lembrei de momentos desesperadores da minha vida. Bateu a tristeza.pic.twitter.com\/Lrv7Y1CFsu","timestamp":1515178506000,"timestamp_epochs":1515178506,"tweet_id":"949353580317892609","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/949353580317892609","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00cdntegra: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/4qOar_eFUY4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OWuttpsViw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/4qOar_eFUY4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/4qOar_eFUY4<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VU7jY35GwD\">pic.twitter.com\/VU7jY35GwD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":363,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":62,"text":"\u00cdntegra: http:\/\/youtu.be\/4qOar_eFUY4\u00a0pic.twitter.com\/VU7jY35GwD","timestamp":1515157493000,"timestamp_epochs":1515157493,"tweet_id":"949265446519345152","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/949265446519345152","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A natureza agradece. Boa, tioz\u00e3o!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xmLqa088kG\">pic.twitter.com\/xmLqa088kG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1534,"replies":58,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":340,"text":"A natureza agradece. Boa, tioz\u00e3o!pic.twitter.com\/xmLqa088kG","timestamp":1515112601000,"timestamp_epochs":1515112601,"tweet_id":"949077155010547717","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/949077155010547717","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que v\u00eddeo foda esse de hoje da Ilha de Barbados. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/POXC23l1tcA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hv3oJYPFGD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/POXC23l1tcA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/POXC23l1tcA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":194,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Que v\u00eddeo foda esse de hoje da Ilha de Barbados. https:\/\/youtu.be\/POXC23l1tcA\u00a0","timestamp":1515019419000,"timestamp_epochs":1515019419,"tweet_id":"948686319663886336","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/948686319663886336","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Durante meses me chamaram pra ir no programa do S\u00edlvio Santos. Ligavam quase todo dia. N\u00e3o aceitei. Fiquei com medo. Medo de me achar \u00edntimo e responder uma pergunta com: \u201cahhh... vai se fud\u00ea, velho!\u201d ou algo do g\u00eanero. Juro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1666,"replies":44,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":57,"text":"Durante meses me chamaram pra ir no programa do S\u00edlvio Santos. Ligavam quase todo dia. N\u00e3o aceitei. Fiquei com medo. Medo de me achar \u00edntimo e responder uma pergunta com: \u201cahhh... vai se fud\u00ea, velho!\u201d ou algo do g\u00eanero. Juro.","timestamp":1514994333000,"timestamp_epochs":1514994333,"tweet_id":"948581105464172545","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/948581105464172545","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E agora s\u00f3 t\u00f4 adicionando mais esse tweet s\u00f3 pq achei demais essa ferramenta de adicionar tweets.<\/p>","is_retweet":0,"likes":672,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"E agora s\u00f3 t\u00f4 adicionando mais esse tweet s\u00f3 pq achei demais essa ferramenta de adicionar tweets.","timestamp":1514990525000,"timestamp_epochs":1514990525,"tweet_id":"948565133344862210","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/948565133344862210","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Youtube \u00e9 uma ferramenta. Meia d\u00fazia de regrinhas e o resto \u00e9 bom senso do produtor. Se ele n\u00e3o tem bom senso, para se seguir. Impede que o seu filho siga. Pelo amor! Esse mimimi s\u00f3 espanta patrocinador e ajuda a afundar um lugar incr\u00edvel que faz a alegria de muita gente.<\/p>","is_retweet":0,"likes":718,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"O Youtube \u00e9 uma ferramenta. Meia d\u00fazia de regrinhas e o resto \u00e9 bom senso do produtor. Se ele n\u00e3o tem bom senso, para se seguir. Impede que o seu filho siga. Pelo amor! Esse mimimi s\u00f3 espanta patrocinador e ajuda a afundar um lugar incr\u00edvel que faz a alegria de muita gente.","timestamp":1514990342000,"timestamp_epochs":1514990342,"tweet_id":"948564363153170432","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/948564363153170432","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quer dizer que a liberdade que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>Youtube<\/b><\/a> oferecia era fascinante... um mar de criatividade no mundo careta da m\u00eddia tradicional. A\u00ed um moleque abobado faz a cagada de filmar um cad\u00e1ver e agora o \u201cyoutube precisa cuidar do conte\u00fado e evitar que os produtores mimi mimimi mimi\u201d???<\/p>","is_retweet":0,"likes":999,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":84,"text":"Quer dizer que a liberdade que o @Youtube oferecia era fascinante... um mar de criatividade no mundo careta da m\u00eddia tradicional. A\u00ed um moleque abobado faz a cagada de filmar um cad\u00e1ver e agora o \u201cyoutube precisa cuidar do conte\u00fado e evitar que os produtores mimi mimimi mimi\u201d???","timestamp":1514990160000,"timestamp_epochs":1514990160,"tweet_id":"948563600624545793","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/948563600624545793","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maconha liberada na California. Finalmente, ap\u00f3s anos de luta, milhares de americanos poder\u00e3o realizar o sonho de fumar maconha. Bonito.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1870,"replies":61,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":183,"text":"Maconha liberada na California. Finalmente, ap\u00f3s anos de luta, milhares de americanos poder\u00e3o realizar o sonho de fumar maconha. Bonito.","timestamp":1514988966000,"timestamp_epochs":1514988966,"tweet_id":"948558591019151360","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/948558591019151360","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cA morte n\u00e3o \u00e9 uma trag\u00e9dia... trag\u00e9dia \u00e9 n\u00e3o ter vivido\u201d. O q aconteceu contigo, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"5614002\" dir=\"ltr\" href=\"\/piangers\"><s>@<\/s><b>piangers<\/b><\/a>? Cad\u00ea aquele garoto maroto, cheio de ironia e boas piadas? T\u00f4 com saudade. Agora s\u00f3 te vejo falando umas abobrinhas de paternidade com pianinho de Domingo Legal no fundo. Volta! Te amo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":734,"replies":63,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"\u201cA morte n\u00e3o \u00e9 uma trag\u00e9dia... trag\u00e9dia \u00e9 n\u00e3o ter vivido\u201d. O q aconteceu contigo, @piangers? Cad\u00ea aquele garoto maroto, cheio de ironia e boas piadas? T\u00f4 com saudade. Agora s\u00f3 te vejo falando umas abobrinhas de paternidade com pianinho de Domingo Legal no fundo. Volta! Te amo.","timestamp":1514986224000,"timestamp_epochs":1514986224,"tweet_id":"948547093169410049","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/948547093169410049","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E 2018 j\u00e1 come\u00e7a com grandes v\u00eddeos. O primeiro da Ilha de Barbados do ano. E t\u00e1 bem foda. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/tPPUp9Pbg1E\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3OordR5nDx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/tPPUp9Pbg1E\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/tPPUp9Pbg1E<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JUxSLBDwRU\">pic.twitter.com\/JUxSLBDwRU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":297,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"E 2018 j\u00e1 come\u00e7a com grandes v\u00eddeos. O primeiro da Ilha de Barbados do ano. E t\u00e1 bem foda. https:\/\/youtu.be\/tPPUp9Pbg1E\u00a0pic.twitter.com\/JUxSLBDwRU","timestamp":1514840368000,"timestamp_epochs":1514840368,"tweet_id":"947935327540400128","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/947935327540400128","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 voc\u00ea!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kcD8faXPhm\">pic.twitter.com\/kcD8faXPhm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":484,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Al\u00f4 voc\u00ea!pic.twitter.com\/kcD8faXPhm","timestamp":1514836442000,"timestamp_epochs":1514836442,"tweet_id":"947918861613043712","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/947918861613043712","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando penso que meu 2017 foi ruim, lembro do Willian Waack... e sorrio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2622,"replies":48,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":242,"text":"Quando penso que meu 2017 foi ruim, lembro do Willian Waack... e sorrio.","timestamp":1514828383000,"timestamp_epochs":1514828383,"tweet_id":"947885056898543618","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/947885056898543618","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na vida o cora\u00e7\u00e3o aqueceu e os cara t\u00e3o se abra\u00e7ando... chorando a virada... aqui no twitter t\u00e3o tudo reclamando dos parente pra parecer descolado. T\u00f4 de olho nessa zueira a\u00ed.<\/p>","is_retweet":0,"likes":775,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":88,"text":"Na vida o cora\u00e7\u00e3o aqueceu e os cara t\u00e3o se abra\u00e7ando... chorando a virada... aqui no twitter t\u00e3o tudo reclamando dos parente pra parecer descolado. T\u00f4 de olho nessa zueira a\u00ed.","timestamp":1514768777000,"timestamp_epochs":1514768777,"tweet_id":"947635053512876032","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/947635053512876032","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em 2018 prometo n\u00e3o mijar mais contra o vento. Obrigado. De nada.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pLMsSG9TGV\">pic.twitter.com\/pLMsSG9TGV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1094,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":57,"text":"Em 2018 prometo n\u00e3o mijar mais contra o vento. Obrigado. De nada.pic.twitter.com\/pLMsSG9TGV","timestamp":1514759727000,"timestamp_epochs":1514759727,"tweet_id":"947597093467762693","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/947597093467762693","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aos amigos que disseram que a Holly ganhou ALGUM round, fica aqui meu forte abra\u00e7o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EhScBHZTlX\">pic.twitter.com\/EhScBHZTlX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":397,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"Aos amigos que disseram que a Holly ganhou ALGUM round, fica aqui meu forte abra\u00e7o.pic.twitter.com\/EhScBHZTlX","timestamp":1514701503000,"timestamp_epochs":1514701503,"tweet_id":"947352885758693376","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/947352885758693376","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E 2 ju\u00edzes ainda viram s\u00f3 48-47. WTF?!?! Cyborg dominou todos os rounds. And still!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UFC219?src=hash\"><s>#<\/s><b>UFC219<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PdtbXdhQPc\">pic.twitter.com\/PdtbXdhQPc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":341,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"E 2 ju\u00edzes ainda viram s\u00f3 48-47. WTF?!?! Cyborg dominou todos os rounds. And still!!! #UFC219pic.twitter.com\/PdtbXdhQPc","timestamp":1514700769000,"timestamp_epochs":1514700769,"tweet_id":"947349807500283905","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/947349807500283905","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Grande <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"125218899\" dir=\"ltr\" href=\"\/EdsonBarbozaJR\"><s>@<\/s><b>EdsonBarbozaJR<\/b><\/a>! Guerreiro demais. Luta\u00e7a! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ufc219?src=hash\"><s>#<\/s><b>ufc219<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AFnYVvGxVH\">pic.twitter.com\/AFnYVvGxVH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":374,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"Grande @EdsonBarbozaJR! Guerreiro demais. Luta\u00e7a! #ufc219pic.twitter.com\/AFnYVvGxVH","timestamp":1514697548000,"timestamp_epochs":1514697548,"tweet_id":"947336297185792000","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/947336297185792000","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obg a todos q colocaram a Ilha de Barbados nas melhores coisas das interwebs de 2017. Ano q vem t\u00e2mo a\u00ed cagando regra de novo. @pecesiqueira <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15953740\" dir=\"ltr\" href=\"\/cauemoura\"><s>@<\/s><b>cauemoura<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1264,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"Obg a todos q colocaram a Ilha de Barbados nas melhores coisas das interwebs de 2017. Ano q vem t\u00e2mo a\u00ed cagando regra de novo. @pecesiqueira @cauemoura","timestamp":1514665533000,"timestamp_epochs":1514665533,"tweet_id":"947202015779868672","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/947202015779868672","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os maloqueiros tamb\u00e9m amam. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/QuebradaFofa?src=hash\"><s>#<\/s><b>QuebradaFofa<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GPDwHBMGgF\">pic.twitter.com\/GPDwHBMGgF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1873,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":83,"text":"Os maloqueiros tamb\u00e9m amam. #QuebradaFofapic.twitter.com\/GPDwHBMGgF","timestamp":1514652374000,"timestamp_epochs":1514652374,"tweet_id":"947146822769889280","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/947146822769889280","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E ap\u00f3s 26 anos de peregina\u00e7\u00e3o pelo mundo, ele finalmente encontrou o sinal da TIM.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fPthiT1Z7j\">pic.twitter.com\/fPthiT1Z7j<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2476,"replies":59,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":172,"text":"E ap\u00f3s 26 anos de peregina\u00e7\u00e3o pelo mundo, ele finalmente encontrou o sinal da TIM.pic.twitter.com\/fPthiT1Z7j","timestamp":1514591472000,"timestamp_epochs":1514591472,"tweet_id":"946891381754290176","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/946891381754290176","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pare suas f\u00e9rias! Chega! Algo precisa ser feito. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/den%C3%BAncia?src=hash\"><s>#<\/s><b>den\u00fancia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pol%C3%AAmica?src=hash\"><s>#<\/s><b>pol\u00eamica<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/vergonha?src=hash\"><s>#<\/s><b>vergonha<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BielGate?src=hash\"><s>#<\/s><b>BielGate<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Justi%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>Justi\u00e7a<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ubK3EP0qd2\">pic.twitter.com\/ubK3EP0qd2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":752,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":78,"text":"Pare suas f\u00e9rias! Chega! Algo precisa ser feito. #den\u00fancia #pol\u00eamica #vergonha #BielGate #Justi\u00e7apic.twitter.com\/ubK3EP0qd2","timestamp":1514401062000,"timestamp_epochs":1514401062,"tweet_id":"946092744199385089","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/946092744199385089","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dica de cinema pra este feriado: Star Wars (em portugu\u00eas: Guerra Estrelar). A\u00e7\u00e3o e aventura no espa\u00e7o e tamb\u00e9m fora dele. Personagens interessantes e enredo envolvente. Nota 8,2.<\/p>","is_retweet":0,"likes":438,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Dica de cinema pra este feriado: Star Wars (em portugu\u00eas: Guerra Estrelar). A\u00e7\u00e3o e aventura no espa\u00e7o e tamb\u00e9m fora dele. Personagens interessantes e enredo envolvente. Nota 8,2.","timestamp":1514219053000,"timestamp_epochs":1514219053,"tweet_id":"945329344502788096","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/945329344502788096","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Natal \u00e9 tempo de amor, de congrega\u00e7\u00e3o e, \u00e9 claro, tempo de ver um gordo miando.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5lfzBtEh8r\">pic.twitter.com\/5lfzBtEh8r<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3174,"replies":126,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1406,"text":"Natal \u00e9 tempo de amor, de congrega\u00e7\u00e3o e, \u00e9 claro, tempo de ver um gordo miando.pic.twitter.com\/5lfzBtEh8r","timestamp":1514218297000,"timestamp_epochs":1514218297,"tweet_id":"945326170471583744","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/945326170471583744","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83c\udf81\" aria-label=\"Emoji: Presente embrulhado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f381.png\" title=\"Presente embrulhado\"\/><img alt=\"\ud83c\udf8a\" aria-label=\"Emoji: Bola com confetes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f38a.png\" title=\"Bola com confetes\"\/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QJarZ8XK7f\">pic.twitter.com\/QJarZ8XK7f<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1265,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"pic.twitter.com\/QJarZ8XK7f","timestamp":1514178009000,"timestamp_epochs":1514178009,"tweet_id":"945157193862729728","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/945157193862729728","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Natal... tempo de ter o nosso whatsapp entupido de mensagem de Natal de uns mano que a gente nem sabe mais daonde conhece. Uns v\u00eddeo de 30 mega com umas anima\u00e7\u00e3o tosca do Noel voando numas rena que parece uns cachorro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2608,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":679,"text":"Natal... tempo de ter o nosso whatsapp entupido de mensagem de Natal de uns mano que a gente nem sabe mais daonde conhece. Uns v\u00eddeo de 30 mega com umas anima\u00e7\u00e3o tosca do Noel voando numas rena que parece uns cachorro.","timestamp":1514156751000,"timestamp_epochs":1514156751,"tweet_id":"945068029846663170","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/945068029846663170","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em 2018, s\u00f3 quero que acabe essa baixaria de perfil privado no Instagram.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1664,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":373,"text":"Em 2018, s\u00f3 quero que acabe essa baixaria de perfil privado no Instagram.","timestamp":1513960829000,"timestamp_epochs":1513960829,"tweet_id":"944246275372912642","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/944246275372912642","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Heyyy!!! O Ultimate Beastmaster temporada 2 t\u00e1 no ar e t\u00e1 muito louco. Liga a\u00ed e me diz o que achou! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"725764592207552513\" dir=\"ltr\" href=\"\/Beastmaster\"><s>@<\/s><b>beastmaster<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16573941\" dir=\"ltr\" href=\"\/netflix\"><s>@<\/s><b>netflix<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>NetflixBrasil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yxnK2kRQQ1\">pic.twitter.com\/yxnK2kRQQ1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":245,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Heyyy!!! O Ultimate Beastmaster temporada 2 t\u00e1 no ar e t\u00e1 muito louco. Liga a\u00ed e me diz o que achou! @beastmaster @netflix @NetflixBrasilpic.twitter.com\/yxnK2kRQQ1","timestamp":1513902833000,"timestamp_epochs":1513902833,"tweet_id":"944003020915867648","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/944003020915867648","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu filho acha que aprendeu a falar \u201cWTF?!?!\u201d. Viu um gato no arm\u00e1rio e soltou...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FhR1nssWdO\">pic.twitter.com\/FhR1nssWdO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1386,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":138,"text":"Meu filho acha que aprendeu a falar \u201cWTF?!?!\u201d. Viu um gato no arm\u00e1rio e soltou...pic.twitter.com\/FhR1nssWdO","timestamp":1513883321000,"timestamp_epochs":1513883321,"tweet_id":"943921182117695488","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/943921182117695488","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Planeta: Terra. Cidade: T\u00f3quio. Como em todas as metr\u00f3poles deste planeta, T\u00f3quio se acha hoje em desvantagem em sua luta contra o maior inimigo do homem: a polui\u00e7\u00e3o. Quem poder\u00e1 intervir? Spectreman!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2BchCNxUXT\">pic.twitter.com\/2BchCNxUXT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":576,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"Planeta: Terra. Cidade: T\u00f3quio. Como em todas as metr\u00f3poles deste planeta, T\u00f3quio se acha hoje em desvantagem em sua luta contra o maior inimigo do homem: a polui\u00e7\u00e3o. Quem poder\u00e1 intervir? Spectreman!pic.twitter.com\/2BchCNxUXT","timestamp":1513858454000,"timestamp_epochs":1513858454,"tweet_id":"943816881328283648","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/943816881328283648","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2018Os Par\u00e7as\u2019 bateram 1 milh\u00e3o de espectadores. Parab\u00e9ns <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"230186518\" dir=\"ltr\" href=\"\/whindersson\"><s>@<\/s><b>whindersson<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71324168\" dir=\"ltr\" href=\"\/Tirullipa\"><s>@<\/s><b>tirullipa<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48440176\" dir=\"ltr\" href=\"\/TomCavalcante1\"><s>@<\/s><b>TomCavalcante1<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33742728\" dir=\"ltr\" href=\"\/brunodeluca\"><s>@<\/s><b>brunodeluca<\/b><\/a>. Foda demais!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/51mddszU8y\">pic.twitter.com\/51mddszU8y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1687,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":84,"text":"\u2018Os Par\u00e7as\u2019 bateram 1 milh\u00e3o de espectadores. Parab\u00e9ns @whindersson, @tirullipa, @TomCavalcante1 e @brunodeluca. Foda demais!!!pic.twitter.com\/51mddszU8y","timestamp":1513789800000,"timestamp_epochs":1513789800,"tweet_id":"943528925824737286","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/943528925824737286","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em 2018 s\u00f3 queria de volta o meu Orkut.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3453,"replies":82,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":978,"text":"Em 2018 s\u00f3 queria de volta o meu Orkut.","timestamp":1513736007000,"timestamp_epochs":1513736007,"tweet_id":"943303301956866048","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/943303301956866048","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00eddeo novo na Ilha de Barbados ae!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/IZHRdiUdkL0\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qqu7PXv9UX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/IZHRdiUdkL0\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/IZHRdiUdkL0<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sxHUOzFA98\">pic.twitter.com\/sxHUOzFA98<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":519,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"V\u00eddeo novo na Ilha de Barbados ae!!! https:\/\/youtu.be\/IZHRdiUdkL0\u00a0pic.twitter.com\/sxHUOzFA98","timestamp":1513629426000,"timestamp_epochs":1513629426,"tweet_id":"942856269479710720","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/942856269479710720","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Filma\u00e7o!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xs59mUtnNe\">pic.twitter.com\/xs59mUtnNe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1229,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":80,"text":"Filma\u00e7o!pic.twitter.com\/xs59mUtnNe","timestamp":1513572703000,"timestamp_epochs":1513572703,"tweet_id":"942618353016954881","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/942618353016954881","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esta singela imagem da luta do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"246388817\" dir=\"ltr\" href=\"\/RdosAnjosMMA\"><s>@<\/s><b>RdosAnjosMMA<\/b><\/a> de hoje me lembrou aquela cena do Rocky surrando a carca\u00e7a de uma vaca dentro do frigor\u00edfico.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nMHLZIMaGY\">pic.twitter.com\/nMHLZIMaGY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":277,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Esta singela imagem da luta do @RdosAnjosMMA de hoje me lembrou aquela cena do Rocky surrando a carca\u00e7a de uma vaca dentro do frigor\u00edfico.pic.twitter.com\/nMHLZIMaGY","timestamp":1513481577000,"timestamp_epochs":1513481577,"tweet_id":"942236146448429059","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/942236146448429059","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O motorista do Uber aqui disse q se o BNDEs cobrar a d\u00edvida da Globo, a emissora fecha. Vamos investigar a\u00ed Brasil pq a fonte \u00e9 confi\u00e1vel.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2040,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":176,"text":"O motorista do Uber aqui disse q se o BNDEs cobrar a d\u00edvida da Globo, a emissora fecha. Vamos investigar a\u00ed Brasil pq a fonte \u00e9 confi\u00e1vel.","timestamp":1513468391000,"timestamp_epochs":1513468391,"tweet_id":"942180836753002496","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/942180836753002496","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ultimate Beastmaster Brasil 2 acaba de entrar no ar! T\u00e1 muito foda. Assiste a\u00ed na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>NetflixBrasil<\/b><\/a>. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"725764592207552513\" dir=\"ltr\" href=\"\/Beastmaster\"><s>@<\/s><b>Beastmaster<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56132335\" dir=\"ltr\" href=\"\/broome88\"><s>@<\/s><b>broome88<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16573941\" dir=\"ltr\" href=\"\/netflix\"><s>@<\/s><b>netflix<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gdnyupQZD8\">pic.twitter.com\/gdnyupQZD8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":268,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Ultimate Beastmaster Brasil 2 acaba de entrar no ar! T\u00e1 muito foda. Assiste a\u00ed na @NetflixBrasil. @Beastmaster @broome88 @netflixpic.twitter.com\/gdnyupQZD8","timestamp":1513436119000,"timestamp_epochs":1513436119,"tweet_id":"942045480845967360","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/942045480845967360","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu pai dirige muito devagar e freando bruscamente. Em 2h no carro vc percorreu 300 metros, t\u00e1 vomitando e sem tend\u00e3o na cervical.<\/p>","is_retweet":0,"likes":889,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":45,"text":"Meu pai dirige muito devagar e freando bruscamente. Em 2h no carro vc percorreu 300 metros, t\u00e1 vomitando e sem tend\u00e3o na cervical.","timestamp":1513384051000,"timestamp_epochs":1513384051,"tweet_id":"941827089493213184","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/941827089493213184","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Heyyy!!! A segunda temporada do Ultimate Beastmaster Brasil t\u00e1 no ar e t\u00e1 muito divertida. Somos os atuais campe\u00f5es. Quem vai levar o caneco agora? Assiste. Voc\u00ea vai curtir. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>netflixbrasil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16573941\" dir=\"ltr\" href=\"\/netflix\"><s>@<\/s><b>netflix<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56132335\" dir=\"ltr\" href=\"\/broome88\"><s>@<\/s><b>broome88<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lXUddxX3Q2\">pic.twitter.com\/lXUddxX3Q2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":116,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Heyyy!!! A segunda temporada do Ultimate Beastmaster Brasil t\u00e1 no ar e t\u00e1 muito divertida. Somos os atuais campe\u00f5es. Quem vai levar o caneco agora? Assiste. Voc\u00ea vai curtir. @netflixbrasil @netflix @broome88pic.twitter.com\/lXUddxX3Q2","timestamp":1513379833000,"timestamp_epochs":1513379833,"tweet_id":"941809398950834177","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/941809398950834177","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maur\u00edlio \u00e9 o \u00fanico que respeita a s\u00e9tima arte. Far\u00e1 o transporte da minha pr\u00f3xima produ\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":621,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Maur\u00edlio \u00e9 o \u00fanico que respeita a s\u00e9tima arte. Far\u00e1 o transporte da minha pr\u00f3xima produ\u00e7\u00e3o.","timestamp":1513294916000,"timestamp_epochs":1513294916,"tweet_id":"941453230537695232","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/941453230537695232","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu contando coisas de humor e com\u00e9dia pra esse Brasil sorrir ou me atirar objetos pontiagudos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lybytCkVpk\">pic.twitter.com\/lybytCkVpk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":479,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Eu contando coisas de humor e com\u00e9dia pra esse Brasil sorrir ou me atirar objetos pontiagudos.pic.twitter.com\/lybytCkVpk","timestamp":1513272019000,"timestamp_epochs":1513272019,"tweet_id":"941357196855701504","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/941357196855701504","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O v\u00eddeo novo de stand-up q postei hj t\u00e1 no EM ALTA do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>Youtube<\/b><\/a>. <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pvUIa1vzbX\">pic.twitter.com\/pvUIa1vzbX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":328,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"O v\u00eddeo novo de stand-up q postei hj t\u00e1 no EM ALTA do @Youtube. pic.twitter.com\/pvUIa1vzbX","timestamp":1513129318000,"timestamp_epochs":1513129318,"tweet_id":"940758664700485632","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/940758664700485632","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Baita nocaute do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"571303274\" dir=\"ltr\" href=\"\/MMARLONMORAES\"><s>@<\/s><b>MMARLONMORAES<\/b><\/a>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UFC?src=hash\"><s>#<\/s><b>UFC<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UFCFresno?src=hash\"><s>#<\/s><b>UFCFresno<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ks1IrB8Jwd\">pic.twitter.com\/ks1IrB8Jwd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":441,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"Baita nocaute do @MMARLONMORAES! #UFC #UFCFresnopic.twitter.com\/ks1IrB8Jwd","timestamp":1512882048000,"timestamp_epochs":1512882048,"tweet_id":"939721540102389760","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/939721540102389760","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando algu\u00e9m diz que t\u00f4 bem pra minha idade. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Dory\/status\/926922317434830848\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oqtCQOUEVc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Dory\/status\/926922317434830848\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Dory\/status\/92<\/span><span class=\"invisible\">6922317434830848\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":703,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":153,"text":"Quando algu\u00e9m diz que t\u00f4 bem pra minha idade. https:\/\/twitter.com\/Dory\/status\/926922317434830848\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1512859193000,"timestamp_epochs":1512859193,"tweet_id":"939625677506203649","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/939625677506203649","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aprovada no Congresso a lei que autoriza vc a socar o gog\u00f3 do indiv\u00edduo que proferir a frase \u201cesse ano passou r\u00e1pido, n\u00e9?\u201d.<\/p>","is_retweet":0,"likes":922,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":175,"text":"Aprovada no Congresso a lei que autoriza vc a socar o gog\u00f3 do indiv\u00edduo que proferir a frase \u201cesse ano passou r\u00e1pido, n\u00e9?\u201d.","timestamp":1512858702000,"timestamp_epochs":1512858702,"tweet_id":"939623617381523458","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/939623617381523458","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No ar Eu, Ela e 1 Milh\u00e3o de Seguidores. No <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9604032\" dir=\"ltr\" href=\"\/multishow\"><s>@<\/s><b>multishow<\/b><\/a>. Liga a\u00ed... vc vai curtir.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n81EaDamBX\">pic.twitter.com\/n81EaDamBX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":205,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"No ar Eu, Ela e 1 Milh\u00e3o de Seguidores. No @multishow. Liga a\u00ed... vc vai curtir.pic.twitter.com\/n81EaDamBX","timestamp":1512777944000,"timestamp_epochs":1512777944,"tweet_id":"939284894328475650","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/939284894328475650","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passei anos achando que estudei numa escolinha chamada Patinho Feio. Hoje acordei e lembrei que o nome era Cisne Branco. Obrigado.<\/p>","is_retweet":0,"likes":939,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"Passei anos achando que estudei numa escolinha chamada Patinho Feio. Hoje acordei e lembrei que o nome era Cisne Branco. Obrigado.","timestamp":1512687078000,"timestamp_epochs":1512687078,"tweet_id":"938903772906049538","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/938903772906049538","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O tal do Ponto G.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9IKyNe2BGo\">pic.twitter.com\/9IKyNe2BGo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":711,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":130,"text":"O tal do Ponto G.pic.twitter.com\/9IKyNe2BGo","timestamp":1512675996000,"timestamp_epochs":1512675996,"tweet_id":"938857293843783682","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/938857293843783682","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o: Notifica\u00e7\u00e3o! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UltimateBeastmaster?src=hash\"><s>#<\/s><b>UltimateBeastmaster<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/viNvcFNQHH\">pic.twitter.com\/viNvcFNQHH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":123,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Aten\u00e7\u00e3o: Notifica\u00e7\u00e3o! #UltimateBeastmasterpic.twitter.com\/viNvcFNQHH","timestamp":1512673175000,"timestamp_epochs":1512673175,"tweet_id":"938845459388526592","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/938845459388526592","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00e2mo fal\u00e1 de nave agora.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/npJqrdojgq\">pic.twitter.com\/npJqrdojgq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":314,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"V\u00e2mo fal\u00e1 de nave agora.pic.twitter.com\/npJqrdojgq","timestamp":1512658234000,"timestamp_epochs":1512658234,"tweet_id":"938782794767052800","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/938782794767052800","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As vezes eu perco a f\u00e9 no Brasil. Ent\u00e3o eu assisto esse v\u00eddeo... e sei que tudo vai ficar bem. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qHCJuzjq4w\">pic.twitter.com\/qHCJuzjq4w<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1661,"replies":98,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":396,"text":"As vezes eu perco a f\u00e9 no Brasil. Ent\u00e3o eu assisto esse v\u00eddeo... e sei que tudo vai ficar bem. pic.twitter.com\/qHCJuzjq4w","timestamp":1512651340000,"timestamp_epochs":1512651340,"tweet_id":"938753878367047680","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/938753878367047680","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de 12 anos no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>youtube<\/b><\/a>, finalmente fui convidado a participar de um rewind gringo. Orgulho fazer parte disso. \u00d3 eu a\u00ed no frame.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iYYL7dgK7o\">pic.twitter.com\/iYYL7dgK7o<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":885,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"Depois de 12 anos no @youtube, finalmente fui convidado a participar de um rewind gringo. Orgulho fazer parte disso. \u00d3 eu a\u00ed no frame.pic.twitter.com\/iYYL7dgK7o","timestamp":1512612214000,"timestamp_epochs":1512612214,"tweet_id":"938589773941428224","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/938589773941428224","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou um velho gigante.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5DT1ZdNI3v\">pic.twitter.com\/5DT1ZdNI3v<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":694,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Sou um velho gigante.pic.twitter.com\/5DT1ZdNI3v","timestamp":1512610525000,"timestamp_epochs":1512610525,"tweet_id":"938582688101011458","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/938582688101011458","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te amo, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15953740\" dir=\"ltr\" href=\"\/cauemoura\"><s>@<\/s><b>cauemoura<\/b><\/a>. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SZUVzcHuCe\">pic.twitter.com\/SZUVzcHuCe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1652,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":121,"text":"Te amo, @cauemoura. pic.twitter.com\/SZUVzcHuCe","timestamp":1512582925000,"timestamp_epochs":1512582925,"tweet_id":"938466924337553408","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/938466924337553408","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 hoje!!! 22 horas no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9604032\" dir=\"ltr\" href=\"\/multishow\"><s>@<\/s><b>multishow<\/b><\/a>. N\u00e3o perde! Vou estar pigado na tag, hein?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/euelaeummilh%C3%A3odeseguidores?src=hash\"><s>#<\/s><b>euelaeummilh\u00e3odeseguidores<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MCMH4eyacf\">pic.twitter.com\/MCMH4eyacf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":120,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"\u00c9 hoje!!! 22 horas no @multishow. N\u00e3o perde! Vou estar pigado na tag, hein?! #euelaeummilh\u00e3odeseguidorespic.twitter.com\/MCMH4eyacf","timestamp":1512514860000,"timestamp_epochs":1512514860,"tweet_id":"938181441485262851","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/938181441485262851","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estreia hoje, as 22hrs no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9604032\" dir=\"ltr\" href=\"\/multishow\"><s>@<\/s><b>multishow<\/b><\/a>, Eu, Ela e 1 Milh\u00e3o de Seguidores. A s\u00e9rie t\u00e1 muito legal! Vc vai curtir. Ps: O Multishow passa na televis\u00e3o, aquela moldura preta que fica na parede da sua sala.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9xkwUVjlFe\">pic.twitter.com\/9xkwUVjlFe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":224,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Estreia hoje, as 22hrs no @multishow, Eu, Ela e 1 Milh\u00e3o de Seguidores. A s\u00e9rie t\u00e1 muito legal! Vc vai curtir. Ps: O Multishow passa na televis\u00e3o, aquela moldura preta que fica na parede da sua sala.pic.twitter.com\/9xkwUVjlFe","timestamp":1512507460000,"timestamp_epochs":1512507460,"tweet_id":"938150402289225729","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/938150402289225729","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esta tal dessa \u201cbusca pela felicidade\u201d que a galerinha entrou, virou paran\u00f3ia. Todo mundo cada dia mais infeliz, tentando ser feliz. Cala essa boca e relaxa, par\u00e7a. S\u00f3 vive a\u00ed e fica de boas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2578,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":774,"text":"Esta tal dessa \u201cbusca pela felicidade\u201d que a galerinha entrou, virou paran\u00f3ia. Todo mundo cada dia mais infeliz, tentando ser feliz. Cala essa boca e relaxa, par\u00e7a. S\u00f3 vive a\u00ed e fica de boas.","timestamp":1512494737000,"timestamp_epochs":1512494737,"tweet_id":"938097037937176582","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/938097037937176582","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Complete q frase: Kombi n\u00e3o \u00e9 um carro... \u00e9 um _______.<\/p>","is_retweet":0,"likes":595,"replies":572,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Complete q frase: Kombi n\u00e3o \u00e9 um carro... \u00e9 um _______.","timestamp":1512424910000,"timestamp_epochs":1512424910,"tweet_id":"937804161328050176","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/937804161328050176","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saiu uma cr\u00edtica linda da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42484320\" dir=\"ltr\" href=\"\/Padig\"><s>@<\/s><b>Padig<\/b><\/a> sobre a minha nova s\u00e9rie no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9604032\" dir=\"ltr\" href=\"\/multishow\"><s>@<\/s><b>multishow<\/b><\/a>. Linda. Clica aqui pra dar pageview pra coisa boa: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/telepadi.folha.uol.com.br\/com-conhecimento-de-causa-rafinha-bastos-ri-de-idolos-da-internet-e-de-jornalistas-em-nova-serie\/#.WiWtbD8EJ-M.facebook\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ERSnxmdHAc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/telepadi.folha.uol.com.br\/com-conhecimento-de-causa-rafinha-bastos-ri-de-idolos-da-internet-e-de-jornalistas-em-nova-serie\/#.WiWtbD8EJ-M.facebook\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">telepadi.folha.uol.com.br\/com-conhecimen<\/span><span class=\"invisible\">to-de-causa-rafinha-bastos-ri-de-idolos-da-internet-e-de-jornalistas-em-nova-serie\/#.WiWtbD8EJ-M.facebook<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TLMRMZVtYf\">pic.twitter.com\/TLMRMZVtYf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Saiu uma cr\u00edtica linda da @Padig sobre a minha nova s\u00e9rie no @multishow. Linda. Clica aqui pra dar pageview pra coisa boa: http:\/\/telepadi.folha.uol.com.br\/com-conhecimento-de-causa-rafinha-bastos-ri-de-idolos-da-internet-e-de-jornalistas-em-nova-serie\/#.WiWtbD8EJ-M.facebook\u00a0\u2026pic.twitter.com\/TLMRMZVtYf","timestamp":1512423213000,"timestamp_epochs":1512423213,"tweet_id":"937797043518656512","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/937797043518656512","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu em busca dos meus objetivos. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LmaooComedy\/status\/785647692114432000\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mpUx2T9Xuy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LmaooComedy\/status\/785647692114432000\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LmaooComedy\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/785647692114432000\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1481,"replies":61,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":693,"text":"Eu em busca dos meus objetivos. https:\/\/twitter.com\/LmaooComedy\/status\/785647692114432000\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1512357875000,"timestamp_epochs":1512357875,"tweet_id":"937522995651891200","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/937522995651891200","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Overheem acaba de encontrar meu av\u00f4 que morreu em 1973. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UFC218?src=hash\"><s>#<\/s><b>UFC218<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":426,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"Overheem acaba de encontrar meu av\u00f4 que morreu em 1973. #UFC218","timestamp":1512277007000,"timestamp_epochs":1512277007,"tweet_id":"937183812919922688","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/937183812919922688","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44629552\" dir=\"ltr\" href=\"\/victorcamejo\"><s>@<\/s><b>victorcamejo<\/b><\/a> t\u00e1 me reposicionando artisticamente. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RafinhaLuzEF%C3%A9?src=hash\"><s>#<\/s><b>RafinhaLuzEF\u00e9<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wVE3IhJ0AL\">pic.twitter.com\/wVE3IhJ0AL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":460,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"O @victorcamejo t\u00e1 me reposicionando artisticamente. #RafinhaLuzEF\u00e9pic.twitter.com\/wVE3IhJ0AL","timestamp":1512144708000,"timestamp_epochs":1512144708,"tweet_id":"936628910569263105","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/936628910569263105","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fez 50 pl\u00e1sticas. Mirou na Angelina Jolie, acertou em Walking Dead.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pOFDn8Y5d9\">pic.twitter.com\/pOFDn8Y5d9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2435,"replies":192,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":370,"text":"Fez 50 pl\u00e1sticas. Mirou na Angelina Jolie, acertou em Walking Dead.pic.twitter.com\/pOFDn8Y5d9","timestamp":1512137325000,"timestamp_epochs":1512137325,"tweet_id":"936597945172004865","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/936597945172004865","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gravando Ilha de Barbados com o PC enforcado pelo cabo da luz.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RiDogyKR20\">pic.twitter.com\/RiDogyKR20<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":548,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"Gravando Ilha de Barbados com o PC enforcado pelo cabo da luz.pic.twitter.com\/RiDogyKR20","timestamp":1512052780000,"timestamp_epochs":1512052780,"tweet_id":"936243337744605186","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/936243337744605186","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dica simples pra conviver com o \u00f3dio na Internet: 1 - Abra a foto do indiv\u00edduo que lhe xingou. 2 - Respire aliviado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mImfc9lg0U\">pic.twitter.com\/mImfc9lg0U<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1330,"replies":54,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":151,"text":"Dica simples pra conviver com o \u00f3dio na Internet: 1 - Abra a foto do indiv\u00edduo que lhe xingou. 2 - Respire aliviado.pic.twitter.com\/mImfc9lg0U","timestamp":1511962498000,"timestamp_epochs":1511962498,"tweet_id":"935864667620237313","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/935864667620237313","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu motivado em busca do sucesso. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BabyAnimalPics\/status\/932982213012017155\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1KgT7X53dR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BabyAnimalPics\/status\/932982213012017155\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BabyAnimalPics<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/932982213012017155\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1169,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":451,"text":"Eu motivado em busca do sucesso. https:\/\/twitter.com\/BabyAnimalPics\/status\/932982213012017155\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1511959021000,"timestamp_epochs":1511959021,"tweet_id":"935850081378557957","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/935850081378557957","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano... ainda passa novela! E umas novela que parece filme. As mesma pessoa de sempre, mas umas c\u00e2mera bem loka. Daora.<\/p>","is_retweet":0,"likes":874,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"Mano... ainda passa novela! E umas novela que parece filme. As mesma pessoa de sempre, mas umas c\u00e2mera bem loka. Daora.","timestamp":1511918886000,"timestamp_epochs":1511918886,"tweet_id":"935681743742554112","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/935681743742554112","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em segundo no EM ALTA, mano! N\u00f3is! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/1mZmzdRcRN4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tUVEXH4bIn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/1mZmzdRcRN4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/1mZmzdRcRN4<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gkQgoRYWTq\">pic.twitter.com\/gkQgoRYWTq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":775,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Em segundo no EM ALTA, mano! N\u00f3is! https:\/\/youtu.be\/1mZmzdRcRN4\u00a0pic.twitter.com\/gkQgoRYWTq","timestamp":1511901204000,"timestamp_epochs":1511901204,"tweet_id":"935607578280722432","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/935607578280722432","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boomerang com as amigas pulando e encolhendo as perninhas no ar... at\u00e9 quando?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1375,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":280,"text":"Boomerang com as amigas pulando e encolhendo as perninhas no ar... at\u00e9 quando?","timestamp":1511876255000,"timestamp_epochs":1511876255,"tweet_id":"935502937148870656","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/935502937148870656","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso t\u00e1 muito legal! Dia 5 estr\u00e9ia Eu, Ela e 1 Milh\u00e3o de Seguidores no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9604032\" dir=\"ltr\" href=\"\/multishow\"><s>@<\/s><b>multishow<\/b><\/a>. A s\u00e9rie t\u00e1 super fodona!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yi8VZeyD7g\">pic.twitter.com\/yi8VZeyD7g<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":257,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Isso t\u00e1 muito legal! Dia 5 estr\u00e9ia Eu, Ela e 1 Milh\u00e3o de Seguidores no @multishow. A s\u00e9rie t\u00e1 super fodona!pic.twitter.com\/yi8VZeyD7g","timestamp":1511802992000,"timestamp_epochs":1511802992,"tweet_id":"935195649427038210","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/935195649427038210","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No meu primeiro dia de mandato como presidente, eu baixaria uma medida provis\u00f3ria proibindo o uso das palavras VIBE e VISU.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1300,"replies":120,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":104,"text":"No meu primeiro dia de mandato como presidente, eu baixaria uma medida provis\u00f3ria proibindo o uso das palavras VIBE e VISU.","timestamp":1511793375000,"timestamp_epochs":1511793375,"tweet_id":"935155314084720641","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/935155314084720641","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu como.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JZWWQSCAwr\">pic.twitter.com\/JZWWQSCAwr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2495,"replies":90,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":303,"text":"Eu como.pic.twitter.com\/JZWWQSCAwr","timestamp":1511789001000,"timestamp_epochs":1511789001,"tweet_id":"935136965388914689","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/935136965388914689","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Videozinho com um trecho do meu novo stand up foi visto por 1 milh\u00e3o de caboclos em menos de 48hrs. Gracias pessoal! Aqui est\u00e1: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/rafinhabastos\/videos\/1604193319660443\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y6DDrUrZyk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/rafinhabastos\/videos\/1604193319660443\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/rafinhabastos\/<\/span><span class=\"invisible\">videos\/1604193319660443\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LeOra9aOij\">pic.twitter.com\/LeOra9aOij<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":311,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Videozinho com um trecho do meu novo stand up foi visto por 1 milh\u00e3o de caboclos em menos de 48hrs. Gracias pessoal! Aqui est\u00e1: https:\/\/www.facebook.com\/rafinhabastos\/videos\/1604193319660443\/\u00a0\u2026pic.twitter.com\/LeOra9aOij","timestamp":1511629806000,"timestamp_epochs":1511629806,"tweet_id":"934469252718972928","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/934469252718972928","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como se o mo\u00e7o tivesse um.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8vovF0ANyS\">pic.twitter.com\/8vovF0ANyS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2870,"replies":54,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":739,"text":"Como se o mo\u00e7o tivesse um.pic.twitter.com\/8vovF0ANyS","timestamp":1511567669000,"timestamp_epochs":1511567669,"tweet_id":"934208632467705859","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/934208632467705859","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sexta-feira, Rafael! V\u00e2mo sair!\nEu: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Dory\/status\/835302128923082752\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cx2VmbyVFi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Dory\/status\/835302128923082752\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Dory\/status\/83<\/span><span class=\"invisible\">5302128923082752\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":983,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":229,"text":"Sexta-feira, Rafael! V\u00e2mo sair!\nEu: https:\/\/twitter.com\/Dory\/status\/835302128923082752\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1511567050000,"timestamp_epochs":1511567050,"tweet_id":"934206034771697664","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/934206034771697664","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O canal do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15953740\" dir=\"ltr\" href=\"\/cauemoura\"><s>@<\/s><b>cauemoura<\/b><\/a> acaba de ser repassado para a Mc Melody que vai xingar todo mundo no falsete.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1682,"replies":46,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":137,"text":"O canal do @cauemoura acaba de ser repassado para a Mc Melody que vai xingar todo mundo no falsete.","timestamp":1511496422000,"timestamp_epochs":1511496422,"tweet_id":"933909800018161667","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/933909800018161667","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Porra est\u00e1tua!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rbELgHx9yz\">pic.twitter.com\/rbELgHx9yz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":917,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":155,"text":"Porra est\u00e1tua!pic.twitter.com\/rbELgHx9yz","timestamp":1511495975000,"timestamp_epochs":1511495975,"tweet_id":"933907927500578816","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/933907927500578816","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cartaz do show novo. Fueda! Imagem do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70781424\" dir=\"ltr\" href=\"\/lucianoguima\"><s>@<\/s><b>lucianoguima<\/b><\/a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kgcwJABCiv\">pic.twitter.com\/kgcwJABCiv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":434,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Cartaz do show novo. Fueda! Imagem do @lucianoguima.pic.twitter.com\/kgcwJABCiv","timestamp":1511480093000,"timestamp_epochs":1511480093,"tweet_id":"933841311710539777","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/933841311710539777","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voltei a fazer algo que me faz feliz pacaraio: Stand up comedy. T\u00f4 acabando de escrever meu show novo. Feliz\u00e3o. Pra comemorar essa volta, acabei de postar um v\u00eddeo. Se puder, compartilha.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/4qOar_eFUY4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fGeZwag0jf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/4qOar_eFUY4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/4qOar_eFUY4<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1012,"replies":80,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":117,"text":"Voltei a fazer algo que me faz feliz pacaraio: Stand up comedy. T\u00f4 acabando de escrever meu show novo. Feliz\u00e3o. Pra comemorar essa volta, acabei de postar um v\u00eddeo. Se puder, compartilha.https:\/\/youtu.be\/4qOar_eFUY4\u00a0","timestamp":1511474804000,"timestamp_epochs":1511474804,"tweet_id":"933819128409976833","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/933819128409976833","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>NetflixBrasil<\/b><\/a>. Foda demais. Pirava no NWA quando moleque... t\u00f4 pirando de novo. Pica pacaraio o filme.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LGrMR24Wub\">pic.twitter.com\/LGrMR24Wub<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":499,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"T\u00e1 na @NetflixBrasil. Foda demais. Pirava no NWA quando moleque... t\u00f4 pirando de novo. Pica pacaraio o filme.pic.twitter.com\/LGrMR24Wub","timestamp":1511371708000,"timestamp_epochs":1511371708,"tweet_id":"933386711173808128","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/933386711173808128","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Baita m\u00e1gica! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Dory\/status\/830016529399955456\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7tQmc2AHW8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Dory\/status\/830016529399955456\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Dory\/status\/83<\/span><span class=\"invisible\">0016529399955456\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2805,"replies":129,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1097,"text":"Baita m\u00e1gica! https:\/\/twitter.com\/Dory\/status\/830016529399955456\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1511226720000,"timestamp_epochs":1511226720,"tweet_id":"932778590512566273","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/932778590512566273","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E no meio de amoebas, chocolates gigantes e colet\u00e2neas de gols antigos, nasce um sopro de esperan\u00e7a. Em 5o no EM ALTA agora: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/_bCeFqVGyNA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iNl1vQz71d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/_bCeFqVGyNA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/_bCeFqVGyNA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v1SpdEAdN4\">pic.twitter.com\/v1SpdEAdN4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":432,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"E no meio de amoebas, chocolates gigantes e colet\u00e2neas de gols antigos, nasce um sopro de esperan\u00e7a. Em 5o no EM ALTA agora: http:\/\/youtu.be\/_bCeFqVGyNA\u00a0pic.twitter.com\/v1SpdEAdN4","timestamp":1511224902000,"timestamp_epochs":1511224902,"tweet_id":"932770963007197186","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/932770963007197186","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trag\u00e9dia no zool\u00f3gico. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/desastre?src=hash\"><s>#<\/s><b>desastre<\/b><\/a> ATEN\u00c7\u00c3O: Imagens fortes. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AliceThompson15\/status\/785890432450457600\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aqrGSZpfht\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AliceThompson15\/status\/785890432450457600\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AliceThompson1<\/span><span class=\"invisible\">5\/status\/785890432450457600\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1616,"replies":82,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":575,"text":"Trag\u00e9dia no zool\u00f3gico. #desastre ATEN\u00c7\u00c3O: Imagens fortes. https:\/\/twitter.com\/AliceThompson15\/status\/785890432450457600\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1511188277000,"timestamp_epochs":1511188277,"tweet_id":"932617346669334528","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/932617346669334528","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apelando pro celular pra n\u00e3o esquec\u00ea os texto que sa\u00ed de casa pra faz\u00ea.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CKYVsyOafO\">pic.twitter.com\/CKYVsyOafO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":386,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Apelando pro celular pra n\u00e3o esquec\u00ea os texto que sa\u00ed de casa pra faz\u00ea.pic.twitter.com\/CKYVsyOafO","timestamp":1511136819000,"timestamp_epochs":1511136819,"tweet_id":"932401519059709953","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/932401519059709953","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sentimento louco esse de ser pai e sentir saudade do filho COM ELE DO SEU LADO.<\/p>","is_retweet":0,"likes":990,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Sentimento louco esse de ser pai e sentir saudade do filho COM ELE DO SEU LADO.","timestamp":1511135613000,"timestamp_epochs":1511135613,"tweet_id":"932396458539708416","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/932396458539708416","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MINHA BLAZER T\u00c1 DE VOLTA! Tava a caminho do abatedouro. Resgatei. Senti saudade. Te amo, sua linda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dRMSO5O9rN\">pic.twitter.com\/dRMSO5O9rN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1338,"replies":81,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"MINHA BLAZER T\u00c1 DE VOLTA! Tava a caminho do abatedouro. Resgatei. Senti saudade. Te amo, sua linda.pic.twitter.com\/dRMSO5O9rN","timestamp":1511124874000,"timestamp_epochs":1511124874,"tweet_id":"932351414780792832","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/932351414780792832","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Liga da Justi\u00e7a: fic\u00e7\u00e3o x realidade.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/teNgSKyX4F\">pic.twitter.com\/teNgSKyX4F<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":602,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":80,"text":"Liga da Justi\u00e7a: fic\u00e7\u00e3o x realidade.pic.twitter.com\/teNgSKyX4F","timestamp":1511119315000,"timestamp_epochs":1511119315,"tweet_id":"932328101027221504","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/932328101027221504","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me preparando pra ser daminha.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kJXkp9h8Qc\">pic.twitter.com\/kJXkp9h8Qc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1408,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"Me preparando pra ser daminha.pic.twitter.com\/kJXkp9h8Qc","timestamp":1511022386000,"timestamp_epochs":1511022386,"tweet_id":"931921548218454017","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/931921548218454017","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Porra Uber! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ass%C3%A9dio?src=hash\"><s>#<\/s><b>ass\u00e9dio<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y3MDCAqvhq\">pic.twitter.com\/Y3MDCAqvhq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":726,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"Porra Uber! #ass\u00e9diopic.twitter.com\/Y3MDCAqvhq","timestamp":1510969565000,"timestamp_epochs":1510969565,"tweet_id":"931700002581303296","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/931700002581303296","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Youtube t\u00e1 show!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gGiHsOeNuC\">pic.twitter.com\/gGiHsOeNuC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3292,"replies":164,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":677,"text":"O Youtube t\u00e1 show!pic.twitter.com\/gGiHsOeNuC","timestamp":1510931656000,"timestamp_epochs":1510931656,"tweet_id":"931541000601956352","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/931541000601956352","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00e1 s\u00e9rie grandes montagens que eu fa\u00e7o pro meu filho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7bVYhN11xq\">pic.twitter.com\/7bVYhN11xq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":423,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"D\u00e1 s\u00e9rie grandes montagens que eu fa\u00e7o pro meu filho.pic.twitter.com\/7bVYhN11xq","timestamp":1510768947000,"timestamp_epochs":1510768947,"tweet_id":"930858547977564162","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/930858547977564162","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Briga na internet x briga na vida real. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BESTVlDS\/status\/837706211734798336\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/szIQHMfm7z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BESTVlDS\/status\/837706211734798336\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BESTVlDS\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/837706211734798336\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3460,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1081,"text":"Briga na internet x briga na vida real. https:\/\/twitter.com\/BESTVlDS\/status\/837706211734798336\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1510709279000,"timestamp_epochs":1510709279,"tweet_id":"930608286029754368","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/930608286029754368","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdi um amigo. O carinha que foi meu parceiro desde que eu cheguei em SP. Obrigado pela amizade e pelo carinho, Walmor. Vamos sentir saudade de voc\u00ea.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2FAiGrudjg\">pic.twitter.com\/2FAiGrudjg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18355,"replies":556,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":715,"text":"Perdi um amigo. O carinha que foi meu parceiro desde que eu cheguei em SP. Obrigado pela amizade e pelo carinho, Walmor. Vamos sentir saudade de voc\u00ea.pic.twitter.com\/2FAiGrudjg","timestamp":1510521905000,"timestamp_epochs":1510521905,"tweet_id":"929822381656494080","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/929822381656494080","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando o gar\u00e7om diz: N\u00e3o trabalhamos com Coca-cola. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/itsboyschapter\/status\/927557971814490112\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qMkKyw1dms\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/itsboyschapter\/status\/927557971814490112\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/itsboyschapter<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/927557971814490112\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1429,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":453,"text":"Quando o gar\u00e7om diz: N\u00e3o trabalhamos com Coca-cola. https:\/\/twitter.com\/itsboyschapter\/status\/927557971814490112\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1510404181000,"timestamp_epochs":1510404181,"tweet_id":"929328608610537478","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/929328608610537478","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Canal q o cara curte de verdade ganha incentivo at\u00e9 em merchan. Foda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A3o32tpajI\">pic.twitter.com\/A3o32tpajI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1318,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"Canal q o cara curte de verdade ganha incentivo at\u00e9 em merchan. Foda.pic.twitter.com\/A3o32tpajI","timestamp":1510246591000,"timestamp_epochs":1510246591,"tweet_id":"928667631351205888","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/928667631351205888","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele sorriso maroto que vc d\u00e1 quando querem te demitir, mas vc j\u00e1 t\u00e1 morto h\u00e1 236 anos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OL8wU1oeaS\">pic.twitter.com\/OL8wU1oeaS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5355,"replies":91,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":932,"text":"Aquele sorriso maroto que vc d\u00e1 quando querem te demitir, mas vc j\u00e1 t\u00e1 morto h\u00e1 236 anos.pic.twitter.com\/OL8wU1oeaS","timestamp":1510233409000,"timestamp_epochs":1510233409,"tweet_id":"928612342102929410","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/928612342102929410","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fomos no Cristo Redentor, mas o Tonzera achou a luz melhor no \u00e2ngulo que n\u00e3o mostrava o Cristo. Concordei. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cristosemcristo?src=hash\"><s>#<\/s><b>cristosemcristo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/paiz%C3%A3odaporra?src=hash\"><s>#<\/s><b>paiz\u00e3odaporra<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t5HQTUyFWc\">pic.twitter.com\/t5HQTUyFWc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1349,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"Fomos no Cristo Redentor, mas o Tonzera achou a luz melhor no \u00e2ngulo que n\u00e3o mostrava o Cristo. Concordei. #cristosemcristo #paiz\u00e3odaporrapic.twitter.com\/t5HQTUyFWc","timestamp":1510232646000,"timestamp_epochs":1510232646,"tweet_id":"928609138967445504","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/928609138967445504","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa droga que destr\u00f3i a vida de frangos em sua mais tenra idade.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1eO0YVlyxK\">pic.twitter.com\/1eO0YVlyxK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":462,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"Essa droga que destr\u00f3i a vida de frangos em sua mais tenra idade.pic.twitter.com\/1eO0YVlyxK","timestamp":1510092718000,"timestamp_epochs":1510092718,"tweet_id":"928022238523199489","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/928022238523199489","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora posso escrever mais que 140 caracteres aqui. N\u00e3o que eu tenha muito a dizer. Pra testar vou repetir 9 vezes a palavra chuveiro: Chuveiro. Chuveiro. Chuveiro. Chuveiro. Chuveiro. Chuveiro. Chuveiro. Chuveiro. Chuveiro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1088,"replies":52,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":112,"text":"Agora posso escrever mais que 140 caracteres aqui. N\u00e3o que eu tenha muito a dizer. Pra testar vou repetir 9 vezes a palavra chuveiro: Chuveiro. Chuveiro. Chuveiro. Chuveiro. Chuveiro. Chuveiro. Chuveiro. Chuveiro. Chuveiro.","timestamp":1510091796000,"timestamp_epochs":1510091796,"tweet_id":"928018372188569600","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/928018372188569600","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Capit\u00e3o Foda-se que t\u00e1 bombando nos whats da vida \u00e9 do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15876422\" dir=\"ltr\" href=\"\/gaveta\"><s>@<\/s><b>gaveta<\/b><\/a>. Espalhe a mensagem (e busque ele no youtube pra mais bizarrices).<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MFfViKfRhM\">pic.twitter.com\/MFfViKfRhM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1811,"replies":46,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":458,"text":"O Capit\u00e3o Foda-se que t\u00e1 bombando nos whats da vida \u00e9 do @gaveta. Espalhe a mensagem (e busque ele no youtube pra mais bizarrices).pic.twitter.com\/MFfViKfRhM","timestamp":1510015957000,"timestamp_epochs":1510015957,"tweet_id":"927700280510222336","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/927700280510222336","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa miss\u00e3o na vida \u00e9 superar as decep\u00e7\u00f5es com classe e tranquilidade.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y6cRMMzDqm\">pic.twitter.com\/y6cRMMzDqm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":571,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":130,"text":"Nossa miss\u00e3o na vida \u00e9 superar as decep\u00e7\u00f5es com classe e tranquilidade.pic.twitter.com\/y6cRMMzDqm","timestamp":1509995127000,"timestamp_epochs":1509995127,"tweet_id":"927612912079958016","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/927612912079958016","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"\u041c\u0430rcelaa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 segunda-feira \/\/ tem ilha de barbados @pecesiqueira <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15953740\" dir=\"ltr\" href=\"\/cauemoura\"><s>@<\/s><b>cauemoura<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18297088\" dir=\"ltr\" href=\"\/rafinhabastos\"><s>@<\/s><b>rafinhabastos<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/siN1W3s5V1\">pic.twitter.com\/siN1W3s5V1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":875,"replies":6,"retweet_id":"927543691220267009","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":125,"text":"Hoje \u00e9 segunda-feira \/\/ tem ilha de barbados @pecesiqueira @cauemoura @rafinhabastospic.twitter.com\/siN1W3s5V1","timestamp":1509962419000,"timestamp_epochs":1509962419,"tweet_id":"927475728421216256","tweet_url":"\/cadeamarcela\/status\/927475728421216256","user_id":"284155695","username":"cadeamarcela"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi! Eu sou a M\u00f4nica. Hoje conheci esse trouxa aqui!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JuxK53ZvZ4\">pic.twitter.com\/JuxK53ZvZ4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1810,"replies":51,"retweet_id":"927517015866314754","retweeter_userid":"18297088","retweeter_username":"rafinhabastos","retweets":78,"text":"Oi! Eu sou a M\u00f4nica. Hoje conheci esse trouxa aqui!pic.twitter.com\/JuxK53ZvZ4","timestamp":1509943286000,"timestamp_epochs":1509943286,"tweet_id":"927395477141803008","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/927395477141803008","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi! Eu sou a M\u00f4nica. Hoje conheci esse trouxa aqui!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JuxK53ZvZ4\">pic.twitter.com\/JuxK53ZvZ4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1810,"replies":51,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":78,"text":"Oi! Eu sou a M\u00f4nica. Hoje conheci esse trouxa aqui!pic.twitter.com\/JuxK53ZvZ4","timestamp":1509943286000,"timestamp_epochs":1509943286,"tweet_id":"927395477141803008","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/927395477141803008","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bando de rep\u00f3rter urubu dos infernos esperando p\/ enfiar o microfone na cara da galera q chegou tarde na escola p\/ fazer o Enem. Fiosdaputa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1010,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":62,"text":"Bando de rep\u00f3rter urubu dos infernos esperando p\/ enfiar o microfone na cara da galera q chegou tarde na escola p\/ fazer o Enem. Fiosdaputa.","timestamp":1509928065000,"timestamp_epochs":1509928065,"tweet_id":"927331633564389377","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/927331633564389377","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">40 anos e ainda n\u00e3o entendi o porqu\u00ea da cria\u00e7\u00e3o da cedilha.<\/p>","is_retweet":0,"likes":737,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"40 anos e ainda n\u00e3o entendi o porqu\u00ea da cria\u00e7\u00e3o da cedilha.","timestamp":1509814206000,"timestamp_epochs":1509814206,"tweet_id":"926854074418556928","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/926854074418556928","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pai e filho que desistiram da vida.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/omvsxtanp1\">pic.twitter.com\/omvsxtanp1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1705,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"Pai e filho que desistiram da vida.pic.twitter.com\/omvsxtanp1","timestamp":1509653268000,"timestamp_epochs":1509653268,"tweet_id":"926179053022928897","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/926179053022928897","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se liga, vacil\u00e3o!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/24AmyZ1h3H\">pic.twitter.com\/24AmyZ1h3H<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1327,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":76,"text":"Se liga, vacil\u00e3o!pic.twitter.com\/24AmyZ1h3H","timestamp":1509588214000,"timestamp_epochs":1509588214,"tweet_id":"925906195449372672","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/925906195449372672","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero dormir. Quero esse cachorro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RSOjVIVdFD\">pic.twitter.com\/RSOjVIVdFD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1331,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":328,"text":"Quero dormir. Quero esse cachorro.pic.twitter.com\/RSOjVIVdFD","timestamp":1509581115000,"timestamp_epochs":1509581115,"tweet_id":"925876421154795526","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/925876421154795526","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"161470566\" dir=\"ltr\" href=\"\/ComediansClub\"><s>@<\/s><b>ComediansClub<\/b><\/a> completa 7 anos. Muito orgulho desse filhinho que ajudei a por na terra e agora cresce forte e com sa\u00fade.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/McK2vI6hoq\">pic.twitter.com\/McK2vI6hoq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":881,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"Hoje o @ComediansClub completa 7 anos. Muito orgulho desse filhinho que ajudei a por na terra e agora cresce forte e com sa\u00fade.pic.twitter.com\/McK2vI6hoq","timestamp":1509314270000,"timestamp_epochs":1509314270,"tweet_id":"924757193257299968","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/924757193257299968","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se vc nunca foi num UFC, t\u00e1 perdendo um program\u00e3o foda. Ontem fui no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UFCSP?src=hash\"><s>#<\/s><b>UFCSP<\/b><\/a>. Sempre vou... e sempre curto d+. \u00d1 perde o pr\u00f3ximo. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4268483715\" dir=\"ltr\" href=\"\/ufc_brasil\"><s>@<\/s><b>ufc_brasil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t0LUlsrXBc\">pic.twitter.com\/t0LUlsrXBc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":577,"replies":51,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Se vc nunca foi num UFC, t\u00e1 perdendo um program\u00e3o foda. Ontem fui no #UFCSP. Sempre vou... e sempre curto d+. \u00d1 perde o pr\u00f3ximo. @ufc_brasilpic.twitter.com\/t0LUlsrXBc","timestamp":1509292049000,"timestamp_epochs":1509292049,"tweet_id":"924663989753303041","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/924663989753303041","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Baita luta do Massaranduba. Ganhou do Jim Miller com propriedade. Monstro! \u00c9 pai e tem q lutar mais. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UFCSP?src=hash\"><s>#<\/s><b>UFCSP<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4268483715\" dir=\"ltr\" href=\"\/ufc_brasil\"><s>@<\/s><b>ufc_brasil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lgDurpLLOR\">pic.twitter.com\/lgDurpLLOR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":636,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"Baita luta do Massaranduba. Ganhou do Jim Miller com propriedade. Monstro! \u00c9 pai e tem q lutar mais. #UFCSP @ufc_brasilpic.twitter.com\/lgDurpLLOR","timestamp":1509248073000,"timestamp_epochs":1509248073,"tweet_id":"924479542567325696","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/924479542567325696","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UFCSP?src=hash\"><s>#<\/s><b>UFCSP<\/b><\/a> Fod\u00e1stico! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4268483715\" dir=\"ltr\" href=\"\/ufc_brasil\"><s>@<\/s><b>ufc_brasil<\/b><\/a> Ps: Minha cara \u00e9 assim mesmo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2MbCtWgqqY\">pic.twitter.com\/2MbCtWgqqY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":427,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"#UFCSP Fod\u00e1stico! @ufc_brasil Ps: Minha cara \u00e9 assim mesmo.pic.twitter.com\/2MbCtWgqqY","timestamp":1509243769000,"timestamp_epochs":1509243769,"tweet_id":"924461491352363008","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/924461491352363008","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aparentemente minha m\u00e3e gostou do meu cabelo novo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wHyJ7HeOej\">pic.twitter.com\/wHyJ7HeOej<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1484,"replies":57,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"Aparentemente minha m\u00e3e gostou do meu cabelo novo.pic.twitter.com\/wHyJ7HeOej","timestamp":1509231109000,"timestamp_epochs":1509231109,"tweet_id":"924408388024446977","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/924408388024446977","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m est\u00e1 muito a vontade de aparecer nas colunas de fofoca.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xyaJrx4TCc\">pic.twitter.com\/xyaJrx4TCc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1110,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":49,"text":"Algu\u00e9m est\u00e1 muito a vontade de aparecer nas colunas de fofoca.pic.twitter.com\/xyaJrx4TCc","timestamp":1508940179000,"timestamp_epochs":1508940179,"tweet_id":"923188140554276871","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/923188140554276871","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o me abalo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WSU2jePl8b\">pic.twitter.com\/WSU2jePl8b<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5698,"replies":53,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1673,"text":"N\u00e3o me abalo.pic.twitter.com\/WSU2jePl8b","timestamp":1508902525000,"timestamp_epochs":1508902525,"tweet_id":"923030206725664770","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/923030206725664770","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vida \u00e9 insana, mas eu t\u00f4 de boa. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BESTVlDS\/status\/901084980226535424\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MC0qZ30vES\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BESTVlDS\/status\/901084980226535424\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BESTVlDS\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/901084980226535424\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1623,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":606,"text":"A vida \u00e9 insana, mas eu t\u00f4 de boa. https:\/\/twitter.com\/BESTVlDS\/status\/901084980226535424\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1508902390000,"timestamp_epochs":1508902390,"tweet_id":"923029643787161601","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/923029643787161601","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Grande momento. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Dory\/status\/771219197808381952\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vg7emCck8B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Dory\/status\/771219197808381952\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Dory\/status\/77<\/span><span class=\"invisible\">1219197808381952\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2050,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":503,"text":"Grande momento. https:\/\/twitter.com\/Dory\/status\/771219197808381952\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1508758842000,"timestamp_epochs":1508758842,"tweet_id":"922427560004341761","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/922427560004341761","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"},{"fullname":"Rafinha Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recado do meu filho pra voc\u00ea: Levanta a cabe\u00e7a, voc\u00ea \u00e9 perfet\u00edssimo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FhIYOLIH45\">pic.twitter.com\/FhIYOLIH45<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4659,"replies":100,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1030,"text":"Recado do meu filho pra voc\u00ea: Levanta a cabe\u00e7a, voc\u00ea \u00e9 perfet\u00edssimo.pic.twitter.com\/FhIYOLIH45","timestamp":1508707884000,"timestamp_epochs":1508707884,"tweet_id":"922213826841534464","tweet_url":"\/rafinhabastos\/status\/922213826841534464","user_id":"18297088","username":"rafinhabastos"}]